{"data": [{"id": "1197492820149514240", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68746804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492820149514240"], "created_at": "2019-11-21T12:31:51.000Z"}, {"id": "1197492819247747076", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357583690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492819247747076"], "created_at": "2019-11-21T12:31:51.000Z"}, {"id": "1197492813656731650", "text": "RT @Cinara_Brasil: Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087423584136515585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197490498610647040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinara_Brasil", "id": "1050596688363106316"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "folhalixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492813656731650"], "created_at": "2019-11-21T12:31:49.000Z"}, {"id": "1197492813132435456", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173957974798360576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492813132435456"], "created_at": "2019-11-21T12:31:49.000Z"}, {"id": "1197492804127264769", "text": "\u00c9 impressionante quando vc implora por ajuda, as pessoas veem e fingem que n\u00e3o veem... ai quando a fica com depress\u00e3o, ou a pessoa some, se finge de morta ou suicida, \"era uma boa pessoa\" \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f vai entender \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "169776346", "edit_history_tweet_ids": ["1197492804127264769"], "created_at": "2019-11-21T12:31:47.000Z"}, {"id": "1197492741040738304", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1164293891438338048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492741040738304"], "created_at": "2019-11-21T12:31:32.000Z"}, {"id": "1197492724049567745", "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "878419660974247936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492724049567745"], "created_at": "2019-11-21T12:31:28.000Z"}, {"id": "1197492689207537665", "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154767753083052032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492689207537665"], "created_at": "2019-11-21T12:31:20.000Z"}, {"id": "1197492678310662144", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273575633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492678310662144"], "created_at": "2019-11-21T12:31:17.000Z"}, {"id": "1197492551512666113", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023026845049085953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492551512666113"], "created_at": "2019-11-21T12:30:47.000Z"}, {"id": "1197492546328502275", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045094056265691136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492546328502275"], "created_at": "2019-11-21T12:30:46.000Z"}, {"id": "1197492481908256768", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943370377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492481908256768"], "created_at": "2019-11-21T12:30:30.000Z"}, {"id": "1197492473519575040", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65665737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492473519575040"], "created_at": "2019-11-21T12:30:28.000Z"}, {"id": "1197492460529864704", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058007102650769408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492460529864704"], "created_at": "2019-11-21T12:30:25.000Z"}, {"id": "1197492432042106880", "text": "L\u2019ex capo ufficio del Giudice per le indagini preliminari (GIP)di Palermo, Cesare Vincenti si \u00e8 tolto la vita. \nQuesta la notizia battuta dall\u2019 Ansa ..era indagato dalla Procura di Caltanissetta nell'inchiesta Zamparini https://t.co/sAL22wBAZ6 di @Tifosi Palermo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1092188361455030274", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 254, "username": "tifosi", "id": "13828222"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/sAL22wBAZ6", "expanded_url": "https://www.tifosipalermo.it/2019/11/21/si-suicida-cesare-vincenti-era-indagato-nel-processo-zamparini/", "display_url": "tifosipalermo.it/2019/11/21/si-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492432042106880"], "created_at": "2019-11-21T12:30:18.000Z"}, {"id": "1197492398533808129", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935307374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492398533808129"], "created_at": "2019-11-21T12:30:10.000Z"}, {"id": "1197492387414781956", "text": "@folha Matou o crl...\nEle se defendeu do man\u00edaco q queria matar os 3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80896523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "man\u00edaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492387414781956"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T12:30:08.000Z"}, {"id": "1197492383790882820", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91429108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492383790882820"], "created_at": "2019-11-21T12:30:07.000Z"}, {"id": "1197492369689587712", "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "756969172031143939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492369689587712"], "created_at": "2019-11-21T12:30:03.000Z"}, {"id": "1197492369299562498", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "387448106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492369299562498"], "created_at": "2019-11-21T12:30:03.000Z"}, {"id": "1197492364148912128", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "348139947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492364148912128"], "created_at": "2019-11-21T12:30:02.000Z"}, {"id": "1197492285421891584", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56001313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492285421891584"], "created_at": "2019-11-21T12:29:43.000Z"}, {"id": "1197492264047648768", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000457428075466754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492264047648768"], "created_at": "2019-11-21T12:29:38.000Z"}, {"id": "1197492153364205569", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "403649651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492153364205569"], "created_at": "2019-11-21T12:29:12.000Z"}, {"id": "1197492099018641408", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898214682347044864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492099018641408"], "created_at": "2019-11-21T12:28:59.000Z"}, {"id": "1197492032501174272", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187931221503938560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492032501174272"], "created_at": "2019-11-21T12:28:43.000Z"}, {"id": "1197492026557845504", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "220416677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492026557845504"], "created_at": "2019-11-21T12:28:42.000Z"}, {"id": "1197491998904725506", "text": "RT @e_terranova: Muore suicida l'ex capo dei gip di Palermo Cesare Vincenti. Era indagato per corruzione e rivelazione di notizie riservate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "531130324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197488640995319808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "e_terranova", "id": "505705375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491998904725506"], "created_at": "2019-11-21T12:28:35.000Z"}, {"id": "1197491956949106689", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068684259148341248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491956949106689"], "created_at": "2019-11-21T12:28:25.000Z"}, {"id": "1197491934408908800", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "160203786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491934408908800"], "created_at": "2019-11-21T12:28:20.000Z"}, {"id": "1197491906692952064", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801168313053278209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491906692952064"], "created_at": "2019-11-21T12:28:13.000Z"}, {"id": "1197491828641206273", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3076997062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491828641206273"], "created_at": "2019-11-21T12:27:54.000Z"}, {"id": "1197491807732584449", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65385817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491807732584449"], "created_at": "2019-11-21T12:27:49.000Z"}, {"id": "1197491764237651968", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85316876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491764237651968"], "created_at": "2019-11-21T12:27:39.000Z"}, {"id": "1197491736425181184", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118454100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491736425181184"], "created_at": "2019-11-21T12:27:32.000Z"}, {"id": "1197491734432927744", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004507136251088896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491734432927744"], "created_at": "2019-11-21T12:27:32.000Z"}, {"id": "1197491704913416192", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114216264656982016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491704913416192"], "created_at": "2019-11-21T12:27:25.000Z"}, {"id": "1197491692175347712", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2355666838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491692175347712"], "created_at": "2019-11-21T12:27:22.000Z"}, {"id": "1197491681442041856", "text": "RT @elm3lvin: @Mechecabanillas Urgente. Que su familia haga algo por esta senil se\u00f1ora.\nAcu\u00e9rdense que dias previos a su eliminaci\u00f3n, el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138665585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197460095560491010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491681442041856"], "created_at": "2019-11-21T12:27:19.000Z"}, {"id": "1197491668154494978", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196124725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491668154494978"], "created_at": "2019-11-21T12:27:16.000Z"}, {"id": "1197491657131921414", "text": "@folha Cara n\u00e3o tem como n\u00e3o se indignar com esse t\u00edtulo da a entender que o cara fez uma emboscada e matou o f\u00e3. \n\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 \nToma no c\u00fa folha de S\u00e3o Paulo, voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria do jornalismo brasileiro. \nBando de filho da putas, corporativistas de merda. ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818623446162767872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7985, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491657131921414"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T12:27:14.000Z"}, {"id": "1197491634444865537", "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "104212211", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z"}, {"id": "1197491558305714176", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3240720051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491558305714176"], "created_at": "2019-11-21T12:26:50.000Z"}, {"id": "1197491547798945794", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "615720805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491547798945794"], "created_at": "2019-11-21T12:26:47.000Z"}, {"id": "1197491534121381889", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "541702020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491534121381889"], "created_at": "2019-11-21T12:26:44.000Z"}, {"id": "1197491518279430146", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913156252393463808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491518279430146"], "created_at": "2019-11-21T12:26:40.000Z"}, {"id": "1197491510314487808", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063561411488620546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491510314487808"], "created_at": "2019-11-21T12:26:39.000Z"}, {"id": "1197491449111175168", "text": "RT @Rinascimentorom: Cari ragazzi, qualsiasi cosa succeda non uccidetevi, se subite atti di #bullismo parlatene, reagite, resistete, cambia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "129637752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179682480514850816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rinascimentorom", "id": "733260667831132160"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "bullismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491449111175168"], "created_at": "2019-11-21T12:26:24.000Z"}, {"id": "1197491448343617537", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89626239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491448343617537"], "created_at": "2019-11-21T12:26:24.000Z"}, {"id": "1197491425073598464", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "246248026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491425073598464"], "created_at": "2019-11-21T12:26:18.000Z"}, {"id": "1197491417628708864", "text": "@agorarai Alla rovescia \"\"Il pensiero di sinistra \u00e8 molto lontano dalle masse (vicino alla finanza). Il pensiero di sinistra \u00e8 pi\u00f9 complicato (suicida). Guardi PD, ha fatto campagna su due temi: accogliere immigrati (irregolari) e aumentare le tasse\" Corrado Augias a #agorarai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "711555209034670081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197427935961141253"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agorarai", "id": "317769975"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "agorarai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491417628708864"], "in_reply_to_user_id": "317769975", "created_at": "2019-11-21T12:26:16.000Z"}, {"id": "1197491389849837570", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054304439731961856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491389849837570"], "created_at": "2019-11-21T12:26:10.000Z"}, {"id": "1197491387362664451", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 10\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 6\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 4 https://t.co/HsYc9AUVBj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "964268408261967872", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HsYc9AUVBj", "expanded_url": "https://twitter.com/stormwnroe/status/1197456284523679745", "display_url": "twitter.com/stormwnroe/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491387362664451"], "created_at": "2019-11-21T12:26:09.000Z"}, {"id": "1197491359025901568", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415110008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491359025901568"], "created_at": "2019-11-21T12:26:02.000Z"}, {"id": "1197491342412337152", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "74941449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491342412337152"], "created_at": "2019-11-21T12:25:59.000Z"}, {"id": "1197491329422577664", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2586423188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491329422577664"], "created_at": "2019-11-21T12:25:55.000Z"}, {"id": "1197491305145864193", "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1262901038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491305145864193"], "created_at": "2019-11-21T12:25:50.000Z"}, {"id": "1197491278843449344", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "611075622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491278843449344"], "created_at": "2019-11-21T12:25:43.000Z"}, {"id": "1197491276058431488", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902534135335542785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491276058431488"], "created_at": "2019-11-21T12:25:43.000Z"}, {"id": "1197491254961037312", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2444339574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491254961037312"], "created_at": "2019-11-21T12:25:38.000Z"}, {"id": "1197491244869586944", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "717187454080532480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491244869586944"], "created_at": "2019-11-21T12:25:35.000Z"}, {"id": "1197491227949764608", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50456603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491227949764608"], "created_at": "2019-11-21T12:25:31.000Z"}, {"id": "1197491213756256256", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2951429669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491213756256256"], "created_at": "2019-11-21T12:25:28.000Z"}, {"id": "1197491211201863680", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "181841655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491211201863680"], "created_at": "2019-11-21T12:25:27.000Z"}, {"id": "1197491209742290944", "text": "Embarazada de 13 a\u00f1os se suicida tras haber sido violada por seis hombres que conoci\u00f3 una noche https://t.co/vrTOWpYnCa https://t.co/oKBLOdaeM6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41407521", "edit_history_tweet_ids": ["1197491209742290944"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vrTOWpYnCa", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/11/20/embarazada-de-13-anos-se-suicida-tras-haber-sido-violada-por-seis-hombres-que-conocio-una-noche/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574333797", "display_url": "laprensafl.com/2019/11/20/emb\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oKBLOdaeM6", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1197491209742290944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKBLOdaeM6", "media_key": "3_1197491207183704066"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:25:27.000Z"}, {"id": "1197491199474642959", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1149088220321390592", "edit_history_tweet_ids": ["1197491199474642959"], "created_at": "2019-11-21T12:25:24.000Z"}, {"id": "1197491171171405826", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076105719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491171171405826"], "created_at": "2019-11-21T12:25:18.000Z"}, {"id": "1197491166616412160", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016116064781045765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491166616412160"], "created_at": "2019-11-21T12:25:17.000Z"}, {"id": "1197491154390077440", "text": "@ElvisEliel_ Pq o Inter n\u00e3o pode ser patrocinado pela Havan? Pq ele \u00e9 um empres\u00e1rio que quer ganhar dinheiro ( \u00e9 quem n\u00e3o quer?)? O clube nas suas diretrizes de vi\u00e9s comunista ?E se tiver tem que fechar as portas, por poiar a um regime que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo inteiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093974498213277697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312215168299008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElvisEliel_", "id": "522838993"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6942, "type": "Place", "normalized_text": "Havan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491154390077440"], "in_reply_to_user_id": "522838993", "created_at": "2019-11-21T12:25:14.000Z"}, {"id": "1197491137986076681", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1618927693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491137986076681"], "created_at": "2019-11-21T12:25:10.000Z"}, {"id": "1197491137726099457", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "868277839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491137726099457"], "created_at": "2019-11-21T12:25:10.000Z"}, {"id": "1197491077764308992", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039116966433357824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491077764308992"], "created_at": "2019-11-21T12:24:55.000Z"}, {"id": "1197491077592297473", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113501512494350336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491077592297473"], "created_at": "2019-11-21T12:24:55.000Z"}, {"id": "1197491073511243778", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133021209468243968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491073511243778"], "created_at": "2019-11-21T12:24:54.000Z"}, {"id": "1197491044654501888", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187237950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491044654501888"], "created_at": "2019-11-21T12:24:48.000Z"}, {"id": "1197491040569217024", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160887648262787072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491040569217024"], "created_at": "2019-11-21T12:24:47.000Z"}, {"id": "1197491025905946625", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135651430327640065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491025905946625"], "created_at": "2019-11-21T12:24:43.000Z"}, {"id": "1197491010852573191", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1872219361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491010852573191"], "created_at": "2019-11-21T12:24:39.000Z"}, {"id": "1197490878111244288", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168665642104492032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490878111244288"], "created_at": "2019-11-21T12:24:08.000Z"}, {"id": "1197490838626021376", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "812296865857372160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490838626021376"], "created_at": "2019-11-21T12:23:58.000Z"}, {"id": "1197490836134596613", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007792437698486272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490836134596613"], "created_at": "2019-11-21T12:23:58.000Z"}, {"id": "1197490835996266498", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745626327802314753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490835996266498"], "created_at": "2019-11-21T12:23:58.000Z"}, {"id": "1197490814076817408", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126064349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490814076817408"], "created_at": "2019-11-21T12:23:53.000Z"}, {"id": "1197490788411871233", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089518136385261574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490788411871233"], "created_at": "2019-11-21T12:23:46.000Z"}, {"id": "1197490785370955777", "text": "RT @rubionegrao: O que matou os programas esportivos foi algu\u00e9m, um belo dia, ter tido a ideia genial: \"E se a gente meter um pouco de humo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "601274470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197489729949712385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rubionegrao", "id": "297263135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490785370955777"], "created_at": "2019-11-21T12:23:46.000Z"}, {"id": "1197490775875039232", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "180212086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490775875039232"], "created_at": "2019-11-21T12:23:43.000Z"}, {"id": "1197490756153495552", "text": "Jorge Javier sacude a Albert Rivera: \"Iba por la vida con trazas de suicida\" https://t.co/4N2gSXMNsu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255604586", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4N2gSXMNsu", "expanded_url": "http://www.eltelevisero.com/2019/11/jorge-javier-sacude-a-albert-rivera-iba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida/", "display_url": "eltelevisero.com/2019/11/jorge-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490756153495552"], "created_at": "2019-11-21T12:23:39.000Z"}, {"id": "1197490742836551686", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186047160183336961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490742836551686"], "created_at": "2019-11-21T12:23:36.000Z"}, {"id": "1197490700314648577", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63955924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490700314648577"], "created_at": "2019-11-21T12:23:25.000Z"}, {"id": "1197490692957888512", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1608489145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490692957888512"], "created_at": "2019-11-21T12:23:24.000Z"}, {"id": "1197490651325177859", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117462394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490651325177859"], "created_at": "2019-11-21T12:23:14.000Z"}, {"id": "1197490635940515840", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259290644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490635940515840"], "created_at": "2019-11-21T12:23:10.000Z"}, {"id": "1197490571998367744", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "925118157219606531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490571998367744"], "created_at": "2019-11-21T12:22:55.000Z"}, {"id": "1197490500326035459", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003666760749473792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490500326035459"], "created_at": "2019-11-21T12:22:38.000Z"}, {"id": "1197490498610647040", "text": "Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobre f\u00e3 (armado,fez ref\u00e9ns,qdo Ana desmaiou,atirou em Giovana, esposa de Gustavo).Palavras- chave: Eduardo Bolsonaro,matou, emboscada (essa s\u00f3 aparece na manchete) https://t.co/cbbtye8xo9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1050596688363106316", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cbbtye8xo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinara_Brasil/status/1197490498610647040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbbtye8xo9", "media_key": "3_1197490486090567686"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "folhalixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490498610647040"], "created_at": "2019-11-21T12:22:37.000Z"}, {"id": "1197490496131780613", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819323539128020993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490496131780613"], "created_at": "2019-11-21T12:22:37.000Z"}, {"id": "1197490486438760451", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059610554460000262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490486438760451"], "created_at": "2019-11-21T12:22:34.000Z"}, {"id": "1197490479039950848", "text": "Assassinos n\u00e3o passar\u00e3o https://t.co/472NBqQG26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "737600742", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3382, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinos"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/472NBqQG26", "expanded_url": "https://glo.bo/35uMfjd", "display_url": "glo.bo/35uMfjd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490479039950848"], "created_at": "2019-11-21T12:22:33.000Z"}, {"id": "1197490463181131776", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2884757510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490463181131776"], "created_at": "2019-11-21T12:22:29.000Z"}, {"id": "1197490438824976385", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "585741605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490438824976385"], "created_at": "2019-11-21T12:22:23.000Z"}, {"id": "1197490426342711296", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233969224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490426342711296"], "created_at": "2019-11-21T12:22:20.000Z"}, {"id": "1197490408869249024", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2965756581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490408869249024"], "created_at": "2019-11-21T12:22:16.000Z"}, {"id": "1197490387759357953", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807395182366879745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490387759357953"], "created_at": "2019-11-21T12:22:11.000Z"}, {"id": "1197490329873735680", "text": "La intersecci\u00f3n de vicu\u00f1a mackenna con am\u00e9rico vespucio es el reto suicida no hay sem\u00e1foros hace  semanas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996847469626646534", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.2722, "type": "Other", "normalized_text": "mackenna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490329873735680"], "created_at": "2019-11-21T12:21:57.000Z"}, {"id": "1197490319228583937", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3297221121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490319228583937"], "created_at": "2019-11-21T12:21:55.000Z"}, {"id": "1197490262890745857", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062734312645320704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490262890745857"], "created_at": "2019-11-21T12:21:41.000Z"}, {"id": "1197490261011697665", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194812643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490261011697665"], "created_at": "2019-11-21T12:21:41.000Z"}, {"id": "1197490234587570176", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "704486391686828032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490234587570176"], "created_at": "2019-11-21T12:21:34.000Z"}, {"id": "1197490186260819968", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145147458168741888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490186260819968"], "created_at": "2019-11-21T12:21:23.000Z"}, {"id": "1197490098557915138", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359684004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490098557915138"], "created_at": "2019-11-21T12:21:02.000Z"}, {"id": "1197490094438899712", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49353556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490094438899712"], "created_at": "2019-11-21T12:21:01.000Z"}, {"id": "1197490085761028096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141886459605131264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490085761028096"], "created_at": "2019-11-21T12:20:59.000Z"}, {"id": "1197490066886668290", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4842012904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490066886668290"], "created_at": "2019-11-21T12:20:54.000Z"}, {"id": "1197490061052436483", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312072747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490061052436483"], "created_at": "2019-11-21T12:20:53.000Z"}, {"id": "1197490024264192000", "text": "Tailandia. Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser abusada por 6 hombres y quedar embarazada. Medios internacionales rese\u00f1aron esta semana que la presunta agredida alert\u00f3 que se quitar\u00eda la vida mediante publicaciones en Facebook.\nSe lanz\u00f3 de un apartamento en Bangkok https://t.co/Tg966YBscp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502107990", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Bangkok"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Tg966YBscp", "expanded_url": "https://twitter.com/karynechar/status/1197490024264192000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tg966YBscp", "media_key": "3_1197490020497514498"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490024264192000"], "created_at": "2019-11-21T12:20:44.000Z"}, {"id": "1197490002915147776", "text": "Orrore nel centro di Palermo, si suicida lanciandosi dal balcone ex capo dei\u00a0Gip https://t.co/J9nQFobgTX https://t.co/jcZGcpwpqm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "197762413", "edit_history_tweet_ids": ["1197490002915147776"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/J9nQFobgTX", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/orrore-nel-centro-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone-ex-capo-dei-gip/", "display_url": "palermo-24h.com/orrore-nel-cen\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jcZGcpwpqm", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1197490002915147776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcZGcpwpqm", "media_key": "3_1197490001367437314"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:20:39.000Z"}, {"id": "1197489993180168195", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64381493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489993180168195"], "created_at": "2019-11-21T12:20:37.000Z"}, {"id": "1197489990332243969", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128749642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489990332243969"], "created_at": "2019-11-21T12:20:36.000Z"}, {"id": "1197489975685779456", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "785285506473033729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489975685779456"], "created_at": "2019-11-21T12:20:33.000Z"}, {"id": "1197489971403403266", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "290641703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489971403403266"], "created_at": "2019-11-21T12:20:32.000Z"}, {"id": "1197489949257408512", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57759337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489949257408512"], "created_at": "2019-11-21T12:20:26.000Z"}, {"id": "1197489917103874048", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032212708454789121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489917103874048"], "created_at": "2019-11-21T12:20:19.000Z"}, {"id": "1197489902792916997", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2358060876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489902792916997"], "created_at": "2019-11-21T12:20:15.000Z"}, {"id": "1197489895352262657", "text": "@folha Ahh vai p por**... Matou f\u00e3 ap\u00f3s emboscada? O cara invadiu o quarto p matar a Ana, atirou na cunhada dela e o Gustavo as defendeu, se as duas est\u00e3o vivas hoje \u00e9 gra\u00e7as a ele. A foce \u00e9 um jornaleco de \ud83d\udca9\ud83d\udca9, merecem o ostracismo por esse \"jornalismo\" canalha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152496152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489895352262657"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T12:20:13.000Z"}, {"id": "1197489885772419073", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66427499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489885772419073"], "created_at": "2019-11-21T12:20:11.000Z"}, {"id": "1197489860761796609", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3817399407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489860761796609"], "created_at": "2019-11-21T12:20:05.000Z"}, {"id": "1197489817778606080", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58562483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489817778606080"], "created_at": "2019-11-21T12:19:55.000Z"}, {"id": "1197489808760811521", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4684395258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489808760811521"], "created_at": "2019-11-21T12:19:53.000Z"}, {"id": "1197489804411318273", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70384754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489804411318273"], "created_at": "2019-11-21T12:19:52.000Z"}, {"id": "1197489759653974016", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1651439437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489759653974016"], "created_at": "2019-11-21T12:19:41.000Z"}, {"id": "1197489729949712385", "text": "O que matou os programas esportivos foi algu\u00e9m, um belo dia, ter tido a ideia genial: \"E se a gente meter um pouco de humor?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "297263135", "edit_history_tweet_ids": ["1197489729949712385"], "created_at": "2019-11-21T12:19:34.000Z"}, {"id": "1197489663835066368", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173955256369274880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489663835066368"], "created_at": "2019-11-21T12:19:18.000Z"}, {"id": "1197489659502313472", "text": "Vamos armas as pessoas! N\u00e3o \u00e9 porte, \u00e9 posse. Quem vai fiscalizar? Os b\u00e1rbaros j\u00e1 chegaram. https://t.co/sUBs5mnten", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50014027", "edit_history_tweet_ids": ["1197489659502313472"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sUBs5mnten", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:19:17.000Z"}, {"id": "1197489659242254336", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009600201043136512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489659242254336"], "created_at": "2019-11-21T12:19:17.000Z"}, {"id": "1197489652065849344", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2813279641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489652065849344"], "created_at": "2019-11-21T12:19:15.000Z"}, {"id": "1197489639566774284", "text": "#Palermo, suicida l'ex capo dell'ufficio del Gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/2fByJSEsDi https://t.co/O5lTi9TI6r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "59440277", "edit_history_tweet_ids": ["1197489639566774284"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2fByJSEsDi", "expanded_url": "https://sicilia.gazzettadelsud.it/articoli/cronaca/2019/11/21/palermo-suicida-lex-capo-ufficio-gip-vincenti-era-indagato-nellinchiesta-su-zamparini-721d71bd-86d9-418f-9737-5d2c0d082ea2/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gsud_twitter_feed", "display_url": "sicilia.gazzettadelsud.it/articoli/crona\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/O5lTi9TI6r", "expanded_url": "https://twitter.com/GazzettaDelSud/status/1197489639566774284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5lTi9TI6r", "media_key": "3_1197489637733871617"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:19:13.000Z"}, {"id": "1197489622563147783", "text": "@SriApra @MijaelGLP @eljorobado @lauermirko @MariellaBalbi @APRA_Oficial @apraint @GerardoMorrisA @BenignoChirinos @alexismelendezh @Renzoiban @nidiavilchez @maytaalatrista @carlosaranaviva @Roque_Benavides @EliasCompromiso Mariela balvi, q raro avalando las memorias de un ladr\u00f3n, corrupto, incapaz y suicida cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161045904507453440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197287101928235010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "eljorobado", "id": "69188940"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "lauermirko", "id": "1148331848"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "MariellaBalbi", "id": "807415212"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "GerardoMorrisA", "id": "1419808873"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 143, "end": 156, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "maytaalatrista", "id": "2887682680"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "Roque_Benavides", "id": "907359680070025217"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 236, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "Mariela balvi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489622563147783"], "in_reply_to_user_id": "1032376669443641344", "created_at": "2019-11-21T12:19:08.000Z"}, {"id": "1197489619820064768", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1432989974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489619820064768"], "created_at": "2019-11-21T12:19:08.000Z"}, {"id": "1197489581752553479", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742733616837472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489581752553479"], "created_at": "2019-11-21T12:18:59.000Z"}, {"id": "1197489556330831872", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "325316236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489556330831872"], "created_at": "2019-11-21T12:18:53.000Z"}, {"id": "1197489552799260677", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104879180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489552799260677"], "created_at": "2019-11-21T12:18:52.000Z"}, {"id": "1197489538786058240", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "244146665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489538786058240"], "created_at": "2019-11-21T12:18:48.000Z"}, {"id": "1197489533274787840", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044736582555717633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489533274787840"], "created_at": "2019-11-21T12:18:47.000Z"}, {"id": "1197489530850435073", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3084907797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489530850435073"], "created_at": "2019-11-21T12:18:47.000Z"}, {"id": "1197489524982595586", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1034580290893688833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489524982595586"], "created_at": "2019-11-21T12:18:45.000Z"}, {"id": "1197489512437420032", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185569155203977216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489512437420032"], "created_at": "2019-11-21T12:18:42.000Z"}, {"id": "1197489489884721153", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914185536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489489884721153"], "created_at": "2019-11-21T12:18:37.000Z"}, {"id": "1197489476072824832", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065571451154108416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489476072824832"], "created_at": "2019-11-21T12:18:34.000Z"}, {"id": "1197489470490259456", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192890022426488832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489470490259456"], "created_at": "2019-11-21T12:18:32.000Z"}, {"id": "1197489468862844930", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "356420632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489468862844930"], "created_at": "2019-11-21T12:18:32.000Z"}, {"id": "1197489446649835520", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14029912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489446649835520"], "created_at": "2019-11-21T12:18:27.000Z"}, {"id": "1197489422444433413", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192074431218233344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489422444433413"], "created_at": "2019-11-21T12:18:21.000Z"}, {"id": "1197489409748328448", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "769620674520485888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489409748328448"], "created_at": "2019-11-21T12:18:18.000Z"}, {"id": "1197489399866576898", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1255846190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489399866576898"], "created_at": "2019-11-21T12:18:15.000Z"}, {"id": "1197489387283591169", "text": "@folha MATOU?! Ustedes si que son unos revendos hijos de mil putas! La conchas de las madres las putas que los parios!!! Ustedes se hacen llamar periodistas?!! El uso legitima defensa!! Salvo la familia de un asesino!!! Periodistas susios, sinverg\u00fcenzas, mal car\u00e1cter!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970101637846093824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489387283591169"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T12:18:12.000Z"}, {"id": "1197489378123223041", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190055995348787201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489378123223041"], "created_at": "2019-11-21T12:18:10.000Z"}, {"id": "1197489370598641664", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369594572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489370598641664"], "created_at": "2019-11-21T12:18:08.000Z"}, {"id": "1197489367855648768", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136036836168687616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489367855648768"], "created_at": "2019-11-21T12:18:08.000Z"}, {"id": "1197489367658455040", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833460688832049152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489367658455040"], "created_at": "2019-11-21T12:18:08.000Z"}, {"id": "1197489362067501061", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72171296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489362067501061"], "created_at": "2019-11-21T12:18:06.000Z"}, {"id": "1197489347894939649", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "517798545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489347894939649"], "created_at": "2019-11-21T12:18:03.000Z"}, {"id": "1197489330845028352", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "510606900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489330845028352"], "created_at": "2019-11-21T12:17:59.000Z"}, {"id": "1197489281276825600", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155235740390965249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489281276825600"], "created_at": "2019-11-21T12:17:47.000Z"}, {"id": "1197489270799437824", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026768239613931522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489270799437824"], "created_at": "2019-11-21T12:17:45.000Z"}, {"id": "1197489248682860545", "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "346318509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489248682860545"], "created_at": "2019-11-21T12:17:39.000Z"}, {"id": "1197489234363518978", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155721230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489234363518978"], "created_at": "2019-11-21T12:17:36.000Z"}, {"id": "1197489233373597699", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48687507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489233373597699"], "created_at": "2019-11-21T12:17:36.000Z"}, {"id": "1197489205921886209", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127657071137234948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489205921886209"], "created_at": "2019-11-21T12:17:29.000Z"}, {"id": "1197489151207256064", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176995476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489151207256064"], "created_at": "2019-11-21T12:17:16.000Z"}, {"id": "1197489134723575809", "text": "Los troll de derecha y mucho \"vivo\" se meten a insultar en la redes, sobretodo a la mujeres. Eso si!! No v\u00ed que le tiren cualquiera a @SilveiraBicho . Facho s\u00ed, suicida no!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346557695", "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "SilveiraBicho", "id": "1084865125390143488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489134723575809"], "created_at": "2019-11-21T12:17:12.000Z"}, {"id": "1197489118416113672", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051143212662951937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489118416113672"], "created_at": "2019-11-21T12:17:08.000Z"}, {"id": "1197489110115659776", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192887503574966278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489110115659776"], "created_at": "2019-11-21T12:17:06.000Z"}, {"id": "1197489077240631296", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053090164355022849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489077240631296"], "created_at": "2019-11-21T12:16:58.000Z"}, {"id": "1197489047935033352", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "960893961542959104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489047935033352"], "created_at": "2019-11-21T12:16:51.000Z"}, {"id": "1197489039944933376", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "121850970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197489039944933376"], "created_at": "2019-11-21T12:16:50.000Z"}, {"id": "1197488990250774528", "text": "RT @GDS_it: #Palermo, si suicida l'ex capo dell'ufficio del gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/ArQonet1Ef\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "74442052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197487839635787777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "GDS_it", "id": "324818479"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ArQonet1Ef", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/11/21/palermo-si-suicida-ex-capo-dellufficio-del-gip-vincenti-era-indagato-nellinchiesta-su-zamparini-78d315cf-b1b7-4927-98e1-f4cc00446caf/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Palermo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488990250774528"], "created_at": "2019-11-21T12:16:38.000Z"}, {"id": "1197488955287101444", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150866401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488955287101444"], "created_at": "2019-11-21T12:16:29.000Z"}, {"id": "1197488951218593792", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77910984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488951218593792"], "created_at": "2019-11-21T12:16:28.000Z"}, {"id": "1197488941542318080", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058526794893135872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488941542318080"], "created_at": "2019-11-21T12:16:26.000Z"}, {"id": "1197488941093531662", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3891884968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488941093531662"], "created_at": "2019-11-21T12:16:26.000Z"}, {"id": "1197488933543825410", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "471463153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488933543825410"], "created_at": "2019-11-21T12:16:24.000Z"}, {"id": "1197488892188020736", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143990578281177090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488892188020736"], "created_at": "2019-11-21T12:16:14.000Z"}, {"id": "1197488891651149824", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49959555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488891651149824"], "created_at": "2019-11-21T12:16:14.000Z"}, {"id": "1197488881542795274", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3077615657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488881542795274"], "created_at": "2019-11-21T12:16:12.000Z"}, {"id": "1197488832251387904", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194266280016125952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488832251387904"], "created_at": "2019-11-21T12:16:00.000Z"}, {"id": "1197488816216530952", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "208285024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488816216530952"], "created_at": "2019-11-21T12:15:56.000Z"}, {"id": "1197488790903959553", "text": "@DeLaCalleHum \u00bfC\u00f3mo seria si a usted @DeLaCalleHum lo graban? Se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305747236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197334524176347136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DeLaCalleHum", "id": "823348278830002177"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "DeLaCalleHum", "id": "823348278830002177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488790903959553"], "in_reply_to_user_id": "823348278830002177", "created_at": "2019-11-21T12:15:50.000Z"}, {"id": "1197488766266564608", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100841856483631104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488766266564608"], "created_at": "2019-11-21T12:15:44.000Z"}, {"id": "1197488726479384576", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852278529781878785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488726479384576"], "created_at": "2019-11-21T12:15:35.000Z"}, {"id": "1197488705738551299", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70768375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488705738551299"], "created_at": "2019-11-21T12:15:30.000Z"}, {"id": "1197488705554014208", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234253445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488705554014208"], "created_at": "2019-11-21T12:15:30.000Z"}, {"id": "1197488691863859201", "text": "RT @e_terranova: Muore suicida l'ex capo dei gip di Palermo Cesare Vincenti. Era indagato per corruzione e rivelazione di notizie riservate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "801895595237670912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197488640995319808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "e_terranova", "id": "505705375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488691863859201"], "created_at": "2019-11-21T12:15:27.000Z"}, {"id": "1197488686931296258", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841213886254714880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488686931296258"], "created_at": "2019-11-21T12:15:25.000Z"}, {"id": "1197488682598641665", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142398942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488682598641665"], "created_at": "2019-11-21T12:15:24.000Z"}, {"id": "1197488640995319808", "text": "Muore suicida l'ex capo dei gip di Palermo Cesare Vincenti. Era indagato per corruzione e rivelazione di notizie riservate @Adnkronos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "505705375", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488640995319808"], "created_at": "2019-11-21T12:15:14.000Z"}, {"id": "1197488640194162689", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52300944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488640194162689"], "created_at": "2019-11-21T12:15:14.000Z"}, {"id": "1197488591791898625", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194356808883814406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488591791898625"], "created_at": "2019-11-21T12:15:03.000Z"}, {"id": "1197488579943030785", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "247276373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488579943030785"], "created_at": "2019-11-21T12:15:00.000Z"}, {"id": "1197488579276083200", "text": "#SUCESO | \"Estoy a punto de irme. Me voy\": 6 hombres violan una ni\u00f1a, queda embarazada y se suicida https://t.co/XS5Z2cRzX8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "569180795", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XS5Z2cRzX8", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/575663?rs=2052642097", "display_url": "hsbnoticias.co/575663?rs=2052\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488579276083200"], "created_at": "2019-11-21T12:15:00.000Z"}, {"id": "1197488577749377024", "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "71695291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488577749377024"], "created_at": "2019-11-21T12:14:59.000Z"}, {"id": "1197488565921501189", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2195063844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488565921501189"], "created_at": "2019-11-21T12:14:57.000Z"}, {"id": "1197488553925758976", "text": "Essere di sinistra \u00e8 essere pazzo suicida https://t.co/TnNni1iqmz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1171312335954370560", "edit_history_tweet_ids": ["1197488553925758976"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TnNni1iqmz", "expanded_url": "https://twitter.com/AdryWebber/status/1197164385107615746", "display_url": "twitter.com/AdryWebber/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:14:54.000Z"}, {"id": "1197488538847236096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2838158409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488538847236096"], "created_at": "2019-11-21T12:14:50.000Z"}, {"id": "1197488529179324417", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53544427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488529179324417"], "created_at": "2019-11-21T12:14:48.000Z"}, {"id": "1197488461995036672", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53417087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488461995036672"], "created_at": "2019-11-21T12:14:32.000Z"}, {"id": "1197488421058621446", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019351756638171137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488421058621446"], "created_at": "2019-11-21T12:14:22.000Z"}, {"id": "1197488411864641536", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121057887193903113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488411864641536"], "created_at": "2019-11-21T12:14:20.000Z"}, {"id": "1197488397314646016", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067025536248135680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488397314646016"], "created_at": "2019-11-21T12:14:16.000Z"}, {"id": "1197488381321719816", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978787937147129858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488381321719816"], "created_at": "2019-11-21T12:14:13.000Z"}, {"id": "1197488377483935745", "text": "@IrinaMaybe Es muy suicida tener un ventilador de techo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1591723634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197358812686098432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IrinaMaybe", "id": "743553054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488377483935745"], "in_reply_to_user_id": "743553054", "created_at": "2019-11-21T12:14:12.000Z"}, {"id": "1197488375546236930", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101313973075488770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488375546236930"], "created_at": "2019-11-21T12:14:11.000Z"}, {"id": "1197488366033473541", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172737404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488366033473541"], "created_at": "2019-11-21T12:14:09.000Z"}, {"id": "1197488336916664320", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81861685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488336916664320"], "created_at": "2019-11-21T12:14:02.000Z"}, {"id": "1197488333754130432", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083325056544059392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488333754130432"], "created_at": "2019-11-21T12:14:01.000Z"}, {"id": "1197488256813879297", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "424576796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488256813879297"], "created_at": "2019-11-21T12:13:43.000Z"}, {"id": "1197488222932258824", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "296788039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488222932258824"], "created_at": "2019-11-21T12:13:35.000Z"}, {"id": "1197488202409500673", "text": "vey s\u00e9rio qual o problema das pessoas em qnd est\u00e3o numa discuss\u00e3o  manda a pessoa se matar ???????,pqp e se for uma pessoa suicida  ,uma pessoa com depress\u00e3o, uma pessoa com mente fraca ,vamo se colocar  no lugar dos outros e ter senso ne eu em", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171972035754549248", "edit_history_tweet_ids": ["1197488202409500673"], "created_at": "2019-11-21T12:13:30.000Z"}, {"id": "1197488179462332416", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035397597878517760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488179462332416"], "created_at": "2019-11-21T12:13:24.000Z"}, {"id": "1197488167382847490", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "325252234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488167382847490"], "created_at": "2019-11-21T12:13:22.000Z"}, {"id": "1197488166690795520", "text": "@folha Onde se l\u00ea:\n\n\"Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\"\n\nLeia-se:\n\n'Gustavo Corr\u00eaa, \u00e9 homenageado por ter salvo a vida de Ana Hickmann, neutralizando a a\u00e7\u00e3o de um f\u00e3 enlouquecido que invadiu armado o seu quarto de hotel.'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1189566403034128384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488166690795520"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T12:13:21.000Z"}, {"id": "1197488105772769281", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "234084422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488105772769281"], "created_at": "2019-11-21T12:13:07.000Z"}, {"id": "1197488103222591490", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150054176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488103222591490"], "created_at": "2019-11-21T12:13:06.000Z"}, {"id": "1197488083253571585", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2780974910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488083253571585"], "created_at": "2019-11-21T12:13:01.000Z"}, {"id": "1197488073573097472", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3349121291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488073573097472"], "created_at": "2019-11-21T12:12:59.000Z"}, {"id": "1197488060562362368", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "442681732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488060562362368"], "created_at": "2019-11-21T12:12:56.000Z"}, {"id": "1197488056657428481", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1538741966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488056657428481"], "created_at": "2019-11-21T12:12:55.000Z"}, {"id": "1197488043881619456", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2402298274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488043881619456"], "created_at": "2019-11-21T12:12:52.000Z"}, {"id": "1197488015037341696", "text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "880551546169196544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488015037341696"], "created_at": "2019-11-21T12:12:45.000Z"}, {"id": "1197487994460155904", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3105897465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487994460155904"], "created_at": "2019-11-21T12:12:40.000Z"}, {"id": "1197487963996917760", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154678578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487963996917760"], "created_at": "2019-11-21T12:12:33.000Z"}, {"id": "1197487951250444288", "text": "@folha S\u00e9rio @folha ? @folhaombudsman ? Matou f\u00e3 ap\u00f3s emboscada? Ele se defendeu, legitima defesa , de uma tentativa de assassinato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996059139834023942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "folhaombudsman", "id": "145361003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487951250444288"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T12:12:30.000Z"}, {"id": "1197487928378703872", "text": "\u3053\u3061\u3089\u3082\u30c4\u30e9\u306e\u76ae\u5c55\u306b\u3066\u5c55\u793a\u3055\u308c\u305f\u3082\u306e\u3067\u3001\u6d77\u574a\u4e3b\u3068\u4e09\u89d2\u6e26\u5dfb\u304d\u30de\u30b9\u30af\u306f\u4e16\u754c\u4e2d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u5c55\u958b\u3059\u308b\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u300cTope Suicida\u300d\u306e\u30c9\u30e9\u30de\u30fc\u3068\u30d9\u30fc\u30b7\u30b9\u30c8\u306b\u63a1\u7528\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u5143\u3005\u30ae\u30bf\u30fc\u30fb\u30f4\u30a9\u30fc\u30ab\u30eb\u306e\u65b9\u306b\u611b\u7528\u3057\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u3066\u3044\u3066\uff08\u5199\u771f\u4e09\u679a\u76ee\uff09\u4eca\u56de\u5404\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u3082\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u305f\u3060\u304f\u3053\u3068\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/no2EiodqJD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "95661922", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858673582085"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858400890881"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/no2EiodqJD", "expanded_url": "https://twitter.com/destroy_yea/status/1197487928378703872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no2EiodqJD", "media_key": "3_1197487858811994112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487928378703872"], "created_at": "2019-11-21T12:12:25.000Z"}, {"id": "1197487926780874753", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "557068681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487926780874753"], "created_at": "2019-11-21T12:12:24.000Z"}, {"id": "1197487906639798272", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2839807197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487906639798272"], "created_at": "2019-11-21T12:12:19.000Z"}, {"id": "1197487898645454848", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095032884392534018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487898645454848"], "created_at": "2019-11-21T12:12:17.000Z"}, {"id": "1197487893113135104", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157319459784273921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487893113135104"], "created_at": "2019-11-21T12:12:16.000Z"}, {"id": "1197487847256862720", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184163497866911746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487847256862720"], "created_at": "2019-11-21T12:12:05.000Z"}, {"id": "1197487846657069056", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1290014244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487846657069056"], "created_at": "2019-11-21T12:12:05.000Z"}, {"id": "1197487840202018816", "text": "@SenaOdilo @dasilvabenedita @mariadorosario @jandira_feghali Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .\n           \"Olavo de carvalho\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055821566414610432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197092773826093056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SenaOdilo", "id": "1196021635402403840"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "dasilvabenedita", "id": "75060031"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 249, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de carvalho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487840202018816"], "in_reply_to_user_id": "1196021635402403840", "created_at": "2019-11-21T12:12:04.000Z"}, {"id": "1197487839635787777", "text": "#Palermo, si suicida l'ex capo dell'ufficio del gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/ArQonet1Ef https://t.co/nNLHomomti", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "324818479", "edit_history_tweet_ids": ["1197487839635787777"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ArQonet1Ef", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/11/21/palermo-si-suicida-ex-capo-dellufficio-del-gip-vincenti-era-indagato-nellinchiesta-su-zamparini-78d315cf-b1b7-4927-98e1-f4cc00446caf/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nNLHomomti", "expanded_url": "https://twitter.com/GDS_it/status/1197487839635787777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNLHomomti", "media_key": "3_1197487836745875464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:12:03.000Z"}, {"id": "1197487835789627392", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1363295670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487835789627392"], "created_at": "2019-11-21T12:12:02.000Z"}, {"id": "1197487808086196224", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62814805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487808086196224"], "created_at": "2019-11-21T12:11:56.000Z"}, {"id": "1197487798418321409", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59048978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487798418321409"], "created_at": "2019-11-21T12:11:54.000Z"}, {"id": "1197487775999840257", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95280632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487775999840257"], "created_at": "2019-11-21T12:11:48.000Z"}, {"id": "1197487748762001410", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2189095128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487748762001410"], "created_at": "2019-11-21T12:11:42.000Z"}, {"id": "1197487714469318657", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2726015161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487714469318657"], "created_at": "2019-11-21T12:11:34.000Z"}, {"id": "1197487702381387776", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134271956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487702381387776"], "created_at": "2019-11-21T12:11:31.000Z"}, {"id": "1197487697713078272", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4398747323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487697713078272"], "created_at": "2019-11-21T12:11:30.000Z"}, {"id": "1197487687235768320", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024149959434809344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487687235768320"], "created_at": "2019-11-21T12:11:27.000Z"}, {"id": "1197487684819795968", "text": "Caralho!!!\nEssa foi de fud\u00ea, pra quem n\u00e3o se lembra esse \u00e9 o cunhado da Ana Hickman que matou o bandido (f\u00e3? kkkk) que fez ele, a esposa dele e a Ana Hickmann de ref\u00e9m.\n\nO cara salvou geral e vem a Folha meter uma manchete dessas PQP! https://t.co/U0evq61q0N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130873375", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickman"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/U0evq61q0N", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487684819795968"], "created_at": "2019-11-21T12:11:26.000Z"}, {"id": "1197487681846034432", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075544373570519041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487681846034432"], "created_at": "2019-11-21T12:11:26.000Z"}, {"id": "1197487672752783361", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965027500689588225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487672752783361"], "created_at": "2019-11-21T12:11:24.000Z"}, {"id": "1197487656487272449", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "779716711977222145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487656487272449"], "created_at": "2019-11-21T12:11:20.000Z"}, {"id": "1197487649491234816", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32940236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487649491234816"], "created_at": "2019-11-21T12:11:18.000Z"}, {"id": "1197487647624695811", "text": "RT @EnasSilva3: Bomba das bombas!!!\n\nCarlos Bolsonaro pode estar envolvido com a serpente, l\u00e1 no jardim do \u00c9den, que corrompeu a humanidade\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "148887911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197482565478813703"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EnasSilva3", "id": "1146620566335643648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9den"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487647624695811"], "created_at": "2019-11-21T12:11:18.000Z"}, {"id": "1197487644751679489", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732569808810696704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487644751679489"], "created_at": "2019-11-21T12:11:17.000Z"}, {"id": "1197487633250828288", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180072990991622144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487633250828288"], "created_at": "2019-11-21T12:11:14.000Z"}, {"id": "1197487617992003584", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1525826125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487617992003584"], "created_at": "2019-11-21T12:11:11.000Z"}, {"id": "1197487599440613384", "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2466202912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487599440613384"], "created_at": "2019-11-21T12:11:06.000Z"}, {"id": "1197487565705793536", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2937063569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487565705793536"], "created_at": "2019-11-21T12:10:58.000Z"}, {"id": "1197487521996910592", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183090177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487521996910592"], "created_at": "2019-11-21T12:10:48.000Z"}, {"id": "1197487519807475712", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1189379844108365825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487519807475712"], "created_at": "2019-11-21T12:10:47.000Z"}, {"id": "1197487519488761856", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833480753413492736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487519488761856"], "created_at": "2019-11-21T12:10:47.000Z"}, {"id": "1197487502015303680", "text": "Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe... #CIO https://t.co/Te14gAz23v...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "239736419", "edit_history_tweet_ids": ["1197487502015303680"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Te14gAz23v", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fwww.gayburg.com%2F2019%2F11%2Fomofobia-show-dalla-durso-feltri.html&i=https://www.gayburg.com/img/r/650x391/2fixrf5k/2019111946121200.jpg&t=Omofobia+show+dalla+D%27Urso.+Feltri%3A+%C2%ABMai+visto+un+fr%2Acio+che+si+suicida%C2%BB.+Sgarbi+a+Luxuria%3A+%C2%ABCe", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 103, "tag": "CIO"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:10:43.000Z"}, {"id": "1197487496499740674", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33525122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487496499740674"], "created_at": "2019-11-21T12:10:42.000Z"}, {"id": "1197487496302661633", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2370534372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487496302661633"], "created_at": "2019-11-21T12:10:42.000Z"}, {"id": "1197487462928531456", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767765004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487462928531456"], "created_at": "2019-11-21T12:10:34.000Z"}, {"id": "1197487455240425472", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024458975230795776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487455240425472"], "created_at": "2019-11-21T12:10:32.000Z"}, {"id": "1197487454086926336", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1367895318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487454086926336"], "created_at": "2019-11-21T12:10:31.000Z"}, {"id": "1197487449796153350", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093948634813685761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487449796153350"], "created_at": "2019-11-21T12:10:30.000Z"}, {"id": "1197487435959193602", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985894358154203136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487435959193602"], "created_at": "2019-11-21T12:10:27.000Z"}, {"id": "1197487432385679360", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862044654778363904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487432385679360"], "created_at": "2019-11-21T12:10:26.000Z"}, {"id": "1197487430716284931", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138165452847366146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487430716284931"], "created_at": "2019-11-21T12:10:26.000Z"}, {"id": "1197487420809400321", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44673443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487420809400321"], "created_at": "2019-11-21T12:10:24.000Z"}, {"id": "1197487406397698050", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103449013314117633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487406397698050"], "created_at": "2019-11-21T12:10:20.000Z"}, {"id": "1197487396935344130", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2845900625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487396935344130"], "created_at": "2019-11-21T12:10:18.000Z"}, {"id": "1197487380732825601", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "316412226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487380732825601"], "created_at": "2019-11-21T12:10:14.000Z"}, {"id": "1197487263883677698", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114331130617110530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487263883677698"], "created_at": "2019-11-21T12:09:46.000Z"}, {"id": "1197487252026351617", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45892121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487252026351617"], "created_at": "2019-11-21T12:09:43.000Z"}, {"id": "1197487223509258240", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "437062299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487223509258240"], "created_at": "2019-11-21T12:09:36.000Z"}, {"id": "1197487214793494529", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "74355674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487214793494529"], "created_at": "2019-11-21T12:09:34.000Z"}, {"id": "1197487211744256000", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3402669173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487211744256000"], "created_at": "2019-11-21T12:09:34.000Z"}, {"id": "1197487204597141505", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736284405451259904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487204597141505"], "created_at": "2019-11-21T12:09:32.000Z"}, {"id": "1197487198255435778", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082395506834395136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487198255435778"], "created_at": "2019-11-21T12:09:30.000Z"}, {"id": "1197487181629206528", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53484770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487181629206528"], "created_at": "2019-11-21T12:09:26.000Z"}, {"id": "1197487133965066242", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2518048907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487133965066242"], "created_at": "2019-11-21T12:09:15.000Z"}, {"id": "1197487127652687872", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029354728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487127652687872"], "created_at": "2019-11-21T12:09:14.000Z"}, {"id": "1197487113123614721", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078696548303888386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487113123614721"], "created_at": "2019-11-21T12:09:10.000Z"}, {"id": "1197487106957987846", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133705782522986496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487106957987846"], "created_at": "2019-11-21T12:09:09.000Z"}, {"id": "1197487091837476864", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080566077778731008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487091837476864"], "created_at": "2019-11-21T12:09:05.000Z"}, {"id": "1197487079082598401", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28092875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487079082598401"], "created_at": "2019-11-21T12:09:02.000Z"}, {"id": "1197487076423426050", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544762835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487076423426050"], "created_at": "2019-11-21T12:09:01.000Z"}, {"id": "1197487062724820992", "text": "@filipetrielli MDS, olha o titulo da mat\u00e9ria: ...\"matou f\u00e3 de Ana Hickman ...\" como se o cara tivesse premeditado tudo para matar o outro e n\u00e3o por legitima defesa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088196981636370433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197486260216049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipetrielli", "id": "27699093"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487062724820992"], "in_reply_to_user_id": "27699093", "created_at": "2019-11-21T12:08:58.000Z"}, {"id": "1197487056110399488", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67136473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197487056110399488"], "created_at": "2019-11-21T12:08:57.000Z"}, {"id": "1197486989706170368", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026189775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486989706170368"], "created_at": "2019-11-21T12:08:41.000Z"}, {"id": "1197486982244569088", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128980111838109697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486982244569088"], "created_at": "2019-11-21T12:08:39.000Z"}, {"id": "1197486978905919488", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045393561435410432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486978905919488"], "created_at": "2019-11-21T12:08:38.000Z"}, {"id": "1197486973663010816", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61225762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486973663010816"], "created_at": "2019-11-21T12:08:37.000Z"}, {"id": "1197486929123717128", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "23982468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486929123717128"], "created_at": "2019-11-21T12:08:26.000Z"}, {"id": "1197486912325455873", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4384242448", "edit_history_tweet_ids": ["1197486912325455873"], "created_at": "2019-11-21T12:08:22.000Z"}, {"id": "1197486895279853573", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "73379584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486895279853573"], "created_at": "2019-11-21T12:08:18.000Z"}, {"id": "1197486887595859969", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "94329650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486887595859969"], "created_at": "2019-11-21T12:08:16.000Z"}, {"id": "1197486868176265216", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118927419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486868176265216"], "created_at": "2019-11-21T12:08:12.000Z"}, {"id": "1197486859913506816", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4384242448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486859913506816"], "created_at": "2019-11-21T12:08:10.000Z"}, {"id": "1197486853169000448", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2143631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486853169000448"], "created_at": "2019-11-21T12:08:08.000Z"}, {"id": "1197486836391849984", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "346913122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486836391849984"], "created_at": "2019-11-21T12:08:04.000Z"}, {"id": "1197486827982209025", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14194815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486827982209025"], "created_at": "2019-11-21T12:08:02.000Z"}, {"id": "1197486814174601218", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3996244353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486814174601218"], "created_at": "2019-11-21T12:07:59.000Z"}, {"id": "1197486810957537281", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93861024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486810957537281"], "created_at": "2019-11-21T12:07:58.000Z"}, {"id": "1197486773414313985", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1189988045807931395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486773414313985"], "created_at": "2019-11-21T12:07:49.000Z"}, {"id": "1197486713276424193", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "372394806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486713276424193"], "created_at": "2019-11-21T12:07:35.000Z"}, {"id": "1197486701469409290", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161670852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486701469409290"], "created_at": "2019-11-21T12:07:32.000Z"}, {"id": "1197486690996228096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882185772971044864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486690996228096"], "created_at": "2019-11-21T12:07:30.000Z"}, {"id": "1197486655374024704", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130399085247238144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486655374024704"], "created_at": "2019-11-21T12:07:21.000Z"}, {"id": "1197486651863379968", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194236360703565824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486651863379968"], "created_at": "2019-11-21T12:07:20.000Z"}, {"id": "1197486641155362817", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3497831595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486641155362817"], "created_at": "2019-11-21T12:07:18.000Z"}, {"id": "1197486614324371459", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899999419558440961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486614324371459"], "created_at": "2019-11-21T12:07:11.000Z"}, {"id": "1197486591205421056", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891335604914597890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486591205421056"], "created_at": "2019-11-21T12:07:06.000Z"}, {"id": "1197486579176132610", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2863010367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486579176132610"], "created_at": "2019-11-21T12:07:03.000Z"}, {"id": "1197486568371449856", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82341885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486568371449856"], "created_at": "2019-11-21T12:07:00.000Z"}, {"id": "1197486565179711488", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978674231998369793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486565179711488"], "created_at": "2019-11-21T12:07:00.000Z"}, {"id": "1197486560620564482", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853959719463026688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486560620564482"], "created_at": "2019-11-21T12:06:58.000Z"}, {"id": "1197486559102197760", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071815127509463040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486559102197760"], "created_at": "2019-11-21T12:06:58.000Z"}, {"id": "1197486549472071686", "text": "RT @vanessasoaresc4: Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103409426457915396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197466481241530368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486549472071686"], "created_at": "2019-11-21T12:06:56.000Z"}, {"id": "1197486543159599104", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104358652511772672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486543159599104"], "created_at": "2019-11-21T12:06:54.000Z"}, {"id": "1197486540903067648", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63268590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486540903067648"], "created_at": "2019-11-21T12:06:54.000Z"}, {"id": "1197486528261480448", "text": "Pr\u00e1 cima deles!\n\ud83d\udca5OU MUDA TUDO, OU NUNCA VAI MUDAR NADA!\n\nN\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 comandos do governo. Teremos que *desmontar a pr\u00f3pria m\u00e1quina de opress\u00e3o* que tirou a vida da Mariele, que ataca diariamente o povo negro,... https://t.co/cfkqXBQx2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31426392", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cfkqXBQx2f", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000633705340/posts/2875649392466156/", "display_url": "facebook.com/10000063370534\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486528261480448"], "created_at": "2019-11-21T12:06:51.000Z"}, {"id": "1197486511677153280", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088409092815814657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486511677153280"], "created_at": "2019-11-21T12:06:47.000Z"}, {"id": "1197486510607650816", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4450686075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486510607650816"], "created_at": "2019-11-21T12:06:47.000Z"}, {"id": "1197486485861216256", "text": "@Mechecabanillas @amariateguinof Que cara de palo haber si con los aviones que no llegaron en los 80 en el gobierno de tu patron suicida hubieran construido un par de colegios al menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174573763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486485861216256"], "in_reply_to_user_id": "176985828", "created_at": "2019-11-21T12:06:41.000Z"}, {"id": "1197486471080480768", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "403592785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486471080480768"], "created_at": "2019-11-21T12:06:37.000Z"}, {"id": "1197486462461235201", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997203697745776642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486462461235201"], "created_at": "2019-11-21T12:06:35.000Z"}, {"id": "1197486461706260482", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "400499148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486461706260482"], "created_at": "2019-11-21T12:06:35.000Z"}, {"id": "1197486454433361920", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139635021667622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486454433361920"], "created_at": "2019-11-21T12:06:33.000Z"}, {"id": "1197486443922411521", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "432043543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486443922411521"], "created_at": "2019-11-21T12:06:31.000Z"}, {"id": "1197486437161197574", "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069263684206280704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486437161197574"], "created_at": "2019-11-21T12:06:29.000Z"}, {"id": "1197486424238505984", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55075546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486424238505984"], "created_at": "2019-11-21T12:06:26.000Z"}, {"id": "1197486421575159809", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "223423049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486421575159809"], "created_at": "2019-11-21T12:06:25.000Z"}, {"id": "1197486385218904064", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156648496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486385218904064"], "created_at": "2019-11-21T12:06:17.000Z"}, {"id": "1197486382526189568", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173832012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486382526189568"], "created_at": "2019-11-21T12:06:16.000Z"}, {"id": "1197486373353263105", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4160317876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486373353263105"], "created_at": "2019-11-21T12:06:14.000Z"}, {"id": "1197486360946454530", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2821283855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486360946454530"], "created_at": "2019-11-21T12:06:11.000Z"}, {"id": "1197486321184518144", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026623595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486321184518144"], "created_at": "2019-11-21T12:06:01.000Z"}, {"id": "1197486317732614145", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "227312912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486317732614145"], "created_at": "2019-11-21T12:06:01.000Z"}, {"id": "1197486314427486211", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "372085476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486314427486211"], "created_at": "2019-11-21T12:06:00.000Z"}, {"id": "1197486310849699840", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80309894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486310849699840"], "created_at": "2019-11-21T12:05:59.000Z"}, {"id": "1197486306575683584", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188149138665422848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486306575683584"], "created_at": "2019-11-21T12:05:58.000Z"}, {"id": "1197486305128730625", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1589353718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486305128730625"], "created_at": "2019-11-21T12:05:58.000Z"}, {"id": "1197486297260146691", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140637886099927047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486297260146691"], "created_at": "2019-11-21T12:05:56.000Z"}, {"id": "1197486295490203650", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2951947727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486295490203650"], "created_at": "2019-11-21T12:05:55.000Z"}, {"id": "1197486291895701514", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134433499346325504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486291895701514"], "created_at": "2019-11-21T12:05:54.000Z"}, {"id": "1197486281607004161", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083089018038964225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486281607004161"], "created_at": "2019-11-21T12:05:52.000Z"}, {"id": "1197486277576331270", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20512751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486277576331270"], "created_at": "2019-11-21T12:05:51.000Z"}, {"id": "1197486273302274052", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "735858508898373632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486273302274052"], "created_at": "2019-11-21T12:05:50.000Z"}, {"id": "1197486263407919105", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163611051394568192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486263407919105"], "created_at": "2019-11-21T12:05:48.000Z"}, {"id": "1197486259540840449", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020454408482623489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486259540840449"], "created_at": "2019-11-21T12:05:47.000Z"}, {"id": "1197486247792517120", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116276665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486247792517120"], "created_at": "2019-11-21T12:05:44.000Z"}, {"id": "1197486231619358720", "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770266132473339904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486231619358720"], "created_at": "2019-11-21T12:05:40.000Z"}, {"id": "1197486226737119237", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "467903530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486226737119237"], "created_at": "2019-11-21T12:05:39.000Z"}, {"id": "1197486219271249920", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67375408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486219271249920"], "created_at": "2019-11-21T12:05:37.000Z"}, {"id": "1197486206050807810", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012042400880001025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486206050807810"], "created_at": "2019-11-21T12:05:34.000Z"}, {"id": "1197486203366465536", "text": "Revoltante o caso da pessoa que se diz ser m\u00e3e matou a filha de 3 anos junto com o namorado. Revoltante! Que mundo estamos vivendo!? Que tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1455592369", "edit_history_tweet_ids": ["1197486203366465536"], "created_at": "2019-11-21T12:05:33.000Z"}, {"id": "1197486195498012672", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "424218832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486195498012672"], "created_at": "2019-11-21T12:05:31.000Z"}, {"id": "1197486170961317888", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147806896285474816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486170961317888"], "created_at": "2019-11-21T12:05:26.000Z"}, {"id": "1197486123049725953", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2724485458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486123049725953"], "created_at": "2019-11-21T12:05:14.000Z"}, {"id": "1197486098097807361", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852117690797969409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486098097807361"], "created_at": "2019-11-21T12:05:08.000Z"}, {"id": "1197486097447739392", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788785098539819013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486097447739392"], "created_at": "2019-11-21T12:05:08.000Z"}, {"id": "1197486092368388096", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166283246272991232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486092368388096"], "created_at": "2019-11-21T12:05:07.000Z"}, {"id": "1197486084286013440", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057117348220551168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486084286013440"], "created_at": "2019-11-21T12:05:05.000Z"}, {"id": "1197486078485241856", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres  https://t.co/5kTm7RKNjR a trav\u00e9s de @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274578505", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5kTm7RKNjR", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486078485241856"], "created_at": "2019-11-21T12:05:03.000Z"}, {"id": "1197486065545863174", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980190360566747137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486065545863174"], "created_at": "2019-11-21T12:05:00.000Z"}, {"id": "1197486056872071168", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51225732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486056872071168"], "created_at": "2019-11-21T12:04:58.000Z"}, {"id": "1197486040925319168", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "148887911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486040925319168"], "created_at": "2019-11-21T12:04:55.000Z"}, {"id": "1197486023405703173", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083210359161393153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486023405703173"], "created_at": "2019-11-21T12:04:50.000Z"}, {"id": "1197485990694342656", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190632469315379205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485990694342656"], "created_at": "2019-11-21T12:04:43.000Z"}, {"id": "1197485989993885696", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754165586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485989993885696"], "created_at": "2019-11-21T12:04:42.000Z"}, {"id": "1197485989767323649", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "164787737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485989767323649"], "created_at": "2019-11-21T12:04:42.000Z"}, {"id": "1197485969664069636", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888610746795511808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485969664069636"], "created_at": "2019-11-21T12:04:38.000Z"}, {"id": "1197485950676471808", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105725269611106304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485950676471808"], "created_at": "2019-11-21T12:04:33.000Z"}, {"id": "1197485933240684544", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "155282502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485933240684544"], "created_at": "2019-11-21T12:04:29.000Z"}, {"id": "1197485917939912709", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57953828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485917939912709"], "created_at": "2019-11-21T12:04:25.000Z"}, {"id": "1197485909387730944", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1596495355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485909387730944"], "created_at": "2019-11-21T12:04:23.000Z"}, {"id": "1197485893055139840", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058389068382420993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485893055139840"], "created_at": "2019-11-21T12:04:19.000Z"}, {"id": "1197485879746535427", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "249155445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485879746535427"], "created_at": "2019-11-21T12:04:16.000Z"}, {"id": "1197485836499066880", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52862208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485836499066880"], "created_at": "2019-11-21T12:04:06.000Z"}, {"id": "1197485831977668611", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740947335350517762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485831977668611"], "created_at": "2019-11-21T12:04:05.000Z"}, {"id": "1197485809445883904", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033737717140598785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485809445883904"], "created_at": "2019-11-21T12:03:59.000Z"}, {"id": "1197485809038958593", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "457997038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485809038958593"], "created_at": "2019-11-21T12:03:59.000Z"}, {"id": "1197485803175370752", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136713908360744961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485803175370752"], "created_at": "2019-11-21T12:03:58.000Z"}, {"id": "1197485772858888196", "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4740291677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485772858888196"], "created_at": "2019-11-21T12:03:51.000Z"}, {"id": "1197485755721011201", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "175110796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485755721011201"], "created_at": "2019-11-21T12:03:47.000Z"}, {"id": "1197485717301202944", "text": "@SufleOswin Bem, eu li os quadrinhos e ela e o flash morrem, eu estou tentando n\u00e3o surtar pois sei que vai ter mais temporadas e a cw n\u00e3o vai matar meus bolinhos (se bem que eu estava com esse mesmo pensamento em vingadores e mesmo assim a Marvel matou a vi\u00fava negra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996836123476463616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197197266718744576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485717301202944"], "in_reply_to_user_id": "941309095201697792", "created_at": "2019-11-21T12:03:37.000Z"}, {"id": "1197485697868935174", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3062778448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485697868935174"], "created_at": "2019-11-21T12:03:33.000Z"}, {"id": "1197485696119910400", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "324553433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485696119910400"], "created_at": "2019-11-21T12:03:32.000Z"}, {"id": "1197485680043143168", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039550079915487232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485680043143168"], "created_at": "2019-11-21T12:03:28.000Z"}, {"id": "1197485677639872512", "text": "prime 3 ore sulle 10 che passer\u00f2 a studiare oggi passate. leggero senso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3596270055", "edit_history_tweet_ids": ["1197485677639872512"], "created_at": "2019-11-21T12:03:28.000Z"}, {"id": "1197485676608000005", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898320386345111552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485676608000005"], "created_at": "2019-11-21T12:03:28.000Z"}, {"id": "1197485674028515328", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "214253796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485674028515328"], "created_at": "2019-11-21T12:03:27.000Z"}, {"id": "1197485670928994304", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "339369393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485670928994304"], "created_at": "2019-11-21T12:03:26.000Z"}, {"id": "1197485654499831808", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25439090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485654499831808"], "created_at": "2019-11-21T12:03:22.000Z"}, {"id": "1197485652151062531", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34027641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485652151062531"], "created_at": "2019-11-21T12:03:22.000Z"}, {"id": "1197485644735537153", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198982668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485644735537153"], "created_at": "2019-11-21T12:03:20.000Z"}, {"id": "1197485641921187841", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "112837209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485641921187841"], "created_at": "2019-11-21T12:03:19.000Z"}, {"id": "1197485634174300160", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108650742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485634174300160"], "created_at": "2019-11-21T12:03:18.000Z"}, {"id": "1197485606298886145", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898581650119983104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485606298886145"], "created_at": "2019-11-21T12:03:11.000Z"}, {"id": "1197485605845970944", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49057554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485605845970944"], "created_at": "2019-11-21T12:03:11.000Z"}, {"id": "1197485576003444736", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104414382384181248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485576003444736"], "created_at": "2019-11-21T12:03:04.000Z"}, {"id": "1197485554457292801", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "23074721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485554457292801"], "created_at": "2019-11-21T12:02:59.000Z"}, {"id": "1197485543606669312", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1195890992030900224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485543606669312"], "created_at": "2019-11-21T12:02:56.000Z"}, {"id": "1197485528054222850", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1162847162713169927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485528054222850"], "created_at": "2019-11-21T12:02:52.000Z"}, {"id": "1197485525432782848", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "820795031313412097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485525432782848"], "created_at": "2019-11-21T12:02:52.000Z"}, {"id": "1197485525126582272", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "332596791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485525126582272"], "created_at": "2019-11-21T12:02:52.000Z"}, {"id": "1197485508374548480", "text": "De caso de policia a caso de pol\u00edtica onde advers\u00e1rios usam a v\u00edtima para se atingirem mutuamente . E o que menos interessa \u00e9 saber quem de fato matou Marieele. Ningu\u00e9m acredita mais em nada que venha dessa investiga\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1654005620", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Marieele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485508374548480"], "created_at": "2019-11-21T12:02:48.000Z"}, {"id": "1197485501420314624", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "827188736471552001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485501420314624"], "created_at": "2019-11-21T12:02:46.000Z"}, {"id": "1197485485830086658", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33908688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485485830086658"], "created_at": "2019-11-21T12:02:42.000Z"}, {"id": "1197485480838942721", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067556387239153664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485480838942721"], "created_at": "2019-11-21T12:02:41.000Z"}, {"id": "1197485451407495168", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109549917566046208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485451407495168"], "created_at": "2019-11-21T12:02:34.000Z"}, {"id": "1197485433992732672", "text": "Jorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: \"Iba por la vida con trazas de suicida\" \u00a1ES UN \"COLOCAO\"!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122622097", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485433992732672"], "created_at": "2019-11-21T12:02:30.000Z"}, {"id": "1197485423175643136", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77863911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485423175643136"], "created_at": "2019-11-21T12:02:27.000Z"}, {"id": "1197485412417200129", "text": "EL SEXO TIENE 7 FRASES:\n 1- ASMATICA -----\u25ba (ah,ah..!)\n 2- GEOGRAFIA -----\u25ba (aqui,aqui..)\n 3- MATEMATICA -----\u25ba (mas,.mas!)\n 4- RELIGIOSA -----\u25ba (hay dios mio. !)\n 5- GOURMET -----\u25ba (que riko.!)\n 6- SUICIDA ------\u25ba (me muero., :!)\n 7- HOMICIDA ------\u25ba (si paras te mato :!)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259891218", "edit_history_tweet_ids": ["1197485412417200129"], "created_at": "2019-11-21T12:02:25.000Z"}, {"id": "1197485398353760258", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18135079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485398353760258"], "created_at": "2019-11-21T12:02:21.000Z"}, {"id": "1197485384965459974", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105774679816581120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485384965459974"], "created_at": "2019-11-21T12:02:18.000Z"}, {"id": "1197485375956176897", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2333531907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485375956176897"], "created_at": "2019-11-21T12:02:16.000Z"}, {"id": "1197485373791854592", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39356847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485373791854592"], "created_at": "2019-11-21T12:02:15.000Z"}, {"id": "1197485362752425986", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145104405563416576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485362752425986"], "created_at": "2019-11-21T12:02:13.000Z"}, {"id": "1197485339612524546", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1054432981950103553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485339612524546"], "created_at": "2019-11-21T12:02:07.000Z"}, {"id": "1197485334071783424", "text": "RT @invazor: Que fuerte, penguin random house publicar\u00e1 un libro sobre la investigaci\u00f3n a Alan escrito por @sergiotej y planeta las memoria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770912922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197267115042062338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.399, "type": "Other", "normalized_text": "random house"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485334071783424"], "created_at": "2019-11-21T12:02:06.000Z"}, {"id": "1197485280405667846", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z"}, {"id": "1197485265419411456", "text": "Me llega una de mis newsletter habituales:\n\n\" \"Tristeza e Alegria na Vida das Girafas\" acompanha a aventura de uma menina e o seu urso de peluche suicida, chamado Judy Garland,...\"\n\nPERO QU\u00c9 MARAVILLA ES ESTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "346041626", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "das Girafas"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Judy Garland"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485265419411456"], "created_at": "2019-11-21T12:01:50.000Z"}, {"id": "1197485238118690817", "text": "@sol651 @pueblo2114 Esa esa es una muestra de los Esbirros de lo receptivos y amorosos que van a hacer con los Estudiantes. Ya los Esbirros han demostrado que son unos arrastrados al R\u00e9gimen. Ruta SUICIDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028953789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197482243402412033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sol651", "id": "131346082"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "pueblo2114", "id": "1455726283"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.8003, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485238118690817"], "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "in_reply_to_user_id": "131346082", "created_at": "2019-11-21T12:01:43.000Z"}, {"id": "1197485138390568962", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 6\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 1\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4,5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - n assisti https://t.co/AFlx9Hnurl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815074729656774657", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/AFlx9Hnurl", "expanded_url": "https://t.co/AFlx9Hnurl", "display_url": "t.co/AFlx9Hnurl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485138390568962"], "created_at": "2019-11-21T12:01:19.000Z"}, {"id": "1197484875214835713", "text": "RT @CULTCAT13: \u7d76\u8cdb\u30c4\u30a2\u30fc\u4e2d\u306e\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMAR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "228084325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197446838967627776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197484875214835713"], "created_at": "2019-11-21T12:00:17.000Z"}, {"id": "1197484836178612225", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1260792980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484836178612225"], "created_at": "2019-11-21T12:00:07.000Z"}, {"id": "1197484802007617536", "text": "RT @GalleguillCarla: Nunca le\u00ed algo tan suicida la verdad https://t.co/KN9kh9yU6z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2330669389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197434800010932224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197484802007617536"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KN9kh9yU6z", "expanded_url": "https://twitter.com/fmartinrolon/status/1196922134095912961", "display_url": "twitter.com/fmartinrolon/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:59:59.000Z"}, {"id": "1197484746143666176", "text": "durante a madrugada, ela se suicidou.\nmais de 5 anos do ocorrido e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m consegue assimilar muito, sabe? pq quem s\u00f3 sentia era ela e nunca demonstrou, se dava sinais eram t\u00e3o min\u00fasculos que NINGU\u00c9M nunca percebeu. \nfalo isso com uma ang\u00fastia tremenda no peito+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "810214862018277376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197484740959444993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197484746143666176"], "in_reply_to_user_id": "810214862018277376", "created_at": "2019-11-21T11:59:46.000Z"}, {"id": "1197484636085137408", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202020436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484636085137408"], "created_at": "2019-11-21T11:59:20.000Z"}, {"id": "1197484634210209792", "text": "@g1 V\u00e3o fazer o mesmo pra saber quem matou Eduardo Campos , Toninho do pt,quem mandou matar o presidente???ou o crime s\u00f3 vale ser investigado quando se tem interesse pol\u00edtico???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "377115665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197465929984225280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484634210209792"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "created_at": "2019-11-21T11:59:19.000Z"}, {"id": "1197484601385639936", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169269535968583681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484601385639936"], "created_at": "2019-11-21T11:59:11.000Z"}, {"id": "1197484600236367873", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120839423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484600236367873"], "created_at": "2019-11-21T11:59:11.000Z"}, {"id": "1197484589964509184", "text": "@folha MATOU EM LEG\u00cdTIMA DEFESA! VAI SE FUDER FOLHA DE S\u00c3O PAULO!!!! LIXO DE JORNAL. EU DESISTO!!!! VOU AT\u00c9 REPORTAR NO TWITTER POR DIVULGA\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO IMPR\u00d3PRIO!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2736831569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "JORNAL"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484589964509184"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T11:59:09.000Z"}, {"id": "1197484429461086208", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191356192641212418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484429461086208"], "created_at": "2019-11-21T11:58:30.000Z"}, {"id": "1197484422402052096", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833741794911338497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484422402052096"], "created_at": "2019-11-21T11:58:29.000Z"}, {"id": "1197484366378815488", "text": "@folha Que bosta.O Cara nao matou o f\u00e3,ele agiu em leg\u00edtima defesa.Manchete merda do https://t.co/4oNLMZrbZB a ana tivesse sido morta, como seria a reportagem?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "581412033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "ana"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4oNLMZrbZB", "expanded_url": "http://caralho.Se", "display_url": "caralho.Se"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484366378815488"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-11-21T11:58:15.000Z"}, {"id": "1197484263907745792", "text": "\u00c8 una confusione grave: non \u00e8 che quello che a me (o a te) non piace \u00e8 illegittimo. Questo \u00e8 radical chicchismo insostenibile (peraltro suicida) https://t.co/jqzKAv2nQp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "100610543", "edit_history_tweet_ids": ["1197484263907745792"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jqzKAv2nQp", "expanded_url": "https://t.co/jqzKAv2nQp", "display_url": "t.co/jqzKAv2nQp"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:57:51.000Z"}, {"id": "1197484080826331136", "text": "@monicabergamo Eu ouvi DIZER que foi a mesma pessoa que matou a Odete Roitman.\n\nMas...se vc quiser tem o ex dep.Domingos FRAZ\u00c3O..\n\nAE  !! ESQUECI..ELE \u00c9 ESQUERDALHA,,, \nn\u00e3o podemos acusa-lo pois ele conhece a fundo a superada da esquerdalha assassina que vc ama.\n\nUm tanque cheio de roupas \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116447761120026624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197273046597459969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484080826331136"], "in_reply_to_user_id": "58951368", "created_at": "2019-11-21T11:57:07.000Z"}, {"id": "1197484074224537601", "text": "@Mechecabanillas Verg\u00fcenza es ser aprista, como Alan,  el cobarde suicida y ladr\u00f3n de cuatro esquinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484074224537601"], "in_reply_to_user_id": "176985828", "created_at": "2019-11-21T11:57:06.000Z"}, {"id": "1197484026011013120", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "760920754137534465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197484026011013120"], "created_at": "2019-11-21T11:56:54.000Z"}, {"id": "1197483927126126595", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1296760818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483927126126595"], "created_at": "2019-11-21T11:56:31.000Z"}, {"id": "1197483765087510531", "text": "Isso chega ser rid\u00edculo, o se viu um enorme excesso na leg\u00edtima defesa. Ele matou e com vontade e ainda foi inocentado. \ud83d\ude3f Podemos falar que isso s\u00f3 aconteceu pq foi um pobre que perdeu a vida? https://t.co/RBtmfRuld2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68616704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197483765087510531"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/RBtmfRuld2", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:55:52.000Z"}, {"id": "1197483686133927936", "text": "Casos, que est\u00e1n justificados. Son soluci\u00f3n de casos muy particulares e insolubles per se.\nPero nunca es una soluci\u00f3n general.\nY me refiero al tipo de suicida, que no se gusta, como es. F\u00edsica o ps\u00edquicamente, o ve el problema en ser incapaz de integrarse en una sociedad que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2922445620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197483684468871168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197483686133927936"], "in_reply_to_user_id": "2922445620", "created_at": "2019-11-21T11:55:33.000Z"}, {"id": "1197483678814916608", "text": "Consecuencias de los actos, como el que mata a su familia y se suicida. La culpa continua all\u00ed.\nLo que quiero decir es que habr\u00eda que tratar en primer lugar, la idea de la muerte como v\u00eda de escape, como soluci\u00f3n, desesperada, a un problema.\nNo estoy contra la eutanasia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2922445620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197483676302483456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197483678814916608"], "in_reply_to_user_id": "2922445620", "created_at": "2019-11-21T11:55:31.000Z"}, {"id": "1197483541484965889", "text": "O caso que eu atendi na simula\u00e7\u00e3o era de idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda meu deus s\u00f3 tomo no cu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176852003697385477", "edit_history_tweet_ids": ["1197483541484965889"], "created_at": "2019-11-21T11:54:59.000Z"}, {"id": "1197483319736315907", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "29088896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483319736315907"], "created_at": "2019-11-21T11:54:06.000Z"}, {"id": "1197483294377553920", "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1270288465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483294377553920"], "created_at": "2019-11-21T11:54:00.000Z"}, {"id": "1197483289487060992", "text": "@veramagalhaes Vc tem acompanhado as redes nos \u00faltimos dias??? Viu \u201cprofessor \u201c dizendo para crian\u00e7as de 10 que o presidente matou a Marielle?, professor ensinando crian\u00e7as a bater punheta, entre outras coisas???... se intimida quem n\u00e3o quer ensinar simples assim !", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "536920389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197473112574636034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483289487060992"], "in_reply_to_user_id": "19667016", "created_at": "2019-11-21T11:53:59.000Z"}, {"id": "1197483173476798466", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115756514554204160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483173476798466"], "created_at": "2019-11-21T11:53:31.000Z"}, {"id": "1197483115373113344", "text": "RT @eccediciones: #Batman y los h\u00e9roes no van a tolerar la existencia del Escuadr\u00f3n Suicida. \u00a1Pero mientras estos iconos y antih\u00e9roes est\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70786076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197474827801636864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483115373113344"], "created_at": "2019-11-21T11:53:17.000Z"}, {"id": "1197483074419875840", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57110478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483074419875840"], "created_at": "2019-11-21T11:53:07.000Z"}, {"id": "1197482953552596993", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "558044451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197482953552596993"], "created_at": "2019-11-21T11:52:38.000Z"}, {"id": "1197482913522163712", "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en Carache https://t.co/cRekDmgxPl #sucesos #trujillo #regionales https://t.co/N3u6q6A511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1912771807", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Carache"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5669, "type": "Place", "normalized_text": "trujillo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cRekDmgxPl", "expanded_url": "http://rviv.ly/bNazmf", "display_url": "rviv.ly/bNazmf"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N3u6q6A511", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1197482913522163712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3u6q6A511", "media_key": "3_1197482902860292102"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "sucesos"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "trujillo"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "regionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197482913522163712"], "created_at": "2019-11-21T11:52:29.000Z"}, {"id": "1197482853086433280", "text": "@Cecillia @pedrobode Tipo aquela galera na ditadura que se matou com seis tiros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48871801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197470060748652544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "pedrobode", "id": "176203564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197482853086433280"], "in_reply_to_user_id": "14499351", "created_at": "2019-11-21T11:52:14.000Z"}, {"id": "1197482748195287040", "text": "RT @moniusp: Enquanto isso na CCJ uma \ud83d\udca3de verdade sendo preparada para explodir a CF. \nE o pav\u00e3o no centro das aten\u00e7\u00f5es de uma investiga\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "258177504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197331014726692867"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "moniusp", "id": "154712922"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5369, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197482748195287040"], "created_at": "2019-11-21T11:51:49.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "fpshello2u", "name": "Fabiano", "id": "68746804", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 894, "tweet_count": 87148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "username": "OsvaldoJaraH", "name": "OsvaldoJaraH", "id": "357583690", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 278, "tweet_count": 3974, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong", "id": "98864188", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "HeldaCavalcante", "name": "Helda Cavalcante", "id": "1087423584136515585", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1441, "tweet_count": 12541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cinara_Brasil", "name": "Cinara Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050596688363106316", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23418, "following_count": 19778, "tweet_count": 35619, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "vassal_rodrigo", "name": "Rodrigo Vassal", "id": "1173957974798360576", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 644, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Re_Na_Ta_Gomes", "name": "R\u00ea", "id": "169776346", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 475, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JpMecanismo", "name": "JPMecanismo", "id": "1164293891438338048", "location": "Pensilv\u00e2nia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 943, "tweet_count": 80600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l3mari4", "name": "jacaroa da pampulha", "id": "878419660974247936", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1126, "tweet_count": 13495, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "BrazilBrian", "name": "Brian Winter", "id": "222180430", "location": "Nova Iorque", "public_metrics": {"followers_count": 58759, "following_count": 2718, "tweet_count": 26174, "listed_count": 1136}}, {"verified": false, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CarlosRaulHer", "name": "CarlosRaulHernandez", "id": "104212211", "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}}, {"verified": false, "username": "wagfernandes2w", "name": "Wagner Fernandes\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "273575633", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4578, "tweet_count": 25725, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pqp_copeli", "name": "Rel\u00e2mpago Luquinhas \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1023026845049085953", "location": "Vila do Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1794, "tweet_count": 67961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cintiagarciaL", "name": "C\u00edntia Garcia", "id": "1045094056265691136", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 569, "tweet_count": 46444, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlexandraFran1", "name": "Alexandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89\ud83d\ude37 \ud83d\ude4f", "id": "943370377", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1304, "tweet_count": 12157, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_Gisa___", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gisa", "id": "65665737", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2528, "tweet_count": 191786, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ElieteMoya", "name": "Eliete Cavalcanti Moya Rios Bozoklian", "id": "1058007102650769408", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 472, "tweet_count": 42099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tifosipalermoit", "name": "TifosiPalermo.it", "id": "1092188361455030274", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 559, "tweet_count": 11197, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "IngeniosoJ", "name": "IngeniosoJ", "id": "935307374", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 780, "tweet_count": 27533, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jopamoura", "name": "Jo\u00e3o \u00b2\u00b2 * \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "80896523", "location": "Yonkers, NY", "public_metrics": {"followers_count": 8763, "following_count": 8510, "tweet_count": 6303, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551786, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}}, {"verified": false, "username": "Exmantita", "name": "Ex-mantita", "id": "91429108", "location": "Lomas de la Poronga, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 855, "tweet_count": 104508, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MaiadeLuna2", "name": "Maia de Luna", "id": "756969172031143939", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 783, "tweet_count": 283454, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "RosanaMMSoares", "name": "RosaMar \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "id": "387448106", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1251, "tweet_count": 16057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "magna_cards", "name": "Mag\u00a9", "id": "348139947", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 27812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeballosCarola", "name": "Carolina", "id": "56001313", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8841, "tweet_count": 199457, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "elinalv12774504", "name": "Linda", "id": "1000457428075466754", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1197, "tweet_count": 52518, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bolsofalconi", "name": "Falconi", "id": "403649651", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 859, "tweet_count": 30039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "profdedireita", "name": "Prof Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "898214682347044864", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 306, "tweet_count": 32714, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BahiaIsento", "name": "Bahia Isento! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1187931221503938560", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 717, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandrodlopes", "name": "Leandro lopes", "id": "220416677", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 4811, "tweet_count": 230721, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "DavideTedesco74", "name": "Davide Tedesco", "id": "531130324", "location": "Palermo - Sicily - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2702, "tweet_count": 41575, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "e_terranova", "name": "Elvira Terranova", "id": "505705375", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 15868, "following_count": 1644, "tweet_count": 35094, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "username": "RogrioS97896848", "name": "Rog\u00e9rio Santos", "id": "1068684259148341248", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 540, "tweet_count": 84416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sussouza", "name": "\ud83c\udf3bSusana Souza\ud83c\udf3b. \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "id": "160203786", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1839, "tweet_count": 84069, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "divergente_dl", "name": "Divergente", "id": "801168313053278209", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 282, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "normacastro2005", "name": "Norminha Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3076997062", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 4823, "tweet_count": 84160, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marcoscostazen", "name": "marcoscostazen \ud83d\udc8e \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\u20e32\u20e3 \"T\u00e1\ud83c\udd97?\"", "id": "65385817", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 6193, "following_count": 6179, "tweet_count": 161550, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "mbethrg", "name": "Beth Guimar\u00e3es", "id": "85316876", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 4211, "tweet_count": 140183, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "viviandrea6", "name": "Vivi Barr\u00eda\ud83e\udd89", "id": "118454100", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 938, "tweet_count": 91114, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "OInquisidorX", "name": "Inquisidor", "id": "1004507136251088896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3684, "tweet_count": 147730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KnechtelSirlene", "name": "Sirlene \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1114216264656982016", "location": "Schroeder, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 161, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VittinhoGaspar", "name": "Victor Gaspar", "id": "2355666838", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 278, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "elm3lvin", "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36833, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bluiz2010", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "196124725", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ThiagoPauloVie1", "name": "Thiago Vieira", "id": "818623446162767872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 151, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "d_hanzy", "name": "Joab", "id": "3240720051", "location": "Imbituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 368, "tweet_count": 6304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gdspinheiro1", "name": "gdspinheiro", "id": "615720805", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 301, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fagneribas", "name": "fagner garces ribas", "id": "541702020", "location": "nova bandeirantes", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 82, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaraVeralu", "name": "Maria Clara", "id": "913156252393463808", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1892, "tweet_count": 66836, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "roquenog", "name": "Ademir Roque", "id": "1063561411488620546", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 458, "tweet_count": 10824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alealfaro89", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \u2764\ufe0f", "id": "129637752", "location": "Roma Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 845, "tweet_count": 48552, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "Rinascimentorom", "name": "Rinascimentoromano", "id": "733260667831132160", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 791, "tweet_count": 22561, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "loveelemon", "name": "\ud83d\udcab", "id": "89626239", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 380, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vagnerdom", "name": "Vagner", "id": "246248026", "location": "Here ", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 4984, "tweet_count": 121763, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Marco_Masieri", "name": "Marco Masi", "id": "711555209034670081", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 189, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "agorarai", "name": "Agor\u00e0", "id": "317769975", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 141666, "following_count": 5671, "tweet_count": 82210, "listed_count": 852}}, {"verified": false, "username": "AlineAndradePe2", "name": "Aline Andrade Pereira \ud83e\udd5b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1054304439731961856", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 281, "tweet_count": 2957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "millesmoralez", "name": "R\u00f4mulo Castro \ud83c\udf3f", "id": "964268408261967872", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 714, "tweet_count": 51477, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "El_Genovese", "name": "El_Genovese", "id": "415110008", "location": "En la frontera capitalina ", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 1934, "tweet_count": 34861, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Moisessantuario", "name": "Canhoto bom de Direita \ud83d\udd59", "id": "74941449", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1561, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "djferne2020", "name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022", "id": "2586423188", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1103, "tweet_count": 66905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexcolucci92", "name": "Alex Colucci Emery", "id": "1262901038", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 386, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChichiDupland", "name": "Chichi Romero Dupland", "id": "346127177", "location": "Asteroide B 612 ", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 580, "tweet_count": 22401, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "01Marcosmiranda", "name": "Marcos Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "611075622", "location": "Pimenta Bueno, RO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 180, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PennaL1313", "name": "Luciano Pena de Lima", "id": "902534135335542785", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 2086, "tweet_count": 69956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClovisArtur1", "name": "Clovis Artur", "id": "2444339574", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2556, "tweet_count": 86729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrunoBarrosProj", "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "717187454080532480", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 462, "tweet_count": 57682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saritacoelho", "name": "Sarita Coelho", "id": "50456603", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 87203, "following_count": 1009, "tweet_count": 159720, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "afonsomarcaljr", "name": "Junior & Val \ud83d\udc98", "id": "2951429669", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1149, "tweet_count": 4959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MofP1986", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 MasterOfPuppets \u2741", "id": "181841655", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 742, "tweet_count": 13873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prensafl", "name": "La Prensa Orlando", "id": "41407521", "location": "Orlando, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "username": "Lautaro7900", "name": "Lautaro", "id": "1149088220321390592", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 362, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Geofisico1", "name": "Geofisico", "id": "1076105719", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 4501, "tweet_count": 43086, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "MariaTerezaVic3", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MariaBrasil", "id": "1016116064781045765", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1364, "tweet_count": 89582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WellintonLasta", "name": "Wellinton Lasta", "id": "1093974498213277697", "location": "Piratuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 249, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElvisEliel_", "name": "\u00c9lvis Eliel", "id": "522838993", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 8367, "tweet_count": 29672, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "IvanGobar", "name": "Ivan Gobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1618927693", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 555, "tweet_count": 55388, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MLauramcamp", "name": "Maria Laura", "id": "868277839", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 3107, "tweet_count": 111763, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Marciof03019030", "name": "Marcio ferraz", "id": "1039116966433357824", "location": "Santa Catarina. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1593, "tweet_count": 116527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Timtio9", "name": "Tim\u00f3tio", "id": "1113501512494350336", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 17907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DoalceiK", "name": "Doalcei klisiowicz", "id": "1133021209468243968", "location": "Fortaleza Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 0, "tweet_count": 45641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SimonepbiSimone", "name": "Simone Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #BolsonaroReeleito2022", "id": "187237950", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7561, "following_count": 7827, "tweet_count": 88647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dris16375387", "name": "D\u00f3ris", "id": "1160887648262787072", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1872, "tweet_count": 74886, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ViganoGustavo", "name": "Gustavo Vigan\u00f3", "id": "1135651430327640065", "location": "Itarar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 165, "tweet_count": 22058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vilelaprini", "name": "Pedro Vilela", "id": "1872219361", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 170, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bataraza2", "name": "Bataraza Cordo Obesa de la Rep\u00fablica de Cba.", "id": "1168665642104492032", "location": "universo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 347, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "ricpass374", "name": "\u24dfRic Passalacqua", "id": "812296865857372160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3070, "tweet_count": 193510, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "UlyssesCarvalho", "name": "Ulysses.carvalho", "id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoaoRicardoSV", "name": "Jo\u00e3o Ricardo \ud83d\udc80", "id": "745626327802314753", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1808, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angoneto", "name": "Agneto", "id": "126064349", "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3229, "tweet_count": 408984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estrela_josafa", "name": "Josaf\u00e1 Estrela", "id": "1089518136385261574", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 4043, "tweet_count": 35913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mthiago___", "name": "O Flamengo me obriga a tomar Jimo", "id": "601274470", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1709, "tweet_count": 81965, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rubionegrao", "name": "RNT\u2122", "id": "297263135", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 717, "tweet_count": 58146, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Danilo_Silva_", "name": "Danilo", "id": "180212086", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 586, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "eltelevisero", "name": "El Televisero", "id": "255604586", "public_metrics": {"followers_count": 33491, "following_count": 1637, "tweet_count": 282700, "listed_count": 242}}, {"verified": false, "username": "MarciaJB38", "name": "Kiki Miyazaki", "id": "1186047160183336961", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 483, "tweet_count": 11720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulodex", "name": "Paulo RO Dexheimer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "63955924", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 139, "tweet_count": 49023, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ovasco71", "name": "oscar v.de almeida", "id": "1608489145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 6348, "tweet_count": 357783, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "maraj0ara", "name": "Adsumus \ud83d\udfe8\u2b1b \u2720 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 \ud83c\uddf7\ud83c\uddea \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "117462394", "location": "Taiwan ", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3370, "tweet_count": 20759, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "GardenerSantana", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Gardener \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "259290644", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4794, "tweet_count": 172640, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "marcia_ssi", "name": "Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "id": "925118157219606531", "public_metrics": {"followers_count": 16920, "following_count": 17171, "tweet_count": 35342, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CristianoCCTECH", "name": "Cristiano Sacilotto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1003666760749473792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 4312, "tweet_count": 80292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Victor7LeMans", "name": "Victor Vektor", "id": "819323539128020993", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 442, "tweet_count": 43439, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Caaquiroga", "name": "CAAQ", "id": "1059610554460000262", "location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2009, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NaahPereira15", "name": "Inay\u00e1 Pereira", "id": "737600742", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FelipeONariga", "name": "Felipe Carvalho", "id": "2884757510", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 130, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ZaNgUeTa_", "name": "Zangueta", "id": "585741605", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 622, "tweet_count": 93612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lissetteaa", "name": "Lissette Alvarez \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "233969224", "location": "Marchigue, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1515, "tweet_count": 9167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosbarbosaA3", "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2965756581", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 6035, "tweet_count": 278673, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "paulopsbln", "name": "paulo nogueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "807395182366879745", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 559, "tweet_count": 91719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Camibts17", "name": "Camibts \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude11", "id": "996847469626646534", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1334, "tweet_count": 4174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EduardoLeses47", "name": "Eduardo", "id": "3297221121", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 5004, "tweet_count": 51771, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "geninha28", "name": "Geninha", "id": "1062734312645320704", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2315, "tweet_count": 7308, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mona_regalona", "name": "Jeanne", "id": "194812643", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 2887, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertojuniord7", "name": "Roberto", "id": "704486391686828032", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 249, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudioNunes49", "name": "Cl\u00e1udio Nunes", "id": "1145147458168741888", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 140, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "airjsouza", "name": "Air Souza", "id": "359684004", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3299, "tweet_count": 31369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira", "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "clagelages", "name": "Carmen Lage e Lages", "id": "49353556", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2088, "tweet_count": 39179, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JniorBa15622795", "name": "J\u00fanior Barbosa", "id": "1141886459605131264", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduardorabelo20", "name": "Eduardo rabelo", "id": "4842012904", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 354, "tweet_count": 77836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "apesdrascosta", "name": "PastorEsdrasCosta", "id": "312072747", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8896, "following_count": 8383, "tweet_count": 5411, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "karynechar", "name": "karina nechar ramos", "id": "502107990", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 461, "tweet_count": 15625, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "palermo24h", "name": "Palermo 24h", "id": "197762413", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495774, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "juliobrow", "name": "julio", "id": "64381493", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 691, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanMcClane13", "name": "Elden Lord McClane", "id": "128749642", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1341, "tweet_count": 108445, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "HAL13853211", "name": "Leonardo Rodrigues", "id": "785285506473033729", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 104, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arfatop", "name": "Dr Estranho10 5 6 5V\u00e1 pra pqp,mais \u00f1 fique em CASA", "id": "290641703", "location": "Primavera do Leste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 903, "tweet_count": 35800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pamsantana", "name": "Pam\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "57759337", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 715, "tweet_count": 37975, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ByrroLincoln", "name": "Lincoln Byrro Neto", "id": "1032212708454789121", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 971, "tweet_count": 13204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeCossich", "name": "Ricardo Mito", "id": "2358060876", "location": "Ucrania UK", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 987, "tweet_count": 82270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danitheo14", "name": "Daniele Gimenes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "152496152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 284, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Liviofelix", "name": "L\u00edvio F\u00e9lix", "id": "66427499", "location": "SALVADOR / BAHIA / BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 382, "tweet_count": 101449, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sandrareis316", "name": "Sandra Reis 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3817399407", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 3796, "tweet_count": 22984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dranasm", "name": "Normelia Mesquita,", "id": "58562483", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 548, "tweet_count": 89505, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lyeantur", "name": "Luciano Junior Sampaio", "id": "4684395258", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 180, "tweet_count": 15546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JP197633", "name": "Jaime Barbosa", "id": "70384754", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 361, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaoMisterioso", "name": "Cachorro", "id": "1651439437", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 493, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LnnAlencarMRam1", "name": "L@nn@ Alencar M. Rammacher", "id": "1173955256369274880", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2569, "tweet_count": 117225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laerciogoes", "name": "La\u00e9rcio G\u00f3es", "id": "50014027", "location": "Salvador - Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1969, "tweet_count": 6311, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "jorge_wam", "name": "Jorge Wam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1009600201043136512", "public_metrics": {"followers_count": 16838, "following_count": 16034, "tweet_count": 151699, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CleitonHSouza", "name": "Cleiton", "id": "2813279641", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 227, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GazzettaDelSud", "name": "Gazzetta del Sud", "id": "59440277", "location": "Sicilia / Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 16125, "following_count": 40, "tweet_count": 264206, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "carlosmarin3324", "name": "carlosmarin3321@gmail.com", "id": "1161045904507453440", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SriApra", "name": "SRI Apra", "id": "1032376669443641344", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 471, "tweet_count": 1521, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "StaBeto", "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1432989974", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4997, "tweet_count": 145969, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MarcelAlves11", "name": "\u00c9 pouco#Brasil ame-o ou deixe-o.", "id": "742733616837472256", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 3941, "tweet_count": 18081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaimehoro", "name": "Jaime Horowitz", "id": "325316236", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 997, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maggye_c", "name": "Margareth Maggye\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "104879180", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 4267, "tweet_count": 166890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "INVICTUS_BRAZIL", "name": "marcio martins", "id": "244146665", "location": "BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 332, "tweet_count": 11219, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EduQuim101", "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044736582555717633", "public_metrics": {"followers_count": 15581, "following_count": 13220, "tweet_count": 104729, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "motatoon81", "name": "CarlosMota\ud83d\udd1a\ud83d\udd1c", "id": "3084907797", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 635, "tweet_count": 45433, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Joander15905518", "name": "Nascimento", "id": "1034580290893688833", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 342, "tweet_count": 14180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcoJardim15", "name": "Marco Jardim", "id": "1185569155203977216", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 339, "tweet_count": 21216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boikomarta", "name": "marta boiko", "id": "914185536", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 686, "tweet_count": 94347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SPersuhn", "name": "Suelene E S Persuhn", "id": "1065571451154108416", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 4038, "tweet_count": 36426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LusFern13516192", "name": "Lu\u00eds Fernando", "id": "1192890022426488832", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1454, "tweet_count": 45253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaffeineMD", "name": "Dr. Wile E. Coyote", "id": "356420632", "location": "Canis latrans", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1273, "tweet_count": 29216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "valericio", "name": "Valericio", "id": "14029912", "location": "Frente al Pc", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 686, "tweet_count": 44989, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "JosHiginoSoare2", "name": "Jos\u00e9 Higino Soares Neto", "id": "1192074431218233344", "location": "Porto, Portugal, \ud83c\uddea\ud83c\uddfa ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 111, "tweet_count": 44618, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tche_ago", "name": "Tch\u00ea Ago\ud83c\udf00", "id": "769620674520485888", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1356, "tweet_count": 28412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Behtwo", "name": "Humberto Caetano", "id": "1255846190", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 123, "tweet_count": 62624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chinela56001545", "name": "Nac.Gre", "id": "970101637846093824", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 440, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JOOFONTEBASSO1", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "egoruderico1", "name": "ego ruderico", "id": "369594572", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1365, "tweet_count": 94381, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161127, "listed_count": 2525}}, {"verified": false, "username": "Adriano25624063", "name": "Adriano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1136036836168687616", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 0, "tweet_count": 30819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BDiniz8", "name": "Breno Diniz", "id": "833460688832049152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 124, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DulciDulci", "name": "Dulci", "id": "72171296", "location": "Arapoti", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 234, "tweet_count": 15317, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Musadelirio", "name": "\ud83c\udf1fStelio Kontos\ud83c\udf1f", "id": "517798545", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1245, "tweet_count": 47389, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "balued", "name": "eduardo luiz", "id": "510606900", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1553, "tweet_count": 21756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CristanoLouzada", "name": "Christiano Louzada #TratamentoPrecoceSalvaVidas", "id": "1155235740390965249", "location": "Bras\u00edlia (de Juiz de Fora/MG)", "public_metrics": {"followers_count": 4923, "following_count": 5052, "tweet_count": 31768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ebalijahotmail1", "name": "Minion com muito orgulho", "id": "1026768239613931522", "location": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 223, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrWagnerCabral", "name": "Wagner Artur Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "id": "346318509", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2465, "tweet_count": 45120, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "MarceloZuniga", "name": "Marcelo Zuniga", "id": "155721230", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 387, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karileal", "name": "Karine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "48687507", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 30732, "following_count": 27935, "tweet_count": 35691, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Rodrigueslis1", "name": "Rodrigues.lis", "id": "1127657071137234948", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 115, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cccalado", "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "id": "176995476", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1000, "tweet_count": 410560, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "GDenicolay", "name": "Gabriel Denicolay", "id": "346557695", "location": "Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 244, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DSAVIOFROTA", "name": "S\u00c1VIO", "id": "1051143212662951937", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 212, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsaacOliveira57", "name": "ISAAC OLIVEIRA \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05dc\u05d5\u05d9", "id": "1192887503574966278", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 96, "tweet_count": 65396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OliveiraLeida", "name": "Leida Garcia", "id": "1053090164355022849", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 614, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apareci96017948", "name": "aparecida da consola\u00e7\u00e3o vieira", "id": "960893961542959104", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1371, "tweet_count": 95231, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_claudiatelles", "name": "Claudia Telles", "id": "121850970", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 335, "tweet_count": 2611, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bennygiardina", "name": "Benny Giardina", "id": "74442052", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 364, "tweet_count": 46109, "listed_count": 73}}, {"verified": true, "username": "GDS_it", "name": "Gds.it", "id": "324818479", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 35452, "following_count": 244, "tweet_count": 218741, "listed_count": 602}}, {"verified": false, "username": "PatyBlairBruxin", "name": "Paty \ud83d\udcaf%\ud83e\udd16 FECHADO COM BOLSONARO", "id": "150866401", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2319, "tweet_count": 37930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s1lucassilva", "name": "LucasSilva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "77910984", "location": "Santa Maria - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 862, "tweet_count": 54724, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoaoQueiroz152", "name": "Jo\u00e3o Queiroz", "id": "1058526794893135872", "location": "Cear\u00e1- Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 5002, "tweet_count": 50765, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aldoandrade0", "name": "jose aldo a andrade", "id": "3891884968", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 152, "tweet_count": 20675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gyyovanna", "name": "giovanna \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "471463153", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 2834, "tweet_count": 104815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mrcio21629415", "name": "M\u00e1rcio", "id": "1143990578281177090", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 5001, "tweet_count": 43409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUSLEY1", "name": "JUSLEY - O povo no poder.", "id": "49959555", "location": "Mineiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 556, "tweet_count": 31449, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaryAzambuja", "name": "Maryelle Azambuja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3077615657", "location": "Sao Paulo SP", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4302, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DoreaAlberto", "name": "direitaSalvador - BOLSONARO 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7", "id": "1194266280016125952", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4939, "tweet_count": 13930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcorobatto", "name": "Marco Robatto Sampaio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "208285024", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 784, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gloriairp", "name": "Gloria\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf", "id": "305747236", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1344, "tweet_count": 113822, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "DeLaCalleHum", "name": "Humberto de la Calle", "id": "823348278830002177", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 677271, "following_count": 888, "tweet_count": 8084, "listed_count": 681}}, {"verified": false, "username": "LeilaBolsonaros", "name": "Leiloca Bolsonaro", "id": "1100841856483631104", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6956, "tweet_count": 201962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sacer2022", "name": "@samdias2019", "id": "852278529781878785", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 606, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chisto_88", "name": "\u26ab\ufe0f Chis \u26ab\ufe0f", "id": "70768375", "location": "San Javier de Loncomilla", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1403, "tweet_count": 10077, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LuchoUE", "name": "hasta que la dignidad se haga costumbre", "id": "234253445", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 439, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlodesdorides", "name": "Carlo Des Dorides", "id": "801895595237670912", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1630, "tweet_count": 70899, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "abilioribeiro11", "name": "Jo\u00e3o Bolsonaro", "id": "841213886254714880", "location": "Manchester, England", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1383, "tweet_count": 72113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ed0Garcia", "name": "Eduardo Garcia \ud83c\udf78", "id": "142398942", "location": "concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 901, "tweet_count": 59479, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ivanevitch", "name": "Iv\ud83c\udd70\ufe0fn \ud83c\udf33\ud83d\udc1f\ud83d\udeb2\u270a", "id": "52300944", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 8952, "tweet_count": 163676, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Alekiss33631516", "name": "Alekiss", "id": "1194356808883814406", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1225, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fchevitarese", "name": "Fred Chevitarese", "id": "247276373", "location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 982, "tweet_count": 23682, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "HSBnoticias", "name": "HSB Noticias", "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28664, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}}, {"verified": true, "username": "lutaddeo", "name": "Luciana Taddeo", "id": "71695291", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 3817, "tweet_count": 15111, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "Omarcelopc", "name": "Pec\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2195063844", "location": "Coronel Fabriciano - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1551, "tweet_count": 35045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Andrea46903423", "name": "Nopd", "id": "1171312335954370560", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 368, "tweet_count": 2664, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RochaShenia", "name": "shenia rocha", "id": "2838158409", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 783, "tweet_count": 51690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcionobrega", "name": "\ud83e\udee1 M\u00e1rcio N\u00f3brega \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "53544427", "location": "Cachoeira Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 5012, "tweet_count": 16692, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eliezerestock", "name": "Eliezer Estock \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude18", "id": "53417087", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 775, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TORRES89228667", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TORRES", "id": "1019351756638171137", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 497, "tweet_count": 14311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlineZarling", "name": "Aline Diana #BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1121057887193903113", "location": "Indaial, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1869, "tweet_count": 26284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leozin_2211", "name": "L\u00e9o L.M. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1067025536248135680", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 109, "tweet_count": 8224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PasGiovani", "name": "Giovanipas", "id": "978787937147129858", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1912, "tweet_count": 17296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mercedesmatias3", "name": "Maria Mercedes.", "id": "1591723634", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 416, "tweet_count": 9604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IrinaMaybe", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "743553054", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 782, "tweet_count": 73237, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PriscillaSteph", "name": "\ud83c\udf2c\ufe0fPRiS\u00a9iLL@\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "1101313973075488770", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 236, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fre1t45", "name": "Christian Freitas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO REELEITO!", "id": "172737404", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 4124, "tweet_count": 41606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cmtjairo", "name": "Piloto de Fusca", "id": "81861685", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2580, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TiagoSdVaz", "name": "Vaz \u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083325056544059392", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 3030, "tweet_count": 15703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blueupbluesrock", "name": "Alcides Caminhoto Jr", "id": "424576796", "location": "Londrina PR Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 188, "tweet_count": 21170, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Crisinnova", "name": "Cristiano", "id": "296788039", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 171, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marigomezx", "name": "a dos \u00f3i verde", "id": "1171972035754549248", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 98, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rogers1782", "name": "Rogers\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1035397597878517760", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4411, "tweet_count": 25643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alankcmedeiros", "name": "Vai ser 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 de novo!", "id": "325252234", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista - Ba", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 706, "tweet_count": 16100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ErrataBr", "name": "Errata", "id": "1189566403034128384", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 79, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "washingtonncp", "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80", "id": "234084422", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4990, "tweet_count": 211377, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Raignen", "name": "Raignen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "150054176", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 687, "tweet_count": 16975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdmarcosgeraldo", "name": "MD Marcos Geraldo Nunes 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2780974910", "location": "Sorocaba, SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2670, "tweet_count": 81489, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HiramAlvim", "name": "Hiram Alvim Freitas", "id": "3349121291", "location": "SLZ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4526, "tweet_count": 108735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rrodri_one", "name": "Ronaldo Rodrigues", "id": "442681732", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 60237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alex79terror", "name": "Alex Machado \ud83c\udf10", "id": "1538741966", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 86, "tweet_count": 89419, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "PersioAz", "name": "P\u00e9rsio Azevedo", "id": "2402298274", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2700, "tweet_count": 69993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whyjm1310", "name": "teff", "id": "880551546169196544", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 422, "tweet_count": 40378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SoIusChristus", "name": "\u303d\ufe0fateus", "id": "889294777635807232", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 204, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marciosabedotti", "name": "M\u00e1rcio Sabedotti \u2b50", "id": "3105897465", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33869, "following_count": 24225, "tweet_count": 42144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Silmar_Dias", "name": "Silmar Dias", "id": "154678578", "location": "Ipameri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1949, "tweet_count": 33408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maior_rafael", "name": "Rafael Maior", "id": "996059139834023942", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 123, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "destroy_yea", "name": "\u30aa\u30b5\u30f3\u30dd\u30b9\u5de5\u623f \u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u5c4b \u30cd\u30a4\u30ed\u5802\u300c\u3046\u3061\u306e\u30b5\u30f3\u30af\u30c1\u30e5\u30a2\u30ea\u300d10/8(\u571f)\u301c21(\u91d1)", "id": "95661922", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 453, "tweet_count": 6279, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ArabeArkad", "name": "Jam\u0663s Arkad", "id": "557068681", "location": "Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 227, "tweet_count": 16748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fasufa_fabiana", "name": "Fabiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #B22", "id": "2839807197", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1001, "tweet_count": 151445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "2Cidda", "name": "L I B E R D A D E ! 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "1095032884392534018", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3384, "tweet_count": 62429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SilviaT13507627", "name": "Silvia - Direita Sempre", "id": "1157319459784273921", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 910, "tweet_count": 40708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Djou43511348", "name": "Djou", "id": "1184163497866911746", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 7907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GaboSegG", "name": "Gabo", "id": "1290014244", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 445, "tweet_count": 11327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rosi78381807", "name": "Rosi", "id": "1055821566414610432", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 0, "tweet_count": 18330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "toledo_gerson", "name": "Gerson Toledo", "id": "1363295670", "location": "Campinas SP ", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 2151, "tweet_count": 18750, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AndreLCarlos", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "62814805", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 3486, "tweet_count": 111929, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "melvinlefort", "name": "Melvin Le-fort \ud83d\udde1", "id": "59048978", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 604, "tweet_count": 21205, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "allefbalonecker", "name": "apenas um Rubro-negro...", "id": "95280632", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 501, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luiznotwiter", "name": "Luiz V P Pinto", "id": "2189095128", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 741, "tweet_count": 6751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaizaNatal", "name": "Maiza Natal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2726015161", "public_metrics": {"followers_count": 18598, "following_count": 18297, "tweet_count": 189080, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SacfurBr", "name": "sacfurbr\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "134271956", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1658, "tweet_count": 139189, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "matheusgal708", "name": "Matheus Galdino", "id": "4398747323", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1332, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LazeraLeonardo", "name": "Leonardo Lazera", "id": "1024149959434809344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 116, "tweet_count": 19056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasCoultz", "name": "Santista \u2741", "id": "130873375", "location": "Cabo Frio, RJ - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 463, "tweet_count": 41151, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AugustaAPDeSou1", "name": "Augusta", "id": "1075544373570519041", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2496, "tweet_count": 35409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ribeiro_smateus", "name": "Mateus", "id": "965027500689588225", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 275, "tweet_count": 31396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raulconceicas", "name": "Leandro Souza", "id": "779716711977222145", "location": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 522, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnonyMiau", "name": "Ignacia", "id": "32940236", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1405, "tweet_count": 57844, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Lilianrose50", "name": "Lilian Marques", "id": "148887911", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4338, "tweet_count": 241187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnasSilva3", "name": "En\u00e9as Silva", "id": "1146620566335643648", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10321, "following_count": 10232, "tweet_count": 148590, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leandrobellavia", "name": "Leandro 22", "id": "732569808810696704", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1434, "tweet_count": 59521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ricarddojuniorl", "name": "Ricardo Junior", "id": "1180072990991622144", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 121, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsmBarbosa", "name": "Ism", "id": "1525826125", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 1, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "96Panisson", "name": "Panisson", "id": "2466202912", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1340, "tweet_count": 46788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soldadovxl", "name": "S\u00f3 Observando", "id": "2937063569", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1661, "tweet_count": 6752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caritofloresm", "name": "Carolina", "id": "183090177", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 967, "tweet_count": 88683, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Leandro24099343", "name": "Sini.Stein Cavaleiro da Falange", "id": "1189379844108365825", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 106, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AraujoArmanda", "name": "Armanda Ara\u00fajo", "id": "833480753413492736", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3654, "tweet_count": 35582, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bizcommunityit", "name": "Business Community", "id": "239736419", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429458, "listed_count": 626}}, {"verified": false, "username": "lenavimar", "name": "Lenavimar", "id": "33525122", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 880, "tweet_count": 24905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RMalgarezi", "name": "Malgarezi", "id": "2370534372", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1716, "tweet_count": 35434, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ccabrerab", "name": "JLN", "id": "767765004", "location": "Conce - Chimba ", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 154, "tweet_count": 3743, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alperuzzo1", "name": "Alperuzzo", "id": "1024458975230795776", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RobsonBoxe", "name": "Robson Santos", "id": "1367895318", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1753, "tweet_count": 84702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MonicaViegas9", "name": "Monica Viegas", "id": "1093948634813685761", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 417, "tweet_count": 56946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barezzi45754500", "name": "Barezzi", "id": "985894358154203136", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 275, "tweet_count": 5229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ProfeGalvez_", "name": "El Profe G\u00e1lvez", "id": "862044654778363904", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 2928, "tweet_count": 46910, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marciamatos77", "name": "M\u00e1rcia", "id": "1138165452847366146", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 880, "tweet_count": 91357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HelioCaetano", "name": "Helio Caetano", "id": "44673443", "location": "Ouro Preto do Oeste-RO ", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 614, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrciaBrasil4", "name": "M\u00e1rcia_ Brasil", "id": "1103449013314117633", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2113, "tweet_count": 55413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FLee277", "name": "lee", "id": "2845900625", "location": "ro\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 379, "tweet_count": 8236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdalbertoGeroni", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adalberto Geronimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus seja louvado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "316412226", "location": "osasco", "public_metrics": {"followers_count": 13410, "following_count": 14750, "tweet_count": 108236, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MentesRoberto", "name": "Jos\u00e9 ROBERTO MENTES FA SILVA", "id": "1114331130617110530", "location": "S\u00e3o Bernardo, S\u00e3o Bernardo do ", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 145, "tweet_count": 12785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanluz", "name": "Ivan Luz", "id": "45892121", "location": "Florianopolis SC Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4441, "tweet_count": 43160, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KingAntunes", "name": "arthur antunes", "id": "437062299", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1745, "tweet_count": 33513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mereaim", "name": "Mereaim Sobreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74355674", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3990, "tweet_count": 31411, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pecanha_nilo", "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "id": "3402669173", "location": "Uberaba, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 642, "tweet_count": 167369, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuciaTucunduva", "name": "Vera", "id": "736284405451259904", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 713, "tweet_count": 21797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cassymr1", "name": "cassymr", "id": "1082395506834395136", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 192, "tweet_count": 6460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angelicaguirele", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "id": "53484770", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 7689, "tweet_count": 468912, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JCeSaHa", "name": "JCSantosH", "id": "2518048907", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 3101, "tweet_count": 24660, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "joaoteixeira578", "name": "Jo\u00e3o 8:32 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "1029354728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1385, "tweet_count": 123737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JSAMPAIO2022", "name": "SAMPAIO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO CAPIT\u00c3O DO POVO - 22", "id": "1078696548303888386", "public_metrics": {"followers_count": 24168, "following_count": 23471, "tweet_count": 209232, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MadeiraBR", "name": "Madeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd4a", "id": "1133705782522986496", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 5001, "tweet_count": 143747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eder64529818", "name": "Geraldo", "id": "1080566077778731008", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2151, "tweet_count": 13096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafael_zagas", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "28092875", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 3655, "tweet_count": 74077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "holasoylafome", "name": "Sita K", "id": "544762835", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 511, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Robobot00", "name": "RoboBot", "id": "1088196981636370433", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 449, "tweet_count": 2950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filipetrielli", "name": "Filipe Trielli", "id": "27699093", "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 53242, "following_count": 2133, "tweet_count": 24576, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "caarolinaalves_", "name": "Carolina Alves \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "67136473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 202, "tweet_count": 13045, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Guigo1909", "name": "Guigo! \ud83d\udcac", "id": "3026189775", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1216, "tweet_count": 70575, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Cdot0805", "name": "Cl\u00e1udio Tavares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1128980111838109697", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 614, "tweet_count": 59527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariajo22541810", "name": "Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1045393561435410432", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 3272, "tweet_count": 137379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adsorsevla", "name": "Rosilda Alves", "id": "61225762", "public_metrics": {"followers_count": 5457, "following_count": 5612, "tweet_count": 149302, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CristhPeterson", "name": "F.O.D.A! Gab.ai @cristhianpeterson", "id": "23982468", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1270, "tweet_count": 128944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catequista111", "name": "Elaine", "id": "4384242448", "location": "Ibitinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 426, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Reymazhur", "name": "Isael Reymazhur \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "73379584", "location": "BRASIL/CABO FRIO-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 458, "tweet_count": 10167, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "servilioalmeida", "name": "Serv\u00edlio Almeida", "id": "94329650", "location": "Indiara Goi\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 3107, "tweet_count": 32007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RFecci", "name": "Rodrigo", "id": "118927419", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 678, "tweet_count": 71462, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SadracH", "name": "Sadrach", "id": "2143631", "location": "Quebrada Infierno, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 1798, "tweet_count": 133027, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "DanielJock", "name": "Daniel Jock", "id": "346913122", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1543, "tweet_count": 40614, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "muricio", "name": "Mauricio NC 2\u20e32\u20e3", "id": "14194815", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 329, "tweet_count": 16081, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CarmenLuciaa17", "name": "Carmen Luciaa \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\u20e32\u20e3", "id": "3996244353", "public_metrics": {"followers_count": 20720, "following_count": 11109, "tweet_count": 32033, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "rqflower", "name": "Guria Conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "93861024", "location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 299, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosRobertoEste9", "name": "Jos\u00e9 Roberto Estev\u00e3o", "id": "1189988045807931395", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 221, "tweet_count": 11696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudneicardoso", "name": "claudinei cardoso", "id": "372394806", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2510, "tweet_count": 55297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VANDERLEIEEDNA", "name": "Vanderlei Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "id": "161670852", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2662, "tweet_count": 68512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WilsonCorreiaS3", "name": "Wilsonwcds", "id": "882185772971044864", "location": "Arapiraca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 982, "tweet_count": 18474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorvusJavier", "name": "Angel of the city...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1130399085247238144", "location": "Virg\u00ednia Ocidental, USA", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 569, "tweet_count": 23557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marii_Shelby", "name": "Mari\u2763", "id": "1194236360703565824", "location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 219, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcelo38patrio", "name": "Patriota\ud83d\udcaf%\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "3497831595", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4694, "tweet_count": 14050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danielbizatto", "name": "Daniel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "899999419558440961", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 180, "tweet_count": 49528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GabiFerraresso", "name": "Gabi Gentil", "id": "891335604914597890", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 451, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darcymramos1", "name": "Darcy Maria Ramos", "id": "2863010367", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1096, "tweet_count": 29421, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "torrentsquentes", "name": "PIX\u00da \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "82341885", "location": "TereHell", "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 4356, "tweet_count": 152607, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "FernandaGondi15", "name": "Fef\u00e9 Cearense \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "978674231998369793", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 4881, "tweet_count": 47468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gilbert06629955", "name": "Gilchrist", "id": "853959719463026688", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1471, "tweet_count": 39681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dradeborasousa", "name": "D\u00e9bora Sousa", "id": "1071815127509463040", "location": "Fortaleza CE", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ed61897233", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "id": "1103409426457915396", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4928, "tweet_count": 87894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanessasoaresc4", "name": "Vanessa Carvalho", "id": "847183396275138562", "public_metrics": {"followers_count": 21956, "following_count": 1792, "tweet_count": 100677, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "SatiroWanderson", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Wanderson S\u00e1tiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1104358652511772672", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 837, "tweet_count": 38404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darksidemu", "name": "Ivan \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "63268590", "location": "Joinville SC", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 3456, "tweet_count": 102348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estanalise", "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise", "id": "31426392", "location": "Sul do Brasil - Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 445, "tweet_count": 40679, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PetterleSarinha", "name": "Sarinha Petterle", "id": "1088409092815814657", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 4730, "following_count": 3784, "tweet_count": 117199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MChoque_V", "name": "MarioChoque", "id": "4450686075", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 293, "tweet_count": 26535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KUNGFU_MHC", "name": "ChuMbeque", "id": "174573763", "location": "POR AHI ..!!", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 154, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mechecabanillas", "name": "Mercedes Cabanillas", "id": "176985828", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "trimarchi_br", "name": "trimarchi", "id": "403592785", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 230, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UCH_LFC", "name": "Danielle \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f", "id": "997203697745776642", "location": "Pedro Aguirre Cerda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1029, "tweet_count": 53224, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "anticomunismo25", "name": "Zenaide", "id": "400499148", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 3316, "tweet_count": 30600, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sardinha_rose", "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1139635021667622912", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 3259, "tweet_count": 230183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andredeienno", "name": "Andr\u00e9 Deienno", "id": "432043543", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 816, "tweet_count": 126313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinkReche", "name": "cuchi \ud83c\udf3a", "id": "1069263684206280704", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 521, "tweet_count": 35900, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Luisanacoo2", "name": "la rechu", "id": "1078526555943510016", "location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 261, "tweet_count": 46013, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "LaperGris", "name": "LaperGris", "id": "55075546", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 9606, "tweet_count": 561652, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "cleusaguima", "name": "Cleusa Golla Guimar\u00e3es", "id": "223423049", "location": "Ouro Fino, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1082, "tweet_count": 17466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roberto14110", "name": "Roberto", "id": "156648496", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1544, "tweet_count": 61236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caudautro", "name": "Claudio Castro", "id": "173832012", "location": "Rio de Janeiro-Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 848, "tweet_count": 28392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monica58992763", "name": "M\u00f4nica Lopes", "id": "4160317876", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 453, "tweet_count": 13949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1977_FELIX", "name": "Cristian", "id": "2821283855", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 59316, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fabrabreu", "name": "Musashi de Tamandar\u00e9", "id": "3026623595", "location": "R\u00fassia brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1131, "tweet_count": 40490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rossini_S", "name": "Rossini Santos", "id": "227312912", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 2351, "tweet_count": 16177, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MDilza", "name": "Maria Dilza", "id": "372085476", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1576, "tweet_count": 157806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hhurbano", "name": "Heloisa", "id": "80309894", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1319, "tweet_count": 253037, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "barbaragerhke", "name": "B\u00e1rbara Gerhke", "id": "1188149138665422848", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 377, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "____PRMachado", "name": "Paulo roberto machad", "id": "1589353718", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 880, "tweet_count": 32842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergio_DLira", "name": "S\u00e9rgio DLira", "id": "1140637886099927047", "location": "Bayeux, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14024, "following_count": 15402, "tweet_count": 44407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "helenaapat", "name": "Patr\u00edcia Helena \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1134433499346325504", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2297, "tweet_count": 45225, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Vbrunn0", "name": "\u20bfrunn0\ud83c\udf44", "id": "1083089018038964225", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1141, "tweet_count": 35414, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "patvignoly", "name": "Patr\u00edcia", "id": "20512751", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1129, "tweet_count": 14829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oudeis_br", "name": "\u039f\u03a5\u0394\u0395\u0399\u03a3", "id": "735858508898373632", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 368, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CHF36722124", "name": "Celso Higino", "id": "1163611051394568192", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2299, "tweet_count": 65776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sidnei38658863", "name": "Sidnei Miyake", "id": "1020454408482623489", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 337, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristiano_cvs", "name": "Cai Dentro", "id": "116276665", "location": "Ber\u00e7o Farroupilha", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1137, "tweet_count": 56643, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "imbelencha", "name": "Bel\u00e9n Chaparro", "id": "770266132473339904", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 581, "tweet_count": 31370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javierpanza", "name": "Javier Panza", "id": "249776485", "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 156831, "following_count": 1829, "tweet_count": 32338, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "username": "MelTeconheco", "name": "Mel", "id": "467903530", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 929, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Decinhoam", "name": "Edecio Decinho A M Keles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddc9", "id": "67375408", "location": "Arax\u00e1 - MG", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 3885, "tweet_count": 16437, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MariaSandraHen2", "name": "San", "id": "1012042400880001025", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 0, "tweet_count": 23051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arianekellyy", "name": "Ariane\ud83e\udd8b\u2728", "id": "1455592369", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 131, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andinhoaguiar21", "name": "Anderson\u200b Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "424218832", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 562, "tweet_count": 29728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FlavLF", "name": "Fl\u00e1via", "id": "1147806896285474816", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 126, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rockchiio", "name": "La Negrita \ud83c\udf33", "id": "2724485458", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2058, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "levyjanelato", "name": "Levy Barreto", "id": "852117690797969409", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2075, "tweet_count": 88500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LydiaJorge2", "name": "Lydia Jorge", "id": "788785098539819013", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 440, "tweet_count": 25650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mbmam94", "name": "mbman", "id": "1166283246272991232", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 66, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "selimmariana_", "name": "Mariana Selim", "id": "1057117348220551168", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 41, "tweet_count": 2714, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tripletrabajo", "name": "Lara,Lara.#NoalPP", "id": "274578505", "location": "quien sabe de donde..", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 923, "tweet_count": 36796, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "janderei", "name": "Janderson da Silva", "id": "980190360566747137", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1102, "tweet_count": 46167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paolatrindade", "name": "Paola Trindade", "id": "51225732", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 97, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaDomenech", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo Domenech da Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083210359161393153", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 3616, "tweet_count": 150806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RobertoSmera", "name": "Roberto Smera", "id": "1190632469315379205", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 715, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zenindex", "name": "Antonio \ud83c\udf77", "id": "754165586", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1053, "tweet_count": 5003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LiosBrett", "name": "LiosBrett\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "164787737", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 477, "tweet_count": 25875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabrielfreitts", "name": "Gab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "888610746795511808", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 340, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeandroBelchi12", "name": "Leandro Belchior Gonzaga", "id": "1105725269611106304", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2955, "tweet_count": 14966, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luakaylla", "name": "\u2113\u03c5\u03b1 \u043a\u03b1\u0443\u2113\u03b1", "id": "155282502", "location": "Charlotte, NC", "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 840, "tweet_count": 162516, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "annalluiza", "name": "anna lluiza  \u266c", "id": "57953828", "location": "Brasil /S\u00e3o Lu\u00eds - MA", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 89, "tweet_count": 864, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AAFSalles", "name": "Adriana Amaral Flore", "id": "1596495355", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 314, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ronimar0", "name": "RONI 002", "id": "1058389068382420993", "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 3966, "tweet_count": 157999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcefrantz", "name": "Marcelo Frantz", "id": "249155445", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 125, "tweet_count": 45727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prietorc", "name": "Rodrigo Prieto", "id": "52862208", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 400, "tweet_count": 2541, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "inside_4_walls", "name": "inside4walls", "id": "740947335350517762", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 120, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FPensabem", "name": "Fernando Pensabem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1033737717140598785", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 128, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeisonsanches4", "name": "Jeison Brasil", "id": "457997038", "location": "Lisboa ", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1085, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "D_Opressor38", "name": "Direitista Opressor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1136713908360744961", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 214, "tweet_count": 8456, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leticia_acs_", "name": "Let\u00edcia Alc\u00e2ntara", "id": "4740291677", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 91, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini", "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "beatrizmed3", "name": "Beatriz \ud83d\udc0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "175110796", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 170, "tweet_count": 11974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "esta_pamy", "name": "Pamy precisa de s\u00e9ries para assistir \ud83c\udf08", "id": "996836123476463616", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 297, "tweet_count": 4477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GlossLinda", "name": "Linda", "id": "3062778448", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1038, "tweet_count": 18922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "liviololiveira", "name": "L\u00edvio Oliveira", "id": "324553433", "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "public_metrics": {"followers_count": 34971, "following_count": 24767, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "patchabalgo", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b", "id": "1039550079915487232", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2148, "tweet_count": 309732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "writerinthedvrk", "name": "chia", "id": "3596270055", "location": "check carrd ", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 98, "tweet_count": 23281, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JamersonCDias", "name": "Jamerson Cardoso", "id": "898320386345111552", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 277, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThiagoHolanda_", "name": "Thiago Holanda \ud83d\udde1\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "id": "214253796", "location": "fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 4505, "following_count": 5066, "tweet_count": 11923, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "marcioeduluz", "name": "M\u00e1rcio Eduardo Muzy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b \ud83e\udd9e\ud83d\udc80", "id": "339369393", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1555, "tweet_count": 70872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dezhorasdez", "name": "Fl\u00e1via Horas", "id": "25439090", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1330, "tweet_count": 153448, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rbglima", "name": "Tropa Bolsonarista", "id": "34027641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4076, "tweet_count": 96003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "xandeBR7", "name": "Al\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "id": "198982668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 447, "tweet_count": 19233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jea_nunes", "name": "Jo\u00e3o Francisco", "id": "112837209", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2166, "tweet_count": 70896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RT_leal", "name": "Rafael T. Leal", "id": "108650742", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 513, "tweet_count": 58047, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nirdop", "name": "Nirdo P", "id": "898581650119983104", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21997, "following_count": 21670, "tweet_count": 302837, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "danielvalves", "name": "Daniel Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "49057554", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1683, "tweet_count": 200047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maXimusXtremX", "name": "\ud83d\udc09RARO\u2764\ufe0fXBOX\ud83d\udc8e\u271d\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f", "id": "1104414382384181248", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 818, "tweet_count": 34753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chrcolorado", "name": "Charles Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2234", "id": "23074721", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4742, "tweet_count": 219385, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FabianoGiacome2", "name": "Fabiano Giacomelli", "id": "1195890992030900224", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "THIAGOLIMADEAM1", "name": "O OBSERVADOR \ud83d\ude0e\u270c", "id": "1162847162713169927", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 0, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosalu24", "name": "Kh\u1972", "id": "820795031313412097", "location": "Manaus, Brasil! P\u00e1tria Amada!!", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 223, "tweet_count": 11486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tamicce", "name": "Tami", "id": "332596791", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10162, "following_count": 1565, "tweet_count": 104590, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "varaomartin", "name": "Martin  Var\u00e3o", "id": "1654005620", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 686, "tweet_count": 4448, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DropkickTM", "name": "DROPKICK TM", "id": "827188736471552001", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 60, "tweet_count": 10536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pavaojacobino", "name": "Sophia Cristina! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "33908688", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 602, "tweet_count": 10065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Frederico1Rocha", "name": "Frederico Rocha", "id": "1067556387239153664", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 224, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Visor3601", "name": "Visor360", "id": "1109549917566046208", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 3019, "tweet_count": 17528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gamba0924", "name": "Eugenio Moraga", "id": "122622097", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 3870, "tweet_count": 68417, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "jetroxavier", "name": "Jetro Xavier", "id": "77863911", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 664, "tweet_count": 24444, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Hans_el_Erizo", "name": "Juan Carlos L\u00f3pez \u2122", "id": "259891218", "location": "Dios Baco, Grecia", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 158, "tweet_count": 196467, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "francis_arq", "name": "\u0493\u029f\u0467\u044f\u0566\u0217\u0131\u1e6d\u0454\u1e6d0 \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "id": "18135079", "location": "-4.849459,-43.359398", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2268, "tweet_count": 20179, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "RehBrasileira", "name": "Renata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reh Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1105774679816581120", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 4580, "tweet_count": 27426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BoladaSilva", "name": "BolaAglomerada\ud83e\udd9e\ud83d\udc8a\ud83d\ude37\ud83e\uddc2\ud83d\udc38 \ud83d\udc2c\u26bd\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2333531907", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1002, "tweet_count": 17867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alfateles", "name": "Andr\u00e9 Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "39356847", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2510, "tweet_count": 32968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CyberJoe9", "name": "CyberJoe", "id": "1145104405563416576", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 139, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiacfs1", "name": "claudiacfs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil", "id": "1054432981950103553", "location": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4405, "tweet_count": 47230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChrisQB16", "name": "Christian Quispe", "id": "770912922", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2474, "tweet_count": 4983, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "invazor", "name": "Carlos Wertheman", "id": "10400972", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "gatavagabunda", "name": "Gatavagabunda", "id": "346041626", "location": "Girovagante", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 397, "tweet_count": 20250, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Delfincollins", "name": "Marieli Collins", "id": "1028953789", "location": "Cumana", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 896, "tweet_count": 43871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sol651", "name": "Sol Rojas", "id": "131346082", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74431, "following_count": 2370, "tweet_count": 67415, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "username": "softlylemaster", "name": "mahx\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f 5SOS5", "id": "815074729656774657", "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 909, "tweet_count": 16557, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sore_Throat1983", "name": "N.O.R.I.", "id": "228084325", "location": "Sendai City", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 787, "tweet_count": 23474, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ZIPANGMASSPRESS", "name": "I//ZIPANG\\\\T", "id": "396346965", "location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "cotelaida", "name": "One step at time.", "id": "1260792980", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1153, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carogoyochea23", "name": "Caro", "id": "2330669389", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 529, "tweet_count": 16412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krla666_", "name": "dua chip\u00e1", "id": "822264516", "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 927, "tweet_count": 44399, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_helfs", "name": "hellen", "id": "810214862018277376", "location": "V\u00e1rzea, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 213, "tweet_count": 15546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioLomasM", "name": "Roc\u00edo Lomas", "id": "202020436", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 2348, "tweet_count": 60984, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "LUCIANORIBEIR39", "name": "LUCIANO RIBEIRO", "id": "377115665", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 0, "tweet_count": 1136, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340908, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}}, {"verified": false, "username": "BroownSt", "name": "st.broown", "id": "1169269535968583681", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 54, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanseapi", "name": "WerkenApi transitando a Ra\u00f1i\u00f1elhue", "id": "120839423", "location": "Chivilcan-Temuko-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 3024, "tweet_count": 353659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blackshart1690", "name": "Black$h4rtsYyYyYyYy_\u2122", "id": "2736831569", "location": "South Kensington, London", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1127, "tweet_count": 9585, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juandejunio", "name": "Juan Carlos", "id": "1191356192641212418", "location": "Santiago, Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 222, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartaLucaRiver3", "name": "Marta Luc\u00eda Rivera\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "id": "833741794911338497", "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 6510, "following_count": 6613, "tweet_count": 311068, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cristianostark", "name": "cristiano stark", "id": "581412033", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 327, "tweet_count": 13129, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lucatelese", "name": "Luca Telese", "id": "100610543", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 352348, "following_count": 352, "tweet_count": 58671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloDe94941424", "name": "Paulo De Tarso", "id": "1116447761120026624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 442, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828122, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "EDITIONSANTANA", "name": "El fenomeno", "id": "760920754137534465", "location": "Rue Des Chartres Alger  belg ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 99, "tweet_count": 34967, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "merleguizamon", "name": "mercedes leguizamon", "id": "1296760818", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 60, "tweet_count": 11908, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DeeH_BsB", "name": "D\u00e9bora Gutemberg", "id": "68616704", "location": "Brasil - Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1390, "tweet_count": 19402, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Abtafel", "name": "Bosruc Kundradya", "id": "2922445620", "location": "Fueradecontexto", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 188, "tweet_count": 55422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ierophobica", "name": "m\u00a1le \u00b7 \u1d50\u1da4\u1d48\u1db0\u1da4\u1d4d\u02b0\u1d57\u02e2", "id": "1176852003697385477", "location": "she/her \u00b7 22yo", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 1695, "tweet_count": 42730, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "vlntnps", "name": "Vale \ud83c\udf38", "id": "29088896", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1332, "tweet_count": 18524, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_ssbela", "name": "Isabellen Siqueira", "id": "1270288465", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 162, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosao4", "name": "Rosao4...agora vai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udcda", "id": "536920389", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1115, "tweet_count": 16675, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838885, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}}, {"verified": false, "username": "lonnelyblue", "name": "\ud83d\udc07", "id": "1115756514554204160", "location": "ella/she/her", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 206, "tweet_count": 24183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "master_charlie", "name": "Carlos Arg\u00fcelles", "id": "70786076", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 192, "tweet_count": 87317, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "eccediciones", "name": "ECC Ediciones", "id": "408394577", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 42364, "following_count": 1367, "tweet_count": 76977, "listed_count": 732}}, {"verified": false, "username": "REBEGE", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6d.\ud835\udd72", "id": "57110478", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1359, "tweet_count": 115025, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "CGodoyBoero", "name": "Cristian Lando Godoy Boero", "id": "558044451", "location": "Elqui, Coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 553, "tweet_count": 20375, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SomosUtah", "name": "Somos Utah", "id": "1912771807", "location": "Salt Lake City, UT", "public_metrics": {"followers_count": 32186, "following_count": 45, "tweet_count": 313889, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "anedcmt", "name": "Ane.", "id": "48871801", "location": "Poa - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 282, "tweet_count": 51307, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "Cecillia", "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "id": "14499351", "location": "RJ/MG", "public_metrics": {"followers_count": 188910, "following_count": 3707, "tweet_count": 30007, "listed_count": 1135}}, {"verified": false, "username": "saozinhadejucu", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Carneiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "258177504", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 604, "tweet_count": 17654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moniusp", "name": "M\u00f4nica", "id": "154712922", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 234, "tweet_count": 15080, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1197485280405667846", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z"}, {"id": "1197354496814436354", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "lang": "es", "author_id": "98864188", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z"}, {"id": "1197490498610647040", "text": "Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobre f\u00e3 (armado,fez ref\u00e9ns,qdo Ana desmaiou,atirou em Giovana, esposa de Gustavo).Palavras- chave: Eduardo Bolsonaro,matou, emboscada (essa s\u00f3 aparece na manchete) https://t.co/cbbtye8xo9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1050596688363106316", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cbbtye8xo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinara_Brasil/status/1197490498610647040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbbtye8xo9", "media_key": "3_1197490486090567686"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "folhalixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490498610647040"], "created_at": "2019-11-21T12:22:37.000Z"}, {"id": "1197255645264797699", "text": "\"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen 30% of violent deaths in your state are caused by police\nWhen you justify police violence at every chance\nThat's not just an \"error\" \nhttps://t.co/aKLiOSXM6Q", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "222180430", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aKLiOSXM6Q", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197255645264797699"], "created_at": "2019-11-20T20:49:24.000Z"}, {"id": "1197491634444865537", "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "104212211", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z"}, {"id": "1197394207301939201", "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z"}, {"id": "1197488640995319808", "text": "Muore suicida l'ex capo dei gip di Palermo Cesare Vincenti. Era indagato per corruzione e rivelazione di notizie riservate @Adnkronos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "505705375", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197488640995319808"], "created_at": "2019-11-21T12:15:14.000Z"}, {"id": "1197460095560491010", "text": "@Mechecabanillas Urgente. Que su familia haga algo por esta senil se\u00f1ora.\nAcu\u00e9rdense que dias previos a su eliminaci\u00f3n, el suicida denunciaba s\u00fabitamente casos de anemia. (Olvidando que fue gobierno)\nNo vaya a ser que esta distinguida dama siga los pasos del cobarde que evadi\u00f3 a la justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197460095560491010"], "in_reply_to_user_id": "176985828", "created_at": "2019-11-21T10:21:49.000Z"}, {"id": "1179682480514850816", "text": "Cari ragazzi, qualsiasi cosa succeda non uccidetevi, se subite atti di #bullismo parlatene, reagite, resistete, cambiate classe, cambiate scuola, qualsiasi cosa ma non uccidetevi! Non la date vinta ai vostri aguzzini, voi siete pi\u00f9 forti di loro!\n\nhttps://t.co/pzDI0XmwF8\n\n#Roma", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "733260667831132160", "edit_history_tweet_ids": ["1179682480514850816"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/pzDI0XmwF8", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/roma-capitale/2019/10/01/news/valle-aurelia-ragazza-suicida-roma-news-indagine-procura-istigazione-bullismo-1218345/", "display_url": "iltempo.it/roma-capitale/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "bullismo"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-10-03T08:59:55.000Z"}, {"id": "1197427935961141253", "text": "\"Il pensiero di destra \u00e8 molto pi\u00f9 vicino alle masse di quanto non lo sia quello di sinistra. Il pensiero di destra \u00e8 pi\u00f9 semplice e quindi pi\u00f9 efficace. Guardi Salvini, ha fatto campagna su due temi: paura immigrati e abbassare tasse\" Corrado Augias a #agorarai https://t.co/zwplyjAylN", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 173, "like_count": 253, "quote_count": 47}, "lang": "it", "author_id": "317769975", "edit_history_tweet_ids": ["1197427935961141253"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/zwplyjAylN", "expanded_url": "https://twitter.com/agorarai/status/1197427935961141253/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zwplyjAylN", "media_key": "7_1197427866511855616"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 262, "tag": "agorarai"}]}, "created_at": "2019-11-21T08:14:01.000Z"}, {"id": "1197195961782718472", "text": "Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sistema\"..\n\nM\u00e1ximo se recuerda por 48hs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346127177", "edit_history_tweet_ids": ["1197195961782718472"], "created_at": "2019-11-20T16:52:14.000Z"}, {"id": "1197312215168299008", "text": "Que coisa rid\u00edcula essa discuss\u00e3o da torcida sobre o patroc\u00ednio da Havan ao Inter. O clube precisa de dinheiro e n\u00e3o \u00e9 a minha opini\u00e3o pol\u00edtica que vai mudar essa realidade. N\u00e3o reclamei da participa\u00e7\u00e3o da Andrade Gutierrez na obra do Beira-Rio, n\u00e3o vou reclamar de um patroc\u00ednio.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "522838993", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9419, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade Gutierrez"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197312215168299008"], "created_at": "2019-11-21T00:34:11.000Z"}, {"id": "1196427451385159681", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "lang": "es", "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z"}, {"id": "1197489729949712385", "text": "O que matou os programas esportivos foi algu\u00e9m, um belo dia, ter tido a ideia genial: \"E se a gente meter um pouco de humor?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "297263135", "edit_history_tweet_ids": ["1197489729949712385"], "created_at": "2019-11-21T12:19:34.000Z"}, {"id": "1197004769774243841", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "706706677970690048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z"}, {"id": "1197287101928235010", "text": "\ud83d\udcd5Presentaci\u00f3n del libro: Alan Garc\u00eda Metamemorias (1949-2019).\n\ud83d\udcc5Fecha: S\u00e1bado 23 de noviembre 19:00hrs.\n\ud83d\udcccLugar: Colegio de Ingenieros del Per\u00fa\nPanelistas: @eljorobado @lauermirko @MariellaBalbi \n\u00a1Ingreso Libe!\n@APRA_Oficial @apraint #NiUnPasoAtras #ArribaLosCorazones https://t.co/RPIaMb6Xwi", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 49, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1032376669443641344", "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "eljorobado", "id": "69188940"}, {"start": 167, "end": 178, "username": "lauermirko", "id": "1148331848"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "MariellaBalbi", "id": "807415212"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 224, "end": 232, "username": "apraint", "id": "2803695380"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Metamemorias"}, {"start": 112, "end": 136, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Colegio de Ingenieros del"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa\nPanelistas"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RPIaMb6Xwi", "expanded_url": "https://twitter.com/SriApra/status/1197287101928235010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPIaMb6Xwi", "media_key": "3_1197287091283083265"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 247, "tag": "NiUnPasoAtras"}, {"start": 248, "end": 267, "tag": "ArribaLosCorazones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197287101928235010"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "created_at": "2019-11-20T22:54:24.000Z"}, {"id": "1197410875344347136", "text": "La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene sitio en el partido. La \u201cUnion de valores\u201d(Werteunion) es lo poco que distingue ya a CDU de SPD. Esto puede abrir un gran exodo de la CDU a la nueva derecha de AfD.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "257332880", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7735, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197410875344347136"], "created_at": "2019-11-21T07:06:14.000Z"}, {"id": "1197487839635787777", "text": "#Palermo, si suicida l'ex capo dell'ufficio del gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/ArQonet1Ef https://t.co/nNLHomomti", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "324818479", "edit_history_tweet_ids": ["1197487839635787777"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ArQonet1Ef", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/11/21/palermo-si-suicida-ex-capo-dellufficio-del-gip-vincenti-era-indagato-nellinchiesta-su-zamparini-78d315cf-b1b7-4927-98e1-f4cc00446caf/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nNLHomomti", "expanded_url": "https://twitter.com/GDS_it/status/1197487839635787777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNLHomomti", "media_key": "3_1197487836745875464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:12:03.000Z"}, {"id": "1197334524176347136", "text": "Qu\u00e9 tienen contra las palomas? Pacho la embarra y le echan la culpa a la grabaci\u00f3n. Puro escapismo. Sufren la paloma de la paz y la paloma mensajera.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 38, "like_count": 2189, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "823348278830002177", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Pacho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197334524176347136"], "created_at": "2019-11-21T02:02:50.000Z"}, {"id": "1197358812686098432", "text": "Es muy suicida tener ventilador de techo y dormir en la cucheta.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "743553054", "edit_history_tweet_ids": ["1197358812686098432"], "created_at": "2019-11-21T03:39:21.000Z"}, {"id": "1197140376794087424", "text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "889294777635807232", "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z"}, {"id": "1197482565478813703", "text": "Bomba das bombas!!!\n\nCarlos Bolsonaro pode estar envolvido com a serpente, l\u00e1 no jardim do \u00c9den, que corrompeu a humanidade, para se levantar contra Deus!\n\nQuem matou Deus?\n\nAh, essa fam\u00edlia Bolsonaro!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146620566335643648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9den"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197482565478813703"], "created_at": "2019-11-21T11:51:06.000Z"}, {"id": "1197486260216049665", "text": "Pra atacar os Bolsonaro, essa gente at\u00e9 pinta um her\u00f3i que salvou a vida da fam\u00edlia como assassino. Tudo pra refor\u00e7ar narrativa. N\u00e3o existe mais jornalismo no Brasil. https://t.co/m66LeZj6zI", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 41, "like_count": 1826, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "author_id": "27699093", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/m66LeZj6zI", "expanded_url": "https://twitter.com/filipetrielli/status/1197486260216049665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m66LeZj6zI", "media_key": "3_1197486256541896704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197486260216049665"], "created_at": "2019-11-21T12:05:47.000Z"}, {"id": "1196897752334110720", "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "1082939283298811904", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z"}, {"id": "1197466481241530368", "text": "Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assassinato da Marielle...resolve colocar o n\u00famero da casa do Bolsonaro no livro de registros... O n\u00famero 58 est\u00e1 ali direitinho..\n\nFoi s\u00f3 um equ\u00edvoco. https://t.co/Aw0KtsDu81", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847183396275138562", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Aw0KtsDu81", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessasoaresc4/status/1197466481241530368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aw0KtsDu81", "media_key": "3_1197466476871127043"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197466481241530368"], "created_at": "2019-11-21T10:47:11.000Z"}, {"id": "1197185078457249792", "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "lang": "es", "author_id": "176985828", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z"}, {"id": "1197188010716086274", "text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078526555943510016", "edit_history_tweet_ids": ["1197188010716086274"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:39.000Z"}, {"id": "1197279660113047552", "text": "Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos y luego, cobardemente se suicida. \nElla hab\u00eda hecho denuncia por violencia y solicitado medidas de restricci\u00f3n.\nTristeza!", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "249776485", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197279660113047552"], "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "created_at": "2019-11-20T22:24:50.000Z"}, {"id": "1197223867368034304", "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "15862782", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z"}, {"id": "1197267115042062338", "text": "Que fuerte, penguin random house publicar\u00e1 un libro sobre la investigaci\u00f3n a Alan escrito por @sergiotej y planeta las memorias del suicida. El primer caso debe ser uno de los libros m\u00e1s esperados por muchos y el segundo, una pesadilla lisergica.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "10400972", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "random house"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197267115042062338"], "created_at": "2019-11-20T21:34:59.000Z"}, {"id": "1197482243402412033", "text": "ALERTA \nULTIMO MINUTO \nA esta Hora y por motivo de la marcha de los estudiantes el Paseo los Pr\u00f3ceres, Plaza las Tres Gracias, puente de los estadios, Bicentenario Plaza Venezuela y autopista FF a la altura de la UCV, lleno de Esbirros y blindados de la GNB y de PNB https://t.co/dtdZckIBhr", "public_metrics": {"retweet_count": 1213, "reply_count": 96, "like_count": 333, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "131346082", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "los Pr\u00f3ceres"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza las Tres Gracias"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.5883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 254, "end": 256, "probability": 0.3745, "type": "Organization", "normalized_text": "GNB"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.4846, "type": "Organization", "normalized_text": "PNB"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/dtdZckIBhr", "expanded_url": "https://twitter.com/sol651/status/1197482243402412033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtdZckIBhr", "media_key": "7_1197482189430181888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197482243402412033"], "created_at": "2019-11-21T11:49:49.000Z"}, {"id": "1197446838967627776", "text": "\u7d76\u8cdb\u30c4\u30a2\u30fc\u4e2d\u306e\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\u897f\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/c1LdETQPp0", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "396346965", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.6713, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/c1LdETQPp0", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1197446838967627776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c1LdETQPp0", "media_key": "3_1197446829710798848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197446838967627776"], "created_at": "2019-11-21T09:29:08.000Z"}, {"id": "1197434800010932224", "text": "Nunca le\u00ed algo tan suicida la verdad https://t.co/KN9kh9yU6z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822264516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196922134095912961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197434800010932224"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/KN9kh9yU6z", "expanded_url": "https://twitter.com/fmartinrolon/status/1196922134095912961", "display_url": "twitter.com/fmartinrolon/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T08:41:18.000Z"}, {"id": "1197484740959444993", "text": "quando fico sabendo desses casos, s\u00f3 lembro da minha melhor amiga que cometeu e todos ficaram sem entender absolutamente NADA. passamos a semana toda juntas, conversando um dia antes durante \u00e0 noite, ela super bem, sorrindo, dizendo que tinha algo pra contar no dia seguinte+ https://t.co/lWd85QMSaS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "810214862018277376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196819532213559296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197484740959444993"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lWd85QMSaS", "expanded_url": "https://twitter.com/oestagiariodead/status/1196819532213559296", "display_url": "twitter.com/oestagiariodea\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:59:45.000Z"}, {"id": "1197465929984225280", "text": "O STJ avalia criar uma for\u00e7a-tarefa composta por policiais estaduais do Rio de Janeiro e policiais federais para investigar as mortes de Marielle e do motorista Anderson Gomes https://t.co/vvROWRn4Q9 #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 100, "like_count": 1021, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "8802752", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/vvROWRn4Q9", "expanded_url": "https://glo.bo/2Qzm7iO", "display_url": "glo.bo/2Qzm7iO", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2019/11/21/familia-de-marielle-diz-em-carta-a-ministros-do-stj-que-federalizar-investigacao-e-retrocesso.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 203, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197465929984225280"], "created_at": "2019-11-21T10:45:00.000Z"}, {"id": "1197116394850131968", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z"}, {"id": "1197273046597459969", "text": "ALERTA Kennedy Alencar: Pol\u00edcia Civil do Rio trabalha com hip\u00f3tese de envolvimento de Carlos Bolsonaro na morte de Marielle.\nhttps://t.co/csLXrLox3o", "public_metrics": {"retweet_count": 7033, "reply_count": 4515, "like_count": 29257, "quote_count": 1765}, "lang": "pt", "author_id": "58951368", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3903, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/csLXrLox3o", "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282513/kennedy-policia-trabalha-com-tese-de-participacao-.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/28\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581837389563330563/gdKiiHTH?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581837389563330563/gdKiiHTH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kennedy: pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte de Marielle", "description": "Comentarista trouxe uma informa\u00e7\u00e3o de bastidor sobre as investiga\u00e7\u00f5es da execu\u00e7\u00e3o da vereadora Marielle Franco: 'Pol\u00edcia Civil do Rio trabalha com hip\u00f3tese nova, de envolvimento do vereador Carlos Bolsonaro neste caso, que est\u00e1 h\u00e1 616 dias sem solu\u00e7\u00e3o. Segundo essa linha de investiga\u00e7\u00e3o, o vereador teria uma rela\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima com o Ronnie Lessa, acusado de ter disparado contra Marielle Franco e seu motorista Anderson Gomes. Carlos e Marielle tiveram uma discuss\u00e3o forte na C\u00e2mara Municipal. Havia um clima de hostilidade entre os dois. A pol\u00edcia trata com cautela essa hip\u00f3tese, mas ela faz parte da apura\u00e7\u00e3o do caso. O leque est\u00e1 em aberto'.", "unwound_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282513/kennedy-policia-trabalha-com-tese-de-participacao-.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197273046597459969"], "created_at": "2019-11-20T21:58:33.000Z"}, {"id": "1197464762969395200", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "1170926555557715968", "edit_history_tweet_ids": ["1197464762969395200"], "created_at": "2019-11-21T10:40:21.000Z"}, {"id": "1197483684468871168", "text": "M\u00e1s grave en gente joven, pero sobre todo en gente que se siente o est\u00e1 sola o aislada.\nLa sensaci\u00f3n de fracaso. De no poder lograr vivir lo que se esperaba vivir. De haber perdido lo que no quer\u00edas y culparte por ello.\nComo en todo, el suicidio o la eutanasia resuelven pocos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2922445620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197483682149392384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1197483684468871168"], "in_reply_to_user_id": "2922445620", "created_at": "2019-11-21T11:55:33.000Z"}, {"id": "1197483676302483456", "text": "Enfermedades terminales muy dolorosas, con situaciones ambientales muy nocivas, pero no las resuelve.\nAlguien atormentado en vida por sus actos, por sus decisiones, por su situaci\u00f3n, no ve resuelto nada con la muerte. M\u00e1xime si no cree en reencarnar. Ni se escapa de las", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2922445620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197483674129833984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 223, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1xime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197483676302483456"], "in_reply_to_user_id": "2922445620", "created_at": "2019-11-21T11:55:31.000Z"}, {"id": "1197473112574636034", "text": "Um Ministerio da Educa\u00e7\u00e3o que criminaliza e intimida educadores https://t.co/rHjt7RtwW1", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 1715, "like_count": 4345, "quote_count": 122}, "lang": "pt", "author_id": "19667016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197468094572236800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.785, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rHjt7RtwW1", "expanded_url": "https://twitter.com/PriscilaFCruz/status/1197468094572236800", "display_url": "twitter.com/PriscilaFCruz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197473112574636034"], "created_at": "2019-11-21T11:13:32.000Z"}, {"id": "1197474827801636864", "text": "#Batman y los h\u00e9roes no van a tolerar la existencia del Escuadr\u00f3n Suicida. \u00a1Pero mientras estos iconos y antih\u00e9roes est\u00e1n distra\u00eddos, #MaxwellLord pone en jaque al #UniversoDC!\n\n#LigaDeLaJusticia contra #Escuadr\u00f3nSuicida en un \u00fanico tomo. Ya a la venta: https://t.co/qB5H7dpEvm https://t.co/7vM00ZNIcm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408394577", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellLord"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "UniversoDC"}, {"start": 179, "end": 194, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "LigaDeLaJusticia"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qB5H7dpEvm", "expanded_url": "https://bit.ly/2Xz75eg", "display_url": "bit.ly/2Xz75eg"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7vM00ZNIcm", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1197474827801636864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vM00ZNIcm", "media_key": "3_1197474757618405380"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7vM00ZNIcm", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1197474827801636864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vM00ZNIcm", "media_key": "3_1197474757647765504"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7vM00ZNIcm", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1197474827801636864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vM00ZNIcm", "media_key": "3_1197474757605806082"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7vM00ZNIcm", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1197474827801636864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vM00ZNIcm", "media_key": "3_1197474757643526150"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Batman"}, {"start": 134, "end": 146, "tag": "MaxwellLord"}, {"start": 164, "end": 175, "tag": "UniversoDC"}, {"start": 178, "end": 195, "tag": "LigaDeLaJusticia"}, {"start": 203, "end": 220, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197474827801636864"], "created_at": "2019-11-21T11:20:21.000Z"}, {"id": "1197331014726692867", "text": "Enquanto isso na CCJ uma \ud83d\udca3de verdade sendo preparada para explodir a CF. \nE o pav\u00e3o no centro das aten\u00e7\u00f5es de uma investiga\u00e7\u00e3o que se arrasta h\u00e1 600 dias, que n\u00e3o chega a lugar algum e cheia de \"diz que me diz\".\nQuerem descobrir quem matou ou encurralar a fam\u00edlia do presidente? https://t.co/EDCVfS1Ztn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "154712922", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EDCVfS1Ztn", "expanded_url": "https://t.co/EDCVfS1Ztn", "display_url": "t.co/EDCVfS1Ztn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197331014726692867"], "created_at": "2019-11-21T01:48:53.000Z"}], "places": [{"full_name": "Sucre, Venezuela", "id": "012a9ff7509f33b5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1196021635402403840", "value": "1196021635402403840", "detail": "User has been suspended: [1196021635402403840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197092773826093056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197092773826093056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197092773826093056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941309095201697792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941309095201697792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941309095201697792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197197266718744576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197197266718744576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197197266718744576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197470060748652544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197470060748652544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197470060748652544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197492820149514240", "oldest_id": "1197482748195287040", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0usddz8hj1mptqo5zr3qu9tenx"}}