{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1046160649393491968", "created_at": "2019-08-30T02:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256207448522752"], "id": "1167256207448522752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1031257261186998272", "created_at": "2019-08-30T02:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256201857568775"], "id": "1167256201857568775"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2983944789", "created_at": "2019-08-30T02:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256200062197760"], "id": "1167256200062197760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "225984554", "created_at": "2019-08-30T02:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256199051513856"], "id": "1167256199051513856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "byCaLiTosYT", "id": "2856552646"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Skepta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167253092133421061"}], "text": "RT @byCaLiTosYT: Pues nada, me he comprado las Skepta, puto ordenador y putas webs, mirar ropa y zapas por la noche es suicida t\u00edo", "author_id": "1074418402020737025", "created_at": "2019-08-30T02:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256181544542209"], "id": "1167256181544542209"}, {"in_reply_to_user_id": "1040097945461370880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167255383494279168"}], "text": "@Gwyn002 Qnd q a minha tristana suicida vai juga ?", "author_id": "809599334429900800", "created_at": "2019-08-30T02:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256177476014080"], "id": "1167256177476014080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "173581838", "created_at": "2019-08-30T02:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256167141269505"], "id": "1167256167141269505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4357212198", "created_at": "2019-08-30T02:02:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256140717154305"], "id": "1167256140717154305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "223713193", "created_at": "2019-08-30T02:02:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256137848295425"], "id": "1167256137848295425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "897597225530011648", "created_at": "2019-08-30T02:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256131955253249"], "id": "1167256131955253249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "1165409834059083776", "created_at": "2019-08-30T02:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256127517732865"], "id": "1167256127517732865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "810327702066565120", "created_at": "2019-08-30T02:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256100451889155"], "id": "1167256100451889155"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1151675141505585152", "created_at": "2019-08-30T02:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167256098287562752"], "id": "1167256098287562752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "817201723777384448", "created_at": "2019-08-30T02:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255935372464128"], "id": "1167255935372464128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "729972849968996352", "created_at": "2019-08-30T02:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255935087235072"], "id": "1167255935087235072"}, {"in_reply_to_user_id": "3315145314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167255725304930304"}], "text": "@bolleraestupuda un t\u00fa x mi, yo x ti a lo suicida?de una", "author_id": "1040380330685935617", "created_at": "2019-08-30T02:01:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255922588233728"], "id": "1167255922588233728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "acidolirico1", "id": "2545076809"}]}, "in_reply_to_user_id": "2545076809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167254579186196480"}], "text": "@acidolirico1 Suicida \ud83d\ude43", "author_id": "1137454696518623237", "created_at": "2019-08-30T02:01:05.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255888966631426"], "id": "1167255888966631426"}, {"text": "Ele se matou??????????????????????????????????????? N\u00e3o, meu preferido af", "author_id": "830558636153921537", "created_at": "2019-08-30T02:01:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255875431669762"], "id": "1167255875431669762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "37447169", "created_at": "2019-08-30T02:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255867777003521"], "id": "1167255867777003521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1470958454", "created_at": "2019-08-30T02:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255863473651712"], "id": "1167255863473651712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "217856777", "created_at": "2019-08-30T02:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255797698650112"], "id": "1167255797698650112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109286217118556160"}], "text": "RT @pauloap: E tem mais uma coisa legal, essa saga tem a primeira apari\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida, a equipe \u00e9 formada na terceira edi\u00e7\u00e3o http\u2026", "author_id": "67867633", "created_at": "2019-08-30T02:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255787863007233"], "id": "1167255787863007233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1287186386", "created_at": "2019-08-30T02:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255769592586245"], "id": "1167255769592586245"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "727211226", "created_at": "2019-08-30T02:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255731193765888"], "id": "1167255731193765888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2269390878", "created_at": "2019-08-30T02:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255693637890048"], "id": "1167255693637890048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1074405698405060608", "created_at": "2019-08-30T02:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255689657507842"], "id": "1167255689657507842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "984413761485320192", "created_at": "2019-08-30T02:00:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255670665764870"], "id": "1167255670665764870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "621237690", "created_at": "2019-08-30T02:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255644774293506"], "id": "1167255644774293506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "N\u00e3o me imaginava assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "228379014", "created_at": "2019-08-30T02:00:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255627917381632"], "id": "1167255627917381632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1022641435236028416", "created_at": "2019-08-30T01:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255582044123136"], "id": "1167255582044123136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1683708594", "created_at": "2019-08-30T01:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255578395234304"], "id": "1167255578395234304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2992900457", "created_at": "2019-08-30T01:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255526281031680"], "id": "1167255526281031680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1093357465993953280", "created_at": "2019-08-30T01:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255445041532928"], "id": "1167255445041532928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Ana J\u00falia"}]}, "text": "hoje tava eu e Ana sentada numa mesa, a\u00ed chegou o Guilherme e foi passar de um banco pro outro e caiu com tudo no ch\u00e3o tadinho KKKKKKKKK o pia quase se matou e a indelicada da Ana J\u00falia tava rachando de dar risada, \u00e9 bem aquelas mesa q falta peda\u00e7o, o coitado se esfolou tudo mano", "author_id": "954496632283951105", "created_at": "2019-08-30T01:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255444055908352"], "id": "1167255444055908352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "820721301753040897", "created_at": "2019-08-30T01:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255416637665280"], "id": "1167255416637665280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "author_id": "2562210915", "created_at": "2019-08-30T01:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255394630144000"], "id": "1167255394630144000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "173604907", "created_at": "2019-08-30T01:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255392830873602"], "id": "1167255392830873602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "782053941970370560", "created_at": "2019-08-30T01:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255365026758657"], "id": "1167255365026758657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "36713728", "created_at": "2019-08-30T01:58:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255357242183680"], "id": "1167255357242183680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4398374379", "created_at": "2019-08-30T01:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255354750713859"], "id": "1167255354750713859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2675899235", "created_at": "2019-08-30T01:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255268633260032"], "id": "1167255268633260032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1086875651771109376", "created_at": "2019-08-30T01:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255250111225857"], "id": "1167255250111225857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1097575839645028353", "created_at": "2019-08-30T01:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255247305265162"], "id": "1167255247305265162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1082394853835751425", "created_at": "2019-08-30T01:58:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255211137732609"], "id": "1167255211137732609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "69362257", "created_at": "2019-08-30T01:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255132142260224"], "id": "1167255132142260224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1031781685", "created_at": "2019-08-30T01:57:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255107202965504"], "id": "1167255107202965504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "732372059825803264", "created_at": "2019-08-30T01:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255100672401408"], "id": "1167255100672401408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "839170191883808769", "created_at": "2019-08-30T01:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255100290674694"], "id": "1167255100290674694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2332723488", "created_at": "2019-08-30T01:57:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255068124598272"], "id": "1167255068124598272"}, {"in_reply_to_user_id": "1151735660996366336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167254410512257024"}], "text": "@ohmastony eu tbm kkk pq tinha um pessoal legal, q a gente salva tipo a menina q quase se matou, tinha o guardinha simp\u00e1tico do dia da tinta a\u00ed fiquei com d\u00f3", "author_id": "1037360939857784833", "created_at": "2019-08-30T01:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255066664939521"], "id": "1167255066664939521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "256215201", "created_at": "2019-08-30T01:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255060813877249"], "id": "1167255060813877249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2751105586", "created_at": "2019-08-30T01:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255046444199937"], "id": "1167255046444199937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1115477050524164096", "created_at": "2019-08-30T01:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254961668968449"], "id": "1167254961668968449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2161420256", "created_at": "2019-08-30T01:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254949274759169"], "id": "1167254949274759169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109286217118556160"}], "text": "RT @pauloap: E tem mais uma coisa legal, essa saga tem a primeira apari\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida, a equipe \u00e9 formada na terceira edi\u00e7\u00e3o http\u2026", "author_id": "28958495", "created_at": "2019-08-30T01:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254929192431616"], "id": "1167254929192431616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1618923278", "created_at": "2019-08-30T01:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254908619431937"], "id": "1167254908619431937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1369994281", "created_at": "2019-08-30T01:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254868765171712"], "id": "1167254868765171712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1027377903439372289", "created_at": "2019-08-30T01:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254861253087238"], "id": "1167254861253087238"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2455605715", "created_at": "2019-08-30T01:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254850192715778"], "id": "1167254850192715778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1358223612", "created_at": "2019-08-30T01:56:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254842479390720"], "id": "1167254842479390720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1129555063", "created_at": "2019-08-30T01:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254830135615488"], "id": "1167254830135615488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 32, "username": "_Lehpe", "id": "1149489349358018562"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Lucas_AD", "id": "73104114"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "Ypi\u00f3ca"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Ypi\u00f3ca"}]}, "text": "Lembro da vez que Chad e @_Lehpe e @Lucas_AD foram comprar Ypi\u00f3ca e na volta encontraram o pai de ad kkkkkk e na chegada Chad deixou a Ypi\u00f3ca cair no ch\u00e3o e j\u00e1 eras a pinga kkkkkk galera se matou de rir depois e ficamos sem bebida kkkkkkkk", "author_id": "95036174", "created_at": "2019-08-30T01:56:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254801085816832"], "id": "1167254801085816832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1047934538909962240", "created_at": "2019-08-30T01:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254768261246977"], "id": "1167254768261246977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1013083292", "created_at": "2019-08-30T01:56:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254706579738627"], "id": "1167254706579738627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2788397849", "created_at": "2019-08-30T01:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254657141530626"], "id": "1167254657141530626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1676501719", "created_at": "2019-08-30T01:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254587545444352"], "id": "1167254587545444352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "755107216085098496", "created_at": "2019-08-30T01:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254585423126528"], "id": "1167254585423126528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mandyforever15", "id": "1491243003226304514"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137454696518623237", "text": "@Mandyforever15   T\u00e9vez dijo que quer\u00eda jugar contra nosotros. Es masoquista o suicida?", "author_id": "2545076809", "created_at": "2019-08-30T01:55:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254579186196480"], "id": "1167254579186196480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "1053681848", "created_at": "2019-08-30T01:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254520184889345"], "id": "1167254520184889345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1098831912058175488", "created_at": "2019-08-30T01:55:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254494301884416"], "id": "1167254494301884416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "869947210447949830", "created_at": "2019-08-30T01:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254470021005312"], "id": "1167254470021005312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2691733603", "created_at": "2019-08-30T01:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254456179843074"], "id": "1167254456179843074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2936290277", "created_at": "2019-08-30T01:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254437255098369"], "id": "1167254437255098369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "author_id": "1251824101", "created_at": "2019-08-30T01:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254436533735426"], "id": "1167254436533735426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Husein"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/uv9BksOutA", "expanded_url": "http://www.prensa-latina.cu/index.php?o=rn&id=301590&SEO=musulmanes-libaneses-preparados-para-la-ashura", "display_url": "prensa-latina.cu/index.php?o=rn\u2026"}]}, "text": "La fallida misi\u00f3n suicida de drones israel\u00edes el pasado domingo, oblig\u00f3 a extremar controles de tr\u00e1fico y transe\u00fantes ante la posibilidad de una acci\u00f3n terrorista en las concentraciones de honra a Husein. https://t.co/uv9BksOutA", "author_id": "1234374506", "created_at": "2019-08-30T01:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254388995436549"], "id": "1167254388995436549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "879071910553952257", "created_at": "2019-08-30T01:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254359991828485"], "id": "1167254359991828485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "767368319422894080", "created_at": "2019-08-30T01:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254325288144897"], "id": "1167254325288144897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2584367130", "created_at": "2019-08-30T01:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254321903394817"], "id": "1167254321903394817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4379324602", "created_at": "2019-08-30T01:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254320645050368"], "id": "1167254320645050368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WVCb8rhpva", "expanded_url": "https://twitter.com/_OhThatsWill/status/1165481548675723264", "display_url": "twitter.com/_OhThatsWill/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165481548675723264"}], "text": "Agora j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 por 13 raz\u00f5es que a Hanna se matou mas se quem matou o outro https://t.co/WVCb8rhpva", "author_id": "816740128349712385", "created_at": "2019-08-30T01:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254313867104257"], "id": "1167254313867104257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1092651989895471104", "created_at": "2019-08-30T01:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254290488012800"], "id": "1167254290488012800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "79076976", "created_at": "2019-08-30T01:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254218400550913"], "id": "1167254218400550913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "481607836", "created_at": "2019-08-30T01:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254202013376513"], "id": "1167254202013376513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3294538382", "created_at": "2019-08-30T01:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254185865285632"], "id": "1167254185865285632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2467266531", "created_at": "2019-08-30T01:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254177950707714"], "id": "1167254177950707714"}, {"text": "J\u00e1 se matou amigo? https://t.co/n72EvaZH3y", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/n72EvaZH3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Wssv_633/status/1166833209033875456", "display_url": "twitter.com/Wssv_633/statu\u2026"}]}, "author_id": "2734502637", "created_at": "2019-08-30T01:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254150117244928"], "id": "1167254150117244928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "232422229", "created_at": "2019-08-30T01:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254117514907654"], "id": "1167254117514907654"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2790397323", "created_at": "2019-08-30T01:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254069792202752"], "id": "1167254069792202752"}, {"text": "Vou perder agora 2 horas de minha vida vendo esquadr\u00e3o suicida pq n sei mais o que ver", "author_id": "357122247", "created_at": "2019-08-30T01:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254037441462273"], "id": "1167254037441462273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "author_id": "1138881763491684352", "created_at": "2019-08-30T01:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253998589698049"], "id": "1167253998589698049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3378017428", "created_at": "2019-08-30T01:53:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253991622873090"], "id": "1167253991622873090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1086307100769374214", "created_at": "2019-08-30T01:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253986283597824"], "id": "1167253986283597824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2272721808", "created_at": "2019-08-30T01:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253969388953600"], "id": "1167253969388953600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "EdgrAllanHoe", "id": "3394084018"}]}, "in_reply_to_user_id": "725155299804352512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167153250757468165"}], "text": "@ColoredBinge @AlBetekentDood @EdgrAllanHoe \"se le dan bien las manualidades\"\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\n\nNO ESTA LA PALOMA SUICIDA\n\nYO SOY ES PING\u00dcINO?? ADFFSD OMAIGA THANKS\n\nAunque me sent\u00ed mil identificada con el colibr\u00ed xD", "author_id": "2566392674", "created_at": "2019-08-30T01:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253879936966657"], "id": "1167253879936966657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "azauro_", "id": "871043370336083968"}]}, "in_reply_to_user_id": "871043370336083968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167245965352456192"}], "text": "@azauro_ Ele se matou amiga \ud83d\ude14", "author_id": "2555526521", "created_at": "2019-08-30T01:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253778573271040"], "id": "1167253778573271040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "789997241893289984", "created_at": "2019-08-30T01:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253778233528321"], "id": "1167253778233528321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "1246558537", "created_at": "2019-08-30T01:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253748441329664"], "id": "1167253748441329664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "201012044", "created_at": "2019-08-30T01:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253730162565121"], "id": "1167253730162565121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3006576051", "created_at": "2019-08-30T01:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253675124895747"], "id": "1167253675124895747"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1337991050", "created_at": "2019-08-30T01:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253663573782529"], "id": "1167253663573782529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2416892504", "created_at": "2019-08-30T01:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253661489291264"], "id": "1167253661489291264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "968148475354460165", "created_at": "2019-08-30T01:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253661149540352"], "id": "1167253661149540352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164992693925294081"}], "text": "@jairbolsonaro Coitado do Macron n\u00e3o deve estar dormindo t\u00e1 no final de carreira como pol\u00edtico com esta hist\u00f3ria contra o Brasil ele simplesmente se suicidou politicamente", "author_id": "1080868824084303872", "created_at": "2019-08-30T01:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253633009950725"], "id": "1167253633009950725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "381138769", "created_at": "2019-08-30T01:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253564483391497"], "id": "1167253564483391497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "576778464", "created_at": "2019-08-30T01:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253468232540160"], "id": "1167253468232540160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "342851623", "created_at": "2019-08-30T01:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253433470070784"], "id": "1167253433470070784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1001668756123344898", "created_at": "2019-08-30T01:51:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253357729341440"], "id": "1167253357729341440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "751965761145597956", "created_at": "2019-08-30T01:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253346094321665"], "id": "1167253346094321665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2516892844", "created_at": "2019-08-30T01:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253297771831297"], "id": "1167253297771831297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1007485504319868928", "created_at": "2019-08-30T01:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253248086020097"], "id": "1167253248086020097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "4879965520", "created_at": "2019-08-30T01:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253231766032384"], "id": "1167253231766032384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2249022308", "created_at": "2019-08-30T01:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253131291500544"], "id": "1167253131291500544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1137721833644548097", "created_at": "2019-08-30T01:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253130465153024"], "id": "1167253130465153024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "791233402380881920", "created_at": "2019-08-30T01:49:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253097674170373"], "id": "1167253097674170373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "Skepta"}]}, "text": "Pues nada, me he comprado las Skepta, puto ordenador y putas webs, mirar ropa y zapas por la noche es suicida t\u00edo", "author_id": "2856552646", "created_at": "2019-08-30T01:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 137, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253092133421061"], "id": "1167253092133421061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1016655103", "created_at": "2019-08-30T01:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252958897221632"], "id": "1167252958897221632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2901325683", "created_at": "2019-08-30T01:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252943592198144"], "id": "1167252943592198144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1011749920825593857", "created_at": "2019-08-30T01:49:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252913502269441"], "id": "1167252913502269441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AldoushJose", "id": "374847033"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "DMu\u00f1oz"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6424, "type": "Organization", "normalized_text": "NCK"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6635, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167252242870804480"}], "text": "RT @AldoushJose: A DMu\u00f1oz, Secr Priv de NCK/CFK y \"colaboradores\" q ayudaron a \"lavar\" un \"pedacito\" del robo de TUS y MIS dineros de n/imp\u2026", "author_id": "53553846", "created_at": "2019-08-30T01:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252883554877440"], "id": "1167252883554877440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "armancami", "id": "634246870"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "634246870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167252595095822336"}], "text": "@armancami No porque instagram me pone carteles de ayuda al suicida, ni mal me dejan estar.", "author_id": "1855708141", "created_at": "2019-08-30T01:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252850260500481"], "id": "1167252850260500481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "922619843525963778", "created_at": "2019-08-30T01:48:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252842471665665"], "id": "1167252842471665665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "866484982671450112", "created_at": "2019-08-30T01:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252835341361153"], "id": "1167252835341361153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "author_id": "1130645435893391361", "created_at": "2019-08-30T01:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252755616030720"], "id": "1167252755616030720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3344162969", "created_at": "2019-08-30T01:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252736217427968"], "id": "1167252736217427968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "3431447740", "created_at": "2019-08-30T01:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252726922784768"], "id": "1167252726922784768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cavallivini", "id": "1017419295540764673"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "hiale_fw", "id": "848002660926095360"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/diKawMJdH5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/ele-se-sentiu-humilhado-e-impotente-diz-irmao-de-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/ele-se-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017419295540764673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167246453011562497"}], "text": "@cavallivini @hiale_fw sim https://t.co/diKawMJdH5", "author_id": "570435880", "created_at": "2019-08-30T01:48:26.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252708576956416"], "id": "1167252708576956416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "972710802", "created_at": "2019-08-30T01:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252706987298816"], "id": "1167252706987298816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2683687927", "created_at": "2019-08-30T01:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252645238718464"], "id": "1167252645238718464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3355799356", "created_at": "2019-08-30T01:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252623885574146"], "id": "1167252623885574146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "618430516", "created_at": "2019-08-30T01:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252622623039489"], "id": "1167252622623039489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1134938199749550080", "created_at": "2019-08-30T01:48:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252614947516416"], "id": "1167252614947516416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "972162592981639168", "created_at": "2019-08-30T01:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252593309036545"], "id": "1167252593309036545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "730675099314065408", "created_at": "2019-08-30T01:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252592587616256"], "id": "1167252592587616256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2480037391", "created_at": "2019-08-30T01:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252530868490240"], "id": "1167252530868490240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1038416621805682694", "created_at": "2019-08-30T01:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252477240139776"], "id": "1167252477240139776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1149711548069351424", "created_at": "2019-08-30T01:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252448966316037"], "id": "1167252448966316037"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2842985165", "created_at": "2019-08-30T01:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252429869670401"], "id": "1167252429869670401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2332648424", "created_at": "2019-08-30T01:47:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252429819252736"], "id": "1167252429819252736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "484974526", "created_at": "2019-08-30T01:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252424698077184"], "id": "1167252424698077184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}], "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "author_id": "2949523889", "created_at": "2019-08-30T01:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252359917031424"], "id": "1167252359917031424"}, {"text": "Nota suicida?", "author_id": "963585446486962176", "created_at": "2019-08-30T01:47:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252350366638080"], "id": "1167252350366638080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1643170542", "created_at": "2019-08-30T01:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252336261177345"], "id": "1167252336261177345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "731970571119013888", "created_at": "2019-08-30T01:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252328791117829"], "id": "1167252328791117829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "935996192", "created_at": "2019-08-30T01:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252282532139009"], "id": "1167252282532139009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1478837815", "created_at": "2019-08-30T01:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252280380395525"], "id": "1167252280380395525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "183785376", "created_at": "2019-08-30T01:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252262265282560"], "id": "1167252262265282560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1013197546095824897", "created_at": "2019-08-30T01:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252247492870144"], "id": "1167252247492870144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1317251617", "created_at": "2019-08-30T01:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252245018238977"], "id": "1167252245018238977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.551, "type": "Organization", "normalized_text": "DMu\u00f1oz"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5362, "type": "Organization", "normalized_text": "NCK"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "PJudicial"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "FdT"}]}, "text": "A DMu\u00f1oz, Secr Priv de NCK/CFK y \"colaboradores\" q ayudaron a \"lavar\" un \"pedacito\" del robo de TUS y MIS dineros de n/impuestos , el PJudicial los acaba de embargar x + de $ 3.000 Millones.\nEra, apenas, un VUELTO al lado del latrocinio de 12 a\u00f1os K. \nEl votante FdT se suicida.", "author_id": "374847033", "created_at": "2019-08-30T01:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252242870804480"], "id": "1167252242870804480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CrisBento8", "id": "1569325715958407168"}]}, "in_reply_to_user_id": "768150673754038273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167245628872830976"}], "text": "@CrisBento8 Se matou po", "author_id": "730884349730689024", "created_at": "2019-08-30T01:46:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252228396199939"], "id": "1167252228396199939"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1022692983957807104", "created_at": "2019-08-30T01:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252227758727168"], "id": "1167252227758727168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "300524669", "created_at": "2019-08-30T01:46:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252209660284929"], "id": "1167252209660284929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2353857528", "created_at": "2019-08-30T01:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252180941905926"], "id": "1167252180941905926"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "930192023457497088", "created_at": "2019-08-30T01:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252097890422784"], "id": "1167252097890422784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "709447406954397696", "created_at": "2019-08-30T01:45:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252068068995073"], "id": "1167252068068995073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1001271405596561408", "created_at": "2019-08-30T01:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252001207570433"], "id": "1167252001207570433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "847529059584180229", "created_at": "2019-08-30T01:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251987630645249"], "id": "1167251987630645249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "335555088", "created_at": "2019-08-30T01:45:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251985407651840"], "id": "1167251985407651840"}, {"in_reply_to_user_id": "195089245", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167251238821531654"}], "geo": {"place_id": "a79cd62ed9482c68"}, "text": "@lunairevoyageu Foda ne kkkkkkkk pq se vim a bosta do esquadrao suicida fodeu ne kkkkkkk mas acho q esse cai p frente vai ser 10/10 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728\u2728\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "191706458", "created_at": "2019-08-30T01:45:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251969318277120"], "id": "1167251969318277120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "996526405033832448", "created_at": "2019-08-30T01:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251960766054400"], "id": "1167251960766054400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "950362985939206145", "created_at": "2019-08-30T01:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251896941326339"], "id": "1167251896941326339"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4033290561", "created_at": "2019-08-30T01:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251798811394048"], "id": "1167251798811394048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "501334608", "created_at": "2019-08-30T01:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251752367865856"], "id": "1167251752367865856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1143335386816626688", "created_at": "2019-08-30T01:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251735217393664"], "id": "1167251735217393664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1000075759904591872", "created_at": "2019-08-30T01:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251726338015232"], "id": "1167251726338015232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "811497326485368833", "created_at": "2019-08-30T01:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251618120765445"], "id": "1167251618120765445"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "339927340", "created_at": "2019-08-30T01:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251611862913029"], "id": "1167251611862913029"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1538529794", "created_at": "2019-08-30T01:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251580875399168"], "id": "1167251580875399168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "273595094", "created_at": "2019-08-30T01:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251460083597314"], "id": "1167251460083597314"}, {"text": "quase duas horas pra poder ver pela primeira vez esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 por pena, porque se for pela demanda popular ... lol", "author_id": "927260028817600512", "created_at": "2019-08-30T01:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251445487427587"], "id": "1167251445487427587"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3050908074", "created_at": "2019-08-30T01:43:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251419050774531"], "id": "1167251419050774531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3680875816", "created_at": "2019-08-30T01:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251369222447105"], "id": "1167251369222447105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "729201614993686528", "created_at": "2019-08-30T01:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251311361961984"], "id": "1167251311361961984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2986495065", "created_at": "2019-08-30T01:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251299248824323"], "id": "1167251299248824323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "490799739", "created_at": "2019-08-30T01:42:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251284304572416"], "id": "1167251284304572416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3000047155", "created_at": "2019-08-30T01:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251253333831681"], "id": "1167251253333831681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "129984890", "created_at": "2019-08-30T01:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251211059421186"], "id": "1167251211059421186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1717244250", "created_at": "2019-08-30T01:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251112933646342"], "id": "1167251112933646342"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "twentyonepilots", "id": "59325073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "Warner te vira, da teus pulos eu quero outra m\u00fasica do @twentyonepilots em esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "1024471277732589568", "created_at": "2019-08-30T01:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251048693751809"], "id": "1167251048693751809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3430591139", "created_at": "2019-08-30T01:41:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250998706016256"], "id": "1167250998706016256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "884602596379561985", "created_at": "2019-08-30T01:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250996474650625"], "id": "1167250996474650625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "966736128031232001", "created_at": "2019-08-30T01:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250989881208834"], "id": "1167250989881208834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167240007800774656"}], "text": "@suicida_en @Serpientemimosa @suicidapotenci1 No es s\u00f3lo amor, tambi\u00e9n pasiones, t\u00fa lo dijiste \nNecesitas ambos para ser feliz \nY si tu pasi\u00f3n es hacer nada pues se puede ser feliz sin esfuerzo\ud83e\udd37 a menos que no tengas amor, entonces no", "author_id": "293559648", "created_at": "2019-08-30T01:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250977122127873"], "id": "1167250977122127873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1049665630566313984", "created_at": "2019-08-30T01:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250967584235520"], "id": "1167250967584235520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "853282411039383557", "created_at": "2019-08-30T01:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250907093970944"], "id": "1167250907093970944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2422612224", "created_at": "2019-08-30T01:41:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250897681965061"], "id": "1167250897681965061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "392247300", "created_at": "2019-08-30T01:40:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250805080100869"], "id": "1167250805080100869"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1009078873617784832", "created_at": "2019-08-30T01:40:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250793940094977"], "id": "1167250793940094977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3064004447", "created_at": "2019-08-30T01:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250786587426816"], "id": "1167250786587426816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "38056198", "created_at": "2019-08-30T01:40:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250783005548544"], "id": "1167250783005548544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1061700668774342665", "created_at": "2019-08-30T01:40:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250747236503552"], "id": "1167250747236503552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1156009882149167104", "created_at": "2019-08-30T01:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250729184182278"], "id": "1167250729184182278"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166932614265135104"}], "text": "RT @GiuliPerochena: Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC", "author_id": "258812123", "created_at": "2019-08-30T01:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250639233212416"], "id": "1167250639233212416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1062564259878580224", "created_at": "2019-08-30T01:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250568949239808"], "id": "1167250568949239808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1164203273781415937", "created_at": "2019-08-30T01:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250505946546176"], "id": "1167250505946546176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2239554931", "created_at": "2019-08-30T01:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250495750254592"], "id": "1167250495750254592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "837364017450614784", "created_at": "2019-08-30T01:39:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250485679706114"], "id": "1167250485679706114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "51001272", "created_at": "2019-08-30T01:39:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250478385782784"], "id": "1167250478385782784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1492018051", "created_at": "2019-08-30T01:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250442717474816"], "id": "1167250442717474816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "880622395668692992", "created_at": "2019-08-30T01:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250437768187904"], "id": "1167250437768187904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "985659783398264834", "created_at": "2019-08-30T01:39:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250436736389120"], "id": "1167250436736389120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1124101088884473857", "created_at": "2019-08-30T01:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250429970931718"], "id": "1167250429970931718"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "752595346799333378", "created_at": "2019-08-30T01:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250417991987201"], "id": "1167250417991987201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "972144448120508416", "created_at": "2019-08-30T01:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250396924039169"], "id": "1167250396924039169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "891832486329798660", "created_at": "2019-08-30T01:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250373712732161"], "id": "1167250373712732161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "917758494161408001", "created_at": "2019-08-30T01:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250356683849729"], "id": "1167250356683849729"}, {"text": "como pessoas que eu odeio\ntrazem amor pra outras pessoas?\nme cortei com a dor\nvoc\u00ea se curou com amor\nduas pessoas em uma s\u00f3 \nfez la\u00e7o de amor \ne com a outra ponta me enforcou \nquem \u00e9 voc\u00ea?\nela agradece todos os dias por ter te conhecido \ne eu lamento por esse dia\n\n- duas caras", "author_id": "972266062510264320", "created_at": "2019-08-30T01:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250319656587264"], "id": "1167250319656587264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "78799671", "created_at": "2019-08-30T01:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250279785541632"], "id": "1167250279785541632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "739282392", "created_at": "2019-08-30T01:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250235711733760"], "id": "1167250235711733760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "833142758596542464", "created_at": "2019-08-30T01:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250184507670529"], "id": "1167250184507670529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "papai do c\u00e9u, s\u00f3 te pe\u00e7o uma coisa, n\u00e3o deixa a DC me iludir com coringa igual ela fez com esquadr\u00e3o suicida, am\u00e9m", "author_id": "795657223183728640", "created_at": "2019-08-30T01:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250164651909121"], "id": "1167250164651909121"}, {"in_reply_to_user_id": "985229775911473153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167249412692828166"}], "text": "@VulgrProphet Men \u201cel suicida es el optimista q no puede serlo mas\u201d no ps no es as\u00ed le estas poniendo una narrativa q no es", "author_id": "1146436392467279872", "created_at": "2019-08-30T01:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250116266344448"], "id": "1167250116266344448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "denunciaPa", "id": "1918985766"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220466328768512"}], "text": "RT @denunciaPa: @BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar\u2026", "author_id": "1027961296917020673", "created_at": "2019-08-30T01:37:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250035031117824"], "id": "1167250035031117824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1046511879785533445", "created_at": "2019-08-30T01:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167250017016569858"], "id": "1167250017016569858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "957098493566443522", "created_at": "2019-08-30T01:37:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249979813040128"], "id": "1167249979813040128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2422786478", "created_at": "2019-08-30T01:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249976487010305"], "id": "1167249976487010305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "747274104445747201", "created_at": "2019-08-30T01:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249960959713283"], "id": "1167249960959713283"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "893937542", "created_at": "2019-08-30T01:37:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249947277897728"], "id": "1167249947277897728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiabouhala", "id": "836063836461494276"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "charbel_05", "id": "4063584609"}]}, "in_reply_to_user_id": "836063836461494276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167249050225262598"}], "text": "@guiabouhala @charbel_05 ele \u00e9 a pessoa mais idiota e suicida que faz todo dia e o dia inteiro", "author_id": "799374192", "created_at": "2019-08-30T01:37:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249929011683328"], "id": "1167249929011683328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1719782804", "created_at": "2019-08-30T01:37:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249922133045248"], "id": "1167249922133045248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1071102857523404800", "created_at": "2019-08-30T01:36:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249826481934336"], "id": "1167249826481934336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1023378470649438208", "created_at": "2019-08-30T01:36:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249788032737280"], "id": "1167249788032737280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "287499231", "created_at": "2019-08-30T01:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249710693998593"], "id": "1167249710693998593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "992135200795656194", "created_at": "2019-08-30T01:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249710320685057"], "id": "1167249710320685057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1730298499", "created_at": "2019-08-30T01:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249625809600512"], "id": "1167249625809600512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2884053645", "created_at": "2019-08-30T01:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249623578218502"], "id": "1167249623578218502"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1114935646253133829", "created_at": "2019-08-30T01:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249610320023552"], "id": "1167249610320023552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "394394540", "created_at": "2019-08-30T01:36:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249603642740736"], "id": "1167249603642740736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 257, "end": 259, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": ". K"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052945319444480"}], "text": "@KarlaCalle De qui\u00e9n hablas, del cobarde suicida de AG o de los fujiapristas que est\u00e1n en el @congresoperu? Ahora si te refieres a Vizcarra, obviamente que no representa a los delincuentes de los fujiapristas y sus topos. Para  eso est\u00e1n sus deidades la Sra. K o el cobarde de AG", "author_id": "1010202905801056261", "created_at": "2019-08-30T01:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249583455514624"], "id": "1167249583455514624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "502392976", "created_at": "2019-08-30T01:35:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249505512804352"], "id": "1167249505512804352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "author_id": "2322736722", "created_at": "2019-08-30T01:35:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249408640970752"], "id": "1167249408640970752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "author_id": "806580795137806336", "created_at": "2019-08-30T01:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249309626228737"], "id": "1167249309626228737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4690166689", "created_at": "2019-08-30T01:34:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249306836975618"], "id": "1167249306836975618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "311234958", "created_at": "2019-08-30T01:34:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249197210439681"], "id": "1167249197210439681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1083098409601507330", "created_at": "2019-08-30T01:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249162439659521"], "id": "1167249162439659521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "458154974", "created_at": "2019-08-30T01:34:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249132798525443"], "id": "1167249132798525443"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3430412277", "created_at": "2019-08-30T01:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249081196077058"], "id": "1167249081196077058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1100239625652785153", "created_at": "2019-08-30T01:33:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249038699356161"], "id": "1167249038699356161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2193286862", "created_at": "2019-08-30T01:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249009506967552"], "id": "1167249009506967552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4748507055", "created_at": "2019-08-30T01:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249008554926085"], "id": "1167249008554926085"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1961228924", "created_at": "2019-08-30T01:33:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248934676381696"], "id": "1167248934676381696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1625890716", "created_at": "2019-08-30T01:33:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248878128816130"], "id": "1167248878128816130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "947998775380987905", "created_at": "2019-08-30T01:33:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248867945005057"], "id": "1167248867945005057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1018552735401168897", "created_at": "2019-08-30T01:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248863826206720"], "id": "1167248863826206720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "716374564872302592", "created_at": "2019-08-30T01:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248829630038021"], "id": "1167248829630038021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1069777119192977408", "created_at": "2019-08-30T01:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248730623565827"], "id": "1167248730623565827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "author_id": "1071572491754225664", "created_at": "2019-08-30T01:32:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248721974824960"], "id": "1167248721974824960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3309897303", "created_at": "2019-08-30T01:32:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248717293981699"], "id": "1167248717293981699"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1123710785728012289", "created_at": "2019-08-30T01:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248546644582400"], "id": "1167248546644582400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1631518904", "created_at": "2019-08-30T01:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248471268765696"], "id": "1167248471268765696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "996108500483833857", "created_at": "2019-08-30T01:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248447025627138"], "id": "1167248447025627138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1066899934052536320", "created_at": "2019-08-30T01:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248426041532417"], "id": "1167248426041532417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "821062025329647618", "created_at": "2019-08-30T01:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248401865592832"], "id": "1167248401865592832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167181658321248257"}], "text": "RT @geraldobruno18: No final os filmes ruins s\u00e3o lembrados e os \"ok\" s\u00e3o aos poucos esquecidos. Todo mundo fala de Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 ho\u2026", "author_id": "734510526026395653", "created_at": "2019-08-30T01:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248311142821888"], "id": "1167248311142821888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1051913095067721728", "created_at": "2019-08-30T01:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248209292550144"], "id": "1167248209292550144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4509696203", "created_at": "2019-08-30T01:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248141332230145"], "id": "1167248141332230145"}, {"in_reply_to_user_id": "268536582", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167247592205541376"}], "text": "e eu tenho uma lembran\u00e7a bem nitida: eu assistindo o trailer que era todo meio cinza, pessoas em uma casa (?) tentando se matar com coisas aleatorias\nat\u00e9 que uma personagem fala \"algu\u00e9m pode me dar uma arma deste s\u00e9culo?\"  \ne era com a Margot (arlequina de esquadr\u00e3o suicida)", "author_id": "268536582", "created_at": "2019-08-30T01:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248111082885128"], "id": "1167248111082885128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "867777682850942976", "created_at": "2019-08-30T01:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248108457267201"], "id": "1167248108457267201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1507259558", "created_at": "2019-08-30T01:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248036185214976"], "id": "1167248036185214976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "47965983", "created_at": "2019-08-30T01:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248011858198529"], "id": "1167248011858198529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "164497816", "created_at": "2019-08-30T01:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247994468687874"], "id": "1167247994468687874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "942845121388797957", "created_at": "2019-08-30T01:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247993105453060"], "id": "1167247993105453060"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Kader"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UKW2f0x2Hn", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1167210319837618177", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167210319837618177"}], "text": "En cualquier dia se suicida al ver que ya fueron 50 bolum y no aprenden a escribir \"Kader\"\n#Huerfanas https://t.co/UKW2f0x2Hn", "author_id": "924880940052238337", "created_at": "2019-08-30T01:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247979067125761"], "id": "1167247979067125761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1091422109820166145", "created_at": "2019-08-30T01:29:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247975917260800"], "id": "1167247975917260800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "893847333527588864", "created_at": "2019-08-30T01:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247956778655749"], "id": "1167247956778655749"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "850463083843768320", "created_at": "2019-08-30T01:29:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247875618816000"], "id": "1167247875618816000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "988779083730472965", "created_at": "2019-08-30T01:29:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247873278447617"], "id": "1167247873278447617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1112122208288153600", "created_at": "2019-08-30T01:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247843540819971"], "id": "1167247843540819971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1631361968", "created_at": "2019-08-30T01:29:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247829628260352"], "id": "1167247829628260352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3228431716", "created_at": "2019-08-30T01:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247805662056448"], "id": "1167247805662056448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "758810498913538048", "created_at": "2019-08-30T01:28:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247768315932672"], "id": "1167247768315932672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "author_id": "1021778131454226433", "created_at": "2019-08-30T01:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247710065451008"], "id": "1167247710065451008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "104648269", "created_at": "2019-08-30T01:28:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247686074077184"], "id": "1167247686074077184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "1859327748", "created_at": "2019-08-30T01:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247661612830720"], "id": "1167247661612830720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3379347455", "created_at": "2019-08-30T01:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247598790598661"], "id": "1167247598790598661"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "818307185667088387", "created_at": "2019-08-30T01:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247575965216769"], "id": "1167247575965216769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1046815348295708672", "created_at": "2019-08-30T01:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247533212667905"], "id": "1167247533212667905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1087783472494723072", "created_at": "2019-08-30T01:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247531627225090"], "id": "1167247531627225090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1123401906095886338", "created_at": "2019-08-30T01:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247516196192256"], "id": "1167247516196192256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/OfJ5iYAnLc", "expanded_url": "https://www.vistazo.com/seccion/pais/actualidad-nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito", "display_url": "vistazo.com/seccion/pais/a\u2026"}]}, "text": "El joven se lanz\u00f3 del puente de Z\u00e1mbiza, norte de la capital. https://t.co/OfJ5iYAnLc", "author_id": "231172034", "created_at": "2019-08-30T01:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247511561613312"], "id": "1167247511561613312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "826229300", "created_at": "2019-08-30T01:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247410130804736"], "id": "1167247410130804736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lequinlp", "id": "3419409161"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167245999229853696"}], "text": "RT @lequinlp: Se eu morrer foi o Fluminense que me matou", "author_id": "1063455154937241601", "created_at": "2019-08-30T01:27:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247404955033600"], "id": "1167247404955033600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1131309177723379712", "created_at": "2019-08-30T01:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247400421003264"], "id": "1167247400421003264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "922779860946378752", "created_at": "2019-08-30T01:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247291390058497"], "id": "1167247291390058497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "author_id": "1096908826048163840", "created_at": "2019-08-30T01:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247283689271301"], "id": "1167247283689271301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "180829260", "created_at": "2019-08-30T01:26:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247262071894018"], "id": "1167247262071894018"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081434579918848"}], "text": "RT @john_lopes: RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "author_id": "48757891", "created_at": "2019-08-30T01:26:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247251929993217"], "id": "1167247251929993217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "883113055370055680", "created_at": "2019-08-30T01:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247197097910273"], "id": "1167247197097910273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "87743630", "created_at": "2019-08-30T01:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247185379020800"], "id": "1167247185379020800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "978984371985309698", "created_at": "2019-08-30T01:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247164113858562"], "id": "1167247164113858562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "725091831973859328", "created_at": "2019-08-30T01:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247142869721090"], "id": "1167247142869721090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "565702751", "created_at": "2019-08-30T01:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247113681588224"], "id": "1167247113681588224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "773917834070069248", "created_at": "2019-08-30T01:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247074821361664"], "id": "1167247074821361664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2514049460", "created_at": "2019-08-30T01:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246954281230336"], "id": "1167246954281230336"}, {"in_reply_to_user_id": "1045021456088924161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167246942986018819"}], "text": "Homofobia, Xenofobia, Racismo s\u00e3o assuntos muito s\u00e9rios que n\u00e3o devem ser tratados como brincadeira. Voc\u00eas sabiam que todos os dias uma pessoa que sofre algum tipo de preconceito se suicida ? Os \u00edndices de suic\u00eddio triplicaram nesse \u00faltimo ano +", "author_id": "1045021456088924161", "created_at": "2019-08-30T01:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246948010790913"], "id": "1167246948010790913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2194422073", "created_at": "2019-08-30T01:25:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246937155874816"], "id": "1167246937155874816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1625724217", "created_at": "2019-08-30T01:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246926808584193"], "id": "1167246926808584193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222761783058433"}], "text": "@malditaternura Huy....ahora se suicida.", "author_id": "837530077017448448", "created_at": "2019-08-30T01:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246910186491904"], "id": "1167246910186491904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "792754607252500480", "created_at": "2019-08-30T01:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246846886129664"], "id": "1167246846886129664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4771260239", "created_at": "2019-08-30T01:25:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246837234982913"], "id": "1167246837234982913"}, {"in_reply_to_user_id": "184046109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167246496204578816"}], "text": "at\u00e9 filho desse homem se matou por conta dele e ele querendo falar do cu dos outros", "author_id": "184046109", "created_at": "2019-08-30T01:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246833699172352"], "id": "1167246833699172352"}, {"text": "sinta o jovem suicida dentro de vc", "author_id": "826622003373342720", "created_at": "2019-08-30T01:24:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246733920878592"], "id": "1167246733920878592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "789890980241608706", "created_at": "2019-08-30T01:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246710579638272"], "id": "1167246710579638272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1006990724842258433", "created_at": "2019-08-30T01:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246570468847623"], "id": "1167246570468847623"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "119561738", "created_at": "2019-08-30T01:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246538986467328"], "id": "1167246538986467328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1067516384362545154", "created_at": "2019-08-30T01:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246493419524097"], "id": "1167246493419524097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "58246122", "created_at": "2019-08-30T01:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246462771695617"], "id": "1167246462771695617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daniel011965", "id": "372548322"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "jotapebis", "id": "348726422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081515823579136"}], "text": "RT @Daniel011965: @jotapebis Un amigo dec\u00eda que cada enferno terminal y cada suicida deber\u00eda llevarse un mafioso con \u00e9l, en un par de meses\u2026", "author_id": "1047984386640101377", "created_at": "2019-08-30T01:23:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246430815379456"], "id": "1167246430815379456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "889250224358776833", "created_at": "2019-08-30T01:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246409709563904"], "id": "1167246409709563904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "992366094227771393", "created_at": "2019-08-30T01:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246377547632640"], "id": "1167246377547632640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "6047522", "created_at": "2019-08-30T01:23:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246367095492613"], "id": "1167246367095492613"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1095919020203802625", "created_at": "2019-08-30T01:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246338305744896"], "id": "1167246338305744896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "888604535316525056", "created_at": "2019-08-30T01:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246219300745218"], "id": "1167246219300745218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2735631883", "created_at": "2019-08-30T01:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246204218073088"], "id": "1167246204218073088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "author_id": "151491277", "created_at": "2019-08-30T01:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246199130415104"], "id": "1167246199130415104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "358969020", "created_at": "2019-08-30T01:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246165311655937"], "id": "1167246165311655937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "945453854962995200", "created_at": "2019-08-30T01:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246118041899008"], "id": "1167246118041899008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "565091276", "created_at": "2019-08-30T01:22:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246081559867393"], "id": "1167246081559867393"}, {"text": "Eu e minha m\u00e3e estava falando sobre depress\u00e3o mais cedo e quando acabamos de conversar eu recebi a not\u00edcia que a menina que estudou cmg se matou \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "author_id": "3018225070", "created_at": "2019-08-30T01:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246064241577986"], "id": "1167246064241577986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.926, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "text": "Se eu morrer foi o Fluminense que me matou", "author_id": "3419409161", "created_at": "2019-08-30T01:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245999229853696"], "id": "1167245999229853696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3100292048", "created_at": "2019-08-30T01:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245985321541633"], "id": "1167245985321541633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2513394336", "created_at": "2019-08-30T01:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245941507854339"], "id": "1167245941507854339"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "2828511391", "created_at": "2019-08-30T01:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245940807393280"], "id": "1167245940807393280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1120460592979087361", "created_at": "2019-08-30T01:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245903956193280"], "id": "1167245903956193280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "author_id": "81952781", "created_at": "2019-08-30T01:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245893382365184"], "id": "1167245893382365184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2263378237", "created_at": "2019-08-30T01:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245846120996864"], "id": "1167245846120996864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1028855163354800128", "created_at": "2019-08-30T01:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245839204569088"], "id": "1167245839204569088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2153098004", "created_at": "2019-08-30T01:20:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245777187606531"], "id": "1167245777187606531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "42900254", "created_at": "2019-08-30T01:20:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245763392540672"], "id": "1167245763392540672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "87472605", "created_at": "2019-08-30T01:20:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245746032271362"], "id": "1167245746032271362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "893896843725295621", "created_at": "2019-08-30T01:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245739057176576"], "id": "1167245739057176576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "714634458880741376", "created_at": "2019-08-30T01:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245707494998021"], "id": "1167245707494998021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1137559461051191296", "created_at": "2019-08-30T01:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245678877315076"], "id": "1167245678877315076"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "365457515", "created_at": "2019-08-30T01:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245660355223553"], "id": "1167245660355223553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1032398100621455360", "created_at": "2019-08-30T01:20:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245619636969477"], "id": "1167245619636969477"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2860221178", "created_at": "2019-08-30T01:20:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245564456636421"], "id": "1167245564456636421"}, {"text": "\u00c0s vezes eu acho q ele se matou e a m\u00e3e dele nn quer aceitar e quer culpar algu\u00e9m.", "author_id": "303015861", "created_at": "2019-08-30T01:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245471733207040"], "id": "1167245471733207040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1078408961144119296", "created_at": "2019-08-30T01:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245375339712512"], "id": "1167245375339712512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "963257920237522945", "created_at": "2019-08-30T01:19:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245347900612608"], "id": "1167245347900612608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "913212926", "created_at": "2019-08-30T01:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245296117649408"], "id": "1167245296117649408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1042146559998271490", "created_at": "2019-08-30T01:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245211157848067"], "id": "1167245211157848067"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1042805558368194560", "created_at": "2019-08-30T01:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245184389828609"], "id": "1167245184389828609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "918123473389735936", "created_at": "2019-08-30T01:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245122939097088"], "id": "1167245122939097088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "546514954", "created_at": "2019-08-30T01:18:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245111534792704"], "id": "1167245111534792704"}, {"text": "un poco suicida, pero acabo de reservar un alojamiento en el exterior", "author_id": "119530449", "created_at": "2019-08-30T01:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245093939679232"], "id": "1167245093939679232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4890404434", "created_at": "2019-08-30T01:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245050360803328"], "id": "1167245050360803328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3290839432", "created_at": "2019-08-30T01:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244966596399111"], "id": "1167244966596399111"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4064029769", "created_at": "2019-08-30T01:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244957146652672"], "id": "1167244957146652672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "truejaureguisex", "id": "2334694812"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "in_reply_to_user_id": "2334694812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167239105194921985"}], "text": "@truejaureguisex Essa Garota \u00e9 uma desgra\u00e7ada.\nCoitada da Lauren, sofreu pacas pra ter, quase se matou pra criar e a vagabunda vira no que vira. \nA\u00ed t\u00f4 nervosa, sei nem o que to falando.\nTomara que o avi\u00e3o que leve essa peste pra Miami caia.\nNunca pensei que fosse pegar tanto ran\u00e7o.", "author_id": "870771293301420032", "created_at": "2019-08-30T01:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244943137656833"], "id": "1167244943137656833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido L."}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167064641429594117"}], "text": "@hurgamemoriaPE Y pensar que lo cambiaron para poner al ahijado del suicida de Mijael Garrido L.", "author_id": "205963404", "created_at": "2019-08-30T01:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244943032836096"], "id": "1167244943032836096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1687282477", "created_at": "2019-08-30T01:17:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244903195320322"], "id": "1167244903195320322"}, {"text": "Una abeja suicida entr\u00f3 en mi nota y me pic\u00f3", "author_id": "131279738", "created_at": "2019-08-30T01:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244896727719942"], "id": "1167244896727719942"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3429010661", "created_at": "2019-08-30T01:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244778188279811"], "id": "1167244778188279811"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1062080667742298112", "created_at": "2019-08-30T01:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244763201986560"], "id": "1167244763201986560"}, {"text": "acabei de ver uma das coisas mais horrorosas da vida e pensar que ainda se matou pra fazer", "author_id": "1076571485014245376", "created_at": "2019-08-30T01:16:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244673104134144"], "id": "1167244673104134144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "893277242209353729", "created_at": "2019-08-30T01:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244664535179264"], "id": "1167244664535179264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2418668833", "created_at": "2019-08-30T01:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244650685652997"], "id": "1167244650685652997"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3407985957", "created_at": "2019-08-30T01:16:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244561233645573"], "id": "1167244561233645573"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1695274194", "created_at": "2019-08-30T01:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244517080256513"], "id": "1167244517080256513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "mmros", "id": "214413288"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/aktpCZ56ne", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafael64366037/status/1167244516715323392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aktpCZ56ne", "media_key": "3_1167244487510429701"}]}, "in_reply_to_user_id": "734229410186993664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167173490165919746"}], "text": "@marcelosantosed @mmros @ptbrasil Quem foi condenado \u00e9 multado por Fake news (e caixa 2) foi o Haddad. Bolsonaro cai assim que perder o foro. Se p\u00e1 v\u00e3o descobrir que ele matou o Queiroz. https://t.co/aktpCZ56ne", "author_id": "1139264974604382208", "created_at": "2019-08-30T01:15:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244516715323392"], "id": "1167244516715323392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3298268770", "created_at": "2019-08-30T01:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244443247894531"], "id": "1167244443247894531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ltascyla", "id": "1049114342334091264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167226445082615810"}], "text": "RT @ltascyla: meu primo se suicidou e ta a fam\u00edlia td julgando o mlk e chorando largado, quando mlk tava na merda ningu\u00e9m ia perguntar se e\u2026", "author_id": "1021094012910997505", "created_at": "2019-08-30T01:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244354722914304"], "id": "1167244354722914304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "992676213792657408", "created_at": "2019-08-30T01:15:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244300914241537"], "id": "1167244300914241537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1019042651277021185", "created_at": "2019-08-30T01:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244151848689664"], "id": "1167244151848689664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "70693179", "created_at": "2019-08-30T01:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244151504670725"], "id": "1167244151504670725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "287037829", "created_at": "2019-08-30T01:14:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244125831389190"], "id": "1167244125831389190"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "269968787", "created_at": "2019-08-30T01:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244121993568257"], "id": "1167244121993568257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "simmons4thegame", "id": "1000108876849655808"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000108876849655808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167243853298114560"}], "text": "@simmons4thegame nao, a que se suicida", "author_id": "706095314659315712", "created_at": "2019-08-30T01:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244120584331270"], "id": "1167244120584331270"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "author_id": "2291939214", "created_at": "2019-08-30T01:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244081250099205"], "id": "1167244081250099205"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "15493803", "created_at": "2019-08-30T01:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167244063952789504"], "id": "1167244063952789504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "791060443133513729", "created_at": "2019-08-30T01:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243979290808326"], "id": "1167243979290808326"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "976873695246512128", "created_at": "2019-08-30T01:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243977805959170"], "id": "1167243977805959170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1151628434763911169", "created_at": "2019-08-30T01:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243968272326656"], "id": "1167243968272326656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2378169358", "created_at": "2019-08-30T01:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243926778109952"], "id": "1167243926778109952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "898587551241568256", "created_at": "2019-08-30T01:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243842841657350"], "id": "1167243842841657350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tdKfJ8gCoK", "expanded_url": "https://twitter.com/Goruzedri/status/1167218106336468992", "display_url": "twitter.com/Goruzedri/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167218106336468992"}], "text": "Eso ser\u00eda un acto suicida. No hay condiciones para berrinches. @RicardoMonrealA  no es tan menso \u00bfO s\u00ed? https://t.co/tdKfJ8gCoK", "author_id": "2209961294", "created_at": "2019-08-30T01:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243823497584641"], "id": "1167243823497584641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3365812277", "created_at": "2019-08-30T01:13:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243807173332995"], "id": "1167243807173332995"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "451031019", "created_at": "2019-08-30T01:12:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243724793032705"], "id": "1167243724793032705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}]}, "text": "Muriel suicida", "author_id": "1366228784", "created_at": "2019-08-30T01:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243670946549761"], "id": "1167243670946549761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bbbrunetti", "id": "1192572412350599173"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "in_reply_to_user_id": "2619996709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167239859783766016"}], "text": "@bbbrunetti Mas eu acho meio punk pq assim\nSe tu namora outra pessoa pq q tu ainda tem coisa daquela 1a \nT\u00e1 ligado serial killer q guarda lembran\u00e7a p saber Qm matou kkkkkkkk", "author_id": "72887962", "created_at": "2019-08-30T01:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243567720476672"], "id": "1167243567720476672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "2465259824", "created_at": "2019-08-30T01:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243539266199553"], "id": "1167243539266199553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "239358577", "created_at": "2019-08-30T01:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243529917255682"], "id": "1167243529917255682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1046972284517437441", "created_at": "2019-08-30T01:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243521750949888"], "id": "1167243521750949888"}, {"text": "A\u00fan no super\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y no necesito tu aprobaci\u00f3n v:", "author_id": "1671311659", "created_at": "2019-08-30T01:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243423520370689"], "id": "1167243423520370689"}, {"text": "SAbe pq ele se suicidou? \u2014 depress\u00e3o... https://t.co/FzsumczzXN", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/FzsumczzXN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lemes_Felipe16/post/971227189?t=1567127489", "display_url": "curiouscat.me/Lemes_Felipe16\u2026"}]}, "author_id": "700836496547250176", "created_at": "2019-08-30T01:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243407019970560"], "id": "1167243407019970560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "391552761", "created_at": "2019-08-30T01:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243358500270080"], "id": "1167243358500270080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "320350855", "created_at": "2019-08-30T01:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243352460419077"], "id": "1167243352460419077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 262, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "s E"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167229192599035906"}], "text": "@folha @revistapiaui O cara MATOU PQ QUIS e isso se chama ASSASSINATO e n\u00e3o trag\u00e9dia\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nAs pessoas precisam ser responsabilizadas por seus atos e parar de culpar nos outros.\nA sociedade n\u00e3o \u00e9 culpada pelas escolhas que os indiv\u00edduos fazem. \nN\u00e3o existe SUS nos EUA, mas existe Assist\u00eancia Social.", "author_id": "917623228604080130", "created_at": "2019-08-30T01:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243326078279680"], "id": "1167243326078279680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167151861662650368"}], "text": "RT @TurcoTelles: Qu\u00e9 gusto salir de compras con la novia, dijo qui\u00e9n ? Obviamente nadie ni el mism\u00edsimo terrorista suicida", "author_id": "90039118", "created_at": "2019-08-30T01:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243323880423429"], "id": "1167243323880423429"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1068956611295752195", "created_at": "2019-08-30T01:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243299255660545"], "id": "1167243299255660545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1426435861", "created_at": "2019-08-30T01:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243280175837185"], "id": "1167243280175837185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "924110251376435200", "created_at": "2019-08-30T01:10:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243276182859776"], "id": "1167243276182859776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "975205968291270659", "created_at": "2019-08-30T01:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243264182956032"], "id": "1167243264182956032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "220451674", "created_at": "2019-08-30T01:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243176345833473"], "id": "1167243176345833473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "870974653", "created_at": "2019-08-30T01:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243131747786754"], "id": "1167243131747786754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "868484150", "created_at": "2019-08-30T01:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243126207057920"], "id": "1167243126207057920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "157709353", "created_at": "2019-08-30T01:10:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243123048812545"], "id": "1167243123048812545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4187989937", "created_at": "2019-08-30T01:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243110394544133"], "id": "1167243110394544133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1137707999785639936", "created_at": "2019-08-30T01:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243055432425473"], "id": "1167243055432425473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2699360424", "created_at": "2019-08-30T01:10:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243055356882944"], "id": "1167243055356882944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2222324450", "created_at": "2019-08-30T01:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243053419106304"], "id": "1167243053419106304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "whoistark_", "id": "850761779860971520"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "in_reply_to_user_id": "850761779860971520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167220042955677698"}], "text": "@whoistark_ Icone mesmo \u00e9 a Phoebe que \u00e9 \u00f3rf\u00e3, sua m\u00e3e adotiva se suicidou, criada na rua, sobrevive da sua arte e ama o que faz e sempre busca fazer o que \u00e9 certo, al\u00e9m de ser muito aut\u00eantica!", "author_id": "3309175821", "created_at": "2019-08-30T01:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243042748862464"], "id": "1167243042748862464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3925, "type": "Other", "normalized_text": "Alem"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ObIyKOwhZw", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferkeller4/status/1166705134308593664", "display_url": "twitter.com/Ferkeller4/sta\u2026"}]}, "text": "Nada m\u00e1s suicida que Lourdes cruzando la Alem https://t.co/ObIyKOwhZw", "author_id": "2762089953", "created_at": "2019-08-30T01:09:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243018568720384"], "id": "1167243018568720384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2302677693", "created_at": "2019-08-30T01:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242994308800512"], "id": "1167242994308800512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4798046307", "created_at": "2019-08-30T01:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242970506104832"], "id": "1167242970506104832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1365083370", "created_at": "2019-08-30T01:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242913467813888"], "id": "1167242913467813888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "588657759", "created_at": "2019-08-30T01:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242907046305800"], "id": "1167242907046305800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "50077441", "created_at": "2019-08-30T01:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242789865840642"], "id": "1167242789865840642"}, {"in_reply_to_user_id": "970482167435407362", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167241296928485376"}], "text": "@gabyy_valentin Matou , roubou , estrupou, tacou fogo na floresta,bateu nos pais , votou no Bolsonaro? Se TDS forem n\u00e3o , vc n\u00e3o \u00e9 um lixo, \u00e9 uma pessoa normal \u2665\ufe0f", "author_id": "1067913892280639488", "created_at": "2019-08-30T01:08:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242775919759362"], "id": "1167242775919759362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1078832790555291650", "created_at": "2019-08-30T01:08:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242745645273090"], "id": "1167242745645273090"}, {"text": "ser\u00e1 muy suicida ir a ver a boca al mudomental ?\ud83e\udd14", "author_id": "167019357", "created_at": "2019-08-30T01:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242723751075841"], "id": "1167242723751075841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "752582444050702336", "created_at": "2019-08-30T01:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242654285029382"], "id": "1167242654285029382"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "953203444042665984", "created_at": "2019-08-30T01:08:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242634479525888"], "id": "1167242634479525888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1031769658767147008", "created_at": "2019-08-30T01:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242622794162178"], "id": "1167242622794162178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1011281984684019717", "created_at": "2019-08-30T01:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242612778180608"], "id": "1167242612778180608"}, {"text": "O LIVRO TERMINOU E EU N SEI PQ O FDP DO QUAIN SE MATOU", "author_id": "932756434781114368", "created_at": "2019-08-30T01:08:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242547019698176"], "id": "1167242547019698176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "1370770604", "created_at": "2019-08-30T01:08:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242542418710532"], "id": "1167242542418710532"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1079542272910348288", "created_at": "2019-08-30T01:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242468099862528"], "id": "1167242468099862528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1014104075993059333", "created_at": "2019-08-30T01:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242461770670080"], "id": "1167242461770670080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3863301519", "created_at": "2019-08-30T01:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242447547772930"], "id": "1167242447547772930"}, {"text": "eu nunca imaginei q eu ia ter pensamento suicida ou ser t\u00e3o triste assim, eu to realmente sem saber o w fazer direito pq isso afeta td mundo q eu gosto e sla sinto q cada um t\u00e1 se afastando devagarzinho", "author_id": "995912489459175424", "created_at": "2019-08-30T01:07:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242405042630656"], "id": "1167242405042630656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "737475721430507520", "created_at": "2019-08-30T01:07:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242381323853825"], "id": "1167242381323853825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1061695465887092736", "created_at": "2019-08-30T01:07:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242359396098048"], "id": "1167242359396098048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1016053012203175936", "created_at": "2019-08-30T01:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242338323828736"], "id": "1167242338323828736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArtemisNymph", "id": "4874205953"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167033114989928448"}], "text": "RT @ArtemisNymph: Francesca Woodman se suicida en Nueva York en 1981, tir\u00e1ndose por una ventana de su loft. Su obra ha sido calificada como\u2026", "author_id": "794949875729387520", "created_at": "2019-08-30T01:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242324101013506"], "id": "1167242324101013506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4026754347", "created_at": "2019-08-30T01:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242323920601089"], "id": "1167242323920601089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1051669945527017473", "created_at": "2019-08-30T01:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242307839676416"], "id": "1167242307839676416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2868305431", "created_at": "2019-08-30T01:06:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242197021970433"], "id": "1167242197021970433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2762629384", "created_at": "2019-08-30T01:06:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242184954994689"], "id": "1167242184954994689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "718967858613645312", "created_at": "2019-08-30T01:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242180232192001"], "id": "1167242180232192001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1002027163883917314", "created_at": "2019-08-30T01:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242146702856192"], "id": "1167242146702856192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1050953673176731648", "created_at": "2019-08-30T01:06:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167242055241949184"], "id": "1167242055241949184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167240595678646276"}], "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "author_id": "2585009887", "created_at": "2019-08-30T01:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241836437671937"], "id": "1167241836437671937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "972713142", "created_at": "2019-08-30T01:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241835116470277"], "id": "1167241835116470277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tabarezpazz", "id": "1080570743312789515"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080570743312789515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167241501413445632"}], "text": "@tabarezpazz Jajaja ahora te denunci\u00f3 este por actitud suicida", "author_id": "4431465448", "created_at": "2019-08-30T01:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241814333689856"], "id": "1167241814333689856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3757, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}]}, "text": "gosto muito mais dessa nova Lana solar, fofa, risonha do que a antiga, depr\u00ea, suicida, cansada...", "author_id": "106798647", "created_at": "2019-08-30T01:05:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241793735397376"], "id": "1167241793735397376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "955413736122212352", "created_at": "2019-08-30T01:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241778556297216"], "id": "1167241778556297216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "RonaldoGogoni", "id": "29101840"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "sapobrothers", "id": "17920785"}]}, "in_reply_to_user_id": "28925084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167213523577036801"}], "text": "@ceticismo @RonaldoGogoni @sapobrothers foi uma das coisas que matou o filme pra mim. maior tecnologia e num tem um antidepressivo que presta. a vai se catar", "author_id": "873257500358975489", "created_at": "2019-08-30T01:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241755777019904"], "id": "1167241755777019904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "857094578", "created_at": "2019-08-30T01:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241755424673792"], "id": "1167241755424673792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1166798930", "created_at": "2019-08-30T01:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241724172873734"], "id": "1167241724172873734"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1036621748047958017", "created_at": "2019-08-30T01:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241700177264640"], "id": "1167241700177264640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2600616582", "created_at": "2019-08-30T01:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241633894752256"], "id": "1167241633894752256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2900633827", "created_at": "2019-08-30T01:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241615385255937"], "id": "1167241615385255937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "877330767566843908", "created_at": "2019-08-30T01:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241597752397824"], "id": "1167241597752397824"}, {"text": "Levem a depress\u00e3o A S\u00c9RIO!!!! eu acebei de perder uma amiga, ela se suicidou e a sensa\u00e7\u00e3o de \"impot\u00eancia\" q isso me causou \u00e9 devastadora!! Senhorrrrrr", "author_id": "805947284294946817", "created_at": "2019-08-30T01:03:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241511983095808"], "id": "1167241511983095808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}]}, "in_reply_to_user_id": "880082548336058371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167199950868045824"}], "text": "@sehohurts @belemtransito Kaksnakakakakakskak rato suicida ou assassino?", "author_id": "1110476447938998273", "created_at": "2019-08-30T01:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241461747916800"], "id": "1167241461747916800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "883158002035023872", "created_at": "2019-08-30T01:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241446245707782"], "id": "1167241446245707782"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "876495200536985601", "created_at": "2019-08-30T01:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241445453041665"], "id": "1167241445453041665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "828255577474232320", "created_at": "2019-08-30T01:03:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241341807616001"], "id": "1167241341807616001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1142982480087175168", "created_at": "2019-08-30T01:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241322262073344"], "id": "1167241322262073344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2243027538", "created_at": "2019-08-30T01:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241276753948673"], "id": "1167241276753948673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "703734762", "created_at": "2019-08-30T01:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241263898382336"], "id": "1167241263898382336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "1378426308", "created_at": "2019-08-30T01:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241244248104961"], "id": "1167241244248104961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "967487484794896384", "created_at": "2019-08-30T01:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241228708196352"], "id": "1167241228708196352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "242416911", "created_at": "2019-08-30T01:02:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241173699911680"], "id": "1167241173699911680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "493944652", "created_at": "2019-08-30T01:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241163478306816"], "id": "1167241163478306816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "719832809272119296", "created_at": "2019-08-30T01:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241123158536194"], "id": "1167241123158536194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "17599891", "created_at": "2019-08-30T01:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241093521596418"], "id": "1167241093521596418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danielreen", "id": "130875602"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "jigglypuff"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "yoshi"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "DK"}]}, "in_reply_to_user_id": "130875602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167240379328094208"}], "text": "@danielreen bem demais. osso \u00e9 ganhar dos amigos com jigglypuff ou yoshi. pegar DK e meter o suicida \u00e9 louco demais!", "author_id": "72407689", "created_at": "2019-08-30T01:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167241058100625409"], "id": "1167241058100625409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1106998270457458688", "created_at": "2019-08-30T01:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240989989380096"], "id": "1167240989989380096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166907742218608640"}], "text": "@malditaternura Asqueroso este personaje, habla de gobierno cuando ante el ladron suicida de alan dijo que no le importaba el Per\u00fa..que primero estaba la familia mafiosa de garcia", "author_id": "2215806242", "created_at": "2019-08-30T01:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240939133374465"], "id": "1167240939133374465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1475326278", "created_at": "2019-08-30T01:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240911299985415"], "id": "1167240911299985415"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "789454349038653441", "created_at": "2019-08-30T01:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240874046230528"], "id": "1167240874046230528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "756218626030522368", "created_at": "2019-08-30T01:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240853775159299"], "id": "1167240853775159299"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "942732998746759169", "created_at": "2019-08-30T01:00:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240679103315969"], "id": "1167240679103315969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "thirteenreasonswhy3"}]}, "text": "#thirteenreasonswhy3 \n\nGenerazione di fenomeni: \n\nUna morta suicida\nUn morto ammazzato\nDue arrestati\nUn tentato suicidio\nTre persone stuprate\nUn tossico violentato da piccolo", "author_id": "1972033951", "created_at": "2019-08-30T01:00:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240629488934912"], "id": "1167240629488934912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "reasons"}]}, "text": "queria ser o garoto suicida do 13 reasons why que chora no colo de uma garota de programa", "author_id": "986173949984813056", "created_at": "2019-08-30T01:00:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240622576676865"], "id": "1167240622576676865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1038093541673787392", "created_at": "2019-08-30T01:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240612627845121"], "id": "1167240612627845121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zDmCQI2cCJ", "expanded_url": "https://buff.ly/32bjrdI", "display_url": "buff.ly/32bjrdI"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Ksa6C4AGI5", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1167240595678646276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ksa6C4AGI5", "media_key": "3_1167240594399399936"}]}, "text": "#ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/zDmCQI2cCJ https://t.co/Ksa6C4AGI5", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-08-30T01:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240595678646276"], "id": "1167240595678646276"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}], "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "author_id": "985376829207871489", "created_at": "2019-08-30T01:00:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240537163870210"], "id": "1167240537163870210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "962164729463672833", "created_at": "2019-08-30T00:59:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240502032445442"], "id": "1167240502032445442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4531195275", "created_at": "2019-08-30T00:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240495178944513"], "id": "1167240495178944513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2985078256", "created_at": "2019-08-30T00:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240377730052096"], "id": "1167240377730052096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "736253911586213888", "created_at": "2019-08-30T00:59:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240375016263685"], "id": "1167240375016263685"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "141350928", "created_at": "2019-08-30T00:59:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240362982854658"], "id": "1167240362982854658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "author_id": "1126959875928543232", "created_at": "2019-08-30T00:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240359409258499"], "id": "1167240359409258499"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1032369629522526208", "created_at": "2019-08-30T00:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240307471241216"], "id": "1167240307471241216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "755587608940601345", "created_at": "2019-08-30T00:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240289595138049"], "id": "1167240289595138049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3020009020", "created_at": "2019-08-30T00:58:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240257047355392"], "id": "1167240257047355392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "author_id": "172917442", "created_at": "2019-08-30T00:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240243281571841"], "id": "1167240243281571841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "34326210", "created_at": "2019-08-30T00:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240182501978114"], "id": "1167240182501978114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "286183966", "created_at": "2019-08-30T00:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240140437229569"], "id": "1167240140437229569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "726232489140871168", "created_at": "2019-08-30T00:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240081570246657"], "id": "1167240081570246657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "326259329", "created_at": "2019-08-30T00:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240062184185859"], "id": "1167240062184185859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1049038120031850496", "created_at": "2019-08-30T00:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240027144892416"], "id": "1167240027144892416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "176954674", "created_at": "2019-08-30T00:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240020165627904"], "id": "1167240020165627904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2484690770", "created_at": "2019-08-30T00:57:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167239997038223360"], "id": "1167239997038223360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1121210198281072640", "created_at": "2019-08-30T00:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167239934077542401"], "id": "1167239934077542401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1021177773996609536", "created_at": "2019-08-30T00:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167239899503910912"], "id": "1167239899503910912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "106779222", "created_at": "2019-08-30T00:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167239889806663680"], "id": "1167239889806663680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1557294476", "created_at": "2019-08-30T00:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167239882076565504"], "id": "1167239882076565504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1875690816", "created_at": "2019-08-30T00:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167239873373323265"], "id": "1167239873373323265"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 862, "tweet_count": 42573, "listed_count": 0}, "username": "AgustinaNobreg1", "verified": false, "id": "1046160649393491968", "name": "Agus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 864, "tweet_count": 43124, "listed_count": 3}, "username": "itspiderJK", "verified": false, "id": "1031257261186998272", "name": "em\u00a1\u2077 \ud83d\udd78", "location": "sope\u308b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa", "verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 132, "tweet_count": 41463, "listed_count": 2}, "username": "AluJuncos", "verified": false, "id": "2983944789", "name": "Aluney", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 287, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}, "username": "majo0397", "verified": false, "id": "225984554", "name": "Jose", "location": "San Luis, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 111, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}, "username": "Aitor73553622", "verified": false, "id": "1074418402020737025", "name": "Aitor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78281, "following_count": 555, "tweet_count": 28158, "listed_count": 24}, "username": "byCaLiTosYT", "verified": false, "id": "2856552646", "name": "Charlie!", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 722, "tweet_count": 1493, "listed_count": 3}, "username": "rslc216", "verified": false, "id": "809599334429900800", "name": "sla cr", "location": "errijota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 132, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}, "username": "senhorahokage", "verified": false, "id": "1040097945461370880", "name": "giunete", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 888, "tweet_count": 22837, "listed_count": 0}, "username": "Lucialazo08", "verified": false, "id": "173581838", "name": "Lucia \ud83d\udc51", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 808, "tweet_count": 34352, "listed_count": 1}, "username": "22AldanaBelen", "verified": false, "id": "4357212198", "name": "\u2661", "location": "Barrio Belgrano, Mor\u00f3n."}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 328, "tweet_count": 2560, "listed_count": 0}, "username": "brunafernandaam", "verified": false, "id": "223713193", "name": "Bru \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udf31", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 274, "tweet_count": 27671, "listed_count": 0}, "username": "joosfrancois", "verified": false, "id": "897597225530011648", "name": "\ud83d\udc7c", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 665, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "username": "UnChino4", "verified": false, "id": "1165409834059083776", "name": "UnChino", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "username": "CuadraditoRojo", "verified": false, "id": "919845247", "name": "Cuadradito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1030, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}, "username": "Candeee_zabalaa", "verified": false, "id": "810327702066565120", "name": "C\u018fNDEL\u018fRI\u018f", "location": "Rio De Los Sauces (Cordoba) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 173, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "username": "AlvaradoJulii", "verified": false, "id": "1151675141505585152", "name": "Julieta\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 249, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "username": "juuli_ochoa", "verified": false, "id": "817201723777384448", "name": "Juli", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 170, "tweet_count": 71470, "listed_count": 1}, "username": "ahumada_melaa1", "verified": false, "id": "729972849968996352", "name": "Melanie\ud83c\udf7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 386, "tweet_count": 28096, "listed_count": 1}, "username": "frenvzm", "verified": false, "id": "1040380330685935617", "name": "melanya", "location": "tenerife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 781, "tweet_count": 56174, "listed_count": 3}, "username": "stupuda", "verified": false, "id": "3315145314", "name": "L", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 0, "tweet_count": 4406, "listed_count": 4}, "username": "MANDYSOULDCARP", "verified": false, "id": "1137454696518623237", "name": "\u26bd\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u26aa\u26aa\u26aa\u26aa\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u26aa\u26aa\u26aa\u26aa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u26bd", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 3118, "tweet_count": 191733, "listed_count": 5}, "username": "acidolirico1", "verified": false, "id": "2545076809", "name": "acidolirico. \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f Hugo. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #NoALaGuerra", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 307, "tweet_count": 28537, "listed_count": 1}, "username": "manuzacm", "verified": false, "id": "830558636153921537", "name": "top mano do pedro", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 496, "tweet_count": 83758, "listed_count": 4}, "username": "fereche", "verified": false, "id": "37447169", "name": "fernanda reche", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 447, "tweet_count": 17046, "listed_count": 1}, "username": "BenavidezSofia", "verified": false, "id": "1470958454", "name": "sofi \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 535, "tweet_count": 62699, "listed_count": 1}, "username": "Tami_Lujan6", "verified": false, "id": "217856777", "name": "Tamara \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\u2693", "location": "01/10/93-16/10/98 \ud83d\ude07\ud83d\udcab "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14100, "following_count": 15509, "tweet_count": 240537, "listed_count": 6}, "username": "macielclaudio", "verified": false, "id": "67867633", "name": "Claudio Maciel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89568, "following_count": 878, "tweet_count": 374016, "listed_count": 211}, "username": "pauloap", "verified": false, "id": "28958495", "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 606, "tweet_count": 21871, "listed_count": 0}, "username": "CamilaaQuezada", "verified": false, "id": "1287186386", "name": "Cami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 621, "tweet_count": 11958, "listed_count": 2}, "username": "IsaacAl61221428", "verified": false, "id": "727211226", "name": "Isaac Alvarez", "location": "Milagro, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633316, "following_count": 469, "tweet_count": 117587, "listed_count": 1618}, "username": "revistavistazo", "verified": true, "id": "47384568", "name": "Revista Vistazo", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 201, "tweet_count": 57791, "listed_count": 1}, "username": "annaaballay", "verified": false, "id": "2269390878", "name": "\u1d43\u1d43\u1d43", "location": "Villa Dolores, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 215, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "rg9937506", "verified": false, "id": "1074405698405060608", "name": "Mariano Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 169, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "username": "malennita18", "verified": false, "id": "984413761485320192", "name": "\u2206Gonzalez\u2206", "location": "Cipolletti, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 605, "tweet_count": 37308, "listed_count": 2}, "username": "fatigodoyy", "verified": false, "id": "621237690", "name": "f\u00e1tima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 151, "tweet_count": 19538, "listed_count": 3}, "username": "felipeerribeiro", "verified": false, "id": "228379014", "name": "Azevedo", "location": "Paraiso, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 83, "tweet_count": 5973, "listed_count": 0}, "username": "Melesi_", "verified": false, "id": "1022641435236028416", "name": "Ari\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 341, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "username": "CaroMichelutti", "verified": false, "id": "1683708594", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 692, "tweet_count": 37841, "listed_count": 0}, "username": "eliirivadero", "verified": false, "id": "2992900457", "name": "eli\u2661", "location": "Rio Ceballos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 167, "tweet_count": 2415, "listed_count": 0}, "username": "dani_botero2", "verified": false, "id": "1093357465993953280", "name": "Dani\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1201, "tweet_count": 20997, "listed_count": 0}, "username": "sweet4ri", "verified": false, "id": "954496632283951105", "name": "ira", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 183, "tweet_count": 24424, "listed_count": 0}, "username": "Ariadnaterraza_", "verified": false, "id": "820721301753040897", "name": "ariadna\ud83e\udd0d", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 403, "tweet_count": 50066, "listed_count": 0}, "username": "_karllag", "verified": false, "id": "2562210915", "name": "karlla", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "username": "summerfeelingf", "verified": false, "id": "1103472102924013568", "name": "fl\u00e1", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 470, "tweet_count": 52623, "listed_count": 0}, "username": "Evequevedo", "verified": false, "id": "173604907", "name": "Eve \ud83d\ude0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 250, "tweet_count": 12591, "listed_count": 0}, "username": "Deniselujan14", "verified": false, "id": "782053941970370560", "name": "Denise", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1793, "tweet_count": 19716, "listed_count": 1}, "username": "emersonlgo", "verified": false, "id": "36713728", "name": "Emerson Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "username": "revistapiaui", "verified": true, "id": "23941036", "name": "revista piau\u00ed", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 101, "tweet_count": 39568, "listed_count": 4}, "username": "Aguspadilla04", "verified": false, "id": "4398374379", "name": "\u0251gu\u0e23ti\u0273"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 381, "tweet_count": 6846, "listed_count": 0}, "username": "gonzamontiel14", "verified": false, "id": "2675899235", "name": "Gonza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 259, "tweet_count": 32258, "listed_count": 0}, "username": "elrojoymessi", "verified": false, "id": "1086875651771109376", "name": "l\u00fa \u03a8", "location": "Alsina y Bochini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 200, "tweet_count": 32952, "listed_count": 1}, "username": "lanadelreytrezo", "verified": false, "id": "1097575839645028353", "name": "Queen of disaster", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 0, "tweet_count": 1967, "listed_count": 1}, "username": "drieIIy", "verified": false, "id": "1082394853835751425", "name": "\u0618", "location": "Totus Tuus Mari\u00e6 - 25.03.19 \u26d3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 63, "tweet_count": 35422, "listed_count": 1}, "username": "yaaaaar", "verified": false, "id": "69362257", "name": "Aryanara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 664, "tweet_count": 39987, "listed_count": 0}, "username": "AchonMaira", "verified": false, "id": "1031781685", "name": "Achon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 426, "tweet_count": 20347, "listed_count": 0}, "username": "JoacoInsua02", "verified": false, "id": "732372059825803264", "name": "Insuaa \u26bd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 478, "tweet_count": 14789, "listed_count": 0}, "username": "nicdattebayo", "verified": false, "id": "839170191883808769", "name": "nicole \u1d9c\u1d49\u1d9c", "location": "camp half-blood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 316, "tweet_count": 10631, "listed_count": 0}, "username": "alvarezvaal", "verified": false, "id": "2332723488", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 4411, "tweet_count": 90419, "listed_count": 105}, "username": "zoldychilles", "verified": false, "id": "1037360939857784833", "name": "plut\u00e3o!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 423, "tweet_count": 133579, "listed_count": 2}, "username": "soofibarboza", "verified": false, "id": "256215201", "name": "B\u0105mby \ud83c\udf1f", "location": "muy muy lejano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 655, "tweet_count": 14257, "listed_count": 0}, "username": "jimenagiustett1", "verified": false, "id": "2751105586", "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea", "location": "morteros, C\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 238, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "username": "fflormaradeo", "verified": false, "id": "1115477050524164096", "name": "florencia", "location": "San Miguel del Monte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 3683, "tweet_count": 56833, "listed_count": 5}, "username": "SrtaPereyra", "verified": false, "id": "2161420256", "name": "MARA", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 252, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}, "username": "philautia08", "verified": false, "id": "1618923278", "name": "...", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 569, "tweet_count": 17476, "listed_count": 0}, "username": "Lucianabritez6", "verified": false, "id": "1369994281", "name": "Lu", "location": "argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 344, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}, "username": "Sofimar2510", "verified": false, "id": "1027377903439372289", "name": "sof\u00eda\ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4290, "following_count": 2914, "tweet_count": 146966, "listed_count": 13}, "username": "Girlsztoxic", "verified": false, "id": "2455605715", "name": "Jen \ud83e\udd7a", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 3739, "tweet_count": 36920, "listed_count": 4}, "username": "heyanjolr", "verified": false, "id": "1358223612", "name": "\u2728 sdv?", "location": "ele segue \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 551, "tweet_count": 17463, "listed_count": 2}, "username": "cande_olivo", "verified": false, "id": "1129555063", "name": "\u00a9\ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 329, "tweet_count": 55996, "listed_count": 3}, "username": "LeNegrudo", "verified": false, "id": "95036174", "name": "Fnegao", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 307, "tweet_count": 18335, "listed_count": 0}, "username": "Luuborrinii", "verified": false, "id": "1047934538909962240", "name": "Morocha \ud83d\udc45"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1656, "tweet_count": 16116, "listed_count": 0}, "username": "oxericardo", "verified": false, "id": "1013083292", "name": "ricard;o", "location": "Araraquara, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 951, "tweet_count": 61362, "listed_count": 6}, "username": "sofia_fabani", "verified": false, "id": "2788397849", "name": "peperina", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 698, "tweet_count": 48396, "listed_count": 1}, "username": "anto_np4", "verified": false, "id": "1676501719", "name": "Naiara\ud83d\udc9a", "location": "Puerto San Mart\u00edn, Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 583, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "username": "pudygl", "verified": false, "id": "755107216085098496", "name": "PudY", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11799, "following_count": 8157, "tweet_count": 698244, "listed_count": 45}, "username": "sandra_miria", "verified": false, "id": "1053681848", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 305, "tweet_count": 135535, "listed_count": 23}, "username": "sergio_bertoni", "verified": false, "id": "182694679", "name": "Bertoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 708, "tweet_count": 6735, "listed_count": 1}, "username": "lolaasepulveda", "verified": false, "id": "1098831912058175488", "name": "lolaa", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 341, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}, "username": "luzetchart", "verified": false, "id": "869947210447949830", "name": "Luz", "location": "San Luis, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 420, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "username": "illesca_valen", "verified": false, "id": "2691733603", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b\u264d\ufe0f", "location": "Carmen de areco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 497, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}, "username": "AmicelliLuna", "verified": false, "id": "2936290277", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "location": "PrimeroCENTRALyDespuesTambien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 506, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "username": "Elfausto74", "verified": false, "id": "1251824101", "name": "Dr. C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "username": "AmatistaStone", "verified": false, "id": "378857736", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "location": "Vallenata en M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 475, "tweet_count": 27730, "listed_count": 7}, "username": "ahlulbaitEs", "verified": false, "id": "1234374506", "name": "Yafar Abdellah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 993, "tweet_count": 43694, "listed_count": 0}, "username": "ailenntobar", "verified": false, "id": "879071910553952257", "name": "ailen", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1277, "tweet_count": 92236, "listed_count": 12}, "username": "blbounprem_", "verified": false, "id": "767368319422894080", "name": "sofia\ud83c\udf08! \u1d43\u1d57\u1d49\u1d49\u1dbb \u1d56\u02b3\u1d49\u02e2\u1d49\u207f\u1d57", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf78makes1team"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 759, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "username": "loouurrdeess", "verified": false, "id": "2584367130", "name": "Lour \u271e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 416, "tweet_count": 6372, "listed_count": 1}, "username": "ValuZatorre", "verified": false, "id": "4379324602", "name": "Valentina\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 124, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "username": "Tete002005", "verified": false, "id": "816740128349712385", "name": "Tete\ud83e\udd0d", "location": "Portim\u00e3o, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19371, "following_count": 12110, "tweet_count": 86588, "listed_count": 24}, "username": "_OhThatsWill", "verified": false, "id": "68848549", "name": "Will - #ohTW \u26a1\ufe0f", "location": "757"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 222, "tweet_count": 17088, "listed_count": 3}, "username": "guuadahernandez", "verified": false, "id": "1092651989895471104", "name": "hernandezzz", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 34035, "listed_count": 0}, "username": "mrlteixeira", "verified": false, "id": "79076976", "name": "Marcio Teixeira", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8551581, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 802, "tweet_count": 85931, "listed_count": 3}, "username": "gi_alvss", "verified": false, "id": "481607836", "name": "Gi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "21.12.20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 158, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "username": "_sofiacecilia", "verified": false, "id": "3294538382", "name": "s\u1d0f\u0493\u026a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1507, "tweet_count": 22031, "listed_count": 0}, "username": "Tatiii002", "verified": false, "id": "2467266531", "name": "\u2764Per\u2764", "location": "Moreno, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 564, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}, "username": "1viniciusofc", "verified": false, "id": "2734502637", "name": "malvadeza\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "ramos - rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 330, "tweet_count": 222218, "listed_count": 2}, "username": "maaaaiudc", "verified": false, "id": "232422229", "name": "maiu", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 887, "tweet_count": 42606, "listed_count": 1}, "username": "Enana_Gonzalez", "verified": false, "id": "2790397323", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 3479, "tweet_count": 178110, "listed_count": 14}, "username": "kailustras", "verified": false, "id": "357122247", "name": "karol \u2728 (kaebcake)", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 874, "tweet_count": 5486, "listed_count": 0}, "username": "nada312031", "verified": false, "id": "1138881763491684352", "name": "frank", "location": "tocumen Panam\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 6325, "tweet_count": 60593, "listed_count": 11}, "username": "igore4u", "verified": false, "id": "3378017428", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u26a2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 518, "tweet_count": 8281, "listed_count": 1}, "username": "AldanaOjeda766", "verified": false, "id": "1086307100769374214", "name": "\u1d00\u029f\u1d05\u1d00\u0274\u1d00 \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 656, "tweet_count": 22619, "listed_count": 1}, "username": "Mely_alcarazz", "verified": false, "id": "2272721808", "name": "m de miki woo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 225, "tweet_count": 75198, "listed_count": 10}, "username": "InsanelyQueer", "verified": false, "id": "2566392674", "name": "Amora's #1 simp", "location": "\u01b3\u03c3\u0442\u03b1\u03b7g\u03b1\u0443 c\u03b9\u0442\u03b9z\u0454\u03b7 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 610, "tweet_count": 100701, "listed_count": 10}, "username": "bethemitski", "verified": false, "id": "725155299804352512", "name": "mitskilled", "location": "spirit house"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 930, "tweet_count": 18157, "listed_count": 0}, "username": "caharaujoo_", "verified": false, "id": "2555526521", "name": "Caroline Araujo", "location": "Porto Feliz, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 594, "tweet_count": 12544, "listed_count": 0}, "username": "azauro_", "verified": false, "id": "871043370336083968", "name": "Alessandra", "location": "Porto Feliz, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 161, "tweet_count": 30362, "listed_count": 0}, "username": "rojunent", "verified": false, "id": "789997241893289984", "name": "ro", "location": "Argentina, Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 25, "tweet_count": 9118, "listed_count": 0}, "username": "dougzeraaaa", "verified": false, "id": "1246558537", "name": "felipe", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "username": "josiasteofilo", "verified": false, "id": "2836815753", "name": "Josias Te\u00f3filo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 952, "tweet_count": 35867, "listed_count": 5}, "username": "1VirMartinez", "verified": false, "id": "201012044", "name": "Vir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 999, "tweet_count": 77787, "listed_count": 0}, "username": "maiipagano", "verified": false, "id": "3006576051", "name": "\u043c\u03b1\u03b9\u03b1.", "location": "en pedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 318, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "username": "Mariapoggioli11", "verified": false, "id": "1337991050", "name": "Mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 935, "tweet_count": 19137, "listed_count": 4}, "username": "cecirandb", "verified": false, "id": "2416892504", "name": "ceci", "location": "Rio Negro, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 560, "tweet_count": 43620, "listed_count": 0}, "username": "DelfiMustone", "verified": false, "id": "968148475354460165", "name": "\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcef \ud83e\udec0", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 0, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "username": "OscarSousa14", "verified": false, "id": "1080868824084303872", "name": "Oscar Sousa", "location": "Barbacena, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9423227, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 5001, "tweet_count": 505404, "listed_count": 46}, "username": "JGZZZO", "verified": false, "id": "381138769", "name": "Joao", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 281, "tweet_count": 21184, "listed_count": 2}, "username": "cerecitarojo", "verified": false, "id": "576778464", "name": "romina\ud83c\udf52\ud83c\udf83", "location": "porte\u00f1ita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 118, "tweet_count": 135653, "listed_count": 0}, "username": "ddanilamoura", "verified": false, "id": "342851623", "name": "Danu \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 886, "tweet_count": 44137, "listed_count": 0}, "username": "lourdesdavila00", "verified": false, "id": "1001668756123344898", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60", "location": "san francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 373, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}, "username": "Naaat_w", "verified": false, "id": "751965761145597956", "name": "Natali Wang", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 560, "tweet_count": 19003, "listed_count": 4}, "username": "Janiz_24", "verified": false, "id": "2516892844", "name": "\u263d", "location": "San Juan, PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 218, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "username": "aviidable5", "verified": false, "id": "1007485504319868928", "name": "Arito \u2661", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 337, "tweet_count": 29041, "listed_count": 3}, "username": "dlr08WIZ", "verified": false, "id": "4879965520", "name": "DLR", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1436, "tweet_count": 11232, "listed_count": 0}, "username": "tatigarridoo", "verified": false, "id": "2249022308", "name": "Bel\ud83c\udf39", "location": "Tandil, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 371, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "username": "cami_ayub1", "verified": false, "id": "1137721833644548097", "name": "Cami \ud83c\udff9", "location": "Amen\u00e1bar, Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 302, "tweet_count": 8961, "listed_count": 0}, "username": "thaismetzker", "verified": false, "id": "791233402380881920", "name": "thaispetacular", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 573, "tweet_count": 65957, "listed_count": 1}, "username": "ChuniLancio", "verified": false, "id": "1016655103", "name": "chuni chu", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 262, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}, "username": "soybenjagg", "verified": false, "id": "2901325683", "name": "Benjamin", "location": "mi casa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1057, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "username": "CesiaDonato", "verified": false, "id": "1011749920825593857", "name": "\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2640"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 5820, "tweet_count": 270741, "listed_count": 12}, "username": "JuanaIndignada", "verified": false, "id": "53553846", "name": "Juana", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 4974, "tweet_count": 271727, "listed_count": 34}, "username": "AldoushJose", "verified": false, "id": "374847033", "name": "Aldoush", "location": "Utop\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 895, "tweet_count": 47487, "listed_count": 1}, "username": "NaiBeniito", "verified": false, "id": "1855708141", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud83e\udd8b", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 897, "tweet_count": 39186, "listed_count": 1}, "username": "armancami", "verified": false, "id": "634246870", "name": "Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 336, "tweet_count": 20662, "listed_count": 1}, "username": "lara_rgastaldi", "verified": false, "id": "922619843525963778", "name": "larinha", "location": "Tocantins, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 505, "tweet_count": 6916, "listed_count": 0}, "username": "jxedwoon", "verified": false, "id": "866484982671450112", "name": "lia", "location": "Paran\u00e1, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 3444, "tweet_count": 42701, "listed_count": 1}, "username": "LuisaCo06272256", "verified": false, "id": "1130645435893391361", "name": "Luisa Cordero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 4564, "tweet_count": 38347, "listed_count": 75}, "username": "alanz", "verified": false, "id": "780278", "name": "Alex Lanz", "location": "Sultanato de Brun\u00e9i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1604, "tweet_count": 21667, "listed_count": 0}, "username": "thetruedaniele", "verified": false, "id": "3344162969", "name": "dani daniele danizita \ud83e\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 4549, "tweet_count": 69211, "listed_count": 0}, "username": "sandrobluesrock", "verified": false, "id": "3431447740", "name": "Sandro Ribeiro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 408, "tweet_count": 28412, "listed_count": 2}, "username": "DemiVini", "verified": false, "id": "570435880", "name": "vini do PT 13 \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 452, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "username": "cavallivini", "verified": false, "id": "1017419295540764673", "name": "Cavalli", "location": "Jaragu\u00e1 do sul, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1569, "tweet_count": 52977, "listed_count": 6}, "username": "beluuuu5", "verified": false, "id": "972710802", "name": "Belu Heredia \ud83d\udc9a", "location": "Cordoba-Argentina!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 394, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "username": "NareVillena016", "verified": false, "id": "2683687927", "name": "\u0274\u1d00\u0280\u1d07\u2764\u200d\ud83e\ude79", "location": "Arroyo Algod\u00f3n-Cba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 634, "tweet_count": 51041, "listed_count": 0}, "username": "_dkcosta", "verified": false, "id": "3355799356", "name": "ningu\u00e9m 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 190, "tweet_count": 25150, "listed_count": 0}, "username": "gahborgees", "verified": false, "id": "618430516", "name": "gabs", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 36, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}, "username": "fasitofeminista", "verified": false, "id": "1134938199749550080", "name": "Fasitofeminista", "location": "Mercedes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 213, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "username": "_cduaarte", "verified": false, "id": "972162592981639168", "name": "caaandu\ud83e\udd8b\ud83d\udcab\ud83d\udc78", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 668, "tweet_count": 20867, "listed_count": 0}, "username": "Candelarialuzz", "verified": false, "id": "730675099314065408", "name": "Candelaria Luz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 170, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}, "username": "maxiparzon", "verified": false, "id": "2480037391", "name": "Maxi Parzon", "location": "Caseros, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 40, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "username": "nadinaboluda", "verified": false, "id": "1038416621805682694", "name": "granadina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 86, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "username": "Val__lop", "verified": false, "id": "1149711548069351424", "name": "vallllllllllle", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 747, "tweet_count": 13784, "listed_count": 0}, "username": "martisanma", "verified": false, "id": "2842985165", "name": "M a r t i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 1401, "tweet_count": 117876, "listed_count": 43}, "username": "ifavseokjin", "verified": false, "id": "2332648424", "name": "clara", "location": "bts \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 272, "tweet_count": 22620, "listed_count": 2}, "username": "Rochii_beliebe1", "verified": false, "id": "484974526", "name": "Rocio", "location": "Club Atl\u00e9tico de Independiente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 107, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "username": "Ronald_RND1", "verified": false, "id": "2949523889", "name": "RonaldRND", "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128063, "following_count": 944, "tweet_count": 139426, "listed_count": 620}, "username": "CancerJack", "verified": false, "id": "37987887", "name": "Russell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 14, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "username": "JuaniOliver4", "verified": false, "id": "963585446486962176", "name": "Juani", "location": "Balcarce, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 823, "tweet_count": 122553, "listed_count": 4}, "username": "kavacca00", "verified": false, "id": "1643170542", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 221, "tweet_count": 49643, "listed_count": 1}, "username": "biazocah", "verified": false, "id": "731970571119013888", "name": "b\u00ea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1342, "tweet_count": 12355, "listed_count": 1}, "username": "OrmacheeA", "verified": false, "id": "935996192", "name": "L \u03c5 u h \u26a1", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 896, "tweet_count": 43730, "listed_count": 1}, "username": "rosarioAruiz", "verified": false, "id": "1478837815", "name": "Rosario?? \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "location": "Santiago del Estero-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1072, "tweet_count": 143608, "listed_count": 4}, "username": "SuTrickster", "verified": false, "id": "183785376", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2c \u210c\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd37", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 351, "tweet_count": 10641, "listed_count": 0}, "username": "MaiteMorales07", "verified": false, "id": "1013197546095824897", "name": "M\u03b1\u03b9\u019a\u00e9.", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 485, "tweet_count": 100806, "listed_count": 3}, "username": "BrisaIOk", "verified": false, "id": "1317251617", "name": "brisai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 362, "tweet_count": 24194, "listed_count": 0}, "username": "nunes_duda01", "verified": false, "id": "730884349730689024", "name": "nunezzzz \ud83d\udd25", "location": "Colombey-les-Deux-Eglises, Fra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 38, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "username": "_priavalos_", "verified": false, "id": "1022692983957807104", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 1260, "tweet_count": 447340, "listed_count": 3}, "username": "francinev_", "verified": false, "id": "300524669", "name": "francine", "location": "Vit\u00f3ria ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 471, "tweet_count": 25202, "listed_count": 1}, "username": "gsof1a", "verified": false, "id": "2353857528", "name": "\u1d38\u1d58\u1d48\u1d52", "location": "oktubre rojo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 187, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "username": "Magafranchossi", "verified": false, "id": "930192023457497088", "name": "\u2133\u00a0a h i \ud83c\udf3c", "location": "Av. Siempre Viva 742"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1839, "tweet_count": 19913, "listed_count": 2}, "username": "imyourday6", "verified": false, "id": "709447406954397696", "name": "bia", "location": "infj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 1314, "tweet_count": 27652, "listed_count": 0}, "username": "Caaamilaaa26", "verified": false, "id": "1001271405596561408", "name": "R\u03c3\u2113\u03b9\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 183, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "username": "PrzAnto17", "verified": false, "id": "847529059584180229", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud80c\udd89", "location": "Villaguay, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 291, "tweet_count": 27393, "listed_count": 0}, "username": "_MatiLopez", "verified": false, "id": "335555088", "name": "Mati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 148, "tweet_count": 34416, "listed_count": 3}, "username": "gergelimmm", "verified": false, "id": "191706458", "name": "Gergelim", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 243, "tweet_count": 73319, "listed_count": 13}, "username": "lunairevoyageur", "verified": false, "id": "195089245", "name": "Lola \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 678, "tweet_count": 11230, "listed_count": 0}, "username": "gcfanna", "verified": false, "id": "996526405033832448", "name": "anna\u2077", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1213, "tweet_count": 16898, "listed_count": 0}, "username": "j_markinm", "verified": false, "id": "950362985939206145", "name": "Capiau\ud83c\udf391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 661, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "username": "EveEvepalomeque", "verified": false, "id": "4033290561", "name": "Eve", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 632, "tweet_count": 33791, "listed_count": 6}, "username": "pizzabcpayne", "verified": false, "id": "501334608", "name": "mp \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "bog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 138, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "username": "cherryshiness", "verified": false, "id": "1143335386816626688", "name": "\ud83c\udf52", "location": "hogwarts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 347, "tweet_count": 12234, "listed_count": 0}, "username": "roonate_", "verified": false, "id": "1000075759904591872", "name": "roo \u2020", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 18081, "listed_count": 0}, "username": "mandal3mecha", "verified": false, "id": "811497326485368833", "name": "ago", "location": "San Justo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 382, "tweet_count": 10615, "listed_count": 1}, "username": "SimonArpire", "verified": false, "id": "339927340", "name": "S i m \u00f3 n", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1291, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}, "username": "ggiardiniweber", "verified": false, "id": "1538529794", "name": "Gilberto Weber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8128, "following_count": 7441, "tweet_count": 160623, "listed_count": 16}, "username": "fucksdobrev5h", "verified": false, "id": "273595094", "name": "naclara \u264f\ufe0f", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 150, "tweet_count": 10119, "listed_count": 2}, "username": "mvrl98", "verified": false, "id": "927260028817600512", "name": "\ud835\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 715, "tweet_count": 39366, "listed_count": 6}, "username": "LucianaLaBanana", "verified": false, "id": "3050908074", "name": "Lu\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 488, "tweet_count": 41925, "listed_count": 0}, "username": "SofiGutieerrez", "verified": false, "id": "3680875816", "name": "sofi\ud83d\udda4\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4063, "following_count": 4228, "tweet_count": 63361, "listed_count": 0}, "username": "Alex1964DOPS", "verified": false, "id": "729201614993686528", "name": "BALA NA AGULHA \ud83e\uddc2\ud83d\udc38 \u270c\ud83e\udd5b\ud83d\udc37\ud83c\udf7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 812, "tweet_count": 48117, "listed_count": 2}, "username": "_lulapuchetta", "verified": false, "id": "2986495065", "name": "\ud83c\udf19", "location": "San Lorenzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 591, "tweet_count": 25643, "listed_count": 1}, "username": "Milyfiguerooa", "verified": false, "id": "490799739", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 595, "tweet_count": 8810, "listed_count": 0}, "username": "viinis13", "verified": false, "id": "3000047155", "name": "VINI MALVADEZA", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 413, "tweet_count": 25267, "listed_count": 2}, "username": "giuupalma", "verified": false, "id": "129984890", "name": "Giuliana \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2287, "tweet_count": 59653, "listed_count": 5}, "username": "Valentinaanahel", "verified": false, "id": "1717244250", "name": "V\ud83c\udfa8", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 402, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "mybloodigwy", "verified": false, "id": "1024471277732589568", "name": "\u00edtalo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 660, "tweet_count": 13281, "listed_count": 1}, "username": "pietra_lg", "verified": false, "id": "3430591139", "name": "pietra\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 346, "tweet_count": 11497, "listed_count": 0}, "username": "Elianaalegre_", "verified": false, "id": "884602596379561985", "name": "Eliana", "location": "Resistencia, chaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 126, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "username": "chiari_acosta", "verified": false, "id": "966736128031232001", "name": "chiari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}, "username": "EugniadelaBarra", "verified": false, "id": "293559648", "name": "Yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 313, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "username": "SimonGiovaa", "verified": false, "id": "1049665630566313984", "name": "Giovi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1393, "tweet_count": 22061, "listed_count": 0}, "username": "Florbelut", "verified": false, "id": "853282411039383557", "name": "flor", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2626, "tweet_count": 104819, "listed_count": 0}, "username": "MelaniMilagros_", "verified": false, "id": "2422612224", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5~", "location": "C\u00f3rdoba capital, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 482, "tweet_count": 18431, "listed_count": 0}, "username": "MaluuHarries", "verified": false, "id": "392247300", "name": "Bad Girl\u00ae", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 86, "tweet_count": 7416, "listed_count": 1}, "username": "solaygordaysola", "verified": false, "id": "1009078873617784832", "name": "i'm here alone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 384, "tweet_count": 15488, "listed_count": 3}, "username": "chechuu_1", "verified": false, "id": "3064004447", "name": ","}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 382, "tweet_count": 145211, "listed_count": 6}, "username": "dj_salamandra", "verified": false, "id": "38056198", "name": "S\u00e1lvame jebhuz", "location": "Quarsoc 9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 192, "tweet_count": 10102, "listed_count": 0}, "username": "barzolastef1", "verified": false, "id": "1061700668774342665", "name": "Stefani Barzola", "location": "San Luis, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 901, "tweet_count": 23174, "listed_count": 0}, "username": "EugePellegrino9", "verified": false, "id": "1156009882149167104", "name": "Euge\ud83d\udc9a\ud83e\udd19\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3889, "tweet_count": 104202, "listed_count": 4}, "username": "lagunitos25", "verified": false, "id": "258812123", "name": "Mario Seminario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "username": "GiuliPerochena", "verified": false, "id": "2737273604", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": " Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 394, "tweet_count": 20716, "listed_count": 1}, "username": "if_wildone", "verified": false, "id": "1062564259878580224", "name": "dorothea (Taylor's Version)", "location": "Forks"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 354, "tweet_count": 17204, "listed_count": 0}, "username": "Ludmilasol24", "verified": false, "id": "1164203273781415937", "name": "raspadita", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 10640, "listed_count": 0}, "username": "Valecapello_", "verified": false, "id": "2239554931", "name": "Valentina Capello", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3991, "tweet_count": 23895, "listed_count": 0}, "username": "estheer_soares_", "verified": false, "id": "837364017450614784", "name": "esther. \ud83d\udcd6", "location": "bh/vgp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 318, "tweet_count": 13336, "listed_count": 0}, "username": "Andreaf75", "verified": false, "id": "51001272", "name": "Andr\u00e9a Fernandes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 900, "tweet_count": 56560, "listed_count": 5}, "username": "Chiiino__", "verified": false, "id": "1492018051", "name": "David", "location": "Merlo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 253, "tweet_count": 12219, "listed_count": 0}, "username": "SolPlazaa", "verified": false, "id": "880622395668692992", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude61", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 351, "tweet_count": 21131, "listed_count": 1}, "username": "M4RKSK8R", "verified": false, "id": "985659783398264834", "name": "\ud83d\udef9\u17f9", "location": "  \u2800 \u2800 \u2014 \ud835\ude5a\u00b7\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\u00b7\ud835\ude67\ud835\ude5a\u00b7\ud835\ude56\ud835\ude61 \u22b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 554, "tweet_count": 22842, "listed_count": 0}, "username": "celiserial", "verified": false, "id": "1124101088884473857", "name": "C E L I \ud83e\udd0e", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 982, "tweet_count": 16568, "listed_count": 4}, "username": "Balmacedajuls", "verified": false, "id": "752595346799333378", "name": "julieta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 26889, "listed_count": 1}, "username": "sammdlc_", "verified": false, "id": "972144448120508416", "name": "saam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 289, "tweet_count": 21229, "listed_count": 0}, "username": "malaikasan", "verified": false, "id": "891832486329798660", "name": "Maluki", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 425, "tweet_count": 9463, "listed_count": 0}, "username": "CelesteTrejo20", "verified": false, "id": "917758494161408001", "name": "Celeste\ud83d\udc9a", "location": "Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 977, "tweet_count": 41009, "listed_count": 7}, "username": "precioussdua", "verified": false, "id": "972266062510264320", "name": "ana team loves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 362, "tweet_count": 41886, "listed_count": 3}, "username": "fefffss", "verified": false, "id": "78799671", "name": "na(n)da", "location": "the bad place"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 103, "tweet_count": 33472, "listed_count": 0}, "username": "MicaGette", "verified": false, "id": "739282392", "name": "Mica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 251, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}, "username": "rpercastilho", "verified": false, "id": "833142758596542464", "name": "Rafael Castilho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 751, "tweet_count": 15647, "listed_count": 0}, "username": "guifvianna", "verified": false, "id": "795657223183728640", "name": "Slim Shady \ud83d\udc41", "location": "071"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 598, "tweet_count": 4207, "listed_count": 4}, "username": "pedroderappi", "verified": false, "id": "1146436392467279872", "name": "pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 781, "tweet_count": 15295, "listed_count": 13}, "username": "CATTlN", "verified": false, "id": "985229775911473153", "name": "CATTIN (\ud83d\udc99,\ud83e\udde1)", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 196, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}, "username": "alcirsanches98", "verified": false, "id": "1027961296917020673", "name": "alcirsanches98@Gmail.com.br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "username": "denunciaPa", "verified": false, "id": "1918985766", "name": "Brasileiro! Bel\u00e9m Par\u00e1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 276, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "username": "Carlita_Barboza", "verified": false, "id": "1046511879785533445", "name": "Carla", "location": "Merlo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1621, "tweet_count": 36984, "listed_count": 12}, "username": "sweetbyidols_", "verified": false, "id": "957098493566443522", "name": "giu JAPRIL ENDGAME"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2266, "tweet_count": 52058, "listed_count": 2}, "username": "RomiArcee", "verified": false, "id": "2422786478", "name": "Romii\ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 422, "tweet_count": 37227, "listed_count": 4}, "username": "giuli1922", "verified": false, "id": "747274104445747201", "name": "giuli", "location": "Villa del Cerro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 410, "tweet_count": 47527, "listed_count": 0}, "username": "IrinaRamirez2", "verified": false, "id": "893937542", "name": "Irina Ramirez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1057, "tweet_count": 66771, "listed_count": 2}, "username": "suck0w_", "verified": false, "id": "799374192", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 310, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}, "username": "guiabouhala", "verified": false, "id": "836063836461494276", "name": "Gui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1936, "tweet_count": 42681, "listed_count": 0}, "username": "galaxydefendern", "verified": false, "id": "1719782804", "name": "Nath", "location": "around and here"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4998, "tweet_count": 66965, "listed_count": 0}, "username": "arrobagadu", "verified": false, "id": "1071102857523404800", "name": "Gadu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 163, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}, "username": "Milezarate12", "verified": false, "id": "1023378470649438208", "name": "Mile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1874, "tweet_count": 70669, "listed_count": 14}, "username": "daisygomez1", "verified": false, "id": "287499231", "name": "Daisy", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 192, "tweet_count": 9962, "listed_count": 0}, "username": "catatufolo003", "verified": false, "id": "992135200795656194", "name": "cata", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 357, "tweet_count": 26816, "listed_count": 1}, "username": "Duree__", "verified": false, "id": "1730298499", "name": "Malena\u25b2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 307, "tweet_count": 4611, "listed_count": 0}, "username": "bitch_triste", "verified": false, "id": "2884053645", "name": ".", "location": "Teresina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 384, "tweet_count": 21901, "listed_count": 0}, "username": "fiore_colombo5", "verified": false, "id": "1114935646253133829", "name": "fiore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 508, "tweet_count": 9393, "listed_count": 1}, "username": "manumaxye", "verified": false, "id": "394394540", "name": "Nuelles", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "username": "BruceWaynePR", "verified": false, "id": "1010202905801056261", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 336, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "username": "lorepavetti", "verified": false, "id": "502392976", "name": "Lore Pr\u2665", "location": "Asuncion "}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 603, "tweet_count": 1589, "listed_count": 1}, "username": "esaumeira", "verified": false, "id": "2322736722", "name": "maravillas del mundo", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 623, "tweet_count": 18489, "listed_count": 0}, "username": "thaliamourac", "verified": false, "id": "806580795137806336", "name": "suquinho de laranja 13\u2b50", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 557, "tweet_count": 35187, "listed_count": 1}, "username": "_VillegasEri", "verified": false, "id": "4690166689", "name": "Eri", "location": "Vedia, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 581, "tweet_count": 70627, "listed_count": 0}, "username": "JonanLuna", "verified": false, "id": "311234958", "name": "Jonan Luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 472, "tweet_count": 53184, "listed_count": 4}, "username": "_recifensee", "verified": false, "id": "1083098409601507330", "name": "MILA\u2077", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 194, "tweet_count": 8038, "listed_count": 1}, "username": "RocioSci", "verified": false, "id": "458154974", "name": "Cachu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1101, "tweet_count": 26267, "listed_count": 2}, "username": "itsguetxx", "verified": false, "id": "3430412277", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 340, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "username": "guada_maldonad", "verified": false, "id": "1100239625652785153", "name": "\u0262\u1d1c\u1d00\u1d05\u1d00\u029f\u1d1c\u1d18\u1d07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 405, "tweet_count": 25092, "listed_count": 3}, "username": "coradini_n", "verified": false, "id": "2193286862", "name": "00:00\u2077", "location": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf8\ud835\udcf4 \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1049, "tweet_count": 7696, "listed_count": 1}, "username": "BguaLaura", "verified": false, "id": "4748507055", "name": "eumermo", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 460, "tweet_count": 9414, "listed_count": 0}, "username": "_Bombinate", "verified": false, "id": "1961228924", "name": "\u0e53\u0e40l\u0e04\u0260\u0433\u0e4f\u0e23 \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 172, "tweet_count": 127713, "listed_count": 5}, "username": "RaziSforza", "verified": false, "id": "1625890716", "name": "Mute"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 104, "tweet_count": 4748, "listed_count": 0}, "username": "nica_torro", "verified": false, "id": "947998775380987905", "name": "Wybie \ud83e\udde1\ud83d\udda4", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 748, "tweet_count": 58449, "listed_count": 0}, "username": "maicontrera_", "verified": false, "id": "1018552735401168897", "name": "mai", "location": "\u1d1b\u1d00\u029f\u029f\u1d07\u0280\u1d07s \u1d05\u1d07 \u1d04\u1d0f\u0280\u1d05\u1d0f\u0299\u1d00 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 780, "tweet_count": 34895, "listed_count": 1}, "username": "Vicostenderup1", "verified": false, "id": "716374564872302592", "name": "victoria.", "location": "Rafaela, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 179, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "username": "aviareca70", "verified": false, "id": "1069777119192977408", "name": "Avraham ben Areca", "location": "Iguaba Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 730, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}, "username": "kauffmann007", "verified": false, "id": "1071572491754225664", "name": "kakau", "location": "Ananindeua, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7676, "following_count": 2477, "tweet_count": 29420, "listed_count": 4}, "username": "favaniso", "verified": false, "id": "3309897303", "name": "\u0618", "location": "\u263d\u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 559, "tweet_count": 6856, "listed_count": 0}, "username": "selefriasss", "verified": false, "id": "1123710785728012289", "name": "Selene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 203, "tweet_count": 35915, "listed_count": 1}, "username": "martucoce", "verified": false, "id": "1631518904", "name": "martina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 109, "tweet_count": 16869, "listed_count": 0}, "username": "Julietaa_22_", "verified": false, "id": "996108500483833857", "name": "Juli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 34, "tweet_count": 3147, "listed_count": 1}, "username": "Guada_Ramoss", "verified": false, "id": "1066899934052536320", "name": "guada \ud83e\uddf8", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 115, "tweet_count": 13916, "listed_count": 0}, "username": "BajuLudmila", "verified": false, "id": "821062025329647618", "name": "\u1d38\u1d41\u1d30\u1d39\u1d35", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 43893, "listed_count": 2}, "username": "Replicante__", "verified": false, "id": "734510526026395653", "name": "Replicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2026, "tweet_count": 9031, "listed_count": 0}, "username": "wolveraldo", "verified": false, "id": "3086746824", "name": "Gerald Eastwood", "location": "Cristais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 560, "tweet_count": 10471, "listed_count": 0}, "username": "lauttben", "verified": false, "id": "1051913095067721728", "name": "Lautaro", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 394, "tweet_count": 18395, "listed_count": 0}, "username": "MFeijelson", "verified": false, "id": "4509696203", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56\u2661\ufe0e", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 139, "tweet_count": 28913, "listed_count": 1}, "username": "_danidiass", "verified": false, "id": "268536582", "name": "dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 456, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}, "username": "laraquiroga2_", "verified": false, "id": "867777682850942976", "name": "Larita\u2764\u200d\ud83d\udd25", "location": "Videla, Santa Fe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7175, "following_count": 6006, "tweet_count": 190215, "listed_count": 24}, "username": "aguiaraq", "verified": false, "id": "1507259558", "name": "mc k", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4026, "tweet_count": 63785, "listed_count": 0}, "username": "kaiochagas", "verified": false, "id": "47965983", "name": "Kaio Chagas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 237, "tweet_count": 20988, "listed_count": 3}, "username": "CentrefoldsRah", "verified": false, "id": "164497816", "name": "La-Rah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 367, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}, "username": "Guillezaffalon4", "verified": false, "id": "942845121388797957", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u2728", "location": "El Tr\u00e9bol, santa fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 91, "tweet_count": 50456, "listed_count": 0}, "username": "_SongulCelen", "verified": false, "id": "924880940052238337", "name": "\u2743 Songul \u2743", "location": "Golpeando a G\u00fcney "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3652180, "following_count": 218, "tweet_count": 180457, "listed_count": 1880}, "username": "telefe", "verified": true, "id": "169637010", "name": "telefe", "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 868, "tweet_count": 14730, "listed_count": 0}, "username": "BafumoCaamii", "verified": false, "id": "1091422109820166145", "name": "cammm\u0269\u026da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 425, "tweet_count": 63511, "listed_count": 0}, "username": "mtrevisaan0", "verified": false, "id": "893847333527588864", "name": "Mari\ud83c\udf3c", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 286, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "username": "eleoterioak", "verified": false, "id": "850463083843768320", "name": "Ana Eleot\u00e9rio", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 666, "tweet_count": 8147, "listed_count": 3}, "username": "larijuliana_", "verified": false, "id": "988779083730472965", "name": "Larissa Juliana", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 436, "tweet_count": 42474, "listed_count": 0}, "username": "darkkkangels", "verified": false, "id": "1112122208288153600", "name": "mirelita", "location": "RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 21, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "username": "AyelenaSalu", "verified": false, "id": "1631361968", "name": "Dai Salu \u2640", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 303, "tweet_count": 20387, "listed_count": 1}, "username": "BenjaBiodre", "verified": false, "id": "3228431716", "name": "benjam\u00edn.", "location": "Ubicacion 1.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10212, "following_count": 8251, "tweet_count": 76109, "listed_count": 1}, "username": "akordeide4_", "verified": false, "id": "758810498913538048", "name": "Akordeide4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 944, "tweet_count": 51420, "listed_count": 7}, "username": "PrimerVa", "verified": false, "id": "1021778131454226433", "name": "#PrimerVotoFP.", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}, "username": "VinicioSenador", "verified": false, "id": "2525837216", "name": "Vinicio Castillo", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 332, "tweet_count": 10762, "listed_count": 5}, "username": "mdelfirom", "verified": false, "id": "104648269", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \u1d05\u1d07\u029f\u0493\u026a\u0274\u1d00 \ud83c\udf3c\ud83c\udf43", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4985, "tweet_count": 229946, "listed_count": 7}, "username": "YohnelRamirez", "verified": false, "id": "1859327748", "name": "Yohnel Ram\u00edrez Armijos", "location": "Loja, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1336, "tweet_count": 24894, "listed_count": 3}, "username": "valen_urteaga", "verified": false, "id": "3379347455", "name": "valen", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 227, "tweet_count": 23485, "listed_count": 0}, "username": "pauliiroland", "verified": false, "id": "818307185667088387", "name": "Finn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 36, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "username": "ragustin___", "verified": false, "id": "1046815348295708672", "name": "ragustin", "location": "Cook Islands"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 315, "tweet_count": 25423, "listed_count": 1}, "username": "Soofiadcg", "verified": false, "id": "1087783472494723072", "name": "\ud83c\udf19", "location": "Videla, Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "username": "jessicaasmaha", "verified": false, "id": "1123401906095886338", "name": "Jessicaasmaha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 913, "tweet_count": 19553, "listed_count": 13}, "username": "karyandradegil", "verified": false, "id": "231172034", "name": "Karina Andrade Gil", "location": "Barcelona - Quito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1310, "tweet_count": 103262, "listed_count": 6}, "username": "ChuliPiraino", "verified": false, "id": "826229300", "name": "jujibu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 139, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}, "username": "brosjulia", "verified": false, "id": "1063455154937241601", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 257, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}, "username": "lequinlp", "verified": false, "id": "3419409161", "name": "ahllex", "location": "Vk City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 672, "tweet_count": 37641, "listed_count": 0}, "username": "Candelalujan201", "verified": false, "id": "1131309177723379712", "name": "cande", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 137, "tweet_count": 15855, "listed_count": 0}, "username": "AldanaSofia004", "verified": false, "id": "922779860946378752", "name": "Sofia", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 47, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "username": "RamonCadena6", "verified": false, "id": "1096908826048163840", "name": "Ramon Cadena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 851, "tweet_count": 70986, "listed_count": 5}, "username": "BeluCaabrera", "verified": false, "id": "180829260", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 630, "tweet_count": 154098, "listed_count": 66}, "username": "aiRosana", "verified": false, "id": "48757891", "name": "rsn\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}, "username": "john_lopes", "verified": false, "id": "27424640", "name": "Jo\u00e3o Lopes", "location": "Alcatraz Paulista - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 356, "tweet_count": 19026, "listed_count": 0}, "username": "santybelizan05", "verified": false, "id": "883113055370055680", "name": "santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820291, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "verified": false, "id": "87743630", "name": "(A)rgoth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 276, "tweet_count": 12882, "listed_count": 0}, "username": "mtxrres687", "verified": false, "id": "978984371985309698", "name": "ansiedad69", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 565, "tweet_count": 23793, "listed_count": 0}, "username": "PriiLondra13", "verified": false, "id": "725091831973859328", "name": "\u1d18\u0280\u026as\u1d04\u026a\u029f\u1d00", "location": "Larroque, Entre Rios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 386, "tweet_count": 109051, "listed_count": 1}, "username": "gimenez_lari", "verified": false, "id": "565702751", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe", "location": "Chaco, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 284, "tweet_count": 45715, "listed_count": 0}, "username": "PrisciMartineez", "verified": false, "id": "773917834070069248", "name": "Priscila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 396, "tweet_count": 33511, "listed_count": 0}, "username": "LaraBertetti", "verified": false, "id": "2514049460", "name": "Sid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1330, "tweet_count": 26926, "listed_count": 3}, "username": "magicshopes", "verified": false, "id": "1045021456088924161", "name": "bella\u2077", "location": "07."}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 134, "tweet_count": 9403, "listed_count": 0}, "username": "juliferrari12", "verified": false, "id": "2194422073", "name": "juli", "location": "arg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 60, "tweet_count": 22288, "listed_count": 0}, "username": "_angelicapaula", "verified": false, "id": "1625724217", "name": "ANGEL", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "reyna_202", "verified": false, "id": "837530077017448448", "name": "Leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 3033, "tweet_count": 4090, "listed_count": 1}, "username": "cakeyasi", "verified": false, "id": "792754607252500480", "name": "A triste vida de uma vagabunda", "location": "Ela/Dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 325, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "username": "dahianabuhler", "verified": false, "id": "4771260239", "name": "Syr \ud83c\udf53", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9004, "following_count": 3993, "tweet_count": 149414, "listed_count": 21}, "username": "beyjungkook", "verified": false, "id": "184046109", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 288, "tweet_count": 13987, "listed_count": 0}, "username": "Rafofis_", "verified": false, "id": "826622003373342720", "name": "Rafofis", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 275, "tweet_count": 30123, "listed_count": 0}, "username": "camgarciaaa", "verified": false, "id": "789890980241608706", "name": "Cam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 405, "tweet_count": 31578, "listed_count": 6}, "username": "gojogalaxy", "verified": false, "id": "1006990724842258433", "name": "juliane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 423, "tweet_count": 19964, "listed_count": 8}, "username": "agusgala93", "verified": false, "id": "119561738", "name": "Agus tina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 411, "tweet_count": 9148, "listed_count": 0}, "username": "jojimloser", "verified": false, "id": "1067516384362545154", "name": "Nekotina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 335, "tweet_count": 85456, "listed_count": 0}, "username": "potedeconserva", "verified": false, "id": "58246122", "name": "Pote de conserva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 772, "tweet_count": 6531, "listed_count": 1}, "username": "fernandonp300g1", "verified": false, "id": "1047984386640101377", "name": "Si duda, doble a la derecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9556, "following_count": 3791, "tweet_count": 49999, "listed_count": 16}, "username": "Daniel011965", "verified": false, "id": "372548322", "name": "ceroes3", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 851, "tweet_count": 23459, "listed_count": 0}, "username": "tequisurprisee", "verified": false, "id": "889250224358776833", "name": "tequi \ud83e\uddda\ud83c\udffb", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 189, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "username": "eulirad", "verified": false, "id": "992366094227771393", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc1b \u2b50\ufe0f", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 3722, "tweet_count": 229009, "listed_count": 31}, "username": "lcmoura", "verified": false, "id": "6047522", "name": "Lula", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 2153, "tweet_count": 92312, "listed_count": 3}, "username": "morevidela__", "verified": false, "id": "1095919020203802625", "name": "MORe", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 686, "tweet_count": 20564, "listed_count": 0}, "username": "candelar1a_", "verified": false, "id": "888604535316525056", "name": "cande\ud83c\udf43\ud83e\udd40", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 226, "tweet_count": 15983, "listed_count": 0}, "username": "Kevinis22", "verified": false, "id": "2735631883", "name": "Kev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2747, "tweet_count": 150335, "listed_count": 7}, "username": "TomasEliesel1", "verified": false, "id": "151491277", "name": "Tomas De La Rosa", "location": "Santiago de los Caballeros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 338, "tweet_count": 12013, "listed_count": 0}, "username": "Julsiso", "verified": false, "id": "358969020", "name": "J S S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 126, "tweet_count": 43481, "listed_count": 1}, "username": "lucianadarco03", "verified": false, "id": "945453854962995200", "name": "Lu D\u2019Arco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 5608, "tweet_count": 23922, "listed_count": 3}, "username": "EMERSONTRINDAD2", "verified": false, "id": "565091276", "name": "EMERSON TRINDADE", "location": "S\u00e3o Paulo-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 346, "tweet_count": 28211, "listed_count": 0}, "username": "Dani_camacho142", "verified": false, "id": "3018225070", "name": "FILHA DE YAHWEH \ud83e\udd0d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 876, "tweet_count": 28875, "listed_count": 0}, "username": "LaliUnzueta", "verified": false, "id": "3100292048", "name": "laaali \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 8219, "tweet_count": 393957, "listed_count": 25}, "username": "queenxblack", "verified": false, "id": "2513394336", "name": "Famika |\u2022midnights\u2022|", "location": "Themyscira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 592, "tweet_count": 21118, "listed_count": 1}, "username": "mateusuillia", "verified": false, "id": "2828511391", "name": "mw", "location": "Mesquita, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 311, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "username": "melodydiezz", "verified": false, "id": "1120460592979087361", "name": "Melody", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 147, "tweet_count": 18591, "listed_count": 2}, "username": "rafaelatorres_", "verified": false, "id": "81952781", "name": "stark", "location": "McLaren's Pub \ud83c\udf7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591160, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "username": "GeracaodeValor", "verified": true, "id": "228120886", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "location": "Orlando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 321, "tweet_count": 55761, "listed_count": 1}, "username": "sofibenitez15", "verified": false, "id": "2263378237", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1a", "location": "Resistencia, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1487, "tweet_count": 38773, "listed_count": 0}, "username": "Prii_cornejo8", "verified": false, "id": "1028855163354800128", "name": "PriiC\u00f8rn\u0119j\u00f8\ud83e\udec0", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 491, "tweet_count": 36718, "listed_count": 0}, "username": "Vmaite01", "verified": false, "id": "2153098004", "name": "\ud83d\udc97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 459, "tweet_count": 9064, "listed_count": 2}, "username": "Neocarp", "verified": false, "id": "42900254", "name": "Pablo Andres", "location": "Unknown."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 10240, "tweet_count": 81374, "listed_count": 20}, "username": "Dulce_Mara", "verified": false, "id": "87472605", "name": "\ud83d\udea9 Dulce Mara Lula13 Rousseff", "location": "Bras\u00edlia-DF, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 3388, "tweet_count": 73069, "listed_count": 0}, "username": "tweetdoed", "verified": false, "id": "893896843725295621", "name": "\uea00 \u00c9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e confirma", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 318, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}, "username": "Floor_sancheez", "verified": false, "id": "714634458880741376", "name": "Flor\ud83c\udf20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 325, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "username": "FerreyraHanni", "verified": false, "id": "1137559461051191296", "name": "Hanna", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 159, "tweet_count": 16914, "listed_count": 1}, "username": "Karenpinedaa_", "verified": false, "id": "365457515", "name": "Karen", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 473, "tweet_count": 123470, "listed_count": 19}, "username": "jjkookvth", "verified": false, "id": "1032398100621455360", "name": "\uc804 sol; JIN EN ARG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "\u2315  \u275b \ud53c\ub09c  \u06f0  \uc9c0\uafb9  \u2661  \ud835\udff5\ud835\udff1.\ud835\udff5\ud835\udff3 \u22b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1341, "tweet_count": 93483, "listed_count": 5}, "username": "pedropointevin", "verified": true, "id": "2860221178", "name": "Pedro", "location": "221B Baker Street"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 294, "tweet_count": 50406, "listed_count": 8}, "username": "mariaanniely", "verified": false, "id": "303015861", "name": "Anny F\u00e9lix \ud83c\udf35\u2b50\ufe0f", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1634, "tweet_count": 35267, "listed_count": 4}, "username": "13Itala", "verified": false, "id": "1078408961144119296", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 5000, "tweet_count": 123651, "listed_count": 4}, "username": "ricardohazze", "verified": false, "id": "963257920237522945", "name": "Ricardo Hazze"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 293, "tweet_count": 25221, "listed_count": 0}, "username": "fxnxxsh", "verified": false, "id": "913212926", "name": ":3", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 295, "tweet_count": 4537, "listed_count": 0}, "username": "LuciaCiafardin3", "verified": false, "id": "1042146559998271490", "name": "Lucia Ciafardini", "location": "Chivilcoy, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 611, "tweet_count": 29347, "listed_count": 0}, "username": "valeefuriasse", "verified": false, "id": "1042805558368194560", "name": "\ud835\uddbf\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddcc\ud835\uddbe \ud83d\udc8c", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 451, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "username": "CelinaCastill0", "verified": false, "id": "918123473389735936", "name": "Celina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 228, "tweet_count": 30224, "listed_count": 1}, "username": "Hwaiteu_", "verified": false, "id": "546514954", "name": "n\u00e3o novi\u00e7a, mas rebelde", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 863, "tweet_count": 95590, "listed_count": 54}, "username": "fabriglibo", "verified": false, "id": "119530449", "name": "Fabricio Glibota", "location": "Resistencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 403, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "username": "sofiagus155", "verified": false, "id": "4890404434", "name": "chofi\ud83c\udf52", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 164, "tweet_count": 20853, "listed_count": 0}, "username": "facujerezzzz", "verified": false, "id": "3290839432", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 179, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}, "username": "loppezromi", "verified": false, "id": "4064029769", "name": "ro:/"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2449, "tweet_count": 10279, "listed_count": 3}, "username": "gotljcc", "verified": false, "id": "870771293301420032", "name": "Amanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "username": "nightowl2311", "verified": false, "id": "205963404", "name": "Rolando Carbajal", "location": "Lima peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}, "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "id": "3309347867", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 796, "tweet_count": 48618, "listed_count": 2}, "username": "nani_208", "verified": false, "id": "1687282477", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd03", "location": "Dolores- Bs.As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 564, "tweet_count": 30051, "listed_count": 5}, "username": "La__Contra", "verified": false, "id": "131279738", "name": "L'amar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 406, "tweet_count": 59272, "listed_count": 1}, "username": "milagrocruzz", "verified": false, "id": "3429010661", "name": "mili \u26a1\ufe0f", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 146, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "username": "lara_ullua", "verified": false, "id": "1062080667742298112", "name": "lara", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 293, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "username": "btnmarinho", "verified": false, "id": "1076571485014245376", "name": "b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 273, "tweet_count": 18735, "listed_count": 0}, "username": "ARTRICOLOR10", "verified": false, "id": "893277242209353729", "name": "ADILSON", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 313, "tweet_count": 134061, "listed_count": 1}, "username": "McvtG_", "verified": false, "id": "2418668833", "name": "Miyu \ud83d\udcab", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 459, "tweet_count": 7684, "listed_count": 0}, "username": "DCristofa_Nela", "verified": false, "id": "3407985957", "name": "giane", "location": "R\u00edo Negro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 888, "tweet_count": 60602, "listed_count": 6}, "username": "ValenSotelo2", "verified": false, "id": "1695274194", "name": "V\ud83e\udd8b", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 122, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}, "username": "Rafael64366037", "verified": false, "id": "1139264974604382208", "name": "Pudim Sinistro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 3112, "tweet_count": 8159, "listed_count": 1}, "username": "marcelaodopt", "verified": false, "id": "734229410186993664", "name": "Professor Marcel\u00e3o \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89", "location": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 144, "tweet_count": 25953, "listed_count": 0}, "username": "juli_perez10", "verified": false, "id": "3298268770", "name": "Juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 40, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}, "username": "iam_nego", "verified": false, "id": "1021094012910997505", "name": "\u611b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 665, "tweet_count": 12027, "listed_count": 1}, "username": "ltascyla", "verified": false, "id": "1049114342334091264", "name": "tascylinha", "location": "Limeira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 442, "tweet_count": 20590, "listed_count": 0}, "username": "Luluabregu04", "verified": false, "id": "992676213792657408", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcfe \ud83e\udd8b", "location": "humboldt, santa fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 371, "tweet_count": 10654, "listed_count": 0}, "username": "MaquuiGimenez", "verified": false, "id": "1019042651277021185", "name": "Macarena\ud83d\udc9a", "location": "Chivilcoy, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13863, "following_count": 14183, "tweet_count": 21527, "listed_count": 2}, "username": "arnogueira", "verified": false, "id": "70693179", "name": "augusto nogueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 401, "tweet_count": 72919, "listed_count": 103}, "username": "rsil_", "verified": false, "id": "287037829", "name": "RESIL \u26a1", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 323, "tweet_count": 56213, "listed_count": 0}, "username": "Ori_baivero", "verified": false, "id": "269968787", "name": "ori\u2728", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 318, "tweet_count": 12489, "listed_count": 0}, "username": "tomas050302", "verified": false, "id": "706095314659315712", "name": "2+", "location": "Malang Kalam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 103, "tweet_count": 3918, "listed_count": 2}, "username": "simmons4thegame", "verified": false, "id": "1000108876849655808", "name": "Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 4050, "tweet_count": 57531, "listed_count": 24}, "username": "cauebg", "verified": false, "id": "2291939214", "name": "Cau\u00ea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 478, "tweet_count": 175544, "listed_count": 12}, "username": "oquestao", "verified": false, "id": "15493803", "name": "O Quest\u00e3o", "location": "Ilha de Lost, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 378, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "username": "fran_parreiras", "verified": false, "id": "791060443133513729", "name": "Fran \ud83c\udf08", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 71, "tweet_count": 27545, "listed_count": 0}, "username": "fadhnha", "verified": false, "id": "976873695246512128", "name": "larissinha $", "location": "De Recife, um calor do carai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 173, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}, "username": "ari_ibarraa", "verified": false, "id": "1151628434763911169", "name": "ariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 687, "tweet_count": 32738, "listed_count": 1}, "username": "crvgsuz", "verified": false, "id": "2378169358", "name": "hinata \u2b50\ufe0f", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1133, "tweet_count": 37823, "listed_count": 2}, "username": "CuevaMaggi", "verified": false, "id": "898587551241568256", "name": "MaggiCueva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 9164, "tweet_count": 56632, "listed_count": 8}, "username": "FAFierroP", "verified": false, "id": "2209961294", "name": "FELIPE \u00c1NGEL FIERRO P.", "location": "HERMOSILLO, SONORA, M\u00c9XICO."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1233, "tweet_count": 43600, "listed_count": 4}, "username": "Goruzedri", "verified": false, "id": "311691919", "name": "Tom\u00e1s Goruzedri", "location": "En el ombligo de la Luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1531, "tweet_count": 67754, "listed_count": 3}, "username": "maya_ffc", "verified": false, "id": "3365812277", "name": "Mais morre do que mata no CODm", "location": "+5521"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 314, "tweet_count": 22980, "listed_count": 0}, "username": "CandelaadaSilva", "verified": false, "id": "451031019", "name": "Candela\ud83d\udd6f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 338, "tweet_count": 94622, "listed_count": 5}, "username": "math_crf", "verified": false, "id": "1366228784", "name": "math", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 118, "tweet_count": 65422, "listed_count": 3}, "username": "foudacmeuarroba", "verified": false, "id": "72887962", "name": "invis\u00edvel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2023, "tweet_count": 25241, "listed_count": 0}, "username": "Ashtar_369", "verified": false, "id": "2465259824", "name": "Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1678, "tweet_count": 66850, "listed_count": 0}, "username": "bitchofLaurenJ", "verified": false, "id": "239358577", "name": "Anairam Aioc\u00e1 \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 226, "tweet_count": 10714, "listed_count": 0}, "username": "_Melanievie", "verified": false, "id": "1046972284517437441", "name": "M e l a n i e \ud83d\udc51", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 127, "tweet_count": 34428, "listed_count": 7}, "username": "UnaCelosaMas_7", "verified": false, "id": "1671311659", "name": "Mich\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 286, "tweet_count": 19272, "listed_count": 0}, "username": "felipe_lemess", "verified": false, "id": "700836496547250176", "name": "Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 690, "tweet_count": 100023, "listed_count": 7}, "username": "soffiamelina", "verified": false, "id": "391552761", "name": "nanami-sama", "location": "Monte Grande, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 343, "tweet_count": 8994, "listed_count": 0}, "username": "MaruGrau", "verified": false, "id": "320350855", "name": "Garu", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1415, "tweet_count": 27580, "listed_count": 0}, "username": "ElaineBR3", "verified": false, "id": "917623228604080130", "name": "Tia do Zap", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 583, "tweet_count": 59099, "listed_count": 0}, "username": "marifergaleano", "verified": false, "id": "90039118", "name": "Mafer \u2728", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}, "username": "TurcoTelles", "verified": false, "id": "187050336", "name": "Turco Telles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 359, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}, "username": "MicaTerzanoo", "verified": false, "id": "1068956611295752195", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 117, "tweet_count": 47866, "listed_count": 11}, "username": "__http_x", "verified": false, "id": "1426435861", "name": "\u2022 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82. \u2022", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 195, "tweet_count": 9445, "listed_count": 0}, "username": "stlopess", "verified": false, "id": "924110251376435200", "name": "ste", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 48, "tweet_count": 75024, "listed_count": 0}, "username": "tatiicastella77", "verified": false, "id": "975205968291270659", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 496, "tweet_count": 16475, "listed_count": 1}, "username": "marinavenancio_", "verified": false, "id": "220451674", "name": "Mary Jane", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 597, "tweet_count": 17325, "listed_count": 1}, "username": "pietrxxs", "verified": false, "id": "870974653", "name": "loey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 348, "tweet_count": 22963, "listed_count": 1}, "username": "Hari_Cejas", "verified": false, "id": "868484150", "name": "Haritza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 432, "tweet_count": 10196, "listed_count": 1}, "username": "edulido42", "verified": false, "id": "157709353", "name": "Eduardo ou Ricardo", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 207, "tweet_count": 8560, "listed_count": 1}, "username": "valeescaglia", "verified": false, "id": "4187989937", "name": "~Valentina~", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 104, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}, "username": "Crisfnt", "verified": false, "id": "1137707999785639936", "name": "Cris\ud83d\udc9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1067, "tweet_count": 48882, "listed_count": 2}, "username": "jean_aksh", "verified": false, "id": "2699360424", "name": "jena ta imortal", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 322, "tweet_count": 68112, "listed_count": 4}, "username": "bere_accentini", "verified": false, "id": "2222324450", "name": "BERENICE", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 524, "tweet_count": 29729, "listed_count": 1}, "username": "camposdefut", "verified": false, "id": "3309175821", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd89 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Neo qu\u00edmica arena "}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 559, "tweet_count": 13686, "listed_count": 0}, "username": "whoistark_", "verified": false, "id": "850761779860971520", "name": "rafa", "location": "Elite Way"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 234, "tweet_count": 4353, "listed_count": 0}, "username": "LuliBravo09", "verified": false, "id": "2762089953", "name": "LOURDES BRAVO", "location": "Puan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 1975, "tweet_count": 45087, "listed_count": 1}, "username": "DelShasten", "verified": false, "id": "2302677693", "name": "santu", "location": "San Lorenzo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1008, "tweet_count": 37539, "listed_count": 0}, "username": "MeliMohamad1", "verified": false, "id": "4798046307", "name": "Melany", "location": "villa constituci\u00f3n "}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 265, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "username": "FaustSabrina", "verified": false, "id": "1365083370", "name": "Sabrina Faust", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 249, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}, "username": "RodriVazquezOk", "verified": false, "id": "588657759", "name": "Rodri", "location": "Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 441, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "username": "Emilia_Costa", "verified": false, "id": "50077441", "name": "EMILIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 307, "tweet_count": 13281, "listed_count": 0}, "username": "taynaellen2", "verified": false, "id": "1067913892280639488", "name": "TA Y N\u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 186, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "username": "ybag_gvv", "verified": false, "id": "970482167435407362", "name": "gabyy 12+1", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 237, "tweet_count": 13220, "listed_count": 0}, "username": "pipidlp", "verified": false, "id": "1078832790555291650", "name": "Pili \ud83c\udf19", "location": "C\u00f3rdoba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 749, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "username": "sanchezgaston", "verified": false, "id": "167019357", "name": "Gasti", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 188, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "username": "viki_diazc", "verified": false, "id": "752582444050702336", "name": "Victoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 265, "tweet_count": 20207, "listed_count": 0}, "username": "Macuu24", "verified": false, "id": "953203444042665984", "name": "Maca\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 379, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "username": "melaani888", "verified": false, "id": "1031769658767147008", "name": "Jazmin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 488, "tweet_count": 40277, "listed_count": 1}, "username": "Enzoo159", "verified": false, "id": "1011281984684019717", "name": "Enzo", "location": "Villa Constituci\u00f3n Santa fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 488, "tweet_count": 10555, "listed_count": 0}, "username": "itimalialet", "verified": false, "id": "932756434781114368", "name": "tua m\u00e3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2611, "tweet_count": 11397, "listed_count": 4}, "username": "IvnGlvez26", "verified": false, "id": "1370770604", "name": "Ivan Ooze", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 373, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "username": "valennrivass", "verified": false, "id": "1079542272910348288", "name": "vvalentina", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 174, "tweet_count": 3676, "listed_count": 1}, "username": "NadiiRocy2", "verified": false, "id": "1014104075993059333", "name": "\u2728nadia\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 518, "tweet_count": 46969, "listed_count": 3}, "username": "femeirelless", "verified": false, "id": "3863301519", "name": "shape de tristeza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 132, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "username": "0draza", "verified": false, "id": "995912489459175424", "name": "lipe", "location": "Hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 217, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "username": "Victoriafig77", "verified": false, "id": "737475721430507520", "name": "\ud83d\udc45"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 211, "tweet_count": 31844, "listed_count": 0}, "username": "pilarestevezz", "verified": false, "id": "1061695465887092736", "name": "trolo narcisista", "location": "cuc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 209, "tweet_count": 2354, "listed_count": 0}, "username": "Agussegoviaa7", "verified": false, "id": "1016053012203175936", "name": "Agus Segovia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "username": "Naiara25370621", "verified": false, "id": "1118998615891038216", "name": "cusicusi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 811, "tweet_count": 79862, "listed_count": 1}, "username": "Nyxraesita", "verified": false, "id": "794949875729387520", "name": "\ud83c\udf1fFlourescent_Nyx_La p\u00e9tasse Brune\u2122\ufe0f du Wagon\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17996, "following_count": 883, "tweet_count": 12360, "listed_count": 87}, "username": "ArtemisNymph", "verified": false, "id": "4874205953", "name": "\u00c1rtemis (o Alicia)\ud83c\udf19", "location": "Creadora de #LaMiniaturaDelDia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 817, "tweet_count": 37658, "listed_count": 1}, "username": "BriannaSpf", "verified": false, "id": "4026754347", "name": "Brianna\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 263, "tweet_count": 7510, "listed_count": 0}, "username": "jupiter_grrrrl", "verified": false, "id": "1051669945527017473", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 777, "tweet_count": 91876, "listed_count": 1}, "username": "_mararias", "verified": false, "id": "2868305431", "name": "Martina", "location": "de Rosario y de Central\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1295, "tweet_count": 48628, "listed_count": 2}, "username": "Tamidiot", "verified": false, "id": "2762629384", "name": "Tami of suburbia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Laferrere, bs as"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2703, "tweet_count": 22985, "listed_count": 1}, "username": "ynglivia", "verified": false, "id": "718967858613645312", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f\u2077", "location": "gcf RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 528, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}, "username": "valentinaperns", "verified": false, "id": "1002027163883917314", "name": "valentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1062, "tweet_count": 27987, "listed_count": 0}, "username": "italumIII__", "verified": false, "id": "1050953673176731648", "name": "portal mundinho \u00edtaloverso \u262d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "Bras\u00edlia - DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4678, "tweet_count": 102836, "listed_count": 56}, "username": "carlos_xavier_c", "verified": false, "id": "2585009887", "name": "carlos", "location": "guayaquil  medellin   toronto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 604, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "username": "Elena_Abramo", "verified": false, "id": "972713142", "name": "Elena \ud83d\udc9a", "location": "Junin mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 454, "tweet_count": 25463, "listed_count": 2}, "username": "AlejoPicciano18", "verified": false, "id": "4431465448", "name": "666", "location": "Mercedes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 1339, "tweet_count": 97347, "listed_count": 46}, "username": "camisgray", "verified": false, "id": "106798647", "name": "Camis & Bebis \ud83e\udd91", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 305, "tweet_count": 20132, "listed_count": 0}, "username": "naatiferreyra3", "verified": false, "id": "955413736122212352", "name": "Natal\u00ed", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 592, "tweet_count": 9629, "listed_count": 0}, "username": "dadsmartins", "verified": false, "id": "873257500358975489", "name": "daniel martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 987, "tweet_count": 21600, "listed_count": 1}, "username": "BussoFlor", "verified": false, "id": "857094578", "name": "Florencia\ud83c\udf3c", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 471, "tweet_count": 11225, "listed_count": 0}, "username": "dptp__", "verified": false, "id": "1166798930", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 194, "tweet_count": 11061, "listed_count": 0}, "username": "Hanna43131", "verified": false, "id": "1036621748047958017", "name": "\ud83c\udf39Hanna\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 367, "tweet_count": 36957, "listed_count": 0}, "username": "MaruCastro09", "verified": false, "id": "2600616582", "name": "\u2022\u0e53\u2022", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 2254, "tweet_count": 79287, "listed_count": 4}, "username": "LuuAda", "verified": false, "id": "2900633827", "name": "lulu", "location": "\ud835\ude0e\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude30 \ud835\ude0a\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 331, "tweet_count": 92221, "listed_count": 0}, "username": "naikeriann", "verified": false, "id": "877330767566843908", "name": "n", "location": "zayn y tay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 377, "tweet_count": 19573, "listed_count": 0}, "username": "f_godoyy", "verified": false, "id": "805947284294946817", "name": "F", "location": "RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 580, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "username": "MyhFerrei", "verified": false, "id": "1110476447938998273", "name": "Myh\ud83d\udc0e", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 423, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}, "username": "FeliHernandezzz", "verified": false, "id": "883158002035023872", "name": "ciro", "location": "Chuy "}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 347, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "username": "maaaaartina0", "verified": false, "id": "876495200536985601", "name": "ya\u00f1ez", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2043, "tweet_count": 46785, "listed_count": 2}, "username": "Fsachettis", "verified": false, "id": "828255577474232320", "name": "Spooking Intensifies"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 238, "tweet_count": 20240, "listed_count": 0}, "username": "mudei_senha", "verified": false, "id": "1142982480087175168", "name": "Mudei de conta perdi a senha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 441, "tweet_count": 30115, "listed_count": 0}, "username": "lujanjacob4", "verified": false, "id": "2243027538", "name": "luj\u00e1n", "location": "Villa Trinidad-Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 963, "tweet_count": 68552, "listed_count": 4}, "username": "BrisaBsso", "verified": false, "id": "703734762", "name": "Bri", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 344, "tweet_count": 12487, "listed_count": 2}, "username": "Naiiiiii_", "verified": false, "id": "1378426308", "name": "Nai \ud83d\udc9a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 620, "tweet_count": 14812, "listed_count": 0}, "username": "martisala10", "verified": false, "id": "967487484794896384", "name": "martina", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 646, "tweet_count": 49925, "listed_count": 2}, "username": "jopesanvieira", "verified": false, "id": "242416911", "name": "Lo\u00e3o Ledro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 629, "tweet_count": 23941, "listed_count": 1}, "username": "GzJenni", "verified": false, "id": "493944652", "name": "Jenni", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 638, "tweet_count": 36495, "listed_count": 2}, "username": "CafferataA", "verified": false, "id": "719832809272119296", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52", "location": "Posadas, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 475, "tweet_count": 46787, "listed_count": 13}, "username": "andryoamaral", "verified": false, "id": "17599891", "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Rio Branco | Acre | Amaz\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1356, "tweet_count": 40612, "listed_count": 8}, "username": "danielpossari", "verified": false, "id": "72407689", "name": "Dani Z\u00e2mbia", "location": "Campo Grande, MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22912, "following_count": 1629, "tweet_count": 100856, "listed_count": 104}, "username": "danielreen", "verified": false, "id": "130875602", "name": "Daniel #UltraNPodcast Reenlsober \ud83d\udc7e", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 230, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "username": "camilasotoo1", "verified": false, "id": "1106998270457458688", "name": "C\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1 \ud83e\udd40", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "username": "TonyASG20", "verified": false, "id": "2215806242", "name": "Tony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 2331, "tweet_count": 37232, "listed_count": 7}, "username": "milimontero__", "verified": false, "id": "1475326278", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68 \u2640", "location": "Campana, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1203, "tweet_count": 123461, "listed_count": 2}, "username": "ReginaPenteado8", "verified": false, "id": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 380, "tweet_count": 28995, "listed_count": 0}, "username": "diamemondino", "verified": false, "id": "756218626030522368", "name": "diamela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 231, "tweet_count": 37799, "listed_count": 0}, "username": "Tinaaruiz14", "verified": false, "id": "942732998746759169", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9d", "location": "Venado Tuerto, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1151, "tweet_count": 3613, "listed_count": 1}, "username": "GiacomoMiele", "verified": false, "id": "1972033951", "name": "La Haine", "location": "Valmontone, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 803, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}, "username": "carazzaai", "verified": false, "id": "986173949984813056", "name": "gab", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 172, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "username": "mileelaporta", "verified": false, "id": "1038093541673787392", "name": "11 11", "location": "Zarate,Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5002, "tweet_count": 13022, "listed_count": 0}, "username": "JirayaResiste", "verified": false, "id": "985376829207871489", "name": "Jiraya da Democracia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 28, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "username": "emeaguirre_", "verified": false, "id": "962164729463672833", "name": "emely", "location": "Santa fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 709, "tweet_count": 12474, "listed_count": 0}, "username": "jesibelengoro3", "verified": false, "id": "4531195275", "name": "Jee\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 232, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "username": "GiaaMontefinale", "verified": false, "id": "2985078256", "name": "GIANELLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 107, "tweet_count": 20956, "listed_count": 0}, "username": "ohpleasesaytome", "verified": false, "id": "736253911586213888", "name": "marina", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 385, "tweet_count": 12184, "listed_count": 0}, "username": "ticiadias", "verified": false, "id": "141350928", "name": "TiciaDias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 278, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}, "username": "Bienven77548529", "verified": false, "id": "1126959875928543232", "name": "Bienvenido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 337, "tweet_count": 10364, "listed_count": 0}, "username": "AgusGuater", "verified": false, "id": "1032369629522526208", "name": "Guater", "location": "vera el pueblo del bardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2197, "tweet_count": 10011, "listed_count": 12}, "username": "cruelmorph", "verified": false, "id": "755587608940601345", "name": "kmilaa \u22ac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 518, "tweet_count": 6743, "listed_count": 0}, "username": "GimeeGomez16", "verified": false, "id": "3020009020", "name": "Gime", "location": "Sunchales - Santa Fe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1093, "tweet_count": 23241, "listed_count": 3}, "username": "edgarhdez0", "verified": false, "id": "172917442", "name": "Gama", "location": "Centro, Tabasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1643, "tweet_count": 26588, "listed_count": 19}, "username": "gi_groff", "verified": false, "id": "34326210", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 lula l\u00e1 13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1146, "tweet_count": 26081, "listed_count": 0}, "username": "LooChaves", "verified": false, "id": "286183966", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37 \ud83c\udf1f", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 804, "tweet_count": 24374, "listed_count": 0}, "username": "nahi_dupin99", "verified": false, "id": "726232489140871168", "name": "Nahi\ud83d\udc9a", "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 519, "tweet_count": 55066, "listed_count": 6}, "username": "Juandubra24", "verified": false, "id": "326259329", "name": "J D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 63, "tweet_count": 4173, "listed_count": 0}, "username": "Lurodriiguez26", "verified": false, "id": "1049038120031850496", "name": "Luu", "location": "Carlos Casares, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 665, "tweet_count": 49594, "listed_count": 3}, "username": "MaguiiValentin", "verified": false, "id": "176954674", "name": "\u0bb1aguii \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 110, "tweet_count": 15768, "listed_count": 0}, "username": "violeelobos", "verified": false, "id": "2484690770", "name": "Viole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 347, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "username": "anna_romin", "verified": false, "id": "1121210198281072640", "name": "#8daystomybday", "location": "konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 149, "tweet_count": 43056, "listed_count": 0}, "username": "combe_micaa", "verified": false, "id": "1021177773996609536", "name": "Chena \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140092, "listed_count": 0}, "username": "jonasilva_rj", "verified": false, "id": "106779222", "name": "Jonas Silva", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 652, "tweet_count": 41076, "listed_count": 1}, "username": "Solcruuz32", "verified": false, "id": "1557294476", "name": "S\u1d0f\u1d0f\u1d0f\u1d0f\u029f\u2728", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 742, "tweet_count": 19059, "listed_count": 1}, "username": "AnaGomez0811", "verified": false, "id": "1875690816", "name": "\ud83c\udf1f"}], "tweets": [{"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "Skepta"}]}, "text": "Pues nada, me he comprado las Skepta, puto ordenador y putas webs, mirar ropa y zapas por la noche es suicida t\u00edo", "author_id": "2856552646", "created_at": "2019-08-30T01:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 137, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167253092133421061"], "id": "1167253092133421061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "author_id": "919845247", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "id": "1167082048173019136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "frenvzm", "id": "1040380330685935617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040380330685935617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167255508316803073"}], "text": "@frenvzm y si nos morimos?", "author_id": "3315145314", "created_at": "2019-08-30T02:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167255725304930304"], "id": "1167255725304930304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mandyforever15", "id": "1491243003226304514"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137454696518623237", "text": "@Mandyforever15   T\u00e9vez dijo que quer\u00eda jugar contra nosotros. Es masoquista o suicida?", "author_id": "2545076809", "created_at": "2019-08-30T01:55:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167254579186196480"], "id": "1167254579186196480"}, {"in_reply_to_user_id": "28958495", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109285961828057088"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109286021408178177"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109286070758359040"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109286189654294528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1109283069071183872"}], "text": "E tem mais uma coisa legal, essa saga tem a primeira apari\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida, a equipe \u00e9 formada na terceira edi\u00e7\u00e3o https://t.co/SgAfJy4DAy", "author_id": "28958495", "created_at": "2019-03-23T02:50:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1109286217118556160"], "id": "1109286217118556160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zDmCQI2cCJ", "expanded_url": "https://buff.ly/32bjrdI", "display_url": "buff.ly/32bjrdI"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Ksa6C4AGI5", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1167240595678646276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ksa6C4AGI5", "media_key": "3_1167240594399399936"}]}, "text": "#ACTUALIDAD | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/zDmCQI2cCJ https://t.co/Ksa6C4AGI5", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-08-30T01:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240595678646276"], "id": "1167240595678646276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}]}, "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "author_id": "1103472102924013568", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "id": "1167183914919747584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h3hzptHvx1", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade  \nhttps://t.co/h3hzptHvx1", "author_id": "182694679", "created_at": "2019-08-29T17:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167134165554384899"], "id": "1167134165554384899"}, {"text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "id": "1167109308313735169"}, {"text": "sco pa tu manaa \ud83d\udc40 https://t.co/6WyoKU0MVz", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6WyoKU0MVz", "expanded_url": "https://twitter.com/_OhThatsWill/status/1165481548675723264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6WyoKU0MVz", "media_key": "3_1165481543076319232"}]}, "author_id": "68848549", "created_at": "2019-08-25T04:30:29.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 298, "like_count": 1432, "quote_count": 7628}, "edit_history_tweet_ids": ["1165481548675723264"], "id": "1165481548675723264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "id": "1167229192599035906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "EdgrAllanHoe", "id": "3394084018"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "InsanelyQueer", "id": "2566392674"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "shily"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Jt6xXG3OTF", "expanded_url": "https://twitter.com/canciondpajaro/status/1166689644592939009?s=20", "display_url": "twitter.com/canciondpajaro\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2994132443", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166689644592939009"}, {"type": "replied_to", "id": "1167135515688275971"}], "text": "@AlBetekentDood @EdgrAllanHoe @InsanelyQueer Me, solo que yo s\u00ed engordo u.u Y PARA M\u00cd shily es la amiga ping\u00fcino ya dije https://t.co/Jt6xXG3OTF", "author_id": "725155299804352512", "created_at": "2019-08-29T19:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167153250757468165"], "id": "1167153250757468165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caharaujoo_", "id": "2555526521"}]}, "in_reply_to_user_id": "2555526521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167245063619063808"}], "text": "@caharaujoo_ O que aconteceu", "author_id": "871043370336083968", "created_at": "2019-08-30T01:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245965352456192"], "id": "1167245965352456192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2836815753", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164992692566278145"}], "text": "Como chefe de uma das maiores democracias do mundo, desejo ao povo franc\u00eas paz e felicidades!", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-23T20:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5624, "reply_count": 2602, "like_count": 52858, "quote_count": 496}, "edit_history_tweet_ids": ["1164992693925294081"], "id": "1164992693925294081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.551, "type": "Organization", "normalized_text": "DMu\u00f1oz"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5362, "type": "Organization", "normalized_text": "NCK"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "PJudicial"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "FdT"}]}, "text": "A DMu\u00f1oz, Secr Priv de NCK/CFK y \"colaboradores\" q ayudaron a \"lavar\" un \"pedacito\" del robo de TUS y MIS dineros de n/impuestos , el PJudicial los acaba de embargar x + de $ 3.000 Millones.\nEra, apenas, un VUELTO al lado del latrocinio de 12 a\u00f1os K. \nEl votante FdT se suicida.", "author_id": "374847033", "created_at": "2019-08-30T01:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252242870804480"], "id": "1167252242870804480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NaiBeniito", "id": "1855708141"}]}, "in_reply_to_user_id": "1855708141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167251013428043782"}], "text": "@NaiBeniito Pa que te voy a decir que no si si. Dentro de poco veo un v\u00eddeo tuyo de como te moris jajajajaja", "author_id": "634246870", "created_at": "2019-08-30T01:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252595095822336"], "id": "1167252595095822336"}, {"in_reply_to_user_id": "780278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901195506421760"}], "text": "Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la protecci\u00f3n de lo que ya existe. Los pueblos indigenas son (carajos que entienden mejor el papel a ejercer) los \u00fanicos expertos en esa proteccion.", "author_id": "780278", "created_at": "2019-08-23T14:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901197968564226"], "id": "1164901197968564226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "text": "Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explodiu um planeta, matou o Obi Wan, cortou a m\u00e3o do Luke, congelou o Han Solo e teve reden\u00e7\u00e3o! A hist\u00f3ria s\u00f3 se repete! Nada de novo! Ou t\u00f4 equivocado?", "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-29T20:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 40, "like_count": 401, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167179918142296069"], "id": "1167179918142296069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166836026914029568"}], "text": "Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-08-29T04:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166932614265135104"], "id": "1166932614265135104"}, {"in_reply_to_user_id": "1146436392467279872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167248590676418560"}], "text": "@dewerpe_jean si se lo que es, en q momento lo hice?", "author_id": "985229775911473153", "created_at": "2019-08-30T01:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249412692828166"], "id": "1167249412692828166"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 141, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Geovani Maiorana"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "urubus"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Sn1s6ZZXlx", "expanded_url": "https://twitter.com/denunciaPa/status/1167220466328768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn1s6ZZXlx", "media_key": "3_1167220449014689792"}]}, "in_reply_to_user_id": "2752975312", "text": "@BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar do Geovani Maiorana que dirigiu b\u00eabado, alta velocidade e matou duas pessoas. Se fosse um de n\u00f3s estariam feito urubus atr\u00e1s de furo de reportagem https://t.co/Sn1s6ZZXlx", "author_id": "1918985766", "created_at": "2019-08-29T23:40:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167220466328768512"], "id": "1167220466328768512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charbel_05", "id": "4063584609"}]}, "in_reply_to_user_id": "4063584609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167243677154062337"}], "text": "@charbel_05 Voc\u00ea literalmente S\u00d3 faz isso", "author_id": "836063836461494276", "created_at": "2019-08-30T01:33:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167249050225262598"], "id": "1167249050225262598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166903565866156037"}], "text": "Y yo siento que t\u00fa no me representas, mequetrefe. https://t.co/RztrLS3WdU", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/RztrLS3WdU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1166903565866156037", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-08-29T12:34:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 238, "like_count": 682, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1167052945319444480"], "id": "1167052945319444480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "text": "No final os filmes ruins s\u00e3o lembrados e os \"ok\" s\u00e3o aos poucos esquecidos. Todo mundo fala de Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 hoje mas ningu\u00e9m fala nada de Aquaman", "author_id": "3086746824", "created_at": "2019-08-29T21:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167181658321248257"], "id": "1167181658321248257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "marcelo"}]}, "text": "falei pro marcelo que tava louca pra ir no cinema assistir um filme que vi o trailer, que parecia ser muito bom e tals\nfui procurar\no filme apenas n\u00e3o existe", "author_id": "268536582", "created_at": "2019-08-30T01:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167247592205541376"], "id": "1167247592205541376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Cader"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/qtGGty5ioY", "expanded_url": "https://telefe.com/huerfanas/capitulos/capitulo-169/", "display_url": "telefe.com/huerfanas/capi\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udca5 \u00a1La mafia encontr\u00f3 a las chicas! \u00bfAsesinaron a Cader? \ud83d\ude31 Mir\u00e1 ac\u00e1 el cap\u00edtulo completo de #Huerfanas y enterate todo lo que pas\u00f3 \ud83d\udc47https://t.co/qtGGty5ioY", "author_id": "169637010", "created_at": "2019-08-29T23:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167210319837618177"], "id": "1167210319837618177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "author_id": "2525837216", "created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "id": "1167211591512788999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.926, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "text": "Se eu morrer foi o Fluminense que me matou", "author_id": "3419409161", "created_at": "2019-08-30T01:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245999229853696"], "id": "1167245999229853696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "text": "RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "author_id": "27424640", "created_at": "2019-08-29T14:27:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081434579918848"], "id": "1167081434579918848"}, {"in_reply_to_user_id": "1045021456088924161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167246936304492550"}], "text": "Hoje aconteceu de novo, a mesma pessoa, fez os mesmos coment\u00e1rios de sempre. S\u00f3 que dessa vez foi diferente, foi percept\u00edvel que ele n\u00e3o ia mudar.", "author_id": "1045021456088924161", "created_at": "2019-08-30T01:25:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246942986018819"], "id": "1167246942986018819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Y4Io7GRRJR", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1167182797443883011", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167182797443883011"}], "text": "kkkkk um homem horr\u00edvel desses querer falar do michael \u00e9 c\u00f4mico https://t.co/Y4Io7GRRJR", "author_id": "184046109", "created_at": "2019-08-30T01:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167246496204578816"], "id": "1167246496204578816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotapebis", "id": "348726422"}]}, "in_reply_to_user_id": "348726422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167055378623975424"}], "text": "@jotapebis Un amigo dec\u00eda que cada enferno terminal y cada suicida deber\u00eda llevarse un mafioso con \u00e9l, en un par de meses seguro que todos los pol\u00edticos se vuelven eficientes y honestos, y en un a\u00f1o somos primer mundo.", "author_id": "372548322", "created_at": "2019-08-29T14:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081515823579136"], "id": "1167081515823579136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "id": "1167042055157288960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166920584510496768"}], "text": "Para recordar... https://t.co/hhTrEaejQJ", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/hhTrEaejQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1166920584510496768", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-08-29T13:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 22, "like_count": 379, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064641429594117"], "id": "1167064641429594117"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mmros", "id": "214413288"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "in_reply_to_user_id": "214413288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167169404888592385"}], "text": "@mmros @ptbrasil Tu \u00e9s uma anenc\u00e9fala, alienada e idiota. Se toca e perceba que quem foi contra a criminaliza\u00e7\u00e3o das Fake News foi o Bozo, pois desejava continuar a se beneficiar dessa artimanha delet\u00e9ria \u00e0 democracia.", "author_id": "734229410186993664", "created_at": "2019-08-29T20:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173490165919746"], "id": "1167173490165919746"}, {"text": "meu primo se suicidou e ta a fam\u00edlia td julgando o mlk e chorando largado, quando mlk tava na merda ningu\u00e9m ia perguntar se ele precisava de alguma coisa ou dar um apoio moral, foi mt forte e corajoso at\u00e9 o \u00faltimo segundo e disso eu n tenho d\u00favidas.", "author_id": "1049114342334091264", "created_at": "2019-08-30T00:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167226445082615810"], "id": "1167226445082615810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomas050302", "id": "706095314659315712"}]}, "in_reply_to_user_id": "706095314659315712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167243787049062401"}], "text": "@tomas050302 A l\u00e9sbica?", "author_id": "1000108876849655808", "created_at": "2019-08-30T01:13:15.000Z", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243853298114560"], "id": "1167243853298114560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FAFierroP", "id": "2209961294"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "diazpol", "id": "629042580"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "martibatres", "id": "142471549"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MorenaSenadores", "id": "985896556489576448"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "fisgonmonero", "id": "218162682"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "JesusRCuevas", "id": "460485869"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Monreal"}]}, "in_reply_to_user_id": "2209961294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167216987904368641"}], "text": "@FAFierroP @RicardoMonrealA @diazpol @martibatres @senadomexicano @MorenaSenadores @Navegaciones @fisgonmonero @JesusRCuevas Esp\u00e9rence tantito, falta que salga Monreal a hacer su teatrito y amenace con irse a la oposici\u00f3n (ojal\u00e1 y se vaya).", "author_id": "311691919", "created_at": "2019-08-29T23:30:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167218106336468992"], "id": "1167218106336468992"}, {"text": "Qu\u00e9 gusto salir de compras con la novia, dijo qui\u00e9n ? Obviamente nadie ni el mism\u00edsimo terrorista suicida", "author_id": "187050336", "created_at": "2019-08-29T19:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167151861662650368"], "id": "1167151861662650368"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1118998615891038216", "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "id": "1167215622511583234"}, {"in_reply_to_user_id": "4874205953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Mendieta"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Cindy Sherman"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/c64xpyeMoF", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtemisNymph/status/1167033114989928448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c64xpyeMoF", "media_key": "3_1167033081087320066"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/c64xpyeMoF", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtemisNymph/status/1167033114989928448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c64xpyeMoF", "media_key": "3_1167033105129062400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167032378163912704"}], "text": "Francesca Woodman se suicida en Nueva York en 1981, tir\u00e1ndose por una ventana de su loft. Su obra ha sido calificada como una aut\u00e9ntica reivindicaci\u00f3n pol\u00edtica con tintes feministas, poni\u00e9ndose en relaci\u00f3n con otras artistas de su misma \u00e9poca como Ana Mendieta o Cindy Sherman https://t.co/c64xpyeMoF", "author_id": "4874205953", "created_at": "2019-08-29T11:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167033114989928448"], "id": "1167033114989928448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "smashbros"}, {"start": 32, "end": 43, "tag": "Nintendo64"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "Ultimate"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "smashbros"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.3305, "type": "Organization", "normalized_text": "Nintendo64"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WkDgHmVIZe", "expanded_url": "https://twitter.com/danielreen/status/1167240379328094208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WkDgHmVIZe", "media_key": "3_1167240368427020288"}]}, "text": "Pra que Ultimate n\u00e9? #smashbros #Nintendo64 https://t.co/WkDgHmVIZe", "author_id": "130875602", "created_at": "2019-08-30T00:59:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167240379328094208"], "id": "1167240379328094208"}], "places": [{"full_name": "Dumont, Brasil", "id": "a79cd62ed9482c68"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167255383494279168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167255383494279168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167255383494279168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151735660996366336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151735660996366336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151735660996366336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167254410512257024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167254410512257024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167254410512257024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167246453011562497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167246453011562497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167246453011562497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "768150673754038273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [768150673754038273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "768150673754038273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167245628872830976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167245628872830976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167245628872830976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167251238821531654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167251238821531654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167251238821531654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167240007800774656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167240007800774656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167240007800774656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167222761783058433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167222761783058433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167222761783058433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2334694812", "value": "2334694812", "detail": "User has been suspended: [2334694812].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167239105194921985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167239105194921985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167239105194921985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2619996709", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2619996709].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2619996709", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167239859783766016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167239859783766016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167239859783766016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167220042955677698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167220042955677698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167220042955677698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167241296928485376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167241296928485376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167241296928485376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080570743312789515", "value": "1080570743312789515", "detail": "User has been suspended: [1080570743312789515].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167241501413445632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167241501413445632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167241501413445632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167213523577036801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167213523577036801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167213523577036801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "880082548336058371", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [880082548336058371].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880082548336058371", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167199950868045824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167199950868045824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167199950868045824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166907742218608640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166907742218608640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166907742218608640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167256207448522752", "oldest_id": "1167239873373323265", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31izyuuerh0f31bzy1xqa39ol19"}}