{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164697423840796672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164694629041790982"}], "id": "1164697423840796672", "created_at": "2019-08-23T00:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida @DrPotemkill Que da\u00f1o te hizo a ti para pensar que alguien que te cr\u00edtica no tiene derecho a hacer la cr\u00edtica que le venga en gana en el espacio de opini\u00f3n p\u00fablica que t\u00fa misma has abierto? Que lo de escribir lo que salga de los huevos aplica pa todos, no solo pa ti.", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}]}, "author_id": "1155688332"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164697348406161408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164697348406161408", "created_at": "2019-08-23T00:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "3037319699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164697217216782336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164572878995697664"}], "id": "1164697217216782336", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "Hellmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabiano504181", "id": "819290818007670784"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "donosdabolars", "id": "185657251"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "EsporteBandRS", "id": "2821368357"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fabiano504181 @donosdabolars @EsporteBandRS O treinador do Inter voltou a ser o maionese Hellmann's de sempre treinador covarde e medroso retranqueiro com esquema suicida s\u00f3 poderia dar no que deu pediu para perder e poderia ter tomado mais! Bota essa resultado na conta do treinador!! Pat\u00e9tico!!!!", "in_reply_to_user_id": "819290818007670784", "author_id": "1164562107561652226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164697158756577282"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164688451851235333"}], "id": "1164697158756577282", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "mayhem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DevilTyl", "id": "873319319849119744"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DevilTyl Oh mano isso \u00e9 do vocalista dos mayhem que se suicidou", "in_reply_to_user_id": "873319319849119744", "author_id": "716753961156521984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164697144344772610"], "id": "1164697144344772610", "created_at": "2019-08-23T00:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa que conhe\u00e7o que se suicida essa semana o foda \u00e9 que os n\u00fameros s\u00f3 crescem e as pessoas continuam n\u00e3o dando a m\u00ednima de como tratar e cuidar de algo t\u00e3o s\u00e9rio", "author_id": "2851769253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Ap3jgzXaU2", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1164505748958851073", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164697125931888640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164505748958851073"}], "id": "1164697125931888640", "created_at": "2019-08-23T00:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pobre Argentina y su voto suicida https://t.co/Ap3jgzXaU2", "author_id": "1346502698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164697092708798464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693069419167747"}], "id": "1164697092708798464", "created_at": "2019-08-23T00:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Una t e r f es incapaz de ser feminista por negarle derechos a una parte importante de la poblaci\u00f3n femenina.", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "2236792230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164697007279284225"], "id": "1164697007279284225", "created_at": "2019-08-23T00:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Dps o cara suicida a\u00ed por suas causas seus merda, ser feliz e o que importa", "author_id": "889610411611480064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I5Oq9c7f9o", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/20/justica-avalia-em-setembro-se-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira-foi-forjada/", "display_url": "observador.pt/2019/08/20/jus\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "cinema"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164696875544600576"], "id": "1164696875544600576", "created_at": "2019-08-23T00:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Justi\u00e7a avalia em setembro se venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira foi forjada  #cinema https://t.co/I5Oq9c7f9o", "author_id": "3391816545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164696628286164992"], "id": "1164696628286164992", "created_at": "2019-08-23T00:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mais uma pessoa se suicidou no i*ba, mais uma pessoa incr\u00edvel se foi e quase ningu\u00e9m (at\u00e9 onde eu vi) mostrou um pingo de empatia. t\u00e1 foda.", "author_id": "2596890312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164696459389878274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164692567147106304"}], "id": "1164696459389878274", "created_at": "2019-08-23T00:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@coach_espana @Dinastiachip @UnchainedRev Depende de si el que se suicida es consciente de que lo va a hacer. En el caso de que lo seas probablemente te cagues en la mesa del jefe antes de salir.", "in_reply_to_user_id": "1153617381165535237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coach_espana", "id": "1153617381165535237"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Dinastiachip", "id": "997396836607582208"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "UnchainedRev", "id": "3208385698"}]}, "author_id": "927145278678945794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164696456839794688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693069419167747"}], "id": "1164696456839794688", "created_at": "2019-08-23T00:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Por qu\u00e9 hay que mandar a alguien a callar por opinar algo diferente?", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "995412353268232192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164696365072441344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164505000099192832"}], "id": "1164696365072441344", "created_at": "2019-08-23T00:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tatobriones: @r0gal2 @luz611230 @carlosmartinh @KariPerezPopoca Mi estimado Gus hay que tener est\u00f3mago para escuchar a @carlosmartinh .\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tatobriones", "id": "103662927"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "r0gal2", "id": "1047319635731800064"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "luz611230", "id": "613011902"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "KariPerezPopoca", "id": "993883180850667520"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}]}, "author_id": "2648120089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164696340250710016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693069419167747"}], "id": "1164696340250710016", "created_at": "2019-08-23T00:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@gatita__suicida Yo opino que si no te gustan las trans me lamas la base de la polla y te comas enteritos mis cojones. Trans Rights are Human Rights.", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "3640926734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164696204875374593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164696204875374593", "created_at": "2019-08-23T00:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "1416523796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164696109840830464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164696109840830464", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "132719483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BBBMjps8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164673645085679623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBBMjps8M9", "media_key": "3_1164673643676348416"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164696092526747650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164673645085679623"}], "id": "1164696092526747650", "created_at": "2019-08-23T00:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/BBBMjps8M9", "author_id": "916281221663133696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164696054006255618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164696054006255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "305271661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164696010666496005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164696010666496005", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "217992665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164695858677452800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164557153866256384"}], "id": "1164695858677452800", "created_at": "2019-08-23T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luizsilveirac J\u00e1 matou? Se n\u00e3o. T\u00f4 disposto.", "in_reply_to_user_id": "1035587012470956034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luizsilveirac", "id": "1035587012470956034"}]}, "author_id": "1109243955231801350"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164695839224270848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164695839224270848", "created_at": "2019-08-23T00:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "830899827571572736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164695704566140929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "id": "1164695704566140929", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "author_id": "66071167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164695593245184000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163528586822897665"}], "id": "1164695593245184000", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Mills"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "21swanqueen", "id": "1284465016096337921"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @21swanqueen: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Regina Mills matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "author_id": "1096063060597489666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164695499338866688"], "id": "1164695499338866688", "created_at": "2019-08-23T00:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo que necesito es poder salir de la enfermer\u00eda o que me peguen un tiro en la cabeza. \u2014es la primera broma suicida que hace en su vida.", "author_id": "977198176661856258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164695440023068673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164695440023068673", "created_at": "2019-08-23T00:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "1009042503511756801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164695398939811841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164623297679691776"}], "id": "1164695398939811841", "created_at": "2019-08-23T00:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@believelasco Todas menos escuadron suicida", "in_reply_to_user_id": "1106752617127071744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "believelasco", "id": "1251687515993657344"}]}, "author_id": "1049462129219256321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Pte8bvSEXO", "expanded_url": "https://twitter.com/Lautssss/status/1164695053459173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pte8bvSEXO", "media_key": "3_1164695039341187073"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Pte8bvSEXO", "expanded_url": "https://twitter.com/Lautssss/status/1164695053459173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pte8bvSEXO", "media_key": "3_1164695047545270277"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliaCazzaniga", "id": "393064710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164695053459173377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164694310471774208"}], "id": "1164695053459173377", "created_at": "2019-08-23T00:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuliaCazzaniga jajajsjajajaajaja se v\u00e9 que tengo pinta de suicida https://t.co/Pte8bvSEXO", "in_reply_to_user_id": "393064710", "author_id": "594751430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164694842196320256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164694842196320256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "934416102104367104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694400213143554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164694400213143554", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1395647011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694308164952064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "id": "1164694308164952064", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026", "author_id": "940594704319700993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694253106319365"], "id": "1164694253106319365", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "Independiente", "id": "188356649"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[\u00bfSAB\u00cdAS QUE?]: Cada vez que un \u00e1rbitro va a revisar el VAR, se suicida un hincha de @Independiente", "author_id": "378386724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694243941801984"], "id": "1164694243941801984", "created_at": "2019-08-23T00:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda puta escopeta\nNo ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que libreta\nLa us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta\nSi al final no me mat\u00e9 mas que por llegar a mis metas", "author_id": "783065691901624320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694169077669889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "id": "1164694169077669889", "created_at": "2019-08-23T00:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "author_id": "1038430817398255616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164694100953784320"], "id": "1164694100953784320", "created_at": "2019-08-23T00:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SEI QUE FUI FAN\u00c1TICA, SUICIDA\nABRI M\u00c3O DA PR\u00d3PRIA VIDAAA\nFUI REF\u00c9M E FUI BANDIDA\nPOR QUERER TE AMAR DEMAIS", "author_id": "2776888027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164693406892904448"], "id": "1164693406892904448", "created_at": "2019-08-23T00:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acerta o ch\u00e3o, e a velocidade se intensifica, o suicida se identifica", "author_id": "1066055188971249665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164693292526833664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164595073410977792"}], "id": "1164693292526833664", "created_at": "2019-08-23T00:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@abogadosvenezu1 @AJudithnieto M\u00e1s payaso \"libre\" y se suicida tragando mam\u00f3n con fororo.", "in_reply_to_user_id": "1100205810855096320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abogadosvenezu1", "id": "1100205810855096320"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AJudithnieto", "id": "847512403"}]}, "author_id": "789636266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164693075224121344"], "id": "1164693075224121344", "created_at": "2019-08-23T00:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uno pensar\u00eda -con mi inclinaci\u00f3n nihilista- que tendr\u00eda alguna peque\u00f1a afinidad por el ap\u00f3crifo ser humano... Pero m\u00edrame, en una misi\u00f3n suicida que se enfrenta al dulce olvid\u00f3 y seguro de una sola cosa: Esperaba m\u00e1s de la humanidad. Un poco m\u00e1s de orgullo. Un poco m\u00e1s de gracia", "author_id": "368598463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164693020685590529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164693020685590529", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3775736908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164693008874397696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164692072554749952"}], "id": "1164693008874397696", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "FIESP"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Gaspari"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5395, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_tatarana E a FIESP e o Gaspari incensando esse bosta. Realmente, a elite brasileira entrou em modo suicida.", "in_reply_to_user_id": "19854974", "author_id": "191412029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164692567147106304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156747118800801792"}], "id": "1164692567147106304", "created_at": "2019-08-23T00:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dinastiachip @GuilleMurdock @UnchainedRev A ver si no se va a poder ser suicida explotado y a la vez ser un tipo educado.\u00bfo los suicidas son maleducados?", "in_reply_to_user_id": "997396836607582208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dinastiachip", "id": "997396836607582208"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GuilleMurdock", "id": "927145278678945794"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "UnchainedRev", "id": "3208385698"}]}, "author_id": "1153617381165535237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164692533441679363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164692533441679363", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "3293816845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/3wKTAJmqsf", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1156446514773975040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wKTAJmqsf", "media_key": "7_1156445360581201920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164692181136941056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156446514773975040"}], "id": "1164692181136941056", "created_at": "2019-08-23T00:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @22nograu: Suic\u00edda \ud83d\udca5\ud83d\ude2c https://t.co/3wKTAJmqsf", "author_id": "1138857921557729280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164692178729414656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164692178729414656", "created_at": "2019-08-23T00:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2199255152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164692041672122369"], "id": "1164692041672122369", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Duas vezes j\u00e1 tentei assistir esquadr\u00e3o suicida pela segunda vez mas n\u00e3o conseguiria me perdoar se perdesse esse tempo de novo", "author_id": "65700992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164691961057595392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164691255298859009"}], "id": "1164691961057595392", "created_at": "2019-08-23T00:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Macagarciajac @Romy_bidondo Wohooooooo, a deprimirse un rato con la serie suicida jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "2936059006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Macagarciajac", "id": "2936059006"}]}, "author_id": "2324977039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164691907823448065"], "id": "1164691907823448065", "created_at": "2019-08-23T00:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sentimientos como t\u00e9mpano y ganas de vivir como un suicida.", "author_id": "3152252116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164691879386079233"], "id": "1164691879386079233", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:12:37.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puedo creer que Netflix saco al final la escena en la que se suicida Hanna , saben lo que espere ver esa escena ?", "author_id": "3820614617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/l8peXzgpff", "expanded_url": "https://t.co/l8peXzgpff", "display_url": "t.co/l8peXzgpff"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164691672476848129"], "id": "1164691672476848129", "created_at": "2019-08-23T00:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Levou tampa e matou se https://t.co/l8peXzgpff", "author_id": "1043170414581768192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164691573554188289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164691573554188289", "created_at": "2019-08-23T00:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "174456568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164691460823900160"], "id": "1164691460823900160", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9701, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya se acerca la tercera temporada de \"13 Reasons Why\", y mi instinto suicida lo sabe.", "author_id": "142166642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164691405106798593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164691405106798593", "created_at": "2019-08-23T00:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "829139933537398784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164691122138046464"], "id": "1164691122138046464", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente do nada a not\u00edcia de q o Ronaldinho se matou e eu t\u00f4 como \"??????\"", "author_id": "1085409233422692352"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164690937194393601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "id": "1164690937194393601", "created_at": "2019-08-23T00:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "author_id": "2800810913"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164690812657184773"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164690812657184773", "created_at": "2019-08-23T00:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "436785388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164690810069233666"], "id": "1164690810069233666", "created_at": "2019-08-23T00:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o jovem sem esperan\u00e7a de vida, t\u00e3o novo e j\u00e1 suicida. S\u00e3o duas da manh\u00e3 e faz chuva, o pesadelo ainda continua...", "author_id": "16839822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164690599016116224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164688705509920768"}], "id": "1164690599016116224", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 38, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Nicaragua40Revoluci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "el19digital", "id": "39628323"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "Nicaragua40Revoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el19digital: #Nicaragua40Revoluci\u00f3n\n\nLa instant\u00e1nea es el recuerdo de un plan suicida que marcar\u00eda la ventaja a favor de los guerriller\u2026", "author_id": "4826906330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164690588702269440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164689971074273281"}], "id": "1164690588702269440", "created_at": "2019-08-23T00:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alexgomess96 Para de rir , vi uma not\u00edcia que ele se suicidou depois desse v\u00eddeo ele sofria de depress\u00e3o , apagaaa kk", "in_reply_to_user_id": "2715825311", "author_id": "2705131220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164690504547799040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164690504547799040", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "135991267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164690502416908288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164674990727471105"}], "id": "1164690502416908288", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yoloxokotl", "id": "136840088"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoloxokotl: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/7YMivBe0\u2026", "author_id": "740635438478594050"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164690490207457281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164690490207457281", "created_at": "2019-08-23T00:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1093290000786051074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164690402903023621"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659791358234625"}], "id": "1164690402903023621", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luan_gryffindor: - Luke ,Magnus e Jason se encontrando no p\u00f3s-vida, sabendo que eles foram os melhores loirinhos que o Rick matou !!\n\n#\u2026", "author_id": "1160987848146935808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164690223953059841"], "id": "1164690223953059841", "created_at": "2019-08-23T00:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me voy a suicida", "author_id": "801235377784754177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164690025600159750"], "id": "1164690025600159750", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 massa sim", "author_id": "1073621739475738624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689611957985280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164689611957985280", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "792468285157675008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689552910573569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164689552910573569", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "393358235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689478650421248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164689173367926784"}], "id": "1164689478650421248", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.602, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "rowe"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:03:05.000Z", "geo": {"place_id": "00ae6c637075843b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSebasti\u00e1n se fue en una misi\u00f3n suicida hace casi dos meses. Eso es lo que dijo que quer\u00eda hacer y lo dej\u00e9 ir\" rowe (el gringo)", "in_reply_to_user_id": "4553058255", "author_id": "4553058255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689404339916800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164685968684793857"}], "id": "1164689404339916800", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3794, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ZilOliv YO FIRME CON MACRI, NO SOY SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "360139588", "author_id": "883454682"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164689301407457282"], "id": "1164689301407457282", "created_at": "2019-08-23T00:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cada 5 minutos, algu\u00e9m se suicida por n\u00e3o ser levada a s\u00e9rio quando disse n\u00e3o estar bem...", "author_id": "3383762117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164689260437487621"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164689260437487621", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "335965643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164689190161977350"], "id": "1164689190161977350", "created_at": "2019-08-23T00:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tbm tem Padre suicida que toca sino fora de hora", "author_id": "3122598605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164689114496675845"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164686645599358977"}], "id": "1164689114496675845", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3548, "type": "Place", "normalized_text": "XIITA"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.2886, "type": "Person", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9457, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ricojhs", "id": "45262788"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ricojhs se com a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental que Bolsonaro acha \"XIITA\"\na Vale j\u00e1 matou dois rios no Brasil...\n\nBolsonaro acha exagerada a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental.", "in_reply_to_user_id": "45262788", "author_id": "327042747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689094083076097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164689094083076097", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "2990226101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689013443354624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164689013443354624", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "917133063737561089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RgGu61kxDN", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164688847093063681"], "id": "1164688847093063681", "created_at": "2019-08-23T00:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/RgGu61kxDN", "author_id": "165565418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/G7mFSIWCUa", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:93355-como-ejecutaron-el-plan-del-asalto-al-palacio-nacional-en-nicaragua", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua40Revoluci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Nicaragua40Revoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164688705509920768"], "id": "1164688705509920768", "created_at": "2019-08-23T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Nicaragua40Revoluci\u00f3n\n\nLa instant\u00e1nea es el recuerdo de un plan suicida que marcar\u00eda la ventaja a favor de los guerrilleros sandinistas, en un momento en que el somocismo parec\u00eda m\u00e1s fuerte que nunca.\n\nhttps://t.co/G7mFSIWCUa", "author_id": "39628323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/robvp9jQ6f", "expanded_url": "https://t.co/robvp9jQ6f", "display_url": "t.co/robvp9jQ6f"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688580087832578"], "id": "1164688580087832578", "created_at": "2019-08-22T23:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quando algu\u00e9m se suicida: ah coitadx n merecia isso blah blah blah https://t.co/robvp9jQ6f", "author_id": "1083000686101626880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688422549766149"], "id": "1164688422549766149", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4187, "type": "Person", "normalized_text": "Fill"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "EternoFillFlowMonstro"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 112, "tag": "EternoFillFlowMonstro"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:58:53.000Z", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Fill fez uma m\u00fasica de depress\u00e3o um tempo atr\u00e1s,e ontem se matou por causa dessa doen\u00e7a\ud83d\ude2a\ud83d\udc94\n#EternoFillFlowMonstro \u2764\ud83d\udc94", "author_id": "1023406034377945090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688332212903936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164667543728132096"}], "id": "1164688332212903936", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "catiavr22", "id": "2300412763"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @catiavr22: Recado foi dado hein FAUZE \"se ficar comprovada que Dalila matou Paul,vc ser\u00e1 acusado de ser c\u00famplice dela\" ENTENDEU FAUZE?\u2026", "author_id": "1002172291537620992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688308531806213"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164687838241263616"}], "id": "1164688308531806213", "created_at": "2019-08-22T23:58:26.000Z", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cardoso_Cal @nadanovonofront Hahahaha. Vamos l\u00e1. Somos um pa\u00eds soberano. O q acontece aqui \u00e9 problema meu, teu e de outros brasileiros. N\u00f3s temos q sentar e resolver. N\u00e3o precisamos de ngn para dar pitaco. E n\u00e3o sou suicida. Sou nacionalista.", "in_reply_to_user_id": "834590637957726209", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "250202811"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688137651654657"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164687373000675329"}], "id": "1164688137651654657", "created_at": "2019-08-22T23:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wallowxs se nem uma facada matou aquele cara, sinceramente..... deve ser sat\u00e3", "in_reply_to_user_id": "1055314008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wallowxs", "id": "883539550244614146"}]}, "author_id": "213397762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688055732715526"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164688055732715526", "created_at": "2019-08-22T23:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "396947130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164688005476560898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164686184154574848"}], "id": "1164688005476560898", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Potem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DieBatsuDie @DrPotemkill @gatita__suicida Te refieres a Potem?", "in_reply_to_user_id": "364908458", "author_id": "995412353268232192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164687694699667456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "id": "1164687694699667456", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "1545391796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164687646188363782"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164684950580469766"}], "id": "1164687646188363782", "created_at": "2019-08-22T23:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida \"eres un hombre, c\u00e1llate la puta boca\" + avatar de videojuegos (podr\u00eda estar al mismo nivel que si fuera un animu).\n\nMadre m\u00eda el pack completo con dlc inclu\u00eddo", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "2326370707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164687506039824384"], "id": "1164687506039824384", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Fontoura"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "bloodfill"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 194, "tag": "issoaindavaidarumfilme"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "bloodfill"}, {"start": 206, "end": 216, "tag": "fillrimas"}, {"start": 217, "end": 222, "tag": "Fill"}, {"start": 223, "end": 231, "tag": "letodie"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:55:14.000Z", "geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed n\u00e3o to acreditando que o Felipe Fontoura (FILL) se matou.\n\nMeu desejo \u00e9 que eu acorda-se amanh\u00e3 e fosse apenas uma brincadeira de, puta, mal gosto.\n\nV\u00e1 em paz irm\u00e3o! \n\n#issoaindavaidarumfilme\n#bloodfill\n#fillrimas\n#Fill\n#letodie", "author_id": "1180429123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164687437173600256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164682040194883589"}], "id": "1164687437173600256", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "caipira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hellenbsl", "id": "872456700980330501"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hellenbsl a caipira se suicida", "in_reply_to_user_id": "872456700980330501", "author_id": "836966235564822529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164687380248506373"], "id": "1164687380248506373", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele simplesmente escolheu se CEGAR pra tudo que dizem sobre o governo Bolsonaro. n\u00e3o importa quais sejam. se sair no jornal que o Bolsonaro matou um cara a queima roupa na frente de uma multid\u00e3o, ele vai defender e dizer que ele teve os motivos dele.", "author_id": "3191475100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164687304604209157"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164687304604209157", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "68226978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164687226057498625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "id": "1164687226057498625", "created_at": "2019-08-22T23:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "author_id": "984404172291428352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164687183929925632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164573125482373121"}], "id": "1164687183929925632", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VelizAltamirano", "id": "1463371991541374979"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VelizAltamirano: @JulioGarciaOrd1 \"Miss Bagua\" hablando de humanidad???, bueno, para ella y el cobarde suicida, hay peruanos de segunda\u2026", "author_id": "2929691009"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164686924138917889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164686924138917889", "created_at": "2019-08-22T23:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "957946369922273280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686831365103616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163837545018462209"}], "id": "1164686831365103616", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 268, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "rousseau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leo_correia27", "id": "717857476"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leo_correia27 direitos s\u00e3o direitos, qualquer pessoa tem direito de defesa, independente do que fez. N\u00e3o da p analisar um caso e faz\u00ea-lo ser regra. Se esse cara matou algu\u00e9m, ele teve algum problema durante a vida q o fez perder empatia etc etc etc\nleia sobre rousseau, ajuda mto nisso", "in_reply_to_user_id": "717857476", "author_id": "1532511823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686792076988416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164686148708569093"}], "id": "1164686792076988416", "created_at": "2019-08-22T23:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS Q ODIOOOOOOOOO O FDP EXILA A OUTRA FDP SO PQ ELA MATOU O FDP DO IRMAO DELE MERDA CUUU APENAS SE BEIJEM E MATEM OS OUTROS FDP JUNTOS Q DIFICULDADE HA NISSOO", "in_reply_to_user_id": "876284720748912641", "author_id": "876284720748912641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686591299936262"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164586417181417473"}], "id": "1164686591299936262", "created_at": "2019-08-22T23:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JibaritaGringa \u00bfSab\u00eda usted que sin importar quien sea el culpable de la violencia en el hogar o la causal de divorcio el resultado siempre ser\u00e1 el mismo?\n- \ud83d\udc68\ud83c\udffbpierde su hogar.\n- \ud83d\udc68\ud83c\udffbno podr\u00e1 ver a sus hijos a diario.\n- Calidad de vida del\ud83d\udc68\ud83c\udffbsufre un gran deterioro.\n- \ud83d\udc68\ud83c\udffbaumenta posibilidad suicida.", "in_reply_to_user_id": "868458081386209281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JibaritaGringa", "id": "868458081386209281"}]}, "author_id": "44915721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686567866286081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164685600458510341"}], "id": "1164686567866286081", "created_at": "2019-08-22T23:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mellojju Outro pessoa que trabalhou comigo se suicidou \ud83d\ude25", "in_reply_to_user_id": "87727360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mellojju", "id": "87727360"}]}, "author_id": "988199114432303109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686520680361985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "id": "1164686520680361985", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "227275708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bN0s3gMO5V", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686397762088960"], "id": "1164686397762088960", "created_at": "2019-08-22T23:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/bN0s3gMO5V", "author_id": "928468748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686256116133889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164684076156182529"}], "id": "1164686256116133889", "created_at": "2019-08-22T23:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Andrealgz1 Soy suicida :)", "in_reply_to_user_id": "1111100864889016321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Andrealgz1", "id": "1111100864889016321"}]}, "author_id": "1149765841996713984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686218375942145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "id": "1164686218375942145", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "1064594528613605376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686200709496832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164686015069609984"}], "id": "1164686200709496832", "created_at": "2019-08-22T23:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida es que mira que hay que tener la mente retorcida para que tan si quiera se te pase por la cabeza eso", "in_reply_to_user_id": "609535338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "609535338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686184154574848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164681660853444608"}], "id": "1164686184154574848", "created_at": "2019-08-22T23:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "@DrPotemkill @gatita__suicida esta gilipollas de d\u00f3nde ha salido?", "in_reply_to_user_id": "2986551525", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "364908458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686015069609984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674381467017216"}], "id": "1164686015069609984", "created_at": "2019-08-22T23:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida ahora va a ser peor ser fascista que ser un violador, es que de verdad son inaguantables estos progres", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "609535338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mpOL9TKG1c", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685934434160641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "id": "1164685934434160641", "created_at": "2019-08-22T23:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara se matou mano, tem no\u00e7\u00e3o do n\u00edvel que essa zoeira chegou?? https://t.co/mpOL9TKG1c", "author_id": "582246635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685910476296198"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164678334539870210"}], "id": "1164685910476296198", "created_at": "2019-08-22T23:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GeneralMourao 10...General!\nMatou a pau, os imbecis de plant\u00e3o, analfabetos que se dizem jornalistas.\nParab\u00e9ns...", "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "author_id": "141751042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8aX07R4FvS", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685810538549249"], "id": "1164685810538549249", "created_at": "2019-08-22T23:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 ligam depois que a pessoa se suicida antes disso ningu\u00e9m quer saber https://t.co/8aX07R4FvS", "author_id": "1043455436874285057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685711360057344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164685711360057344", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "853016977694216193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685585228939268"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902526716030976"}], "id": "1164685585228939268", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rosana_celi", "id": "787787350164340736"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rosana_celi @carlosalomao @MomentsBrasil Verdade. Pensar n\u00e3o d\u00f3i. Se voc\u00ea pensar que no caso que o bozo t\u00e1 falando no tuite quem matou a passageira foi um policial, a\u00ed n\u00e3o vai doer tmb", "in_reply_to_user_id": "787787350164340736", "author_id": "48737324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685558452498432"], "id": "1164685558452498432", "created_at": "2019-08-22T23:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quanto mais eu aprendo sobre polex e teorias de r.i mais eu fico a beira de um ataque com a atual suicida politica externa brasileira", "author_id": "3071198033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164685489712128001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164684922851921920"}], "id": "1164685489712128001", "created_at": "2019-08-22T23:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A veces voy manejando y ruego q me atropelle un auto y chau. Re suicida igual si.", "in_reply_to_user_id": "564257304", "author_id": "564257304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685415359635458"], "id": "1164685415359635458", "created_at": "2019-08-22T23:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se um dia eu fizer uma carta suicida vai ser nesse estilo dessa corrente a\u00ed deixando uma mensagem pra cada um", "author_id": "4174674496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685402281795584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164685402281795584", "created_at": "2019-08-22T23:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "999940448650235904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164685087402631170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164538806642647040"}], "id": "1164685087402631170", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CeciRequena: En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoes\u2026", "author_id": "23170145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ZmkJJB2Bym", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoantunes22/status/1164685073402257408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmkJJB2Bym", "media_key": "3_1164685064489328645"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Amin Khader"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Edu Guedes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164685073402257408"], "id": "1164685073402257408", "created_at": "2019-08-22T23:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se realmente colocarem o Amin Khader na Fazenda eu espero que ele comente sobre quando o Hoje em Dia o matou... ai Edu Guedes, s\u00f3 quem viveu sabe https://t.co/ZmkJJB2Bym", "author_id": "173163764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164685015256633349"], "id": "1164685015256633349", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perereca suicida", "author_id": "3394631584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164685014510034944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164594621097357312"}], "id": "1164685014510034944", "created_at": "2019-08-22T23:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lynx_581 @sergio_fajardo El m\u00edo se suicida, jajajaja", "in_reply_to_user_id": "118496269", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "sergio_fajardo", "id": "25185308"}]}, "author_id": "1057903692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164684925804699648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "id": "1164684925804699648", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "author_id": "953383413163098112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164684924991025153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164654840280223744"}], "id": "1164684924991025153", "created_at": "2019-08-22T23:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Winndoh Sabem porque que o esqueleto n\u00e3o se suicidou?\nPorque n\u00e3o tinha tomates", "in_reply_to_user_id": "713221481036193792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Winndoh", "id": "713221481036193792"}]}, "author_id": "1089952022361788417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UgVVLgPvd0", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1164684346613260288", "display_url": "twitter.com/suicida_roots/\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164684848226869248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164684346613260288"}], "id": "1164684848226869248", "created_at": "2019-08-22T23:44:41.000Z", "geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E o aprendiz de cozinheiro @suicida_roots https://t.co/UgVVLgPvd0", "author_id": "974795907643445248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164684346823008257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164581771868028930"}], "id": "1164684346823008257", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:42:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MomentsBrasil O Bozo,suicida, \u00e9 capaz de p\u00f4r Gente Pior.", "in_reply_to_user_id": "4172587277", "author_id": "1175390274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164684065783656450"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164683792067391488"}], "id": "1164684065783656450", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "homenzinho"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vanessa60211055 o homenzinho suicida na nossa ponte kkkkk sdd", "in_reply_to_user_id": "1155855916874575873", "author_id": "995867653217685504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164683930894839808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164681946322128896"}], "id": "1164683930894839808", "created_at": "2019-08-22T23:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arianatrust eukkk quando penso que alguem se matou de estudar na faculdade p virar professor e simplesmente nao ser respeitado pq nao consegue ter autoridadekkk", "in_reply_to_user_id": "732249170233413632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arianatrust", "id": "732249170233413632"}]}, "author_id": "2977620694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164683776481484800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164683679777603584"}], "id": "1164683776481484800", "created_at": "2019-08-22T23:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@quickzfst se me matou uma vez safado kkkkkkkkkkkkkkkkkk, mas ja fechei o jogo faz tempo seriao", "in_reply_to_user_id": "711012043382530048", "author_id": "2836596981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164683642129567744"], "id": "1164683642129567744", "created_at": "2019-08-22T23:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida", "author_id": "959391923420254209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164683363069956096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164671856785403904"}], "id": "1164683363069956096", "created_at": "2019-08-22T23:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@garciacpaula Sociedad  de auto elogios y lamboneria  entre el indagado y el incompetente  amigo del pedofilo  suicida", "in_reply_to_user_id": "2413729503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciacpaula", "id": "2413729503"}]}, "author_id": "156895166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164683138469158912"], "id": "1164683138469158912", "created_at": "2019-08-22T23:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desenterrar a tu padre suicida y follarte su craneo por el agujero de la bala", "author_id": "735228773461856257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164683106630033408"], "id": "1164683106630033408", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Marica"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quero ver se vai haver clamores que matou o vereador de Marica??", "author_id": "237054630"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164683056525008896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164670789993545734"}], "id": "1164683056525008896", "created_at": "2019-08-22T23:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AngelHerre3 Suicida", "in_reply_to_user_id": "898686683574620161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AngelHerre3", "id": "898686683574620161"}]}, "author_id": "771387975938826240"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164683014586216448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533430115340293"}], "id": "1164683014586216448", "created_at": "2019-08-22T23:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ahatum #Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "86755398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ahatum", "id": "86755398"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "Suicida"}]}, "author_id": "1335204056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164682966234292224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164682966234292224", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "133531383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164682833249603585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164682591330586624"}], "id": "1164682833249603585", "created_at": "2019-08-22T23:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OscarSpinelli74 @GustavoVela71 El salchicha suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2677591719", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OscarSpinelli74", "id": "2677591719"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GustavoVela71", "id": "1911952410"}]}, "author_id": "616085292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164682784952205312"], "id": "1164682784952205312", "created_at": "2019-08-22T23:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje um cabo da divis\u00e3o do meu pai se matou no quartel... meu pai est\u00e1 p\u00e9ssimo caraaa", "author_id": "1141386773358141440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164682751326543875"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164682751326543875", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "899739634703454210"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164682746880335872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164680217111101440"}], "id": "1164682746880335872", "created_at": "2019-08-22T23:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u4f55\u6c17\u306a\u304f\u898b\u3066\u3066\u3082\u3001\u304d\u3063\u304b\u3051\u3063\u3066\u5927\u4e8b\u3067\u3059\u3088\u306d(^^)", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "4693716194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164682599274549248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164682599274549248", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "85395597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164682599081619457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164667543728132096"}], "id": "1164682599081619457", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "catiavr22", "id": "2300412763"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @catiavr22: Recado foi dado hein FAUZE \"se ficar comprovada que Dalila matou Paul,vc ser\u00e1 acusado de ser c\u00famplice dela\" ENTENDEU FAUZE?\u2026", "author_id": "2200513014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164682127566393344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164615953495314432"}], "id": "1164682127566393344", "created_at": "2019-08-22T23:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniomascardi: Si de la poblaci\u00f3n un33% son trabajadores privados que mantienen a un66% que viven del estado con sueldos, aguinaldos,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}]}, "author_id": "270939454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/hbvEPkHEHr", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164681983965970432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "id": "1164681983965970432", "created_at": "2019-08-22T23:33:18.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nego zoa pra crll mas n\u00e3o sabe a hora q parar, nao sabe oq \u00e9 esta na pele do outro... esse mlk se matou hoje por causa desse v\u00eddeo a\u00ed e nego continua gastando https://t.co/hbvEPkHEHr", "author_id": "1036761187051073541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164681898150547458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "id": "1164681898150547458", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "author_id": "985214484779339777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164681879490052096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164621096538320896"}], "id": "1164681879490052096", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "shikamaru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "masturbathor", "id": "1373174364"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masturbathor: shikamaru podria haber sido un crio repelente normal pero teniais que mandarle en una mision suicida y encima echarle la\u2026", "author_id": "876585828893458432"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164681686275244032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164681686275244032", "created_at": "2019-08-22T23:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "2720583173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/syswp2ua96", "expanded_url": "https://twitter.com/diegofornero/status/1164676097449111554", "display_url": "twitter.com/diegofornero/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 183, "tag": "TorinoWolverhampton"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164681391285637122"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164676097449111554"}], "id": "1164681391285637122", "created_at": "2019-08-22T23:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Pi\u00f9 che discutibile, direi proprio suicida.\nE con un nome e un cognome ben precisi come responsabile. Non lo giustifica nemmeno passare il turno gioved\u00ec prossimo.\n#TorinoWolverhampton https://t.co/syswp2ua96", "author_id": "211090466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164681347270610945"], "id": "1164681347270610945", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 ustedes pero yo estoy paseando por todos lados viendo las historias en instagram.\n\n*c suicida*", "author_id": "3899454387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/ZtRDcXJNnh", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1164681292195205121"], "id": "1164681292195205121", "created_at": "2019-08-22T23:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude2a https://t.co/ZtRDcXJNnh", "author_id": "1555909722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JUQNql5sWT", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPublicoCL/status/1164679908301398016", "display_url": "twitter.com/EsPublicoCL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "nmonckeberg", "id": "136481021"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164681107645849605"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164679908301398016"}], "id": "1164681107645849605", "created_at": "2019-08-22T23:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lea @nmonckeberg @Senado_Chile @CamaraDiputados  para tomen en serio la ley de pensiones, no para hacer m\u00e1s ricas a las AFP, si no pensando en los jubilados y que est\u00e9n por jubilar,por una vez dejen de pensar en los empresarios,la gente se suicida porque no tiene para vivir. https://t.co/JUQNql5sWT", "author_id": "551093146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164680799544840192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533507907080192"}], "id": "1164680799544840192", "created_at": "2019-08-22T23:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AnaSScordeir @FernandoHoliday Mas \u00e9 da\u00ed se elas fizeram isso? Ser gay matou ningu\u00e9m. O que mata \u00e9 homofobia", "in_reply_to_user_id": "1062734327467913219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaSScordeir", "id": "1062734327467913219"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "FernandoHoliday", "id": "97081119"}]}, "author_id": "617352514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164680758440734720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164680528035028992"}], "id": "1164680758440734720", "created_at": "2019-08-22T23:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@jhonydeivid_ @Giuliasilv_ A\u00ed rapaziada, n\u00e3o se envolve que \u00e9 problema kkkk essa semana 3 camarada j\u00e1 se matou por causa dela", "in_reply_to_user_id": "1140436434253438976", "author_id": "1096896590793621504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rV9AUL3kUa", "expanded_url": "https://twitter.com/LuimeliaFans/status/1164678731190996994", "display_url": "twitter.com/LuimeliaFans/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164680653327220738"], "id": "1164680653327220738", "created_at": "2019-08-22T23:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A esta la acabar\u00e1n matando, que os lo digo yo. O sino se suicida, fijo fijo. https://t.co/rV9AUL3kUa", "author_id": "950295490825945088"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164680581579517953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "id": "1164680581579517953", "created_at": "2019-08-22T23:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "author_id": "851112127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164680563330076673"], "id": "1164680563330076673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lucas se matou meu Deus, meu Deus", "author_id": "826109876636114945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164680518702702592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164680518702702592", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "224099490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164680337080950784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164680337080950784", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "986418008594710528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164680182218797057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164680182218797057", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "45489585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/FUM4nbYVMY", "expanded_url": "https://curiouscat.me/cauanrods/post/965009734?t=1566516317", "display_url": "curiouscat.me/cauanrods/post\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164679967701131266"], "id": "1164679967701131266", "created_at": "2019-08-22T23:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cabe\u00e7a de figo \u2014 kkkkkkkk , mlk se suicidou https://t.co/FUM4nbYVMY", "author_id": "1045435142012112899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164679956942741505"], "id": "1164679956942741505", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter SPOILER 2"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mindhunter SPOILER 2 TEMPORADA\n\nEu tava morta de iludida achando que ia saber se foi aquele cara l\u00e1 mesmo que matou as crian\u00e7as no final,que iam achar uma prova. Eu n\u00e3o conhecia a hist\u00f3ria ent\u00e3o foi uma surpresa a forma como terminou.", "author_id": "862293098"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1164679923715493890"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164446388828213248"}], "id": "1164679923715493890", "created_at": "2019-08-22T23:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou Si l'\u00e9tat il fait cette #PMA #GPA c'est parce que elle existe d\u00e9j\u00e0 ! tout simplement le peuple les gens le font ! les couples de lesbiennes tu crois qu'elles ont pas d\u00e9j\u00e0 fait 1 qui se sacrifie ! en choisissant un mec sur Tinder ? enfin ! et apr\u00e8s d\u00e8s qu'elle la dans le four By", "in_reply_to_user_id": "509781835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "PMA"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "GPA"}]}, "author_id": "1133336114171981824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164679790097510400"], "id": "1164679790097510400", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "depois de 3 anos assisti esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "375320852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164679713836716034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1125116739581247489"}], "id": "1164679713836716034", "created_at": "2019-08-22T23:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chimi___: Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chimi___", "id": "1410960608200065027"}]}, "author_id": "1031568486139682816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164679637466832896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1164679637466832896", "created_at": "2019-08-22T23:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "825058528591241220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164679524551921666"], "id": "1164679524551921666", "created_at": "2019-08-22T23:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LA CIMA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA", "author_id": "1145395479418720256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "delfinocrc", "id": "48398847"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164679316967448583"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164632042346356742"}], "id": "1164679316967448583", "created_at": "2019-08-22T23:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @delfinocrc: CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "author_id": "1121611455218974721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164679225582002176"], "id": "1164679225582002176", "created_at": "2019-08-22T23:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cheguei em casa agr e vi q o fill se suicidou  to mal pra krl", "author_id": "856938061053251584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164678808584278016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164677971573202945"}], "id": "1164678808584278016", "created_at": "2019-08-22T23:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shiivivi Eu acho q ele se matou", "in_reply_to_user_id": "1268559402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shiivivi", "id": "1268559402"}]}, "author_id": "1061696189865885697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164678532469022720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164678532469022720", "created_at": "2019-08-22T23:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "2738455641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164678287634915329"], "id": "1164678287634915329", "created_at": "2019-08-22T23:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um menino se suicidou na pr\u00f3pria escola aqui perto de casa vei, devia ter oq uns 13-15 anos td por causa de bullying", "author_id": "873983470464356352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164678228637700097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164677572678115333"}], "id": "1164678228637700097", "created_at": "2019-08-22T23:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@birdaum Essa \u00e9 uma hist\u00f3ria bonita. Mas vc \u00e9 antigo aqui tb. Lembra de uma blogueira de se suicidou e foram dias de discuss\u00f5es sobre ela ser ou n\u00e3o ser covarde? De repente a morte n\u00e3o importava, mas sim a problematiza\u00e7\u00e3o.\nCara, isso foi horr\u00edvel", "in_reply_to_user_id": "26075032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "birdaum", "id": "26075032"}]}, "author_id": "1891391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677907433820166"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164677907433820166", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "1150096364384194560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677835153432576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164677835153432576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "56487449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677742408982534"], "id": "1164677742408982534", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "backstory"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "sole cancio"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "AVISO DE GATILHO: IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA\n\naquela vontade de me matar sendo colocada de lado pra eu escrever backstory de mais um OC de jojo chamado sole cancio", "author_id": "2287506031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BBBMjps8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164673645085679623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBBMjps8M9", "media_key": "3_1164673643676348416"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677689514614784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164673645085679623"}], "id": "1164677689514614784", "created_at": "2019-08-22T23:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/BBBMjps8M9", "author_id": "767886778665725952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Y2spFEWoWF", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZmCEYa", "display_url": "ift.tt/2ZmCEYa"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164677689355243520"], "id": "1164677689355243520", "created_at": "2019-08-22T23:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Hijo m\u00fasico de Enrique Lafourcade se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Y2spFEWoWF", "author_id": "16942119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677131764453376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164676353746178048"}], "id": "1164677131764453376", "created_at": "2019-08-22T23:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heavenlypsycho_: Tava vendo os stories da @Rearu_Fantasy_ e quase tive um treco de ver a montanha russa suicida que ela foi! https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "heavenlypsycho_", "id": "63188166"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Rearu_Fantasy_", "id": "107750877"}]}, "author_id": "107750877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677091746619392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164667543728132096"}], "id": "1164677091746619392", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "catiavr22", "id": "2300412763"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @catiavr22: Recado foi dado hein FAUZE \"se ficar comprovada que Dalila matou Paul,vc ser\u00e1 acusado de ser c\u00famplice dela\" ENTENDEU FAUZE?\u2026", "author_id": "966301957018267649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/aPsCHMA4d8", "expanded_url": "https://twitter.com/BUNNYPRINNC3SS/status/1164676646210801664", "display_url": "twitter.com/BUNNYPRINNC3SS\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164676879577751552"], "id": "1164676879577751552", "created_at": "2019-08-22T23:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida u-u https://t.co/aPsCHMA4d8", "author_id": "955949383727632384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/qR3oEvuCxx", "expanded_url": "https://www.ccss.sa.cr/noticias/salud_noticia?ccss-fortalecera-el-abordaje-de-poblacion-con-riesgo-suicida-mediante-nuevo-lineamiento", "display_url": "ccss.sa.cr/noticias/salud\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ccss.sa.cr/noticias/salud_noticia?ccss-fortalecera-el-abordaje-de-poblacion-con-riesgo-suicida-mediante-nuevo-lineamiento"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 36, "tag": "prevenirelsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164676853354962944"], "id": "1164676853354962944", "created_at": "2019-08-22T23:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Excelente \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #prevenirelsuicidio https://t.co/qR3oEvuCxx", "author_id": "537348997"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164676821708890114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164558156451766274"}], "id": "1164676821708890114", "created_at": "2019-08-22T23:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiulioTerzi: #Afghanistan:accordo di pace con #Talebani, se realmente concluso,lascia aperta un'altra pesante incognita; evidenziata da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "Talebani"}]}, "author_id": "3012811346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164676760614658048"], "id": "1164676760614658048", "created_at": "2019-08-22T23:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si lo asesinan es lo mataron, no muri\u00f3. \nSi muri\u00f3 en un accidente es muri\u00f3, no se mat\u00f3. \nSi se suicida es se mat\u00f3.", "author_id": "2979617439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/opPi3HhBOy", "expanded_url": "https://primeirahorams.com/noticias/giro-brasil-pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta", "display_url": "primeirahorams.com/noticias/giro-\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/opPi3HhBOy", "expanded_url": "https://primeirahorams.com/noticias/giro-brasil-pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta", "display_url": "primeirahorams.com/noticias/giro-\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164676680230850560"], "id": "1164676680230850560", "created_at": "2019-08-22T23:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/opPi3HhBOy https://t.co/opPi3HhBOy", "author_id": "330425602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ct53FiS9GR", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1164601604626165762", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Rio  De janeiro"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164676523917529088"], "id": "1164676523917529088", "created_at": "2019-08-22T23:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rio  De janeiro Tinha Uma Frase Continua Lindo\".\n\nVers\u00e3o realidade :O Rio de Janeiro Cada dia Mais Destruido.\n\nO povo Ta Surtando l, \u00c9 sequestrador, agr incendiador suicida, e cada dia mais familiares chorando. Que deus cuide do todos nois ..\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/ct53FiS9GR", "author_id": "430300539"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1164676444213186562"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164653201750200320"}], "id": "1164676444213186562", "created_at": "2019-08-22T23:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@khaleddrareni Allah yahdi makhlaq ! Pour un concert ils se sont massacr\u00e9s !! Allah yarham eli matou ouyechfi elmadjrouhine. Il y a beaucoup a refaire dans ce pays.", "in_reply_to_user_id": "884418248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "khaleddrareni", "id": "884418248"}]}, "author_id": "223883660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8rnf4idf86", "expanded_url": "https://twitter.com/heavenlypsycho_/status/1164676353746178048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rnf4idf86", "media_key": "3_1164676337900163073"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "Rearu_Fantasy_", "id": "107750877"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164676353746178048"], "id": "1164676353746178048", "created_at": "2019-08-22T23:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tava vendo os stories da @Rearu_Fantasy_ e quase tive um treco de ver a montanha russa suicida que ela foi! https://t.co/8rnf4idf86", "author_id": "63188166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Hl7uy9Tlxk", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=670366", "display_url": "notizieoggi.com/?p=670366"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164676312587526146"], "id": "1164676312587526146", "created_at": "2019-08-22T23:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein morto suicida\nAccusato di abusi su minori\nil finanziere si uccide in cella-\nhttps://t.co/Hl7uy9Tlxk", "author_id": "834431658279501825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164676246950858752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164676246950858752", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "710504593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164676005757423616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590633383845891"}], "id": "1164676005757423616", "created_at": "2019-08-22T23:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CanalPoenaRoda: Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "author_id": "796037716295188481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164675733622579201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164675733622579201", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1051548242792640512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164675686310846465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674253263949824"}], "id": "1164675686310846465", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "pt"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@getinmyframe \u201cas queimadas do pt foram maiores\u201d CARALHO VAI SE FUDER KKKKKKKK se um bandido matar uma pessoa e outro matar duas pessoas vai ser preso o que matou mais ou os dois?????", "in_reply_to_user_id": "1158413639063429125", "author_id": "1065219784583860231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164675546674061319"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164675546674061319", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "4034741415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gYbCx9NlBY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164675528269414400"], "id": "1164675528269414400", "created_at": "2019-08-22T23:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puede ser que en serio lleguen hasta all\u00e1. https://t.co/gYbCx9NlBY", "author_id": "149615629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/0BppFEzvbl", "expanded_url": "https://twitter.com/majulluis/status/1164642627402326023", "display_url": "twitter.com/majulluis/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9194, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164675445222248449"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164642627402326023"}], "id": "1164675445222248449", "created_at": "2019-08-22T23:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "JA JA JA JA JA JA SUICIDA ?QUIEN LO VA A MIRAR??RECOMIENDO NETFLIX LA SERIE APACHE Y ARENAS MOVEDIZAS IMPERDIBLE,MIRAR A UN MENTIROSO, CHARLAT\u00c1N HIPOCRITA,MAFIOSO GOLPISTA ES VOMITIVO,CHAU RATING JA JA QUIEN LE TRAE A ESAS LACRAS MAJU??? https://t.co/0BppFEzvbl", "author_id": "3020465991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pLIfJHkXFf", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164675428461793284"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164604872727191557"}], "id": "1164675428461793284", "created_at": "2019-08-22T23:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SuzyVitoria1: Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/pLIfJHkXFf", "author_id": "844013349608308737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164675276124676098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164675276124676098", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "1008327985492094976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164675203928088576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674381467017216"}], "id": "1164675203928088576", "created_at": "2019-08-22T23:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@gatita__suicida Se te est\u00e1 yendo la olla", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "233689686"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164675140266934272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164675140266934272", "created_at": "2019-08-22T23:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "917304116270989312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164675055680466944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674734140874753"}], "id": "1164675055680466944", "created_at": "2019-08-22T23:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida Madre m\u00eda xddd", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "233689686"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164674996276518913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164674996276518913", "created_at": "2019-08-22T23:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "3233671767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7YMivBe0v2", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164674990727471105"], "id": "1164674990727471105", "created_at": "2019-08-22T23:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/7YMivBe0v2 via @ActualidadRT", "author_id": "136840088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164674906191290368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164400048437964806"}], "id": "1164674906191290368", "created_at": "2019-08-22T23:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CratsdTebas @F_Ghilardi @BenaventeVane @pcmperu @ugluis @MecheAF @MolinariJulia @elhigadodmarita @evelinorcon @BankadaFP @apranorte @Dianasemi @alvarosarco @Venus_2021 @jdealthaus @FallaLamad @Carlos_Bruce @MonicaYaya @BrooksBrisa @OSIPTEL Muy bien dicho! El alanismo y fujimorismo son tal para cual. El suicida o fugado estara que se rie de su gente.", "in_reply_to_user_id": "732675156745854976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CratsdTebas", "id": "732675156745854976"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 49, "end": 56, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "Venus_2021", "id": "995386021"}, {"start": 169, "end": 180, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "FallaLamad", "id": "4561241259"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 219, "end": 231, "username": "BrooksBrisa", "id": "1006644121593892865"}, {"start": 232, "end": 240, "username": "OSIPTEL", "id": "281199611"}]}, "author_id": "741337059026194433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164674895650930689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674541567787014"}], "id": "1164674895650930689", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@luscas Amaz\u00f4nia se matou dps dessa", "in_reply_to_user_id": "432983617", "author_id": "1105881657926651907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164674842341367808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "id": "1164674842341367808", "created_at": "2019-08-22T23:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "author_id": "972092428311322624"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1164674817683054593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674543841153025"}], "id": "1164674817683054593", "created_at": "2019-08-22T23:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida ???????", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "233689686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164674749856919553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164674749856919553", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "154668301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164674493391884288"], "id": "1164674493391884288", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6101, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5271, "type": "Organization", "normalized_text": "e B"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:03:32.000Z", "geo": {"place_id": "1e5cb4d0509db554"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mamys comentando que o Governador do Rio teve que ir a Brasilia se explicar pq matou i sequestrador do onibus. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \n\nAcho um absurdo isso. Passa a impressao que o pessoal de BSB preferia que tivessem morrido as 37 pessoas que estavam no onibus, so pode. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "50882087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164674430343270400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674281902628864"}], "id": "1164674430343270400", "created_at": "2019-08-22T23:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida S\u00f3lo hay que ver su discurso", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "233689686"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164674302286991360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164673107489169408"}], "id": "1164674302286991360", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oxilucastargino", "id": "955665710"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@oxilucastargino @jairbolsonaro Que os Estados Unidos pode ter essa atitude mesmo sendo suicida e retr\u00f3grada j\u00e1 o Brasil n\u00e3o pode se dar a esse luxo mas deu e olha oque aconteceu 16 dias seguidos da Amaz\u00f4nia pegando fogo acho que chegou a hora do Brasil  acorda pra realidade estamos com a corda no pesco\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "988426790313086976", "author_id": "988426790313086976"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164674092051701760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576340890308608"}], "id": "1164674092051701760", "created_at": "2019-08-22T23:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @W_W_Unicorns: .@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Freelance50"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "freelancebanter"}]}, "author_id": "2244104371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673918705102848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "id": "1164673918705102848", "created_at": "2019-08-22T23:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "author_id": "155870359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BBBMjps8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164673645085679623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBBMjps8M9", "media_key": "3_1164673643676348416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673645085679623"], "id": "1164673645085679623", "created_at": "2019-08-22T23:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/BBBMjps8M9", "author_id": "2445787526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673596041629696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649555226517511"}], "id": "1164673596041629696", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de\u2026", "author_id": "188062786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673594993102848"], "id": "1164673594993102848", "created_at": "2019-08-22T22:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha irm\u00e3 chegou em casa contando de um cara que se matou hoje l\u00e1 no hospital que ela trabalha. Ent\u00e3o cara, eu s\u00f3 digo uma coisa, PAREM de reclamar por problemas idiotas pq tem gente passando por coisa MUITO PIOR. V\u00e3o aproveitar a vida!", "author_id": "907766369952944128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164673449782120448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164663057920024576"}], "id": "1164673449782120448", "created_at": "2019-08-22T22:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JosefGranCap @NacionDigital2 @thomasbauer1960 @LaEtxebarria Pues se suicida otra vez!!!jajaja,ya lo hizo en gran hermano,o alg\u00fan programa parecido...Ni a\u00fan as\u00ed ...", "in_reply_to_user_id": "2280113573", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JosefGranCap", "id": "2280113573"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "thomasbauer1960", "id": "969754741"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "author_id": "269346598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673162782683140"], "id": "1164673162782683140", "created_at": "2019-08-22T22:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Sem acreditar que esse maluco se matou, q isso... \ud83d\ude14", "author_id": "894017149697744896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673137147072513"], "id": "1164673137147072513", "created_at": "2019-08-22T22:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cada 5 minutos, algu\u00e9m se suicida por n\u00e3o ser levada a s\u00e9rio quando disse n\u00e3o estar bem...", "author_id": "1164246303938924544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QezGnffU1F", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelt05621838/status/1164670806384791554", "display_url": "twitter.com/miguelt0562183\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164672922834939904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164670806384791554"}], "id": "1164672922834939904", "created_at": "2019-08-22T22:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Insinu\u00f3 q no se da cuenta, que se le escapan las tortugas, con sus a\u00f1os de experiencia solo quedaba ser boba, retardada, sonsa y etc. En cuanto al cobarde suicida, me interesa un pepino, l\u00e1stima q nos quit\u00f3 la dicha de verlo tras las rejas. https://t.co/QezGnffU1F", "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164672897648091142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164517213069557771"}], "id": "1164672897648091142", "created_at": "2019-08-22T22:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Littlepetrus: @NacionDigital2 @LaEtxebarria Y ella cada vez que twittea se suicida literariamente \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Esta es prima de la que se suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Littlepetrus", "id": "4918826463"}]}, "author_id": "269346598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164672838986588161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164672838986588161", "created_at": "2019-08-22T22:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "1009294784408768513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164672701514100737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649555226517511"}], "id": "1164672701514100737", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de\u2026", "author_id": "868173419006894082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164672624330498048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164634251360374784"}], "id": "1164672624330498048", "created_at": "2019-08-22T22:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hospicio_brasil Aqui se faz aqui se paga..  e o reitor acusado injustamente que se matou, os milhares de brasileiros que perderam o emprego pois destru\u00edram parte das empresas brasileiras..", "in_reply_to_user_id": "55977946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "1086971075773251589"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164672450917015552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164656306529210370"}], "id": "1164672450917015552", "created_at": "2019-08-22T22:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StefanoDonati27 il tuo amico rossi si suicida.  i compagni parlano con Mauro.  disastro per lui", "in_reply_to_user_id": "935207865215832064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "StefanoDonati27", "id": "935207865215832064"}]}, "author_id": "1131316858110566400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RDhYyodKHt", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164672382814031874"], "id": "1164672382814031874", "created_at": "2019-08-22T22:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/RDhYyodKHt", "author_id": "312954080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164672320201482240"], "id": "1164672320201482240", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "MC donalds"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou economizar dinheiro\n\nMC donalds, mimos : a\n\nEu : compra porra voc\u00ea merece, se matou o m\u00eas todo, acordou cedo....", "author_id": "1129340900230991872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164672262491873281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164670727813062656"}], "id": "1164672262491873281", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8429, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosT74001437", "id": "988360171427651585"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosT74001437: @VictorAndresGB @Politica_LR Y qu\u00e9 dices de las pruebas \u201creales\u201dobtenidas de tu mal defendido Odebrech? Todos los Pres\u2026", "author_id": "3377638534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164672236067987457"], "id": "1164672236067987457", "created_at": "2019-08-22T22:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Receber o diagn\u00f3stico novamente de suicida em potencial \u00e9 a pior coisa", "author_id": "131002760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5Y8KS7rqS5", "expanded_url": "https://twitter.com/poly_moliani/status/1164336620021190656", "display_url": "twitter.com/poly_moliani/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164672190673031168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164336620021190656"}], "id": "1164672190673031168", "created_at": "2019-08-22T22:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gnt n sei vcs mas se eu n\u00e3o como pizza com a m\u00e3o parece que n\u00e3o matou minha fome https://t.co/5Y8KS7rqS5", "author_id": "2289145895"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164672164676669442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164648352769806336"}], "id": "1164672164676669442", "created_at": "2019-08-22T22:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariolavia @PaoloRonk Il Pd dovrebbe andarsene a prescindere. Governo con i 5S suicida.", "in_reply_to_user_id": "267174899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariolavia", "id": "267174899"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PaoloRonk", "id": "2346570771"}]}, "author_id": "1002665506443268096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ylOTJ6i2R7", "expanded_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/?fbclid=IwAR0LG7S4r5Rb9ADCKFKYVLtype2KW-EALKzmFfR4bTS1IaGeoDuT9X5tMKc", "display_url": "infodifesa.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164672163389091842"], "id": "1164672163389091842", "created_at": "2019-08-22T22:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perch\u00e9 cos\u00ec tanti omicidi nell'arma dei Carabinieri? https://t.co/ylOTJ6i2R7", "author_id": "1270589485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164671894504841217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164671764271652876"}], "id": "1164671894504841217", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danicorreia19_", "id": "1047185292346753029"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danicorreia19_ Depois a noite vamos todos dar uma volta com o Marcelo suicida", "in_reply_to_user_id": "1047185292346753029", "author_id": "1000049330017964032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164671825571434496"], "id": "1164671825571434496", "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver uma mat\u00e9ria de um maldito q matou o filho de 2 anos e se suicidou, pq a mulher queria terminar com ele, ainda deixou uma carta escrito \"vc n\u00e3o se arrependeu, mas agr vai sentir arrependimento como eu senti\", ainda tem q seja contra feminismo", "author_id": "596650889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164671797155028992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164671431080382470"}], "id": "1164671797155028992", "created_at": "2019-08-22T22:52:49.000Z", "geo": {"place_id": "e342de30841352bf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "...las empresas a cuyos productos y servicios recurrimos y su impacto en el medioambiente y en\u00a0los #DerechosHumanos de quienes sufren en primer t\u00e9rmino los efectos de esa depredaci\u00f3n y explotaci\u00f3n suicida.\n\ud83d\udea8", "in_reply_to_user_id": "27059638", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "DerechosHumanos"}]}, "author_id": "27059638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164671383214931973"], "id": "1164671383214931973", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "tyler joseph"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AVISO DE GATILHO: IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA\n\ntyler joseph: glorifica a vida e n\u00e3o a morte, se suicidar n\u00e3o \u00e9 um bom caminho\neu: hmmm how i bout i do it anyway", "author_id": "2287506031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gzrEuRYc3F", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164671179552169986"], "id": "1164671179552169986", "created_at": "2019-08-22T22:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/gzrEuRYc3F", "author_id": "169007843"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164671010672652293"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "id": "1164671010672652293", "created_at": "2019-08-22T22:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "author_id": "29452509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670909816459264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164630244961267715"}], "id": "1164670909816459264", "created_at": "2019-08-22T22:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tellespjl2: quem matou n\u00e3o \u00e9 doente porra nenhuma, tem que ter pena dessa ra\u00e7a n\u00e3o porra, pensa como se fosse uma crian\u00e7a da familia de\u2026", "author_id": "724740569767923712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670898370154498"], "id": "1164670898370154498", "created_at": "2019-08-22T22:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ok ok\n\nLer conversa com ex deve ser dif\u00edcil\nE com ex amigue tbm \u00e9\n\nMas\nVcs j\u00e1 leram conversa de amigue que se matou?\n\nD\u00f3i.", "author_id": "1045833677450752001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164670727813062656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164616095510278144"}], "id": "1164670727813062656", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7218, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VictorAndresGB @Politica_LR Y qu\u00e9 dices de las pruebas \u201creales\u201dobtenidas de tu mal defendido Odebrech? Todos los Presidentes desde AF hasta PPK presos \u00f3 con procesos y tus intocables x tu \u201cjusticia\u201d K y AG, presa y el suicida \nA pesar tuyo VG el\ud83c\uddf5\ud83c\uddease est\u00e1 librando de los obst\u00e1culos q le ponen los corruptos\ud83d\ude00", "in_reply_to_user_id": "581028389", "author_id": "988360171427651585"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164670621948809216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "id": "1164670621948809216", "created_at": "2019-08-22T22:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "author_id": "1020492492809162752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670564281257984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164670106032582661"}], "id": "1164670564281257984", "created_at": "2019-08-22T22:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rlo1804 @Lucas00Cardoso Eu voltei da prova e tava todo mundo falando \" caralho a mina se matou\"", "in_reply_to_user_id": "2523710418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rlo1804", "id": "1172372558898855943"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Lucas00Cardoso", "id": "1140928194"}]}, "author_id": "785197489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670483842904065"], "id": "1164670483842904065", "created_at": "2019-08-22T22:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho man, um rapper l\u00e1 de pelotas se matou", "author_id": "383853390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670482106507265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164670093101608965"}], "id": "1164670482106507265", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias Ele \u00e9 suicida e est\u00e1 levando a Amaz\u00f4nia junto", "in_reply_to_user_id": "14594698", "author_id": "399512654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164670465127981056"], "id": "1164670465127981056", "created_at": "2019-08-22T22:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me toco una mujer de compa\u00f1era de asiento que se persign\u00f3 se puso el cintur\u00f3n y est\u00e1 leyendo un himno,es una misi\u00f3n suicida esto", "author_id": "1066894530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670411319259143"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164670411319259143", "created_at": "2019-08-22T22:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "3118637224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670206142296064"], "id": "1164670206142296064", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "andressa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "mirelly"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu e o daniel dois otariod com tend\u00eancia suicida zoando de se jogar na linha do trem KJJJKK ainda bem que a andressa e a mirelly estavam la uhu", "author_id": "766431365374050304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670148059512834"], "id": "1164670148059512834", "created_at": "2019-08-22T22:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pensando em tudo o que eu pus vida, t\u00e1 me arrancando ela, me transformando num suicida", "author_id": "1242222464"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164670057236094979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164670057236094979", "created_at": "2019-08-22T22:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "598974424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164670046154739712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164551045760069633"}], "id": "1164670046154739712", "created_at": "2019-08-22T22:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT Pobre hombre, cuando se entere lo que hace el neoliberalismo, m\u00ednimo se suicida...", "in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1058401809809707009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164669955201220613"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164669658219327491"}], "id": "1164669955201220613", "created_at": "2019-08-22T22:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucas00Cardoso @rlo1804 Eu lembro que ela ~~~se matou~~~ no dia de um enem", "in_reply_to_user_id": "1140928194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lucas00Cardoso", "id": "1140928194"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "rlo1804", "id": "1172372558898855943"}]}, "author_id": "785197489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164669851618676736"], "id": "1164669851618676736", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "dark side"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "Mr Creed"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Axl Rose"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alguns eventos do dark side era foda... ainda tinha o Mr Creed, que era o Axl Rose de vr, maluco era brabo, mas se matou, morreu como uma lenda do rock ( infelizmente )", "author_id": "717361032084099072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164669685939544064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164667543728132096"}], "id": "1164669685939544064", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "catiavr22", "id": "2300412763"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @catiavr22: Recado foi dado hein FAUZE \"se ficar comprovada que Dalila matou Paul,vc ser\u00e1 acusado de ser c\u00famplice dela\" ENTENDEU FAUZE?\u2026", "author_id": "3397451097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164669628733427712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649555226517511"}], "id": "1164669628733427712", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de\u2026", "author_id": "54449164"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164669506234593286"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164669506234593286", "created_at": "2019-08-22T22:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "471995227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164669067929632769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164668412192333825"}], "id": "1164669067929632769", "created_at": "2019-08-22T22:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@morphize viste y luego les tienes q decir algo como \"ah eee son los q cantan la de escuadr\u00f3n suicida\" para q cachen Y A\u00daN AS\u00cd NO CACHAN NADA", "in_reply_to_user_id": "1017788714821484545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "morphize", "id": "4166814803"}]}, "author_id": "1038999296807321601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164668753533120514"], "id": "1164668753533120514", "created_at": "2019-08-22T22:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte", "author_id": "1022387247931445248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164668541108461568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164336468929785861"}], "id": "1164668541108461568", "created_at": "2019-08-22T22:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @burbujista: Estar contra la degradaci\u00f3n ambiental pasa por reconocer la lucha de las comunidades contra el extractivismo. Aunque eso im\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "burbujista", "id": "69443548"}]}, "author_id": "341216460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wYhvwmQ2PS", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1164601604626165762", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164668510326480897"], "id": "1164668510326480897", "created_at": "2019-08-22T22:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo dia e um suicida diferente t\u00e1 marrado! https://t.co/wYhvwmQ2PS", "author_id": "3754202542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164668316356632576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164667958855122947"}], "id": "1164668316356632576", "created_at": "2019-08-22T22:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rlo1804 p\u00f4\n\n\u00e9 uma que falou que se matou?", "in_reply_to_user_id": "2523710418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rlo1804", "id": "1172372558898855943"}]}, "author_id": "1140928194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/sSobVsXQyN", "expanded_url": "https://twitter.com/stydiaftfroy/status/1164229806038421505", "display_url": "twitter.com/stydiaftfroy/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164668306713960449"], "id": "1164668306713960449", "created_at": "2019-08-22T22:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "por m\u00e1s que ellos me digan que fui deseada igual siento que les cague la vida porque alta da\u00f1adita suicida les sal\u00ed mira si alguien quiere eso https://t.co/sSobVsXQyN", "author_id": "958512064141709312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164668216599306240"], "id": "1164668216599306240", "created_at": "2019-08-22T22:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Gente e meu primo que NAO ME CONVIDOU pro casamento dele porque a gente quase se matou nas elei\u00e7\u00f5es\nConvidou a fam\u00edlia toda\nMenos eu\nHAUAHAUAHUAHAAUAHA", "author_id": "181595584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164668155731558402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164668155731558402", "created_at": "2019-08-22T22:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "476946002"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164668115021680640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164668115021680640", "created_at": "2019-08-22T22:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "819446890404179968"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164668096076009473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164668096076009473", "created_at": "2019-08-22T22:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "781930651528392704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tI1dl4fUDs", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1164537263621120000", "display_url": "twitter.com/MarinaSilva/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.942, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 280, "tag": "SomosTodosRicardoSalles"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164668075230343168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164537263621120000"}], "id": "1164668075230343168", "created_at": "2019-08-22T22:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A @MarinaSilva  SAIU DO PT, MAS O PT N\u00c3O SAIU DELA. EST\u00c1 VIVA PQ TIVERAM PENA E A AVISARAM ANTES D'ELA EMBARCAR NO V\u00d4O Q MATOU EDUARDO CAMPOS.\nO PT \u00c9 UMA CARNI\u00c7A PARA A QUAL TDS OS TIPOS DE VERMES RASTEJAM SEM NENHUM PUDOR!\nSe recolha, traidora da P\u00e1tria.\n#SomosTodosRicardoSalles https://t.co/tI1dl4fUDs", "author_id": "247468404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164668067709935616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164668067709935616", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "940668578805768192"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164668022633766912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164668022633766912", "created_at": "2019-08-22T22:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "633548929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mGvJPTVDvs", "expanded_url": "https://twitter.com/catiavr22/status/1164667543728132096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGvJPTVDvs", "media_key": "3_1164667535335333888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Recado"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 138, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667543728132096"], "id": "1164667543728132096", "created_at": "2019-08-22T22:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Recado foi dado hein FAUZE \"se ficar comprovada que Dalila matou Paul,vc ser\u00e1 acusado de ser c\u00famplice dela\" ENTENDEU FAUZE?\n#OrfaosDaTerra https://t.co/mGvJPTVDvs", "author_id": "2300412763"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164667539366064131"], "id": "1164667539366064131", "created_at": "2019-08-22T22:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SI STRAPPANO I CAPELLI PER LE RAGAZZINE VIOLENTATE DAL PORCO SUICIDA MA NON DICONO CHE I GENITORI SONO  PASSATI DALLA CASSA PER RISCUOTERE", "author_id": "625464537"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164667401524432898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164667401524432898", "created_at": "2019-08-22T22:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1001364128320118785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667168295927808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164667168295927808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "177054088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667136561881090"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164651621701378060"}], "id": "1164667136561881090", "created_at": "2019-08-22T22:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BerresAdriano @PedroLucasNery6 @xandenavarro @gianoddi Sabemos que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica h\u00e1 anos. A guerra \u00e0 pobreza entitulada de \u201cguerra \u00e0s drogas\u201d pelo atual governador s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o. No caso do sniper a pol\u00edcia agiu da forma correta,por\u00e9m se matou mais de 800 pessoas em opera\u00e7\u00f5es em 6 meses de governo.Isso \u00e9 normal pra voc\u00ea?", "in_reply_to_user_id": "965629581121245184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BerresAdriano", "id": "965629581121245184"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PedroLucasNery6", "id": "1013539826648403968"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "xandenavarro", "id": "1093964133798760449"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "gianoddi", "id": "50313986"}]}, "author_id": "144666374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667119256178689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164667119256178689", "created_at": "2019-08-22T22:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "2384366623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667006207057921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164635463728214016"}], "id": "1164667006207057921", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AnaPaulaVolei o pior quem perde \u00e9 o Brasil,  nas rela\u00e7\u00f5es nas rela\u00e7\u00f5es exteriores.. \u00e9 uma pena que chegamos a esse n\u00edvel suicida..", "in_reply_to_user_id": "84076180", "author_id": "1060270821829214217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164666933901500418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "id": "1164666933901500418", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "1109018450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164666886707040256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "id": "1164666886707040256", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "491538488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164666674345365505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626373350047744"}], "id": "1164666674345365505", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "littt"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JasminSlzr littt siempre pienso igual che raza suicida yo no me quiero morir:(", "in_reply_to_user_id": "627662891", "author_id": "829466545"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164666591306485761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164659751998951424"}], "id": "1164666591306485761", "created_at": "2019-08-22T22:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cledsonchaulet Suicida", "in_reply_to_user_id": "1121871843370123265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cledsonchaulet", "id": "1121871843370123265"}]}, "author_id": "728769667318349824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164665928426164225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164665928426164225", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "253134452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164665854472200194"], "id": "1164665854472200194", "created_at": "2019-08-22T22:29:12.000Z", "geo": {"place_id": "b5014b0a70dd1cc2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amante de las causas perdidas, estuve repiti\u00e9ndomelo... hasta sentirme un puto suicida!", "author_id": "233064761"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164665786549620736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164665786549620736", "created_at": "2019-08-22T22:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "895074662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164665756589666305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164665756589666305", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "1134914219839774720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164665682707042305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164354615812460545"}], "id": "1164665682707042305", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7391, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "poren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "santaztico", "id": "1091147047816835073"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "gShiotaa", "id": "3838227263"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Mundo_Tricolor_", "id": "3431784437"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@santaztico @gShiotaa @Mundo_Tricolor_ @globoesportecom Realmente recuou nos ultimos 10 minutos, e o juiz deu mas 10 de acrecimo SP jogou muito bem trve chance de matar jogo, poren jogou com inteligencia ao contrario do seu time q joga no modo suicida", "in_reply_to_user_id": "1091147047816835073", "author_id": "421935888"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164665405526425601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "id": "1164665405526425601", "created_at": "2019-08-22T22:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "author_id": "52073784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9XlwSwzstu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164665264211972097"], "id": "1164665264211972097", "created_at": "2019-08-22T22:26:52.000Z", "geo": {"place_id": "f6d6541b668771a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "\u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiamo che \u00e8 il mondo intero a pagare questa ottusa strategia suicida. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nL'Amazzonia brucia, il Sole oscurato a San Paolo https://t.co/9XlwSwzstu via @RaiNews", "author_id": "2591467812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164665082695098378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164641292858642432"}], "id": "1164665082695098378", "created_at": "2019-08-22T22:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VSaquarema: Peculiaridades do poder econ\u00f4mico brasileiro: defende pol\u00edticas e medidas capazes de destruir o pa\u00eds inteiro, achando que v\u2026", "author_id": "14839920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164664770831761408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164664770831761408", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "342846251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164664729886961665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164664729886961665", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "62545464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DTMu1bFxBj", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1164581490509983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTMu1bFxBj", "media_key": "3_1164581487271927811"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Rocksteady"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Arkham"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arielsis", "id": "115939113"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164664629722865665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164581490509983745"}], "id": "1164664629722865665", "created_at": "2019-08-22T22:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arielsis: E se esse Coringa for do novo game da Rocksteady? Batman Arkham? Jogo do Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/DTMu1bFxBj", "author_id": "1062710975940476929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164664607929241600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164664607929241600", "created_at": "2019-08-22T22:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "1131682670457565184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164664577289859072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164664577289859072", "created_at": "2019-08-22T22:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "798281916390707205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164664544028962816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164664544028962816", "created_at": "2019-08-22T22:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "500934735"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164664525506801665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164664525506801665", "created_at": "2019-08-22T22:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1113538197793980419"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164664350457683979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164664350457683979", "created_at": "2019-08-22T22:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1100776937004457984"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164664230940958720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164664230940958720", "created_at": "2019-08-22T22:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1064203828717850624"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164664161659424768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164664161659424768", "created_at": "2019-08-22T22:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1006094974423830529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663846411415553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164663846411415553", "created_at": "2019-08-22T22:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "901980124962312192"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164663712495652866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164663712495652866", "created_at": "2019-08-22T22:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1143973192748478464"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164663685194899456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164663685194899456", "created_at": "2019-08-22T22:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "449971279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lMo0JAEoxG", "expanded_url": "https://twitter.com/EEsquililla/status/1164663677351424000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMo0JAEoxG", "media_key": "3_1164663675241693185"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4693, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "EUROPA PRESS"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "BLOG"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Space X"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164663677351424000"], "id": "1164663677351424000", "created_at": "2019-08-22T22:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Elon Musk relanza su propuesta de lanzar bombas at\u00f3micas en Marte para convertirlo en un planeta habitable: EUROPA PRESS * Este hipot\u00e9tico procedimiento, conocido como 'terraformaci\u00f3n', genera gran escepticismo entre los cient\u00edficos. * BLOG: Este es el plan suicida de Space X\u2026 https://t.co/lMo0JAEoxG", "author_id": "952188012032610305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Fj9SEdvOlH", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164663644526960640"], "id": "1164663644526960640", "created_at": "2019-08-22T22:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" https://t.co/Fj9SEdvOlH a trav\u00e9s de @NacionDigital2 Es lo que tiene desayunar amoniaco con co\u00f1ac.", "author_id": "1219951712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164663567217561600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "id": "1164663567217561600", "created_at": "2019-08-22T22:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "author_id": "955391960927363072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663509810122760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164663509810122760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "607809336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663425160683521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "id": "1164663425160683521", "created_at": "2019-08-22T22:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "author_id": "2979054165"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164663383506993152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164663383506993152", "created_at": "2019-08-22T22:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "785129133009494021"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164663376045326341"], "id": "1164663376045326341", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Chancho Fucks"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si cobran penal el Chancho Fucks se suicida.", "author_id": "2752065945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663364812976132"], "id": "1164663364812976132", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "dani cimorelli"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "dani cimorelli se matou em 2017 e foi substitu\u00edda CER TE ZA", "author_id": "985232256745779200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663362728452102"], "id": "1164663362728452102", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano ele se matou, Isaac eu vou te bater por ter me recomendado essa s\u00e9rie", "author_id": "4603761857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663341756891137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164496166010200064"}], "id": "1164663341756891137", "created_at": "2019-08-22T22:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TurmadaMonica @chicobarney O marido se suicidou, entendam.", "in_reply_to_user_id": "1025087642650791940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TurmadaMonica", "id": "1025087642650791940"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "author_id": "2477429098"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663230226141184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164663227051065344"}], "id": "1164663230226141184", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "ADona104"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "ADona104"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ivana voc\u00ea e mal agradecida se ela n\u00e3o se importasse contigo n\u00e3o teria assumido que matou o Oscar #ADona104 mais voc\u00ea n\u00e3o sabe dar valor", "in_reply_to_user_id": "928588152545136640", "author_id": "928588152545136640"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164663200408887296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164663200408887296", "created_at": "2019-08-22T22:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "366660837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164662915682713600"], "id": "1164662915682713600", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3481, "type": "Organization", "normalized_text": "ifba"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mais um professor do ifba se suicidou o terceiro do ano passado pra c\u00e1", "author_id": "163939370"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164662894719590400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164662894719590400", "created_at": "2019-08-22T22:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "452350565"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164662657363959811"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164661462977175553"}], "id": "1164662657363959811", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Delgado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Oscargme", "id": "2258119075"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Oscargme Fascistas sim. Por isso Portugal sempre manteve fascistas ou comunistas fora do poder.\n\nSe esse governo Portugu\u00eas matou algu\u00e9m? Sim, Humberto Delgado o mais conhecido.\n\nContudo note que o governo p\u00f3s 74 matou um primeiro-ministro com uma bomba. Bem pior, mas algu\u00e9m fala disso?", "in_reply_to_user_id": "2258119075", "author_id": "188943182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164662467001237504"], "id": "1164662467001237504", "created_at": "2019-08-22T22:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un suicida es cobarde y valiente a la vez. Cada concepto o acci\u00f3n contiene su opuesto. No se puede ser valiente sin ser cobarde y viceversa.", "author_id": "110623577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164662119691948033"], "id": "1164662119691948033", "created_at": "2019-08-22T22:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Manejo una tendencia suicida por perderme el partido", "author_id": "1730317796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661927404089344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "id": "1164661927404089344", "created_at": "2019-08-22T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "author_id": "150140650"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661907539804160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661907539804160", "created_at": "2019-08-22T22:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "145213815"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661846063951873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661846063951873", "created_at": "2019-08-22T22:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "334082030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661815944667137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164661815944667137", "created_at": "2019-08-22T22:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "2840594991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661743844548608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164661743844548608", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2297733652"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661642526773248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661642526773248", "created_at": "2019-08-22T22:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1062388616687730691"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661612596383744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661612596383744", "created_at": "2019-08-22T22:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "534688870"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164661539774849024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "id": "1164661539774849024", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "173283523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661488453337093"], "id": "1164661488453337093", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Gon\u00e7alves"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 at\u00e9 agora sem acreditar que o Gon\u00e7alves se matou, pp rt \ud83d\ude22", "author_id": "216382612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164661430119030785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164661430119030785", "created_at": "2019-08-22T22:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "1716057560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164661369754533888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164591562698842112"}], "id": "1164661369754533888", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "LaTerceraPM"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @latercera: \ud83d\udd34#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.\u2026", "author_id": "2364412488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164661340537085952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164661340537085952", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "1034700630722584576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164661335239606272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571575187890176"}], "id": "1164661335239606272", "created_at": "2019-08-22T22:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @g3_mar: @Portabales_Hijo Cualquier d\u00eda se \"suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "g3_mar", "id": "1126595588"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Portabales_Hijo", "id": "123062524"}]}, "author_id": "123062524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164661319259361280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619133004255233"}], "id": "1164661319259361280", "created_at": "2019-08-22T22:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andresserbin: Arde el pulm\u00f3n del planeta ante la indiferencia de propios y de ajenos. Ser\u00e1 posible tanta desidia suicida y tanto inter\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andresserbin", "id": "2744370599"}]}, "author_id": "72347685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661310388416518"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164660268695244803"}], "id": "1164661310388416518", "created_at": "2019-08-22T22:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RenovaMidia Dif\u00edcil... cad\u00e1ver n\u00e3o se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "992558884782034949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661271775645696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164661006154571777"}], "id": "1164661271775645696", "created_at": "2019-08-22T22:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aliciaessilvaa Tu tbm saca KKKKKKKKK dps tua mae te ligou dizendo q tu ia psicologa e tu se matou de chorar", "in_reply_to_user_id": "4727014288", "author_id": "1113452930596769794"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661246731403264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661246731403264", "created_at": "2019-08-22T22:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "902897492794241025"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661226049331202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661226049331202", "created_at": "2019-08-22T22:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1128224182750384128"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164661102942347264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164661102942347264", "created_at": "2019-08-22T22:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "945241296427540480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660891444535297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164660891444535297", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "3354081249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164660874499579907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164660874499579907", "created_at": "2019-08-22T22:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "617456059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660747433103360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164660590905876481"}], "id": "1164660747433103360", "created_at": "2019-08-22T22:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@andre58__ Um gajo matou se para ficar bronzeado e \u00e9s assim", "in_reply_to_user_id": "2355220358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andre58__", "id": "2355220358"}]}, "author_id": "2940515481"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164660470848065542"], "id": "1164660470848065542", "created_at": "2019-08-22T22:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pontifex_it A PAPA FRANCESCO E ALLE POLIZIE DI TUTTO IL MONDO\n indagini sulla bambina MADELEINE SCOMPARSA ai GENITORI INGLESI in vacanza in PORTOGALLO \u2026\u2026.    \nDue bambine simili a Madeleine sono le bambine svizzere fatte scomparire dal padre poi suicida o fattosi passar tale.", "in_reply_to_user_id": "500711588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_it", "id": "500711588"}]}, "author_id": "1164569694449348609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164660373179502593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164660373179502593", "created_at": "2019-08-22T22:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "1141754754785271808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164660371459756032"], "id": "1164660371459756032", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "ch\u016bya"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ver si ch\u016bya te dice que te suicides desperdicio de suicida.\n\n\u2014Ahora procede a jalarle las mejillas porque puede, porque quiere y porque nadie le ri\u00f1e.(?)\u2014", "author_id": "808756628795203584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660270196756485"], "id": "1164660270196756485", "created_at": "2019-08-22T22:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n consigo parar de pensar nisso  mano eu falei cm ele faz 2 semanas e ele simplesmente se enforcou", "author_id": "2915465038"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164660185828405249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164660185828405249", "created_at": "2019-08-22T22:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "994862269270982658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660153033154561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164660153033154561", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "1101854126147809280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164660131277213697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659774648193025"}], "id": "1164660131277213697", "created_at": "2019-08-22T22:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "2720205051"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164660115192070146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164660115192070146", "created_at": "2019-08-22T22:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "885873404078903297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pLIfJHkXFf", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660098612023296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164604872727191557"}], "id": "1164660098612023296", "created_at": "2019-08-22T22:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SuzyVitoria1: Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/pLIfJHkXFf", "author_id": "894360375055044608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164660056744497154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164660056744497154", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "110894660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660050838863873"], "id": "1164660050838863873", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.7666, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A elei\u00e7\u00e3o J\u00c1 ACABOU, meus amigos. Jair Bolsonaro \u00e9 o presidente de todos os brasileiros. Mas, age como se o pa\u00eds fosse um eterno campo de guerra: quem roubou mais, quem matou mais bandido, quem queimou mais a Amaz\u00f4nia. J\u00e1 chega!!! O Brasil t\u00e1 aos peda\u00e7os, cada dia pior.", "author_id": "4127801439"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164659977363054592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164659977363054592", "created_at": "2019-08-22T22:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "3740658136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659970228543489"], "id": "1164659970228543489", "created_at": "2019-08-22T22:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Fiz meus c\u00e1lculos aqui e parece que o chernoboy social democrata EAD parecia calcular precisamente o momento de me deixar PUTA E ENOJADA com a cara dele pra coincidir com minha TPM\n\nDeve ser o instinto suicida, sei l\u00e1", "author_id": "1130167179482148866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659883586871299"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164659883586871299", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "276168356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659827039252480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164607619010637824"}], "id": "1164659827039252480", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nadanovonofront @JornalismoWando A NASA se confundiu, matou a charada fera!", "in_reply_to_user_id": "3317555339", "author_id": "1225380972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ydu0R8OPeM", "expanded_url": "https://twitter.com/luan_gryffindor/status/1164659791358234625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydu0R8OPeM", "media_key": "7_1164659530128613376"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 118, "end": 140, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 141, "tag": "DisneyAdaptPercyJackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659791358234625"], "id": "1164659791358234625", "created_at": "2019-08-22T22:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "- Luke ,Magnus e Jason se encontrando no p\u00f3s-vida, sabendo que eles foram os melhores loirinhos que o Rick matou !!\n\n#DisneyAdaptPercyJackson https://t.co/ydu0R8OPeM", "author_id": "1110930845588692994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164659774648193025"], "id": "1164659774648193025", "created_at": "2019-08-22T22:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "86958006"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164659750853894149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164659750853894149", "created_at": "2019-08-22T22:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "1064141546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659650173816832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164659650173816832", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "53243190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pLIfJHkXFf", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659594838380545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164604872727191557"}], "id": "1164659594838380545", "created_at": "2019-08-22T22:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SuzyVitoria1: Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/pLIfJHkXFf", "author_id": "123710016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164659561632079872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164659561632079872", "created_at": "2019-08-22T22:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "2766288608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164659496200916992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164659496200916992", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "291449530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659485333426178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164659485333426178", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "2327009998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659163663872000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164659163663872000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "238727586"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164659042188517377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164456014835605505"}], "id": "1164659042188517377", "created_at": "2019-08-22T22:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AugustoMinzolin Ma i nani diventano giganti dinanzi all stupidit\u00e0 di chi si suicida", "in_reply_to_user_id": "483057175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "991016287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658896323207168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164658724528689152"}], "id": "1164658896323207168", "created_at": "2019-08-22T22:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CxrolXbreu S\u00f3 t\u00f4 querendo me suicida msm", "in_reply_to_user_id": "1017185409418301440", "author_id": "907044712334479365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658840631152641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "id": "1164658840631152641", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "2870842799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164658822025285632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164550472675540992"}], "id": "1164658822025285632", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "julio_calvo", "id": "234375810"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @julio_calvo: 1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es u\u2026", "author_id": "941156429402181633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658737937883137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164658737937883137", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "1109470125474934785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658722808971268"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164658722808971268", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "436302842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164658667985281024"], "id": "1164658667985281024", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy solo Salud Mental, 16:55, arreglando mi bolsito... ideacion suicida activa.\n*prende el computador, abre ficha*", "author_id": "259478944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658650843160580"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164658650843160580", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "44730670"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164658563672940545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "id": "1164658563672940545", "created_at": "2019-08-22T22:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "3331127301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "id": "1164658453933113349", "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "author_id": "986811270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658389563203585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164598828093399042"}], "id": "1164658389563203585", "created_at": "2019-08-22T21:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 beleza demais pra uma pessoa s\u00f3, vai se fuder pitaquepariu sua desgra\u00e7ada de linda queria te dar o mundo /matou com bondade no jif, parab\u00e9ns", "in_reply_to_user_id": "791102251033067522", "author_id": "791102251033067522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658292930547714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164657413666070529"}], "id": "1164658292930547714", "created_at": "2019-08-22T21:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Grego01058753 @RenatoPowell E com esse discurso voc\u00ea est\u00e1 ajudando a precursao a desigualdade. \nDizer \u00e9 o menos injusto n\u00e3o deixa ele melhor. S\u00f3 menos pior... E isso n\u00e3o tem m\u00e9rito algum.\nAo meu ver \u00e9 como dizer esse assassino matou 10 e o outro s\u00f3 matou 6 ent\u00e3o como pessoa ele \u00e9 o que mais se aproxima", "in_reply_to_user_id": "1164337595146493954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Grego01058753", "id": "1164337595146493954"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "RenatoPowell", "id": "1058633280763895808"}]}, "author_id": "1151025796158545921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658195798863873"], "id": "1164658195798863873", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6181, "type": "Product", "normalized_text": "USB"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meus cabo USB n\u00e3o estraga, se suicida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "author_id": "3320104131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164658195681415176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164629358444732417"}], "id": "1164658195681415176", "created_at": "2019-08-22T21:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecliniccl: Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "author_id": "1043618377405812737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164658189167669249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164657822350659587"}], "id": "1164658189167669249", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "apxonaporzed", "id": "1288172095877386240"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@apxonaporzed Nao mana, to falando do jared leto oq interpreta o coringa em esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1127326637127798784", "author_id": "1062529733882249218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164658151033098240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164553211203784706"}], "id": "1164658151033098240", "created_at": "2019-08-22T21:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @posutopico: La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "posutopico", "id": "744881878872768512"}]}, "author_id": "356586180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164658016454696960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164656011325714435"}], "id": "1164658016454696960", "created_at": "2019-08-22T21:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@boreasafn @Escione @LuisamarGG En esto estoy totalmente de acuerdo, el sistema no funciona.   No hay incentivos realistas, no hay un control real, apenas hay consecuencias, el mismo sistema sirve de red de apoyo a muchas salvajadas, relegando al ciudadano a una acci\u00f3n judicial inviable y casi suicida.", "in_reply_to_user_id": "1914400226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "boreasafn", "id": "1914400226"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Escione", "id": "306266177"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "LuisamarGG", "id": "379222962"}]}, "author_id": "1109782383715385344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657976659062784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164657976659062784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "67113813"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657928902709249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164656801712943110"}], "id": "1164657928902709249", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "cruel summer"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cruel summer\n\nAMEI a voz dela na frase que ela fala depois da ponte me matou mas nossa gostei demais boa escolha de single se for mesmo e nem parece que tem menos de 3 minutos", "in_reply_to_user_id": "528764992", "author_id": "528764992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164657914616979456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164619133004255233"}], "id": "1164657914616979456", "created_at": "2019-08-22T21:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andresserbin: Arde el pulm\u00f3n del planeta ante la indiferencia de propios y de ajenos. Ser\u00e1 posible tanta desidia suicida y tanto inter\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andresserbin", "id": "2744370599"}]}, "author_id": "2481105756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657752918171649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164657752918171649", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "118624862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657697519800320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164657697519800320", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "3001183581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164657461955088384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1151693049442922497"}], "id": "1164657461955088384", "created_at": "2019-08-22T21:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FilosofiaTipica @melissa_03_ Me imagino a un suicida en silencio xd", "in_reply_to_user_id": "243711677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FilosofiaTipica", "id": "243711677"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "melissa_03_", "id": "3310245517"}]}, "author_id": "814304483853221889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657458482221056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164657458482221056", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "1139731944638418944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657232748978179"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164657232748978179", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "938015851177037824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657210330423296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164657210330423296", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "40329047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164657153468239873"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164142184561631232"}], "id": "1164657153468239873", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@antonlosada @vox_es @openarms_fund Ejemplo claro de buenismo suicida. Sigamos alimentando mafias de tr\u00e1fico de personas y el efecto llamada, los j\u00f3venes que deber\u00edan levantar y desarrollar \u00c1frica, se vienen aqu\u00ed. Al final aqu\u00ed tendremos guetos y manteros por todas partes y \u00c1frica seguir\u00e1 igual.", "in_reply_to_user_id": "56331789", "author_id": "1018580328359907328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164657110421921792"], "id": "1164657110421921792", "created_at": "2019-08-22T21:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aben escuchando cu\u00e1ntos cursos llevo y con qui\u00e9n: \u00a1PINCHE LOCA SUICIDA!", "author_id": "143993806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657100481597446"], "id": "1164657100481597446", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "estava olhando o site da globo e me deparo com uma not\u00edcia que o pai matou o filho de 2 ANOS e depois se matou pq estavam num processo de separa\u00e7\u00e3o e nao aceitava, ainda deixou uma carta p mulher dizendo q ela n se arrependeu, mas vai sentir arrependimento agr como ele sentiu", "author_id": "1289045414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657058765037569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164657058765037569", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "2326184845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656952842043399"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656952842043399", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "4843248105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656891651379205"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656891651379205", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "617440956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656849746051073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656849746051073", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "1140466495664861184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656801566117891"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164643468293148673"}], "id": "1164656801566117891", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cartacapital", "id": "16632084"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cartacapital Se a foto fosse do Che Guevara, que matou dezenas e ordenou a morte de outras centenas, eles estariam aplaudindo", "in_reply_to_user_id": "16632084", "author_id": "2734290769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656734591496192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656734591496192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "753945947336351746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164656689582358530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164656144348078082"}], "id": "1164656689582358530", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4178, "type": "Other", "normalized_text": "AMAZONAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JAQUEMA94010478", "id": "1085630576466509824"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JAQUEMA94010478: Dentro de la etimolog\u00eda de AMAZONAS esta amaz\u00f3s del griego ( SIN PECHOS ) , este sost\u00e9n de vida , uno de los pulmones\u2026", "author_id": "128343623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656674046652418"], "id": "1164656674046652418", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4784, "type": "Person", "normalized_text": "bianca"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "indo comer o doce q a bianca deu, com certeza ta envenenado, se eu n voltar eh pq ela me matou", "author_id": "1231224626"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656468739731457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656468739731457", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "15830988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656386690695171"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656386690695171", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "188032937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656281451454464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164654779538268160"}], "id": "1164656281451454464", "created_at": "2019-08-22T21:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pagalanxe @NASA Agora n\u00e3o devemos culpar o presidente por algo que a culpa n\u00e3o \u00e9 dele, admito que o governo do presidente est\u00e1 um pouco falho na quest\u00e3o ambiental mas jogar a culpa nele \u00e9 a mesma coisa que falar q algu\u00e9m q se defendeu de um assalto e matou o assaltante, isso n\u00e3o faz sentido", "in_reply_to_user_id": "4420145661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pagalanxe", "id": "36284804"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "NASA", "id": "11348282"}]}, "author_id": "4420145661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656200266502145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656200266502145", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "938454759459180544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656162773622785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656162773622785", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "2376406603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Xls59e2NyV", "expanded_url": "https://twitter.com/JAQUEMA94010478/status/1164656144348078082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xls59e2NyV", "media_key": "3_1164656138291417088"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "AMAZONAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164656144348078082"], "id": "1164656144348078082", "created_at": "2019-08-22T21:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dentro de la etimolog\u00eda de AMAZONAS esta amaz\u00f3s del griego ( SIN PECHOS ) , este sost\u00e9n de vida , uno de los pulmones del planeta se incendia y el mono humano sigue mostrando su indiferencia suicida !! https://t.co/Xls59e2NyV", "author_id": "1085630576466509824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656095098474502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "id": "1164656095098474502", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "author_id": "1347874969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164656008263798784"], "id": "1164656008263798784", "created_at": "2019-08-22T21:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "id": "1164655987174694912", "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "author_id": "39522911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164655741778780160"], "id": "1164655741778780160", "created_at": "2019-08-22T21:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfUn gato sarnoso...? Qu\u00e9 instinto suicida m\u00e1s llamativo, envidioso.", "author_id": "1158463472277098496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655705154031618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164655705154031618", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "416491209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C9IEjF3JOX", "expanded_url": "https://glo.bo/326bGpB", "display_url": "glo.bo/326bGpB"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655424429330439"], "id": "1164655424429330439", "created_at": "2019-08-22T21:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta https://t.co/C9IEjF3JOX", "author_id": "3180894585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164655369232244736"], "id": "1164655369232244736", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5095, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "24aporlarep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#24aporlarep\u00fablica\nEs suicida volver a un r\u00e9gimen que desconoce a la Constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica Argentina.\nMEMORIA", "author_id": "4239449475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/esZgYv5W13", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2342135569239947&id=100003305799222", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "mai\u00fasculo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655320620249088"], "id": "1164655320620249088", "created_at": "2019-08-22T21:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Engra\u00e7ado em kkkkkkk colocam o \u201cmatou\u201d em mai\u00fasculo e acho que n\u00e3o leram \u201c SEQUESTRADOR DO \u00d4NIBUS NO RIO DE JAREIRO\u201d. \n\nTem que matar mesmo !! Queria ver se ele tivesse feito igual aqueles muleque na escola que mataram geral !! https://t.co/esZgYv5W13", "author_id": "289041948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LxzX2QPj03", "expanded_url": "https://twitter.com/FiorellaMannoia/status/1164612498705793024", "display_url": "twitter.com/FiorellaMannoi\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164654877102022659"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164612498705793024"}], "id": "1164654877102022659", "created_at": "2019-08-22T21:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nerone \u00e8 morto suicida, forse intendeva questo https://t.co/LxzX2QPj03", "author_id": "2163700542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mh0THDzamk", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZnmgGE", "display_url": "bit.ly/2ZnmgGE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164654872165322752"], "id": "1164654872165322752", "created_at": "2019-08-22T21:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? - micromega-online - micromega https://t.co/mh0THDzamk", "author_id": "317671787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164654564391489536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164654059997093889"}], "id": "1164654564391489536", "created_at": "2019-08-22T21:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MacaIsBack_ Es que prefiero ser un suicida a ser un zampabollos como dice esa enana cabezona que no conoces y sobre la que te estoy hablando como si supieses qui\u00e9n es.", "in_reply_to_user_id": "978335516675530752", "author_id": "930754698344386560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164654423274074113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164643793532063744"}], "id": "1164654423274074113", "created_at": "2019-08-22T21:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuigiSanguineti: @DanielUrresti1 Si, eso es pedofilia, pero como en ese tiempo los cuellos blancos del suicida dominaban de forma absol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuigiSanguineti", "id": "119095247"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "544633532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164654371868696576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164612956820107264"}], "id": "1164654371868696576", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edermarxx", "id": "349352592"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edermarxx: @JornalismoWando O Alan Garcia se matou por que acharam que palestra era pagamento de propina", "author_id": "1645736942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164654336628146181"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164650398935859201"}], "id": "1164654336628146181", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SofiaCavani", "id": "154627899"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SofiaCavani No salga en Maldonado se\u00f1ora, no sea suicida \ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "154627899", "author_id": "856728003275083776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OrDwB1p3NH", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164654264704221185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}], "id": "1164654264704221185", "created_at": "2019-08-22T21:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguitootf https://t.co/OrDwB1p3NH", "author_id": "960201692649283589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164653686922141703"], "id": "1164653686922141703", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.36, "type": "Other", "normalized_text": "kau\u00e3"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:40:51.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O meu eu me mato a ri do pai do kau\u00e3, ele mandou um v\u00eddeo que da susto pro kau\u00e3 e me ligou por v\u00eddeo pra eu ver a rea\u00e7\u00e3o do guri por que ele sabia que ele ia se cagar, a gente se matou a ri dele HAUHSUHSUSHSUSHUSSJUS coitado do meu namorado sofre c n\u00f3s", "author_id": "725408939693756416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eC0XklMrLc", "expanded_url": "https://twitter.com/valdesjorgel/status/1164558483947237376", "display_url": "twitter.com/valdesjorgel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Alberto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164653587974279168"], "id": "1164653587974279168", "created_at": "2019-08-22T21:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si escuchara las propuestas econ\u00f3micas de #Alberto se suicida !! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/eC0XklMrLc", "author_id": "69954153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164653548107382791"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164571777235935232"}], "id": "1164653548107382791", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josemariablanc2: Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes\u2026", "author_id": "387478639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164653538523398146"], "id": "1164653538523398146", "created_at": "2019-08-22T21:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y que nunca falte, aquel \"profesional del volante\", con instinto suicida; que te inyecta adrenalina con sus maniobras de pel\u00edcula de acci\u00f3n.", "author_id": "140144953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164653459964141569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164653459964141569", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "1090415981288218624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164653400400826368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164653320260206593"}], "id": "1164653400400826368", "created_at": "2019-08-22T21:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UnaOtakuDeMrd @JojiPortales @KarsDios *Se suicida*", "in_reply_to_user_id": "1149616006634983429", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "KarsDios", "id": "1149583398689599490"}]}, "author_id": "1155254914957942784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164653221907968002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "id": "1164653221907968002", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "892238380699971587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652960116281344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "id": "1164652960116281344", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "1064000163243597824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652846056427521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164652310028607498"}], "id": "1164652846056427521", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7107, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cammysinhaa p vc ve mo, um pitbull matou uma garotinha em MG, e as pessoas se revoltaram", "in_reply_to_user_id": "1118524293929938945", "author_id": "925083808348680193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652786597978113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649555226517511"}], "id": "1164652786597978113", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de\u2026", "author_id": "15337029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yqL7ZBVGSv", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z76rIZ", "display_url": "glo.bo/2Z76rIZ"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7532, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652670562553856"], "id": "1164652670562553856", "created_at": "2019-08-22T21:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta https://t.co/yqL7ZBVGSv via @JornalExtra", "author_id": "260371492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164652557052067842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504261679984641"}], "id": "1164652557052067842", "created_at": "2019-08-22T21:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tempomxcom: \u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tempomxcom", "id": "4374475632"}]}, "author_id": "96613776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164652521236942849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164642614177685514"}], "id": "1164652521236942849", "created_at": "2019-08-22T21:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cmgorriaran Eso no es ser inteligente....eso es TENER COJONES........o ser un suicida", "in_reply_to_user_id": "216328136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "author_id": "1647874196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652496930742272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "id": "1164652496930742272", "created_at": "2019-08-22T21:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "73785416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652262448422948"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164652262448422948", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "124649249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/LDeUpLI7wH", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1164553811110891520", "display_url": "twitter.com/taliriapetrone\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652160770019328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164553811110891520"}], "id": "1164652160770019328", "created_at": "2019-08-22T21:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a policia nunca matou tanto ladrao.... porque quem porta fuzil \u00e9 bandido ,certo????? ou vc acha que a policia vai na feira de domingo ou na praia e come\u00e7a atirar a esmo??? rid\u00edcula a forma como vc se coloca... https://t.co/LDeUpLI7wH", "author_id": "1106275147957395457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164651963990106112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164623804540358656"}], "id": "1164651963990106112", "created_at": "2019-08-22T21:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fotosvdea @Chunga74 @metro_madrid La idea es no dar ideas a las personas que por sus problemas personales, enfermedad,... estan pensando quitarse la vida. Hay que dar visibilidad al suicida y sus problemas, no los lugares donde ocurren.", "in_reply_to_user_id": "378651657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fotosvdea", "id": "378651657"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Chunga74", "id": "1107055482"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "metro_madrid", "id": "182764833"}]}, "author_id": "1006315387095601154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164651889226670091"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164632585303146496"}], "id": "1164651889226670091", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Miguel_Boggiano El que esta fundido a punto de concursarse siempre te dice que te va a pagar,  sino ser\u00eda un suicida que acelera su caida. Ergo lo que dice AF o cualquiera del este gob o los k es intrascendente.", "in_reply_to_user_id": "56818132", "author_id": "132210397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164651869727318016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164651869727318016", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1719782526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164651734100271104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164586797969657858"}], "id": "1164651734100271104", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4406, "type": "Place", "normalized_text": "Pantale\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.6147, "type": "Place", "normalized_text": "Chal\u00e1n"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "Laque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Don Pantale\u00f3n montado sobre un caballo loco persiguiendo al forastero  borracho (Toledo) quien fuga debido a que el caballo se suicida quedando con una lluvia de millones el Chal\u00e1n o ser\u00e1 Laque.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "1106096585069527040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164651538872176640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "id": "1164651538872176640", "created_at": "2019-08-22T21:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "108459268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164651532366897172"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164644634192240646"}], "id": "1164651532366897172", "created_at": "2019-08-22T21:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@canario_viejo @svgiachero El femicida se suicida  para mostrar q el tiene el poder total. Al menos as\u00ed lo vemos quienes trabajamos en violencia de G\u00e9nero.\nSe nos llev\u00f3 todo hasta el castigo de la justicia", "in_reply_to_user_id": "1368612666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "canario_viejo", "id": "1368612666"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}]}, "author_id": "224600888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650971265425408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164639715057963008"}], "id": "1164650971265425408", "created_at": "2019-08-22T21:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianzenEduard: Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "author_id": "1092502913124048896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164650956807725066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164650956807725066", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "2588168975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164650643635789824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000532475854855"}], "id": "1164650643635789824", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YagoTrem_bala ele se matou Mano,_,", "in_reply_to_user_id": "3384815387", "author_id": "1053909277805568000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650581732012032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164650581732012032", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "1108350195618799616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164650474647293952"], "id": "1164650474647293952", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu e o victor \u00e9 muito amizade suicida meu deus, por n\u00f3s a gente morreria a qualquer momento...........", "author_id": "207619318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650431932522512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164650234116562955"}], "id": "1164650431932522512", "created_at": "2019-08-22T21:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Viano_mc No estaba en coma! Jajaja se suicida y se despierta en el d\u00eda de la boda!", "in_reply_to_user_id": "334125239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Viano_mc", "id": "334125239"}]}, "author_id": "121737626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650399015624710"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164650399015624710", "created_at": "2019-08-22T21:27:47.000Z", "geo": {"place_id": "dbf989427f114112"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras No se , pero yo de suicida no tengo nada de nada, pero acabar con todos los exploradores , ladrones y insolidarios, s\u00ed que tengo ganas", "in_reply_to_user_id": "166100601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "author_id": "1118050337452167169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164650298931126272"], "id": "1164650298931126272", "created_at": "2019-08-22T21:27:24.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "2439035245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164650132639539200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164645003177709568"}], "id": "1164650132639539200", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Machado3211", "id": "2911626137"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Machado3211: Menor da turma se matou hoje, que Deus tenha piedade da alma dele \ud83d\ude1e", "author_id": "904831330155888641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164650062154293266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164560695633092608"}], "id": "1164650062154293266", "created_at": "2019-08-22T21:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yrykarai: o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolan\u2026", "author_id": "1088797474460975105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650007477309440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164650007477309440", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "2400673484"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164649833501810690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556739301261312"}], "id": "1164649833501810690", "created_at": "2019-08-22T21:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioBanti: @cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE'\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "author_id": "1091418394631516161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164649639930421248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1036759535950680065"}], "id": "1164649639930421248", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "MINDS"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lan0rami: Las sospechas ven\u00edan porque el gringo en una red social llamada MINDS hab\u00eda publicado diferentes textos en ingl\u00e9s donde indic\u2026", "author_id": "118458459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164649622117277713"], "id": "1164649622117277713", "created_at": "2019-08-22T21:24:42.000Z", "geo": {"place_id": "0488e361d89b4397"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Contigo era una bala perdida, era una misi\u00f3n suicida..", "author_id": "412462313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/MhrObjmlmR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ezLqHHsxU/?igshid=1n1mxdvy7m5zt", "display_url": "instagram.com/p/B1ezLqHHsxU/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Jonnata"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164649602336940040"], "id": "1164649602336940040", "created_at": "2019-08-22T21:24:37.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Matou a m\u00e3e ( Jonnata Doll)\n\n\"Ah ele quer se sentir \u00e0 vontade de fazer piada de preto e gay\nAh ele quer se sentir \u00e0 vontade de deixar mulheres em submiss\u00e3o. Ah ele quer comprar um rev\u00f3lver para atirar num pobre no\u2026 https://t.co/MhrObjmlmR", "author_id": "4286004615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Yc3MEH927b", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164649555226517511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yc3MEH927b", "media_key": "3_1164649539338493960"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "JamesGunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164649555226517511"], "id": "1164649555226517511", "created_at": "2019-08-22T21:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "text": "F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de Setembro. #JamesGunn https://t.co/Yc3MEH927b", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164649470388314112"], "id": "1164649470388314112", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5924, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Marcelle"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "[22/8 18:22] Larissa \ud83e\udd70: vou me suicidar\n[22/8 18:23] Piranha \u2764: Se suicida sentando no pau\n[22/8 18:23] Piranha \u2764: A morte da parereca\n\nai cr, Marcelle \u00e9 mt sei la llkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "796501767542505472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164649357309820930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164649357309820930", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "2228523996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/W5ill3ggX4", "expanded_url": "https://bit.ly/2L0DNPS", "display_url": "bit.ly/2L0DNPS"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sFSCzUjfyB", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1164648900436905990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFSCzUjfyB", "media_key": "3_1164648897870028822"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8279, "type": "Place", "normalized_text": "Nogales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164648900436905990"], "id": "1164648900436905990", "created_at": "2019-08-22T21:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udf99\ufe0f-Se suicida joven de 23 a\u00f1os luego de sufrir depresi\u00f3n por decepci\u00f3n amorosa, en Nogales \u27a1\ufe0fhttps://t.co/W5ill3ggX4 https://t.co/sFSCzUjfyB", "author_id": "149652351"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648526695084032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "id": "1164648526695084032", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026", "author_id": "2591482050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648424022728706"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164646080904159232"}], "id": "1164648424022728706", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Edificio S"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielaesslava", "id": "245089018"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@danielaesslava Edificio S de Suicida", "in_reply_to_user_id": "245089018", "author_id": "357039661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648405555208200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164603420344541184"}], "id": "1164648405555208200", "created_at": "2019-08-22T21:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@notyabbgirl isqueiro suicida", "in_reply_to_user_id": "1129128342370816015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "notyabbgirl", "id": "1129128342370816015"}]}, "author_id": "1257239658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/eRyNWvag3f", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/brasil/geral-brasil/mulher-volta-do-trabalho-e-descobre-que-marido-matou-seu-filho-de-2-anos/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/brasil/geral-b\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/adhPRdKhcF", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1164648283446349824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adhPRdKhcF", "media_key": "3_1164648281781297152"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.7604, "type": "Place", "normalized_text": "Patos de Minas"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.677, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Parana\u00edba"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.766, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Floresta"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "Suic\u00eddio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648283446349824"], "id": "1164648283446349824", "created_at": "2019-08-22T21:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um pai de 34 anos matou o pr\u00f3prio filho, de 2, e depois se matou em Patos de Minas, regi\u00e3o do Alto Parana\u00edba, em Minas Gerais. O crime aconteceu na noite dessa ter\u00e7a-feira (20) no bairro Nova Floresta.  #Suic\u00eddio https://t.co/eRyNWvag3f https://t.co/adhPRdKhcF", "author_id": "4218473171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164648264890834947"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164626391108861952"}], "id": "1164648264890834947", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaPerica", "id": "859579986"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 112, "tag": "RCDE"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TribunaPerica: Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "author_id": "387564842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648214550724608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164648214550724608", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1068196170915303424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648125702856722"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164647127647182848"}], "id": "1164648125702856722", "created_at": "2019-08-22T21:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DCBrasil3 Estou ansioso. Se sair coisa boa, ainda d\u00e1. Para fazer liga da justi\u00e7a vs esquadr\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "53500645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164648001698258964"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164639344814186497"}], "id": "1164648001698258964", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "chuck"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5127, "type": "Organization", "normalized_text": "winchesters"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PotterElric @danverswonder chuck se virou contra os winchesters, matou jack e trouxe todos os monstros que eles j\u00e1 derrotaram de volta", "in_reply_to_user_id": "1048233861870735360", "author_id": "718923728789364736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164647989614452738"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164508333967122432"}], "id": "1164647989614452738", "created_at": "2019-08-22T21:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Victorduzomegaa Saiu uma reportagem que ele se matou ap\u00f3s esse v\u00eddeo fazer nas redes sociais", "in_reply_to_user_id": "4843409561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Victorduzomegaa", "id": "4843409561"}]}, "author_id": "874417069466554368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164647894051360768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164647894051360768", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1093608808268656640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164647888028360704"], "id": "1164647888028360704", "created_at": "2019-08-22T21:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estoy en la ventana con medio cuerpo afuera, no s\u00e9 si sentirme rapunzel o una suicida", "author_id": "189190983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164647606884229129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164647606884229129", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "979997255213223936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164647440529707009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164646959573065728"}], "id": "1164647440529707009", "created_at": "2019-08-22T21:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O militarismo \u00e9 punitivista ao extremo. O militar era jovem, precisava de ajuda, mas jogaram ele numa cela por causa do seu cabelo. Resultado: se matou.", "in_reply_to_user_id": "42185434", "author_id": "42185434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Dg5AaLiz23", "expanded_url": "http://diarioultimahoradigital.com.ve/2019/08/22/joven-de-suicida-colgandose-con-un-mecate/", "display_url": "diarioultimahoradigital.com.ve/2019/08/22/jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "22Ago"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164647112472236032"], "id": "1164647112472236032", "created_at": "2019-08-22T21:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos Joven de suicida colg\u00e1ndose con un mecate https://t.co/Dg5AaLiz23\n\n#22Ago", "author_id": "592294115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164647109368471558"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164647109368471558", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1142083014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164647027294265344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164517213069557771"}], "id": "1164647027294265344", "created_at": "2019-08-22T21:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Littlepetrus: @NacionDigital2 @LaEtxebarria Y ella cada vez que twittea se suicida literariamente \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Esta es prima de la que se suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Littlepetrus", "id": "4918826463"}]}, "author_id": "772109028470194180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6uxLcRzFVU", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoAndreh/status/1164646959573065728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uxLcRzFVU", "media_key": "3_1164646948739198976"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6872, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 269, "end": 269, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": ","}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164646959573065728"], "id": "1164646959573065728", "created_at": "2019-08-22T21:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Um militar negro se matou hoje enquanto estava preso na Base Naval do RJ. A info que chega \u00e9 que ele estava num quadro severo de depress\u00e3o e foi preso por n\u00e3o cortar o cabelo e outras bobagens.\n\nJ\u00e1 falei aqui como o racismo opera no padr\u00e3o de corte dos militares. Poiz\u00e9, falo nada https://t.co/6uxLcRzFVU", "author_id": "42185434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164646932830138368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164646932830138368", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "772109028470194180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164646813816803329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "id": "1164646813816803329", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "1140323442010578946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164646585625665536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164646585625665536", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1113508263562235904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164646584937848832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579732907843585"}], "id": "1164646584937848832", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "kieko"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Ppk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Frospigliosi Ud es un enemigo del pueblo , como ministro fue un desastre , inacci\u00f3n total. Y con una opini\u00f3n parcializada no entiendo xq defiende a kieko , al suicida AG y Ppk ..... Si violo las reglas de conducta q se vaya preso y punto , es mas el juez  decidir\u00e1", "in_reply_to_user_id": "50374512", "author_id": "458009993"}], "includes": {"users": [{"username": "Docko321", "name": "Docki\u00f1o del Mal", "id": "1155688332", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 71, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Peppino_Lauria", "name": "Giuseppe Lauria", "id": "3037319699", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 373, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BarbaraRaval", "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "id": "986811270", "location": "Viareggio -  Multimedia", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}, "verified": false}, {"username": "PfeilRogerio", "name": "Paulo Rogerio Pfeil", "id": "1164562107561652226", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabiano504181", "name": "Fabiano", "id": "819290818007670784", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 172, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulocagoa", "name": "pauleta", "id": "716753961156521984", "location": "ganza", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 124, "tweet_count": 13900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DevilTyl", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \u2076\u2076\u2076", "id": "873319319849119744", "location": "@zepedro666", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 260, "tweet_count": 19015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Beldoido", "name": "Drew", "id": "2851769253", "location": "onde n\u00e3o queria estar ", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 387, "tweet_count": 10561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marco_a1957", "name": "marco del Mauco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1346502698", "location": "El Mauco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 345, "tweet_count": 14331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristiancrespoj", "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "id": "3029062762", "location": "Ciberespacio", "public_metrics": {"followers_count": 197016, "following_count": 20563, "tweet_count": 31303, "listed_count": 502}, "verified": false}, {"username": "Randomcito", "name": "Ulisex \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2236792230", "location": "Orizaba, Veracruz, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 339, "tweet_count": 12748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlvimLucask8", "name": "Lucas", "id": "889610411611480064", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 422, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MundodeCinema", "name": "Mundo de Cinema", "id": "3391816545", "location": "Maia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2269, "tweet_count": 44944, "listed_count": 154}, "verified": false}, {"username": "intokazuya", "name": "yaz", "id": "2596890312", "location": "ela/dela \u2014 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 424, "tweet_count": 10938, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GuilleMurdock", "name": "Murdock", "id": "927145278678945794", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 701, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coach_espana", "name": "El Coach Mart\u00ednez. Altos ejecutivos y celebrities.", "id": "1153617381165535237", "location": "MADRID -  MIAMI", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 325, "tweet_count": 6585, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "FMNM04", "name": "Efeme", "id": "995412353268232192", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 142, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joel_serranito", "name": "Joel Serrano", "id": "2648120089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 623, "tweet_count": 47114, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tatobriones", "name": "Orlando Tato Briones", "id": "103662927", "location": "puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1955, "tweet_count": 30771, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Keizrel", "name": "Fallen Angel", "id": "3640926734", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 658, "tweet_count": 14095, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jorge_aladro", "name": "Jorge", "id": "1416523796", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1385, "tweet_count": 8221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thecliniccl", "name": "The Clinic", "id": "86958006", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2144846, "following_count": 23432, "tweet_count": 446063, "listed_count": 4271}, "verified": true}, {"username": "marco0122", "name": "Marco Aur\u00e9lio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "132719483", "location": "Brasil, fora da Terra Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 3386, "tweet_count": 31565, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13", "id": "39522911", "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "verified": true}, {"username": "PERIDOTGEMSABIA", "name": "Peridot alho e \u00f3leo", "id": "916281221663133696", "location": "No po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 626, "tweet_count": 45741, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CanalPoenaRoda", "name": "P\u00f5e na Roda", "id": "2445787526", "public_metrics": {"followers_count": 97783, "following_count": 371, "tweet_count": 26295, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "jippieledesma", "name": "Pink is Punk", "id": "305271661", "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 307, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "verified": false}, {"username": "Karlinho65", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCarlucho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "217992665", "location": "Dentro de Tu Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3882, "following_count": 4275, "tweet_count": 33992, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "xxmoonboy", "name": "snow on the beach in midnight", "id": "1109243955231801350", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 952, "tweet_count": 22530, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luizsilveirac", "name": "luizcomz", "id": "1035587012470956034", "location": "Ciudad del Este - Paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 205, "tweet_count": 17059, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "irechan78", "name": "Irechan", "id": "830899827571572736", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 197, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaferlui", "name": "LUIS JAEGER", "id": "66071167", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cometvalois", "name": "curupira\u2766\ufe0e", "id": "1096063060597489666", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 314, "tweet_count": 16612, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sapphicswen", "name": "theo *off", "id": "837511086991605764", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1722, "tweet_count": 35544, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "blxckondrexm", "name": "\u60aa\u9b54\u2236 \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8e.", "id": "977198176661856258", "location": "\u1770\u309a\u0323  \u2501 ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 13, "tweet_count": 23923, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "2mass3", "name": "~2m\u00e1s", "id": "1009042503511756801", "location": "C \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 136, "tweet_count": 10843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blissthecosmos", "name": "\u00b7\u00b4\u00b0\ua9c1444\ua9c2\u00b0`\u00b7", "id": "960201692649283589", "location": "coimbra / lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 101, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "louisvnch", "name": ".", "id": "1049462129219256321", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 125, "tweet_count": 11768, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lautssss", "name": "Lauts", "id": "594751430", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 351, "tweet_count": 9741, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JuliaCazzaniga", "name": "Julia Cazzaniga", "id": "393064710", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 296, "tweet_count": 25732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Izakosmos", "name": "Mel", "id": "934416102104367104", "location": "l\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1680, "tweet_count": 22765, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ing_danny80", "name": "Danny Jimenez", "id": "1395647011", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2065, "tweet_count": 7943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4133, "tweet_count": 352935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonardoGn_R", "name": "Expendable!", "id": "378386724", "location": "From Here to Eternity", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 98, "tweet_count": 28743, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "seba_armando", "name": "\u2652Seba Armando\u2653", "id": "783065691901624320", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 159, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DorisEscuela", "name": "Escuela Doris Martinez ( Alm\u00e1cigo Alto II )", "id": "1038430817398255616", "location": "Yauco, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 44, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EDUCACIONPR", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}, "verified": true}, {"username": "sckfavs", "name": "juliana", "id": "2776888027", "location": "central perk.", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 2235, "tweet_count": 46639, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hype_pype", "name": "\u03c0pe", "id": "1066055188971249665", "location": "Na Sua", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 443, "tweet_count": 14163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chaparralgats", "name": "Gustavo Adolfo Torres Silva", "id": "789636266", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 5009, "tweet_count": 190710, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "abogadosvenezu1", "name": "abogadosvenezuela", "id": "1100205810855096320", "public_metrics": {"followers_count": 104324, "following_count": 104939, "tweet_count": 16673, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "AMonroy723", "name": "Mr. Chocolate-Hazelnut-Spread", "id": "368598463", "location": "Cdmx, Qro y Tlax \u00d3som!!! :3 ", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 798, "tweet_count": 9562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramosccarol", "name": "carolina", "id": "3775736908", "location": "\u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 17810, "following_count": 14181, "tweet_count": 69276, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "the_druid85", "name": "Vic.", "id": "191412029", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 731, "tweet_count": 213981, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Dinastiachip", "name": "Dinast\u00eda Chip", "id": "997396836607582208", "location": "Pek\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 13065, "following_count": 2190, "tweet_count": 15494, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "LoboTeresinha", "name": "Teresinha Lobo", "id": "3293816845", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352908, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "id": "1138857921557729280", "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 1464, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vencke1950", "name": "Enrique Vencke", "id": "2199255152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1259, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "rodgrgnn", "name": "\u211c\ud835\udd2c\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd2c", "id": "65700992", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 400, "tweet_count": 58023, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HuiiliiHuili", "name": "huili mailhe", "id": "2324977039", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 179, "tweet_count": 10998, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Macagarciajac", "name": "Maca Garc\u00eda", "id": "2936059006", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 59, "tweet_count": 2528, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RRichard_74", "name": "Richard\u2022", "id": "3152252116", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 149, "tweet_count": 21188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aguscurc10", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd25 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "3820614617", "location": "1 y 57", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 615, "tweet_count": 45185, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dylan_silva00", "name": "D\u0336y\u0336l\u0336a\u0336n\u0336", "id": "1043170414581768192", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 173, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BXV7RIZ", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "id": "174456568", "location": "021\uff0fz.o", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 569, "tweet_count": 162829, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yuehfernandes", "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "id": "896232448010448896", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pepe_Lozada19", "name": "Spoke \u26a1", "id": "142166642", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 801, "tweet_count": 61760, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mahinasoull", "name": "Nyc", "id": "829139933537398784", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 484, "tweet_count": 18036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anab_3112", "name": "bia\u26a2\ufe0e", "id": "1085409233422692352", "location": "Miracatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 190, "tweet_count": 12631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiulivoGiovanni", "name": "\u05d9\u05d2\u05d1\u05d5\u05d6\u05d8\u05d7 \u05d0&\u05ea(YgbvZtcA&O-Orion)", "id": "2800810913", "location": "Eternal Prince Matthew 25:1-30", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2604, "tweet_count": 97518, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gsantambrogio1", "name": "Giorgio Santambrogio", "id": "2591467812", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 39210, "following_count": 33631, "tweet_count": 11379, "listed_count": 202}, "verified": false}, {"username": "adrianocasotto", "name": "adriano casotto", "id": "436785388", "location": "montegrotto terme (PADOVA)", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1981, "tweet_count": 24010, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yasminmaria", "name": "Cansada \ud83d\udc9c\ud83e\udd19\ud83c\udfff", "id": "16839822", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 434, "tweet_count": 34469, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "UColomer", "name": "\u201cHasta la victoria. Siempre, patria o muerte.", "id": "4826906330", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 2835, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "el19digital", "name": "El 19 Digital", "id": "39628323", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 99920, "following_count": 117, "tweet_count": 229976, "listed_count": 302}, "verified": true}, {"username": "crtaiane", "name": "Taiane \ud83d\udc9c", "id": "2705131220", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1432, "tweet_count": 38975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eualexgomess", "name": "mv", "id": "2715825311", "location": "Kaio vive\ud83d\udda4\u271d\ufe0f 10/06/2021", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 491, "tweet_count": 46918, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "violetoswald_", "name": "princesinha rybakina \ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "135991267", "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1284, "tweet_count": 31951, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54610, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "verified": false}, {"username": "CarlosValenz15", "name": "JeanCarlo", "id": "740635438478594050", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1586, "tweet_count": 222409, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "yoloxokotl", "name": "Anxelin", "id": "136840088", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868411, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "RasOfArcadia", "name": "Moai di DARKadia", "id": "1093290000786051074", "location": "H\u00e0 N\u1ed9i, Itaglia \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 477, "tweet_count": 13258, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tsukkifirefly", "name": "dan\ud83c\udf42", "id": "1160987848146935808", "location": "\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3389, "tweet_count": 47448, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luwkenobi", "name": "luan \u272a", "id": "1110930845588692994", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4345, "tweet_count": 38772, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "fguananjay", "name": "florencia", "id": "801235377784754177", "location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 435, "tweet_count": 26470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Heepye", "name": "Ryam\ud83c\udf38", "id": "1073621739475738624", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 205, "tweet_count": 6972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_davidh_33", "name": "David Herrera", "id": "792468285157675008", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 908, "tweet_count": 13639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amoralesan", "name": "Antonio Morales Rive", "id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "verified": false}, {"username": "ERoblesF", "name": "Colombia...nada", "id": "393358235", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 4893, "tweet_count": 69695, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_leylamr", "name": "Leyla", "id": "4553058255", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1485, "tweet_count": 29606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RataDelia", "name": "#NO FUERON 30.000 (UNA L\u00c1STIMA)\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "883454682", "location": "C\u00d3RDOBA, RETIRADO, VIUDO.", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2092, "tweet_count": 105149, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ZilOliv_", "name": "\ud835\udc19\ud835\udc08\ud835\udc0b, una brasile\u00f1a en Buenos Aires.", "id": "360139588", "location": "S\u00e3o Paulo/BuenosAires", "public_metrics": {"followers_count": 37158, "following_count": 37888, "tweet_count": 266367, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "Luiz23_4", "name": "1 9 9 8 \u0950", "id": "3383762117", "location": "Noruega", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 25, "tweet_count": 9082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emiaguiar", "name": "Emivaldo Aguiar", "id": "335965643", "location": "Porto Franco-Ma", "public_metrics": {"followers_count": 12023, "following_count": 12243, "tweet_count": 158503, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Losanngels", "name": "\ud83c\udf83 Losanngels \ud83c\udf83", "id": "3122598605", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 274, "tweet_count": 19157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meunaotenhonome", "name": "QMoVdBMM?", "id": "327042747", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 441, "tweet_count": 50746, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ricojhs", "name": "paulo chagas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "45262788", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 238, "tweet_count": 11100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juan8aTorres", "name": "Juan Ochoa", "id": "2990226101", "public_metrics": {"followers_count": 6485, "following_count": 5512, "tweet_count": 121029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EpicuroDeSamos_", "name": "EPIC", "id": "917133063737561089", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 101171, "following_count": 7256, "tweet_count": 154214, "listed_count": 147}, "verified": false}, {"username": "Luzdine13", "name": "Luciana Geraldine", "id": "165565418", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 393, "tweet_count": 18245, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "akacarlete", "name": "\ud83e\ude90\u2727 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94 \u2661\u26d3\ufe0f", "id": "1083000686101626880", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08     she/her", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 895, "tweet_count": 18630, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maicon58450653", "name": "@Maicon.NP", "id": "1023406034377945090", "location": "Satolep, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 2265, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafarosa_rcr", "name": "Rafaela \ud83d\udc26\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1002172291537620992", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 247, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catiavr22", "name": "C\u00c1TIA \ud83d\udc9a\ud83d\udc76\ud83c\udffb \ud83c\udf31", "id": "2300412763", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 830, "tweet_count": 18402, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Hugorysdyk", "name": "Hugo Rysdyk", "id": "250202811", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2881, "tweet_count": 105933, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "troyefucksivan", "name": "pietro", "id": "213397762", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 1261, "tweet_count": 227584, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "parawhres", "name": "julia", "id": "1055314008", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 122, "tweet_count": 273636, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "catchingwfire", "name": "julia", "id": "396947130", "location": "+55 51", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1047, "tweet_count": 27240, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337371, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "6mor437", "name": "GFederales", "id": "1545391796", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 780, "tweet_count": 163269, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "IsidoritoElRey", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "id": "3015709359", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "E_Guzmann", "name": "Emiliano Guzman", "id": "2326370707", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 1393, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "p_3_k_o", "name": "\u03c0cchi \ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1180429123", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 317, "tweet_count": 11562, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "evxllxn", "name": "trevosa", "id": "836966235564822529", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 224, "tweet_count": 23329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hellenbsl", "name": "HB\ud83c\udf19", "id": "872456700980330501", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 426, "tweet_count": 11217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "motomamiae", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "id": "3191475100", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 327, "tweet_count": 14596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jbellinah", "name": "Javier Bellina de los Heros", "id": "68226978", "location": "Chincha Baja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 646, "tweet_count": 35536, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "don_pedoro", "name": "\ud83c\udf83Jack O' Taciturno\ud83c\udf83", "id": "984404172291428352", "location": "Alola", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1650, "tweet_count": 105460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fvernon", "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f", "id": "60164772", "location": "\u26e7\n\n", "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792790, "listed_count": 201}, "verified": false}, {"username": "mercedialo", "name": "mercedes guerra", "id": "2929691009", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OrpioVlalt", "name": "ORPIO", "id": "1080544932526518272", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GalliSalvo", "name": "Salvo Galli", "id": "957946369922273280", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 512, "tweet_count": 14756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jujussantana", "name": "ju", "id": "1532511823", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 472, "tweet_count": 39518, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "leo_correia27", "name": "L\u00e9o \ud83d\udd34\u26ab", "id": "717857476", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 393, "tweet_count": 30558, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "stilouvre", "name": "vi\u00fava de harwin strong", "id": "876284720748912641", "location": "mono. | s-her | '98", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 195, "tweet_count": 31105, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Corujo22", "name": "\u271d\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfebProf. CORUJO\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc18\ud83d\udc0d", "id": "44915721", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 418, "tweet_count": 52823, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "JibaritaGringa", "name": "Linda", "id": "868458081386209281", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 153, "tweet_count": 7746, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuanRui10", "name": "JR \ud83e\ude98", "id": "988199114432303109", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mellojju", "name": "ju", "id": "87727360", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 132, "tweet_count": 42763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dntzzz", "name": "americanbully - depressive bitch", "id": "227275708", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 630, "tweet_count": 36304, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tracieokereke", "name": "Tracie\u2728", "id": "84419646", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115629, "following_count": 1800, "tweet_count": 72855, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "OtroUsuarioMas_", "name": "Otro usuario mas. ", "id": "928468748", "location": "Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 61, "tweet_count": 30269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Angel2Emilio", "name": "7GG", "id": "1149765841996713984", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 92, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrealgz1", "name": "drea", "id": "1111100864889016321", "location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd / IG:_andrealgz", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 222, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulosilaspere3", "name": "Paulo Silas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude4f.", "id": "1064594528613605376", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1382, "tweet_count": 9642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lpscomunica", "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "id": "868277609251168257", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "babeitsantbeast", "name": "teb \ud83c\udf51", "id": "609535338", "location": "m\u00e1gala", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 179, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrPotemYT", "name": "\uff30\uff2f\uff34\uff25\uff2d", "id": "2986551525", "location": "Pueblo Tomate", "public_metrics": {"followers_count": 25782, "following_count": 917, "tweet_count": 5954, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "Rosa_Higor019", "name": "Rosa", "id": "582246635", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 202, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YagoTrem_bala", "name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "id": "3384815387", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eletronicajm", "name": "Arthur Norman", "id": "141751042", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 209, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GeneralMourao", "name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "id": "1058819604741525510", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2287969, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2050}, "verified": true}, {"username": "ndsg15", "name": "nicky\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "1043455436874285057", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 381, "tweet_count": 13515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ativistafemale", "name": "Ativista Feminista", "id": "853016977694216193", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 435, "tweet_count": 26350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solemaquario", "name": "paradise \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "48737324", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 259, "tweet_count": 48817, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rosana_celi", "name": "Rosana Celi \ud83d\udcf7 \u2618", "id": "787787350164340736", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 406, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaybeGotham", "name": "victor 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3071198033", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1670, "tweet_count": 9666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Belenbej", "name": "Bel\u00e9n \ud83d\udda4", "id": "564257304", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 212, "tweet_count": 20295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guill____", "name": "nego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4174674496", "location": "Bello Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 432, "tweet_count": 28982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bafiooooo", "name": "dD", "id": "999940448650235904", "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 197, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LorenaGuzman_", "name": "Lorena Guzman", "id": "23170145", "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 3090, "tweet_count": 57673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z.", "id": "258931189", "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "diegoantunes22", "name": "Diego Antunes", "id": "173163764", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 574, "tweet_count": 38944, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "lholho_", "name": "Lhorrane", "id": "3394631584", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 709, "tweet_count": 50541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JairoAMendez", "name": "Jairo A. M\u00e9ndez", "id": "1057903692", "location": "Yopolandia", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 378, "tweet_count": 31609, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jerusalema_Blu", "name": "\u273e\u2741 \ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u273e\u2741", "id": "118496269", "location": "Monteria, La Perla Del Sin\u00fa \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 18914, "following_count": 14279, "tweet_count": 193740, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "luvsgot7_bts", "name": "kath\u2077", "id": "953383413163098112", "location": "in your \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 963, "tweet_count": 21734, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ArquivoMonsta_X", "name": "Arquivo Monsta X", "id": "918627833840390146", "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 106, "tweet_count": 11454, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "TiagoS65035396", "name": "T\u2139\ufe0fTus", "id": "1089952022361788417", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 46, "tweet_count": 924, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Winndoh", "name": "window \ud83e\uddca", "id": "713221481036193792", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 422782, "following_count": 230, "tweet_count": 4737, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Lucaskr3in", "name": "lucas", "id": "974795907643445248", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 537, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xandaodalapa", "name": "alexandre gobbis", "id": "1175390274", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 796, "tweet_count": 360545, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "MomentsBrasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701726, "following_count": 10, "tweet_count": 87507, "listed_count": 937}, "verified": true}, {"username": "CamiOUmilaaa", "name": "camis pamis \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "995867653217685504", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 313, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahVanuzaa", "name": "perdida.com", "id": "1155855916874575873", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 480, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cryingain", "name": "lumax\u2728", "id": "2977620694", "location": "pg", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 974, "tweet_count": 122205, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "loqqty", "name": "loqqty", "id": "2836596981", "location": "FL", "public_metrics": {"followers_count": 8443, "following_count": 638, "tweet_count": 14905, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yourstrusari", "name": "yasmin \ud83c\udff9", "id": "959391923420254209", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3792, "tweet_count": 43220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HAROL285", "name": "HAROL BLUN", "id": "156895166", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 754, "tweet_count": 9494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "garciacpaula", "name": "Paula Garc\u00eda", "id": "2413729503", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1054, "tweet_count": 3378, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SoyElComediante", "name": "DoritosDew", "id": "735228773461856257", "location": "detr\u00e1s de tu hermana", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 108, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorgeluisrdias", "name": "Jorge e fam\u00edlia\u2764\ud83d\udda4", "id": "237054630", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1336, "tweet_count": 23360, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MaacaNewells", "name": "maca", "id": "771387975938826240", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 309, "tweet_count": 21189, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AngelHerre3", "name": "Herrera \u2663\ufe0f", "id": "898686683574620161", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 203, "tweet_count": 19749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaLuzAgu", "name": "Mar\u00eda Luz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1335204056", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2807, "tweet_count": 28621, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "al_acunha", "name": "Alexandre Cunha \ud83c\udf35\ud83c\udf39", "id": "133531383", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2030, "tweet_count": 3463, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jorgeot40", "name": "Jorge Otero", "id": "616085292", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 486, "tweet_count": 7097, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OscarSpinelli74", "name": "Oscar Spinelli", "id": "2677591719", "location": "Merlo / San Mart\u00edn Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 806, "tweet_count": 134803, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mellmaia_", "name": "Ana", "id": "1141386773358141440", "location": "Cabo frio ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 56, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XavierTuca", "name": "TUC\u00c3O", "id": "899739634703454210", "location": "Moreno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 4998, "tweet_count": 112717, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kentana4250", "name": "\u305f\u306a\u3051\u3093", "id": "4693716194", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 874, "tweet_count": 37712, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Oilson1", "name": "Oilson Negrelle", "id": "85395597", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 35, "tweet_count": 14872, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia", "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vickileal2", "name": "vicki \ud83d\udc9e", "id": "2200513014", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 748, "tweet_count": 34107, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marygracegru", "name": "graciela\ud83d\udc99", "id": "270939454", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1171, "tweet_count": 103049, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi", "id": "826806695431172096", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bazeth_matheus", "name": "Bazeth", "id": "1036761187051073541", "location": "segue voc\u00ea ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 275, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rosanascortega1", "name": "Rosana scortegagna", "id": "985214484779339777", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 808, "tweet_count": 9632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531880, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "verified": true}, {"username": "bapstarzz", "name": "\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd86", "id": "876585828893458432", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 395, "tweet_count": 234717, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "masturbathor", "name": "M. Lesgles \ud83d\udc25\ud83d\udc9a", "id": "1373174364", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 559, "tweet_count": 187875, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "cristalaltea", "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2720583173", "location": "(CO) Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "esseemmequattro", "name": "Simone", "id": "211090466", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 589, "tweet_count": 27118, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "diegofornero", "name": "Diego Fornero", "id": "372263758", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 9036, "following_count": 3067, "tweet_count": 37269, "listed_count": 118}, "verified": true}, {"username": "WilhjelmYani", "name": "Yani", "id": "3899454387", "location": "Reconquista, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1108, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosCrislgr43", "name": "princeso", "id": "1555909722", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 375, "tweet_count": 18726, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ManeneSalgo", "name": "@manene", "id": "551093146", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 613, "tweet_count": 66111, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EsPublicoCL", "name": "EspacioP\u00fablico", "id": "523476975", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 65905, "following_count": 3133, "tweet_count": 23232, "listed_count": 288}, "verified": false}, {"username": "8mlderafa", "name": "Neto do Lula 2022", "id": "617352514", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1285, "tweet_count": 30841, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnaSScordeir", "name": "Ana Santos", "id": "1062734327467913219", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 125, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kaique_gustavo_", "name": "KAIQUE GUSTAVO", "id": "1096896590793621504", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 780, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_jhony77", "name": "\ud83c\udf27", "id": "1140436434253438976", "location": "Betim", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 601, "tweet_count": 6233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "x0P0SSUMAR", "name": "\u1160 \u81ea\u6211\u7834\u574f \ud83d\udcab", "id": "950295490825945088", "location": "\u2800\n\n\u2800  \u2800 \u2800 \u2800\ud80c\udd87 * \u2508\u2508 \ud835\udc35\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00 .\n   \u2800 \u2800\u2800 \u2800\u81ea\u6211\u7834\u574f,\u2800 ..    \ud80c\uddaa\n\n\u2800 \u2800", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 610, "tweet_count": 43513, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Melaion", "name": "\ud83c\udf08Davide.vs.Golia\u274c", "id": "851112127", "location": "Napoli Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 3025, "tweet_count": 164237, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "Raynazuu", "name": "Ray \u2720", "id": "826109876636114945", "location": "Coroa Grande, Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 933, "tweet_count": 37523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "phablopatricio", "name": "Phablo Patr\u00edcio", "id": "224099490", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 892, "tweet_count": 33610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaianeL53376178", "name": "Daiane Lacerda", "id": "986418008594710528", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 978, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuizDavidLara", "name": "Luiz David \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4", "id": "45489585", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1697, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cauanrods", "name": "neto", "id": "1045435142012112899", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 270, "tweet_count": 6422, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "interestelarb", "name": "bruna \u00e9 13 \ud83d\udc1d \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "862293098", "location": "Timon city, therehell ", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 809, "tweet_count": 51421, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lloyds75093495", "name": "long live SAURON", "id": "1133336114171981824", "location": "lapers\u00e9v\u00e9rancedanstout", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 168, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fer_feltraco", "name": "Fer", "id": "375320852", "location": "Tuparendi - RS", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 265, "tweet_count": 26318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PabloPereira_97", "name": "Pablo", "id": "1031568486139682816", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 982, "tweet_count": 39457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoyChimi_", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc22~", "id": "295396184", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 68351, "following_count": 401, "tweet_count": 19051, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "gustavo_shima", "name": "Gustavoshima01", "id": "825058528591241220", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 115, "tweet_count": 786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "fxdanae", "name": "d\u1972\u0301\u0274\u03b1e\u798f", "id": "1145395479418720256", "location": "c\u1972\u00edn\u2661O6O2", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 127, "tweet_count": 28512, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laprofebioloka", "name": "Wen", "id": "1121611455218974721", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 383, "tweet_count": 1446, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "delfinocrc", "name": "Delfino.CR", "id": "48398847", "location": "San Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 99359, "following_count": 524, "tweet_count": 39074, "listed_count": 395}, "verified": false}, {"username": "baquiado_", "name": "baquiado", "id": "856938061053251584", "location": "Fortal | 085 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 77, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naquarentemma", "name": "emma", "id": "1061696189865885697", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 638, "tweet_count": 11714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shiivivi", "name": "astrologia s\u00f3 para baixinhos", "id": "1268559402", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1187, "tweet_count": 38428, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_iisacruz", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc4e", "id": "2738455641", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 341, "tweet_count": 10490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "whoscarolaine", "name": "\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcbf\ud835\udcca", "id": "873983470464356352", "location": "SP / zona leste ", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 398, "tweet_count": 22908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gpavoni", "name": "g\u0366i\u036c\u1d4dl\u0367\u02e1b\u036ae\u0366rto \u0369p\u0364av\u02e2o\u0364n\u036ci jr \u1da0\u02e1\u1d52\u1d56\u1d43\u1d48\u1d52", "id": "1891391", "location": "Atr\u00e1s de Voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 476, "tweet_count": 75078, "listed_count": 147}, "verified": false}, {"username": "birdaum", "name": "'birdaum'", "id": "26075032", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 373, "tweet_count": 23659, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ttaexhyun", "name": "me lina", "id": "1150096364384194560", "location": "winner   south club   bovely ", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 646, "tweet_count": 30351, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SamaroneFlu", "name": "Alcides Lula Barros", "id": "56487449", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 812, "tweet_count": 61273, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "latkeeumordo", "name": "hot topic system \u2014 pekai", "id": "2287506031", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 796, "tweet_count": 78749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucas_iv_", "name": "beleza duvidosa", "id": "767886778665725952", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 403, "tweet_count": 11845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "redgol", "name": "RedGol", "id": "16942119", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 89444, "following_count": 2180, "tweet_count": 189796, "listed_count": 405}, "verified": true}, {"username": "Rearu_Fantasy_", "name": "D ani.\u300c\ud835\udff1 \u2013 \ud835\udfed = \ud835\udfec\u300d", "id": "107750877", "location": "Made in Brazil, living in \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 710, "tweet_count": 102904, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "heavenlypsycho_", "name": "Bruna", "id": "63188166", "location": "The Black Pearl", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 626, "tweet_count": 164270, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PriscilaCris33", "name": "Priscila", "id": "966301957018267649", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 422, "tweet_count": 15456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lxttlecxt", "name": "C\u0105t.", "id": "955949383727632384", "location": " in the Devil's lap \u2022 Sub ", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 879, "tweet_count": 45958, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alitanunez", "name": "AleN\u00fa\u00f1ez", "id": "537348997", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica.", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 411, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArtPoemPeace", "name": "Peter Pan", "id": "3012811346", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 4939, "tweet_count": 213488, "listed_count": 179}, "verified": false}, {"username": "GiulioTerzi", "name": "Giulio Terzi", "id": "418028983", "public_metrics": {"followers_count": 59525, "following_count": 5432, "tweet_count": 133673, "listed_count": 677}, "verified": false}, {"username": "soul_palito", "name": "\u041f\u0430\u043b\u043a\u0430", "id": "2979617439", "location": "Aumentatodo Fern\u00e1ndez ", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 818, "tweet_count": 98010, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Primeirahora10", "name": "Phnews", "id": "330425602", "location": "Campo Grande MS", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1840, "tweet_count": 30736, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "wekleyatr", "name": "W\u00a3K\u27e8\u00a3\u00a5\u2122", "id": "430300539", "location": "rio_De_Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 210, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Afro_berbere", "name": "Ali Afro-Berb\u00e8re", "id": "223883660", "location": "Nul part ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 48, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "khaleddrareni", "name": "Khaled Drareni", "id": "884418248", "location": "Alger \ud83c\udde9\ud83c\uddff \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631 ", "public_metrics": {"followers_count": 192090, "following_count": 4942, "tweet_count": 15544, "listed_count": 357}, "verified": true}, {"username": "notizieoggi_com", "name": "Notizie Oggi", "id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "viniciusvianaaz", "name": "Vin\u00edcius Viana \ud83d\udc38gab", "id": "710504593", "location": "Floriano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 788, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gnaissepower", "name": "Key \u15e2", "id": "796037716295188481", "location": "im back to her :D", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 857, "tweet_count": 67244, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "FelipeLenice", "name": "Lenice Felipe Dos Santos", "id": "1051548242792640512", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 284, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vpdnim", "name": "deBEra \ud83c\udf19", "id": "1065219784583860231", "location": "\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 253, "tweet_count": 64328, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JoseCas01178618", "name": "Jose Castillo", "id": "4034741415", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 4825, "tweet_count": 56524, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MrAlejandroGago", "name": "\u00c5lejandro \u011eago", "id": "149615629", "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 544, "tweet_count": 18209, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "irenecaubet", "name": "Irene Caubet", "id": "3020465991", "location": "Ushuaia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 231, "tweet_count": 71525, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "majulluis", "name": "Luis Majul", "id": "142684449", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 820116, "following_count": 1156, "tweet_count": 51055, "listed_count": 2754}, "verified": true}, {"username": "eyze71", "name": "izaias #stfvergonhanacional #JESUSREIDOSREIS", "id": "844013349608308737", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 950, "tweet_count": 5674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BTardeBrasil", "name": "BOA TARDE BRASIL", "id": "844952176501886976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19435, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "NoMobileMan1", "name": "NoMobileMan", "id": "1008327985492094976", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlashDigital_es", "name": "Flash Digital", "id": "1136312006573723648", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 32874, "following_count": 16894, "tweet_count": 20401, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "crystaxlised", "name": "Crystaeon", "id": "233689686", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 807, "tweet_count": 175751, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Pow_Wow_Indian", "name": "Ettore", "id": "917304116270989312", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 534, "tweet_count": 59945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amara_04_", "name": "Amara_04", "id": "3233671767", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 150, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aida3b", "name": "3b", "id": "741337059026194433", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2432, "tweet_count": 25212, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anasemalua_", "name": "cheia de manias", "id": "1105881657926651907", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 796, "tweet_count": 23869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luscas", "name": "luscas", "id": "432983617", "location": "SP/MG ", "public_metrics": {"followers_count": 7408351, "following_count": 1253, "tweet_count": 52255, "listed_count": 2139}, "verified": true}, {"username": "Bren60049836", "name": "Bren", "id": "972092428311322624", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 169, "tweet_count": 4839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mgamba58", "name": "miguel gamba", "id": "154668301", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4974, "tweet_count": 145123, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Tata_Almeida", "name": "Tat\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "50882087", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 232, "tweet_count": 309929, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "antonio_d_c_ofc", "name": "Antonio Dantas", "id": "988426790313086976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1827, "tweet_count": 23004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Da_Mysterious_Q", "name": "MYSTERIOUS Q", "id": "2244104371", "location": "Houston, Tx", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 975, "tweet_count": 18906, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "W_W_Unicorns", "name": "Wrestling With Unicorns", "id": "700513098243796994", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 15200, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiago_brejauba", "name": "Tiago Breja\u00faba", "id": "155870359", "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 591, "tweet_count": 35717, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "caiokeinn", "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "id": "1106732344269045760", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "twinhell", "name": "ANDREA OSALDE", "id": "188062786", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "duda__lc", "name": "Eduarda Coelho", "id": "907766369952944128", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 310, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tecleona", "name": "tecleona))) Mar\u00eda Jos\u00e9", "id": "269346598", "location": "Espa\u00f1a \"Granaina\"muy espa\u00f1ola.", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2651, "tweet_count": 155282, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "JosefGranCap", "name": "Josef", "id": "2280113573", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 941, "tweet_count": 37014, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Leandromts23", "name": "Leandro Martins\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "894017149697744896", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 799, "tweet_count": 23769, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CaroolMedeiro12", "name": "Carool Medeiros", "id": "1164246303938924544", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "miguelt05621838", "name": "miguel t", "id": "1080262363402518528", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 47, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Littlepetrus", "name": "Petrus \ud83c\udf3c", "id": "4918826463", "location": "En un mundo desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 987, "tweet_count": 52593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juanbernardoar7", "name": "Juanbernardoaravenadiz", "id": "1009294784408768513", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jujuba92534479", "name": "Jujuba", "id": "1086971075773251589", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1002, "tweet_count": 4563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hospicio_brasil", "name": "Paulo RJ", "id": "55977946", "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65321, "following_count": 3580, "tweet_count": 93268, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "valter88285036", "name": "valter", "id": "1131316858110566400", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 86, "tweet_count": 16782, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "StefanoDonati27", "name": "Stefano Donati", "id": "935207865215832064", "location": "Italia - Andalusia", "public_metrics": {"followers_count": 5067, "following_count": 369, "tweet_count": 3472, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "faby_92", "name": "faby biologa", "id": "312954080", "location": "veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 206, "tweet_count": 46797, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "12131456a", "name": "Lorenzo Von Matterhorn", "id": "1129340900230991872", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 125, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dorisdiaz07", "name": "doris diaz", "id": "3377638534", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66194, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlosT74001437", "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_paulateijano", "name": "Paulete", "id": "131002760", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 262, "tweet_count": 57237, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Mariscleuza", "name": "Mariscleuza", "id": "2289145895", "location": "balne\u00e1rio camboriu", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 250, "tweet_count": 12884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "poly_moliani", "name": "P\u00f4, li ana \ud83c\udf97", "id": "1085411528050913286", "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 481, "tweet_count": 31904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filippolarabo", "name": "Grande Sacerdote del Dio Maahes", "id": "1002665506443268096", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 549, "tweet_count": 22652, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mariolavia", "name": "Mario Lavia", "id": "267174899", "public_metrics": {"followers_count": 38696, "following_count": 1915, "tweet_count": 54228, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "SabrinaNatali68", "name": "Sabrina Natali", "id": "1270589485", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 15292, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "noeldavid71", "name": "Bigorn\u00e3ooo", "id": "1000049330017964032", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 124, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danicorreia19_", "name": "dani", "id": "1047185292346753029", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 89, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SiqueiraM_", "name": "Marcelita", "id": "596650889", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 818, "tweet_count": 38631, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "el_lector", "name": "\uff45\uff4c_\uff4c\uff45\uff43\uff54\uff4f\uff52 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf35\ud83d\udd3b", "id": "27059638", "location": "cerca de la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3364, "tweet_count": 162338, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "AlbertoR79", "name": "Alberto Ricchiardi", "id": "169007843", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 412, "tweet_count": 2947, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Araett", "name": "Mara Moretti #FBPE", "id": "29452509", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 2485, "tweet_count": 35785, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "taticrf4", "name": "tati", "id": "724740569767923712", "location": "Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 654, "tweet_count": 97368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tellespjl23", "name": "A.Telles 777 \u25e4\u2720\u25e2", "id": "912122112982310914", "location": "Favela dos Crias", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 221, "tweet_count": 40342, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gyllxnhaalheath", "name": "Tobias Azumi n\u00e3o sabe quando vai voltar", "id": "1045833677450752001", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 336, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VictorAndresGB", "name": "Vitocho", "id": "581028389", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 178162, "following_count": 205, "tweet_count": 4971, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "Adriana35401416", "name": "Adriana \ud83c\udf1a 21/10 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1020492492809162752", "location": "Monza, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 532, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "niconickinho", "name": "Ciclista do kuduairo", "id": "785197489", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, RS", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 322, "tweet_count": 61377, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "khaledomarwehbe", "name": "KOW", "id": "383853390", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 367, "tweet_count": 7925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tymythyegb", "name": "Dante", "id": "399512654", "location": "Stroud UK", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 589, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4668942, "following_count": 151, "tweet_count": 565911, "listed_count": 7117}, "verified": true}, {"username": "SebaRodrigueez_", "name": "\u262e", "id": "1066894530", "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1344, "tweet_count": 50190, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jose_osterno", "name": "Jose Osterno Aquino", "id": "3118637224", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2687, "tweet_count": 201966, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "InescOficial", "name": "Inesc", "id": "3362476599", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 837, "tweet_count": 11659, "listed_count": 141}, "verified": true}, {"username": "articmokneys", "name": "sol", "id": "766431365374050304", "location": "sp | ela/ele | anarco\ud83c\udff4 | intj", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2360, "tweet_count": 45961, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "muitoflow", "name": "kemell pinto", "id": "1242222464", "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 10552, "tweet_count": 209689, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "SDino59", "name": "Dinoss", "id": "598974424", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 324, "tweet_count": 47123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseSaurio29", "name": "Jos\u00e9", "id": "1058401809809707009", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1060, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795961, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "Lucas00Cardoso", "name": "Lucas Cardoso", "id": "1140928194", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1575, "tweet_count": 171963, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Kaka47FJV", "name": "\u2720 VASCONHA \u2720 777", "id": "717361032084099072", "location": "CPX Calif\u00f3rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 399, "tweet_count": 26845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BethVive", "name": "Beth Vive La Vie\ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "id": "3397451097", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 495, "tweet_count": 52880, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15147, "following_count": 5661, "tweet_count": 780118, "listed_count": 312}, "verified": false}, {"username": "Dreamony2", "name": "DreamonYMARIANATALE", "id": "471995227", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2840, "tweet_count": 79592, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ethicaImurder", "name": "alextremo", "id": "1038999296807321601", "location": "she/he | neil perry apolgist", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2699, "tweet_count": 95900, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "ryan_lins_", "name": "kikito", "id": "1022387247931445248", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 556, "tweet_count": 21791, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ContrerasDiana_", "name": "Diana Ackerman", "id": "341216460", "location": "Xibalb\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 435, "tweet_count": 60322, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "burbujista", "name": "Andr\u00e9s", "id": "69443548", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1910, "tweet_count": 22566, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "diegosalles978", "name": "Eufrazino", "id": "3754202542", "location": "RJ/ZN", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 649, "tweet_count": 41840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "getawayolivia", "name": "andrea", "id": "958512064141709312", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 927, "tweet_count": 31931, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "justineprinst", "name": "Justine", "id": "181595584", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 270, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lisasatti", "name": "lisa satti", "id": "476946002", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 388, "tweet_count": 7373, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "verified": true}, {"username": "russopino65", "name": "Pino", "id": "819446890404179968", "location": "Bordighera, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 731, "tweet_count": 42887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paolo57573718", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "781930651528392704", "location": "Palermo ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 558, "tweet_count": 22441, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elybarreiros", "name": "Ely Barreiros", "id": "247468404", "location": "Fortaleza/Bel\u00e9m/S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 4998, "tweet_count": 29895, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": "105155795", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2171993, "following_count": 629, "tweet_count": 16018, "listed_count": 9161}, "verified": true}, {"username": "JaMarGon2017", "name": "Jamargon", "id": "940668578805768192", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 509, "tweet_count": 55486, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BartoloCascino", "name": "Bartolomeo Cascino", "id": "633548929", "location": "Monreale (PA)", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 169, "tweet_count": 4376, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "giuseppelovo2", "name": "giuseppe lovo", "id": "625464537", "location": "bari", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 28, "tweet_count": 23319, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GiovannaGrima18", "name": "Giovanna Grimaldi", "id": "1001364128320118785", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 397, "tweet_count": 8799, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fatimabal", "name": "fatima baldini", "id": "177054088", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1147, "tweet_count": 90132, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "grppimentel", "name": "Gabriel Pimentel", "id": "144666374", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 658, "tweet_count": 26739, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BerresAdriano", "name": "adriano berres", "id": "965629581121245184", "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 38, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_vitoriapedrosa", "name": "vit\u00f3ria", "id": "2384366623", "location": "written by phoebe waller-bridg", "public_metrics": {"followers_count": 8908, "following_count": 4851, "tweet_count": 92483, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gabriel20357738", "name": "Gabriela Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1060270821829214217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4566, "tweet_count": 23608, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527386, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "verified": true}, {"username": "thclaudino22", "name": "Thiago Claudino", "id": "1109018450", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 935, "tweet_count": 83780, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mlsaubidet", "name": "maria lopez saubidet", "id": "491538488", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1835, "tweet_count": 37156, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "marianagzzo19", "name": "mar", "id": "829466545", "location": "Monterrey, N.L", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 409, "tweet_count": 40466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jasminromann", "name": "Jas", "id": "627662891", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 262, "tweet_count": 11249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dallacp", "name": "paola", "id": "728769667318349824", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 252, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cledsonchaulet", "name": "Cledson", "id": "1121871843370123265", "location": "RS ", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 255, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pcdosreis", "name": "paulinho reis CPX \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "253134452", "location": "Palmeira doeste- SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 5002, "tweet_count": 57068, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Maik_backaert21", "name": "21", "id": "233064761", "location": "Calpe", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 0, "tweet_count": 18442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anna_bellavista", "name": "Anna Coppola", "id": "895074662", "location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 866, "tweet_count": 52546, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mjdouradoprof", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda.", "id": "1134914219839774720", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2702, "tweet_count": 68834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "antonionat", "name": "antonio gabriel\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "421935888", "location": "Uberaba MG", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 468, "tweet_count": 15608, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "santaztico", "name": "(43/45)", "id": "1091147047816835073", "location": "Eu vim de Santos, sou CBJr", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 117, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LizzyFlour", "name": "Elisabetta F.", "id": "52073784", "location": "(Milano, Italy)", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 3205, "tweet_count": 27605, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "fernanda_", "name": "Fernanda", "id": "14839920", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 294, "tweet_count": 8589, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RiodaSaudade", "name": "RiodaSaudade", "id": "1052289475764781056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 629, "tweet_count": 20049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deiresyvenires", "name": "Ramona Reyes", "id": "342846251", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 559, "tweet_count": 23018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raffagabiel", "name": "Raffael O\"P", "id": "62545464", "location": "Rio de janeiro (Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1650, "tweet_count": 7158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilvioJ33887046", "name": "Silvinho ofc", "id": "1062710975940476929", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 219, "tweet_count": 2974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arielsis", "name": "Ariel comboinfinito.live", "id": "115939113", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 15456, "following_count": 3016, "tweet_count": 56053, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "frednetoo73", "name": "pantoja \u706b", "id": "1131682670457565184", "location": "2790", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 141, "tweet_count": 19434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "motherflicks", "name": "_", "id": "798281916390707205", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 86, "tweet_count": 13757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NonnaZucco", "name": "Olga Zucco", "id": "500934735", "location": "PMC", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 4510, "tweet_count": 244560, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "VizTheWiz2", "name": "\u03a9\u0153\u2211 \u269c siedo dalla parte del torto di la \u00e8 ttt occ.", "id": "1113538197793980419", "location": "Toscana Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 628, "tweet_count": 50041, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42208, "following_count": 1478, "tweet_count": 82496, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "Rodolfo94528842", "name": "Lucio Sergio", "id": "1064203828717850624", "location": "Magna Grecia/Puglia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 871, "tweet_count": 26122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ilvevio", "name": "N\u00f5nKapisko \ud83e\uddf1 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udd49", "id": "1006094974423830529", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 545, "tweet_count": 15191, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "str8__goon", "name": "\ud83d\udc09Django\ud83d\udc09", "id": "901980124962312192", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 142, "tweet_count": 21297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iw82979172", "name": "Iw", "id": "1143973192748478464", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 214, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "seneca4949", "name": "seneca4949", "id": "449971279", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186639, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "EEsquililla", "name": "El Esquililla", "id": "952188012032610305", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3270, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pilar_Zaragozas", "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1219951712", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 3506, "tweet_count": 19419, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Karendiputada1", "name": "Desde la llaga de tu mano derecha", "id": "955391960927363072", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 176, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HadBrunstein", "name": "Hadhara Brunstein", "id": "243719541", "location": "Luque, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ramonabrt", "name": "ramona  carneiro", "id": "607809336", "location": "brasilia df", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 439, "tweet_count": 94054, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "minguitootf", "name": "minguito", "id": "2979054165", "location": "Zone 283", "public_metrics": {"followers_count": 13839, "following_count": 551, "tweet_count": 44435, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "thewaterflea", "name": "pulcedacqua", "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709746, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CristianMCARP", "name": "Cristian", "id": "2752065945", "location": "Caleta Olivia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 271, "tweet_count": 37784, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gilliesmood", "name": "fernanda \ud83d\udd2d", "id": "985232256745779200", "location": "galaxy. 26y", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 528, "tweet_count": 66532, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "witchpeachie", "name": "miss b is a ghost", "id": "4603761857", "location": "? ", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1943, "tweet_count": 8571, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NielsonPimentel", "name": "Nielson Pimentel", "id": "2477429098", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 400, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TurmadaMonica", "name": "Turma da M\u00f4nica", "id": "1025087642650791940", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351384, "following_count": 684, "tweet_count": 8384, "listed_count": 255}, "verified": true}, {"username": "gostosa_lucero", "name": "Lucero Costosa\ud83c\udf3b \u2764\ufe0f\ud83c\udf05", "id": "928588152545136640", "location": "s\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1334, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_fiorucci", "name": "isabella fiorucci", "id": "366660837", "location": "montecarlo ", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 2982, "tweet_count": 233168, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "fridaglasgow", "name": "Agri\u00e3o Dourado", "id": "163939370", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 772, "tweet_count": 11468, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DellaPlebe", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Tribuno della Plebe", "id": "452350565", "location": "Roma Nord", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 490, "tweet_count": 76311, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "brito_fdx", "name": "Brito \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "188943182", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 4005, "tweet_count": 51730, "listed_count": 276}, "verified": false}, {"username": "Oscargme", "name": "ostra", "id": "2258119075", "location": "Macedo de Cavaleiros, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 376, "tweet_count": 44317, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joyarichardo", "name": "Ricardo Floresjoya", "id": "110623577", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 441, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leandrorojashue", "name": "Jordan Sexo Poole", "id": "1730317796", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 228, "tweet_count": 26782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniel_aqn", "name": "Daniel Aquino", "id": "150140650", "location": "Sao Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 674, "tweet_count": 23568, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Sara_snf", "name": "Sara M. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "145213815", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1206, "tweet_count": 21623, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Doct_Manhattan", "name": "Manhattan", "id": "334082030", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 165, "tweet_count": 42446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sagelavie", "name": "bea\u2077", "id": "2840594991", "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 318, "tweet_count": 50126, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "greyjedi77", "name": "Akira Kenobi (\u30a2\u30ad\u30e9) \ud83d\udcd6: darth bane I", "id": "2297733652", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4390, "tweet_count": 55969, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "BasiliettoM", "name": "Basilietto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1062388616687730691", "location": "Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 0, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_orepasti_", "name": "\u5473\u564c\u6c41", "id": "534688870", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 436, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mansoalicia", "name": "alicia manso", "id": "173283523", "location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1230, "tweet_count": 188894, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LucasR07", "name": "Lucas R.", "id": "216382612", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 22181, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ArcaZoo10", "name": "PLR", "id": "1716057560", "location": "Regi\u00f3n del Maule , Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1310, "tweet_count": 39467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DMVecinal", "name": "dm vecinal", "id": "2364412488", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 4792, "tweet_count": 465500, "listed_count": 449}, "verified": false}, {"username": "latercera", "name": "La Tercera", "id": "3222731", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2095789, "following_count": 217449, "tweet_count": 1085230, "listed_count": 7125}, "verified": true}, {"username": "JantocE", "name": "JantoC espa\u00f1ol TOTAL\ud83c\uddea\ud83c\udde6de VOX", "id": "1034700630722584576", "location": "Centro de gravedad permanente", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 5003, "tweet_count": 102069, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Portabales_Hijo", "name": "\u211b\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u2134 \ud835\udcab\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc8 \ud835\udca5\ud835\udcc7.\ud83e\udd80", "id": "123062524", "location": "Madrid-Spain", "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 21551, "tweet_count": 63141, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "g3_mar", "name": "Mar-G3 \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1126595588", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1222, "tweet_count": 161004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MelodyRaffa", "name": "Melon", "id": "72347685", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 671, "tweet_count": 33428, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andresserbin", "name": "Andres Serbin", "id": "2744370599", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 14746, "tweet_count": 4551, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "MorenoJose0809", "name": "Moreno Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 200% BOLSONARO \ud83c\udf3b", "id": "992558884782034949", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4339, "following_count": 2878, "tweet_count": 294527, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "ellencrystinaaa", "name": "Ellen", "id": "1113452930596769794", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 455, "tweet_count": 8888, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aliciaessilva", "name": "al\u00edcia", "id": "4727014288", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 499, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tiziana95627735", "name": "Tiziana", "id": "902897492794241025", "location": "Meina, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1594, "tweet_count": 33692, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CBinnella", "name": "Claudio Binnella", "id": "1128224182750384128", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2096, "tweet_count": 38700, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Andrrr8", "name": "anti anti", "id": "945241296427540480", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 615, "tweet_count": 50798, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mariaap94213193", "name": "Maria Aparecida de A", "id": "3354081249", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 358, "tweet_count": 117587, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "sofireyes88", "name": "sofia reyes", "id": "617456059", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2743, "tweet_count": 208653, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "filipecoelho09", "name": "Filipe", "id": "2940515481", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 453, "tweet_count": 18151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andre58__", "name": "andr\u00c9", "id": "2355220358", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 232, "tweet_count": 39246, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ROSALBAPAU4", "name": "ROSALBA PAU", "id": "1164569694449348609", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 20, "tweet_count": 37787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pontifex_it", "name": "Papa Francesco", "id": "500711588", "location": "Citt\u00e0 del Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 5290417, "following_count": 8, "tweet_count": 4284, "listed_count": 5062}, "verified": true}, {"username": "sebasti68425664", "name": "sva", "id": "1141754754785271808", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 136, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_xBastard", "name": "Belial", "id": "808756628795203584", "location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 90, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thecabellodead", "name": "m", "id": "2915465038", "location": "erika", "public_metrics": {"followers_count": 8126, "following_count": 3503, "tweet_count": 165556, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Annaros56544584", "name": "Annarosa", "id": "994862269270982658", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1864, "tweet_count": 28389, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Antonie46522009", "name": "Antoniel", "id": "1101854126147809280", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3217, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pabloskii7", "name": "Pabloskii7 Igor", "id": "2720205051", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 737, "tweet_count": 15430, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MauroBenetti5", "name": "Mauro Benetti", "id": "885873404078903297", "location": "Reggio nell'Emilia.", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 592, "tweet_count": 66757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alltemir7", "name": "Alltemir", "id": "894360375055044608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12412, "following_count": 12404, "tweet_count": 128386, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Diana_Massis", "name": "Diana Massis", "id": "110894660", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 26308, "following_count": 2163, "tweet_count": 12169, "listed_count": 124}, "verified": false}, {"username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria", "id": "245791854", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "verified": false}, {"username": "analuizalmeidaa", "name": "Ana Luiza", "id": "4127801439", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 99, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marco_marcangio", "name": "marco angioletti", "id": "3740658136", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 112, "tweet_count": 129940, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "entropydeity", "name": "darkwing raccoon \ud83e\udd84", "id": "1130167179482148866", "location": "Ianuarii flumen", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 319, "tweet_count": 15578, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Edithcastelani", "name": "Edith", "id": "276168356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "CHTFotografias", "name": "C h a r L e s\u2b50F o t o g r a f i a s", "id": "1225380972", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 735, "tweet_count": 30070, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126004, "following_count": 3330, "tweet_count": 225452, "listed_count": 578}, "verified": false}, {"username": "SilvanoCastelle", "name": "Silvano Castelletti", "id": "1064141546", "location": "Terni ", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1054, "tweet_count": 6677, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "adbrasil", "name": "Assembleia de Deus", "id": "53243190", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44230, "following_count": 100, "tweet_count": 83468, "listed_count": 206}, "verified": false}, {"username": "rosedbarros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "verified": false}, {"username": "lozerovirgola65", "name": "FabioG", "id": "2766288608", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 503, "tweet_count": 10468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvaro1488", "name": "\u00c1lvaroWut", "id": "291449530", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 825, "tweet_count": 108083, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "janecantanhede", "name": "jane cantanhede", "id": "2327009998", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "perceval45", "name": "andr\u00e9 rougier", "id": "238727586", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1321, "tweet_count": 256061, "listed_count": 144}, "verified": false}, {"username": "raffaelfio", "name": "Raffaele Fiocca", "id": "991016287", "location": "LECCE", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 8, "tweet_count": 23464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AugustoMinzolin", "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60864, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "mdemegera", "name": "inimiga da Copel", "id": "907044712334479365", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 265, "tweet_count": 16002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julhaxp", "name": "ju \u2b50", "id": "2870842799", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 624, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdriannaCastr14", "name": "\u2648\u2764\ud83e\udd70", "id": "941156429402181633", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1045, "tweet_count": 21643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julio_calvo", "name": "Julio Calvo-Alvarado", "id": "234375810", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 651, "tweet_count": 15846, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "CristinaFRosa1", "name": "Cristina F Rosa", "id": "1109470125474934785", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2103, "tweet_count": 30051, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marisacorreab", "name": "Marisa C. Barcelos", "id": "436302842", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2512, "tweet_count": 9773, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "franelacanela", "name": "Pancha Mala (ex Fran)", "id": "259478944", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1399, "tweet_count": 85730, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "AngelaNatel_", "name": "Angela Natel", "id": "44730670", "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 805, "tweet_count": 94058, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ilpiccologiulio", "name": "eleonora bragagnolo", "id": "3331127301", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3453, "tweet_count": 72141, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "shegabss", "name": "M\u00aa", "id": "791102251033067522", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 459, "tweet_count": 33233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VerdadeCiencia", "name": "v s f namoral", "id": "1151025796158545921", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Grego01058753", "name": "Grego", "id": "1164337595146493954", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiRizzos", "name": "gi", "id": "3320104131", "public_metrics": {"followers_count": 7569, "following_count": 4826, "tweet_count": 43897, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luisfig71202428", "name": "no es sequia es saqueo", "id": "1043618377405812737", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Deskerssa", "name": "\u08ea", "id": "1062529733882249218", "location": "\u26e7 \u25b8 sou \u03b1pen\u03b1s m\u03b1\u0131s um\u03b1 novele\u0131\u027e\u03b1 : apaixonada em casais clich\u00eas\u00a0\u2014 \u0559 c\u03b1del\u0131nh\u03b1 de de\u03b1n \u026f\u0131nches\u0442e\u027e e \u0442hom\u03b1s shelb\u028f * \ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0b.\u276b", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1173, "tweet_count": 30200, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rejectedzed", "name": "Zed", "id": "1127326637127798784", "location": "in wild sex w/ Zed Evans ", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 171, "tweet_count": 24019, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Polvorinean", "name": "Subversi\u00f3n Semi\u00f3tica", "id": "356586180", "location": "Belgrado", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 599, "tweet_count": 20156, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "posutopico", "name": "posut\u00f3pico", "id": "744881878872768512", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 2174, "tweet_count": 13903, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Bigjake1909", "name": "\ud83d\udda4 Big jake \ud83d\udc9a", "id": "1109782383715385344", "location": "Donde los pies me lleven", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 166, "tweet_count": 23392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "boreasafn", "name": "Perico de los Palotes", "id": "1914400226", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 267, "tweet_count": 18623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "selmamathiass", "name": "\ud83d\udea9Selma Mathias \u2640\u2640\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "67113813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14900, "following_count": 13252, "tweet_count": 34355, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "arcchers", "name": "leticia", "id": "528764992", "location": "ela \u2022 she", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 387, "tweet_count": 122381, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "LeoStanley963", "name": "Leonardo E. Stanley", "id": "2481105756", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 936, "tweet_count": 34356, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "dias_angelo", "name": "Angelo Dias UP 80", "id": "118624862", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1660, "tweet_count": 18932, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "IctvarelaVarela", "name": "Filomeno Varela", "id": "3001183581", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 5003, "tweet_count": 72752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Armandoplox36", "name": "Armanditto", "id": "814304483853221889", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 278, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrade99891590", "name": "Danilo Andrade", "id": "1139731944638418944", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 149, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DudaoMelo", "name": "Eduardo de Albuquerque Melo", "id": "938015851177037824", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 2182, "tweet_count": 13994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773111, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "Turdetano_1", "name": "JM\ud83c\udf2b\ufe0f\ud83d\udc26\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "1018580328359907328", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 399, "tweet_count": 8813, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "antonlosada", "name": "Ant\u00f3n Losada", "id": "56331789", "location": "Xove, A Coru\u00f1a, Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 360354, "following_count": 1279, "tweet_count": 65935, "listed_count": 3062}, "verified": false}, {"username": "LuLaerling", "name": "Lul\u00fa \ud83d\udc31", "id": "143993806", "location": "Per\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 348, "tweet_count": 9145, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "izabelcrf", "name": "izamel", "id": "1289045414", "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1428, "tweet_count": 149379, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "NovoLauropro", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "id": "2326184845", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 3156, "tweet_count": 452503, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "AgenciaPrix", "name": "Ag\u00eancia Prix\ud83d\udca6", "id": "4843248105", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 2104, "tweet_count": 23732, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alfredoviloriaf", "name": "Alfredo Viloria", "id": "617440956", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2643, "tweet_count": 218946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KelvynBelli4", "name": "Kelvyn Belli", "id": "1140466495664861184", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 69, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mdias921", "name": "Marcelo Dias", "id": "2734290769", "location": "Manhua\u00e7u-MG", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 629, "tweet_count": 8570, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cartacapital", "name": "CartaCapital", "id": "16632084", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2128283, "following_count": 599, "tweet_count": 143079, "listed_count": 7175}, "verified": true}, {"username": "tawalatamara1", "name": "TAMARA GONZALEZ", "id": "753945947336351746", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 287, "tweet_count": 35778, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OscarlinaCs", "name": "\u2661\u03c3\u0e23\u03c2\u03b1\u044f\u2113\u03af\u0438\u03b1_\u03c2\u03b1\u0e23\u03c4\u03af\u2113\u2113\u03c3\u2661", "id": "128343623", "location": "\u30c4 santo domingo\u30c4R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 6267, "following_count": 6105, "tweet_count": 247934, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JAQUEMA94010478", "name": "JAQUE-MATE", "id": "1085630576466509824", "public_metrics": {"followers_count": 6471, "following_count": 6264, "tweet_count": 15854, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "evaristobea", "name": "b\u0113", "id": "1231224626", "location": "escola de belas artes ufrj", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 749, "tweet_count": 45143, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edilsonbz", "name": "Ed\ud83d\udc99\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "15830988", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1250, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "THYMARIROCHA", "name": "Luz Mari Rocha", "id": "188032937", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 5000, "tweet_count": 115910, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rafael_cezart7", "name": "Rafael Cezar", "id": "4420145661", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 2665, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "047Rafael", "name": "MARAGATO", "id": "938454759459180544", "location": "BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da SC", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3005, "tweet_count": 64109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adnanelkadri", "name": "#Dia30VoteLULA13Presidente", "id": "2376406603", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 965, "tweet_count": 226907, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9", "id": "1347874969", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29057, "following_count": 26745, "tweet_count": 196898, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "xMalakAlMawt", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d", "id": "1158463472277098496", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 274, "tweet_count": 12913, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dabutnariu", "name": "dani", "id": "416491209", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 794, "tweet_count": 7741, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "errejota92", "name": "@errejota92", "id": "3180894585", "location": "Piabet\u00e1-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 18, "tweet_count": 29894, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alimar51", "name": "AliMar511", "id": "4239449475", "location": "la plata", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2432, "tweet_count": 73950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rodrigooh_Loost", "name": "R\u00f4\u00f5dr\u00ec\u00edguiinhoo", "id": "289041948", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 203, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "occhialiaraggix", "name": "Cottimista", "id": "2163700542", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 442, "tweet_count": 1109, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FiorellaMannoia", "name": "fiorella mannoia", "id": "135859697", "public_metrics": {"followers_count": 800357, "following_count": 617, "tweet_count": 19312, "listed_count": 973}, "verified": true}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767639, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "HereWeGoAgainSh", "name": "Divya Henderson", "id": "930754698344386560", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1351, "tweet_count": 27784, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "G0LDENROOSTER", "name": "\u2131\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc0e.", "id": "978335516675530752", "location": "\u3164 \u3164  \u3164 \u3164\u3164     \u3164 \u3164  \u3164 \u3164\u3164     \u3164 \u3164  \u3164 \u3164\u3164     \ud80c\udff2 edit by #\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc00 \u0f3c zurena ; 12/07\u3164 \u3164  \u3164 \u3164\u3164     \u3164 \u3164  \u3164 \u3164\u3164      ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 358, "tweet_count": 12687, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LuigiSanguineti", "name": "Chinchano pata en el suelo", "id": "119095247", "location": "#MeQuedoEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 533, "tweet_count": 19657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 17239, "tweet_count": 784393, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "edermarxx", "name": "Ederson", "id": "349352592", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 17, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngieWohlwend", "name": "Angie \ud83e\udd18", "id": "856728003275083776", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 254, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaCavani", "name": "CHOFA \ud83e\udda6", "id": "154627899", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 686, "tweet_count": 26539, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nappywulf", "name": "Merchant", "id": "2427597882", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 1489, "tweet_count": 54396, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "_dessalf", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6 \ud835\udc39\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83c\udf3a", "id": "725408939693756416", "location": "Vila Nova, Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 500, "tweet_count": 22263, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Claudio_Mir", "name": "Claudio", "id": "69954153", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 7041, "tweet_count": 187668, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "j_mayorJM", "name": "Jorge \ud83d\udd3b\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "387478639", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 3741, "tweet_count": 90295, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "josemariablanc2", "name": "@r_m_estan \u2764 \ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "id": "490262651", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4031, "tweet_count": 118817, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "BluesideZoe", "name": "BlueZoe", "id": "140144953", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 502, "tweet_count": 50028, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "__karinaalves", "name": "karolzinha", "id": "1090415981288218624", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 156, "tweet_count": 41510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wikimoros", "name": "ya no estoy en esta cuenta mirad bio", "id": "1155254914957942784", "location": "Manacor, Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 136, "tweet_count": 42092, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "GilJoestar", "name": "a n d r e a", "id": "1149616006634983429", "location": "Espa\u00f1ita pero catalufa", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 233, "tweet_count": 22042, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "alexemissario", "name": "alexemissario", "id": "892238380699971587", "location": "ao infinito e al\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 794, "tweet_count": 40917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "onerdapaixonado", "name": "@onerdapaixonado", "id": "1064000163243597824", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4969, "tweet_count": 49359, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "liathaw", "name": "l\u00eda", "id": "925083808348680193", "location": "44", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 683, "tweet_count": 20087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cerejax1", "name": "lua", "id": "1118524293929938945", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 402, "tweet_count": 10460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xande18000", "name": "VoltaSkank", "id": "15337029", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388771, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "paulinha_if", "name": "irredut\u00edvel", "id": "260371492", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 208, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejandraconst", "name": "Alejandra Cerecedo", "id": "96613776", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2341, "tweet_count": 14882, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "tempomxcom", "name": "Tempo", "id": "4374475632", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 4194, "tweet_count": 5604, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "SapristiZ", "name": "Robespedrete \ud83d\udc9a", "id": "1647874196", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 892, "tweet_count": 34995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cmgorriaran", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 59379, "following_count": 27831, "tweet_count": 249192, "listed_count": 707}, "verified": false}, {"username": "Adote1Amigo", "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "73785416", "location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 4858, "tweet_count": 128988, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "9avirechia", "name": "liquido de ficador", "id": "124649249", "location": "rio grande rs", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 883, "tweet_count": 32062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardocoelhor1", "name": "eduardo coelho ribeiro", "id": "1106275147957395457", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 3051, "tweet_count": 12371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "verified": true}, {"username": "Carrilista", "name": "Carrilista", "id": "1006315387095601154", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 508, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fotosvdea", "name": "Alexis Jimenez", "id": "378651657", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1414, "tweet_count": 72803, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "estebanzanello", "name": "esteban zanello", "id": "132210397", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1088, "tweet_count": 17255, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Miguel_Boggiano", "name": "Miguel A Boggiano del 17%", "id": "56818132", "public_metrics": {"followers_count": 247356, "following_count": 283, "tweet_count": 28882, "listed_count": 723}, "verified": true}, {"username": "gcaballero04", "name": "Guillermo Caballero", "id": "1719782526", "location": "Hinojosa, en el norte del Sur.", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 1923, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Hugo69758096", "name": "Hugo", "id": "1106096585069527040", "location": "Tacabamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 93, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452345, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "zailer22", "name": "Patricia", "id": "108459268", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2690, "tweet_count": 12144, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera", "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "verified": false}, {"username": "BeatrizDavyt", "name": "Beatriz Evita Davyt", "id": "224600888", "location": "BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 982, "tweet_count": 183762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "canario_viejo", "name": "Sebasti\u00e1n \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udf0a", "id": "1368612666", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1544, "tweet_count": 15326, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianzenEduard", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "id": "303521189", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 368807, "following_count": 1369, "tweet_count": 77890, "listed_count": 248}, "verified": false}, {"username": "loianeeee", "name": "prof de mat \ud83c\udf4b", "id": "2588168975", "location": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 269, "tweet_count": 18736, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kamuigaki", "name": "Ok, Xandrin \ud83e\udd3a", "id": "1053909277805568000", "location": "Goi\u00e2nia ", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 137, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pachi47283622", "name": "Pachi", "id": "1108350195618799616", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7554, "following_count": 7921, "tweet_count": 92337, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "alvimliar", "name": "\u1d00\u0301\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d0f \u1d1b\u1d00\u0280\u0262\u1d00\u0280\u028f\u1d07\u0274", "id": "207619318", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 843, "tweet_count": 58032, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Alexalht", "name": "Alex \ud83e\udd95\ud83e\udd96 \u238a", "id": "121737626", "location": "Alhaurin de la Torre, M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1011, "tweet_count": 11489, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Viano_mc", "name": "Viano", "id": "334125239", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 280, "tweet_count": 7671, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cienquijote", "name": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "id": "1118050337452167169", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2528, "tweet_count": 21247, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VidalQuadras", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "verified": false}, {"username": "keisycarvalhoc", "name": "Keisy", "id": "2439035245", "location": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 373, "tweet_count": 40975, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RafaRosa2r", "name": "De Rosa \ud83d\ude0e", "id": "904831330155888641", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 794, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Machado3211", "name": "Lucas \u2721", "id": "2911626137", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 755, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angeamil", "name": "angel", "id": "1088797474460975105", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 265, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "munihin_", "name": "lai", "id": "1105291441159450625", "public_metrics": {"followers_count": 21244, "following_count": 339, "tweet_count": 28973, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "Jeremias_Navi", "name": "Rafael S.V.R. \u0646 \ud83e\udd81", "id": "2400673484", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 6385, "tweet_count": 451701, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ricercatrice02", "name": "Ricercatrice02", "id": "1091418394631516161", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 426, "tweet_count": 83970, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VittorioBanti", "name": "Vittorio Banti", "id": "1400701532", "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 922, "tweet_count": 180210, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "andaacomprar", "name": "Stoner", "id": "118458459", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1900, "tweet_count": 62281, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "lar0mie", "name": "\u044f\u03c3\u043c\u03b9e", "id": "1012725083238993920", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 236, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulaSalutregui", "name": "Pau \ud83c\udf19", "id": "412462313", "location": "Ortigueira, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 738, "tweet_count": 31656, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DollJonnata", "name": "Jonnata Doll e os Garotos Solventes", "id": "4286004615", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 926, "tweet_count": 1160, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "B4ndidaaa", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "id": "796501767542505472", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 707, "tweet_count": 93953, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JadyOk_Sarang", "name": "Sarah", "id": "2228523996", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2813, "tweet_count": 255111, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Expresoweb", "name": "EXPRESO", "id": "149652351", "location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 21819, "following_count": 1, "tweet_count": 395836, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "ddanicarvaIho", "name": "danieLe", "id": "2591482050", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 133, "tweet_count": 7681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anglullaby", "name": "angie \ud83c\udf3b", "id": "357039661", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 227, "tweet_count": 15603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielaesslava", "name": "tija \ud83e\udd8e", "id": "245089018", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 100, "tweet_count": 8710, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isamanzari", "name": "i$anoia", "id": "1257239658", "location": "011 ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 261, "tweet_count": 28003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "notyabbgirl", "name": "pinky winky", "id": "1129128342370816015", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 170, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RondoniaquiNews", "name": "Rondoniaqui News", "id": "4218473171", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pacheta65", "name": "Pacheta acalorao", "id": "387564842", "location": "Great Esplugues, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1046, "tweet_count": 5661, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TribunaPerica", "name": "Tribuna Perica", "id": "859579986", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 1879, "tweet_count": 11666, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "MaxOliv53097029", "name": "Max Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1068196170915303424", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 749, "tweet_count": 48845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaoMJ", "name": "Jo\u00e3o -R \ud83d\udc3f\ufe0f", "id": "53500645", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 639, "tweet_count": 12493, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "forgetspn", "name": "gi", "id": "718923728789364736", "public_metrics": {"followers_count": 5360, "following_count": 1386, "tweet_count": 45282, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "ayasagiris", "name": "sai\ud83c\udf61\u26a2\ufe0e", "id": "1048233861870735360", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 4993, "tweet_count": 79899, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RobertinhoFerr3", "name": "Robertinho Ferrari", "id": "874417069466554368", "location": "Jardim S\u00e3o Francisco, Belford ", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1376, "tweet_count": 2878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Victorduzomegaa", "name": "Victor", "id": "4843409561", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 228, "tweet_count": 16857, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RJRodrigoAmorim", "name": "Deputado Estadual Rodrigo Amorim RJ", "id": "1093608808268656640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 350, "tweet_count": 5744, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "meelpasti", "name": "mel", "id": "189190983", "location": "Bah\u00eda Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 303, "tweet_count": 14061, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "angelne68353041", "name": "angel negro", "id": "979997255213223936", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4958, "tweet_count": 144324, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ThiagoAndreh", "name": "Thiago Andr\u00e9", "id": "42185434", "public_metrics": {"followers_count": 7196, "following_count": 1183, "tweet_count": 33967, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "UltimaHoraWeb", "name": "Diario Ultima Hora", "id": "592294115", "location": "Acarigua, Portuguesa", "public_metrics": {"followers_count": 41526, "following_count": 359, "tweet_count": 26892, "listed_count": 177}, "verified": false}, {"username": "MarioJal", "name": "mario jal", "id": "1142083014", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 371, "tweet_count": 18320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pachalou23", "name": "Lou23", "id": "772109028470194180", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2423, "tweet_count": 272377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "badgaltete_", "name": "jenifer", "id": "1140323442010578946", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 162, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KLA89442126", "name": "KLA", "id": "1113508263562235904", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1410, "tweet_count": 58975, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "verified": true}, {"username": "s89sam", "name": "sam galindo", "id": "458009993", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 512, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Frospigliosi", "name": "Fernando Rospigliosi", "id": "50374512", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 390852, "following_count": 1712, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "id": "1164658453933113349", "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "author_id": "986811270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572878995697664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164568551841239040"}], "id": "1164572878995697664", "created_at": "2019-08-22T16:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@donosdabolars @EsporteBandRS Time covarde o tempo todo, n\u00e3o pode ser por 4 minutos...acusou o golpe tioz\u00e3o!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "185657251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donosdabolars", "id": "185657251"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EsporteBandRS", "id": "2821368357"}]}, "author_id": "819290818007670784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164688451851235333"], "id": "1164688451851235333", "created_at": "2019-08-22T23:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o meu header e so lindo", "author_id": "873319319849119744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164505748958851073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164505468431228928"}], "id": "1164505748958851073", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Amelia Landaeta"}]}, "created_at": "2019-08-22T11:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 7, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "text": "Cuando vayas a votar pensa en todo lo que este gobierno ha hecho.... no s\u00f3lo en lo que falta.\"\n(Amelia Landaeta).\nFIN", "in_reply_to_user_id": "3029062762", "author_id": "3029062762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164692567147106304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156747118800801792"}], "id": "1164692567147106304", "created_at": "2019-08-23T00:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dinastiachip @GuilleMurdock @UnchainedRev A ver si no se va a poder ser suicida explotado y a la vez ser un tipo educado.\u00bfo los suicidas son maleducados?", "in_reply_to_user_id": "997396836607582208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dinastiachip", "id": "997396836607582208"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GuilleMurdock", "id": "927145278678945794"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "UnchainedRev", "id": "3208385698"}]}, "author_id": "1153617381165535237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164505000099192832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164390627401981957"}], "id": "1164505000099192832", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Gus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "r0gal2", "id": "1047319635731800064"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "luz611230", "id": "613011902"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "KariPerezPopoca", "id": "993883180850667520"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}]}, "created_at": "2019-08-22T11:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@r0gal2 @luz611230 @carlosmartinh @KariPerezPopoca Mi estimado Gus hay que tener est\u00f3mago para escuchar a @carlosmartinh . Es algo as\u00ed como una misi\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1047319635731800064", "author_id": "103662927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/q94JjXwfJd", "expanded_url": "http://ow.ly/9xsc30poZBo", "display_url": "ow.ly/9xsc30poZBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164659774648193025"], "id": "1164659774648193025", "created_at": "2019-08-22T22:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1 https://t.co/q94JjXwfJd", "author_id": "86958006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "id": "1164655987174694912", "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "author_id": "39522911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BBBMjps8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164673645085679623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBBMjps8M9", "media_key": "3_1164673643676348416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673645085679623"], "id": "1164673645085679623", "created_at": "2019-08-22T23:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/BBBMjps8M9", "author_id": "2445787526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "id": "1163778682592346112", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "author_id": "400253569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164546898331623424"], "id": "1164546898331623424", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar al Peru , quieren remplazar al suicida cobarde que x a\u00f1os a estado robando eso quieren FUJIASNOS,  JAMAS  LOS DEJAREMOS ACTUAR.", "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/z5Ycdf96JH", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Mills"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163528586822897665"], "id": "1163528586822897665", "created_at": "2019-08-19T19:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Regina Mills matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/z5Ycdf96JH", "author_id": "837511086991605764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OrDwB1p3NH", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164654264704221185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}], "id": "1164654264704221185", "created_at": "2019-08-22T21:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguitootf https://t.co/OrDwB1p3NH", "author_id": "960201692649283589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694310471774208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164690832559091712"}], "id": "1164694310471774208", "created_at": "2019-08-23T00:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lautssss jajsjsjaajajajaaja yo me imagine cualquier otra cosa", "in_reply_to_user_id": "594751430", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lautssss", "id": "594751430"}]}, "author_id": "393064710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "id": "1163783948151009282", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "author_id": "178937349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "619354834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oyheg13DYi", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1164311282926989312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oyheg13DYi", "media_key": "7_1164310341918089216"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164311282926989312"], "id": "1164311282926989312", "created_at": "2019-08-21T23:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/oyheg13DYi", "author_id": "112811564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/rMuCCB1d8q", "expanded_url": "https://twitter.com/abogadosvenezu1/status/1164595073410977792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rMuCCB1d8q", "media_key": "7_1164594558375800833"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.688, "type": "Organization", "normalized_text": "VTV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164595073410977792"], "id": "1164595073410977792", "created_at": "2019-08-22T17:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 976, "reply_count": 99, "like_count": 543, "quote_count": 59}, "text": "Ya ni los chavistas quieren a Maduro, NO TIENE PUEBLO, desde luego, las im\u00e1genes REALES que van ac\u00e1, van a ser editadas en VTV y le pondr\u00e1n lo que NO TIENE, pueblo, a quien enga\u00f1an? https://t.co/rMuCCB1d8q", "author_id": "1100205810855096320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156747118800801792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156746163212750848"}], "id": "1156747118800801792", "created_at": "2019-08-01T02:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "@GuilleMurdock @UnchainedRev Cierto, estudiantes que se suicidan bajo la presi\u00f3n de los ex\u00e1menes, gente que no se coge vacaciones por miedo a perder el trabajo, presi\u00f3n insoportable de las mujeres por alcanzar c\u00e1nones de belleza imposibles, pero todo guardando las formas.", "in_reply_to_user_id": "927145278678945794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuilleMurdock", "id": "927145278678945794"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "UnchainedRev", "id": "3208385698"}]}, "author_id": "997396836607582208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/3wKTAJmqsf", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1156446514773975040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wKTAJmqsf", "media_key": "7_1156445360581201920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156446514773975040"], "id": "1156446514773975040", "created_at": "2019-07-31T06:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suic\u00edda \ud83d\udca5\ud83d\ude2c https://t.co/3wKTAJmqsf", "author_id": "1138857921557729280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "author_id": "1114590254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164691255298859009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164667069515911168"}], "id": "1164691255298859009", "created_at": "2019-08-23T00:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Romy_bidondo Sii, ma\u00f1ana sale la terceraaa", "in_reply_to_user_id": "347576566", "author_id": "2936059006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "id": "1164173739329826816", "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "author_id": "896232448010448896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9XlwSwzstu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164665264211972097"], "id": "1164665264211972097", "created_at": "2019-08-22T22:26:52.000Z", "geo": {"place_id": "f6d6541b668771a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "\u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiamo che \u00e8 il mondo intero a pagare questa ottusa strategia suicida. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nL'Amazzonia brucia, il Sole oscurato a San Paolo https://t.co/9XlwSwzstu via @RaiNews", "author_id": "2591467812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/G7mFSIWCUa", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:93355-como-ejecutaron-el-plan-del-asalto-al-palacio-nacional-en-nicaragua", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua40Revoluci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Nicaragua40Revoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164688705509920768"], "id": "1164688705509920768", "created_at": "2019-08-23T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Nicaragua40Revoluci\u00f3n\n\nLa instant\u00e1nea es el recuerdo de un plan suicida que marcar\u00eda la ventaja a favor de los guerrilleros sandinistas, en un momento en que el somocismo parec\u00eda m\u00e1s fuerte que nunca.\n\nhttps://t.co/G7mFSIWCUa", "author_id": "39628323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rkkzP7i7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioccosta_/status/1164646295098875912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkkzP7i7fz", "media_key": "3_1164646291198095361"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164646295098875912"], "id": "1164646295098875912", "created_at": "2019-08-22T21:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 159, "quote_count": 2}, "text": "Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissemina comportamento antissocial-, n\u00e3o criticar os erros do presidente da Rep\u00fablica por n\u00e3o querer admitir publicamente o erro que cometeu ao eleg\u00ea-lo. https://t.co/rkkzP7i7fz", "author_id": "16908924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7YMivBe0v2", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164674990727471105"], "id": "1164674990727471105", "created_at": "2019-08-22T23:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/7YMivBe0v2 via @ActualidadRT", "author_id": "136840088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ydu0R8OPeM", "expanded_url": "https://twitter.com/luan_gryffindor/status/1164659791358234625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydu0R8OPeM", "media_key": "7_1164659530128613376"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 118, "end": 140, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 141, "tag": "DisneyAdaptPercyJackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164659791358234625"], "id": "1164659791358234625", "created_at": "2019-08-22T22:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "- Luke ,Magnus e Jason se encontrando no p\u00f3s-vida, sabendo que eles foram os melhores loirinhos que o Rick matou !!\n\n#DisneyAdaptPercyJackson https://t.co/ydu0R8OPeM", "author_id": "1110930845588692994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "id": "1164215551494959108", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "154670681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164689173367926784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164686653652373504"}], "id": "1164689173367926784", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "ssiaabb"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:01:52.000Z", "geo": {"place_id": "00ae6c637075843b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "posterior a la desaparici\u00f3n de ssiaabb, el gringo empez\u00f3 a publicar cosas en la red social minds, hablando de un suicidio", "in_reply_to_user_id": "4553058255", "author_id": "4553058255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/f2DOSC0PuN", "expanded_url": "https://twitter.com/marcos_galperin/status/1159619693755473920", "display_url": "twitter.com/marcos_galperi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164685968684793857"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159619693755473920"}], "id": "1164685968684793857", "created_at": "2019-08-22T23:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 164, "like_count": 541, "quote_count": 25}, "text": "Lo segu\u00eds votando? O ya cambiaste? Pregunto, con respeto. https://t.co/f2DOSC0PuN", "author_id": "360139588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ms8k2s4jew", "expanded_url": "https://twitter.com/ricojhs/status/1164686645599358977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms8k2s4jew", "media_key": "3_1164686642705326083"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "NotreDame"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 169, "tag": "SomosTodosRicardoSalles"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686645599358977"], "id": "1164686645599358977", "created_at": "2019-08-22T23:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 50, "like_count": 159, "quote_count": 13}, "text": "Macron quer \"proteger\" a Amaz\u00f4nia uma regi\u00e3o maior do que o pr\u00f3prio continente europeu, mas n\u00e3o conseguiu se quer proteger NotreDame uma igreja. #SomosTodosRicardoSalles https://t.co/ms8k2s4jew", "author_id": "45262788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mGvJPTVDvs", "expanded_url": "https://twitter.com/catiavr22/status/1164667543728132096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGvJPTVDvs", "media_key": "3_1164667535335333888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Recado"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 138, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164667543728132096"], "id": "1164667543728132096", "created_at": "2019-08-22T22:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Recado foi dado hein FAUZE \"se ficar comprovada que Dalila matou Paul,vc ser\u00e1 acusado de ser c\u00famplice dela\" ENTENDEU FAUZE?\n#OrfaosDaTerra https://t.co/mGvJPTVDvs", "author_id": "2300412763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164687373000675329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164685424243150854"}], "id": "1164687373000675329", "created_at": "2019-08-22T23:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@troyefucksivan ne do jeito q aquele velho ta quase a beira da morte", "in_reply_to_user_id": "213397762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "troyefucksivan", "id": "213397762"}]}, "author_id": "1055314008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686184154574848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164681660853444608"}], "id": "1164686184154574848", "created_at": "2019-08-22T23:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "@DrPotemkill @gatita__suicida esta gilipollas de d\u00f3nde ha salido?", "in_reply_to_user_id": "2986551525", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "364908458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "id": "1164490914254995456", "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "author_id": "3015709359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164372062087069696"], "id": "1164372062087069696", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.3168, "type": "Organization", "normalized_text": "Golden"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "text": "os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 pergunto qual \u00e9 o plano Golden dele porque ningu\u00e9m que usa o SUS e tem pleno controle de suas faculdades mentais defenderia uma IDIOTICE SUICIDA dessas", "author_id": "60164772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164573125482373121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164567224088223746"}], "id": "1164573125482373121", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JulioGarciaOrd1 \"Miss Bagua\" hablando de humanidad???, bueno, para ella y el cobarde suicida, hay peruanos de segunda clase.", "in_reply_to_user_id": "851212923473199111", "author_id": "1080544932526518272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163837545018462209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836401986744322"}], "id": "1163837545018462209", "created_at": "2019-08-20T15:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jujussantana Concordo que tem direito, de ser preso e mais nada. O cara que pra mim que tira uma vida \u00e9 pris\u00e3o perp\u00e9tua e sem mais, a v\u00edtima n\u00e3o vai ter segunda chance sendo inocente, pq ele tem q ter?", "in_reply_to_user_id": "1532511823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jujussantana", "id": "1532511823"}]}, "author_id": "717857476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164686148708569093"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164685832487391235"}], "id": "1164686148708569093", "created_at": "2019-08-22T23:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n posso ter UM minuto de felicidade", "in_reply_to_user_id": "876284720748912641", "author_id": "876284720748912641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164586417181417473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164380297812750337"}], "id": "1164586417181417473", "created_at": "2019-08-22T17:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Corujo22 El unico sentido en que la mujer no puede competir con el hombre es en fuerza fisica. Asi que los machistas las acribillan a golpes. Esto no es un asunto de feminismo. Pero, toda violencia es contra la ley", "in_reply_to_user_id": "44915721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Corujo22", "id": "44915721"}]}, "author_id": "868458081386209281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"], "id": "1164506429157494784", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong", "author_id": "84419646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/l3okp14dii", "expanded_url": "https://twitter.com/JmzSaade/status/1164683418124337152", "display_url": "twitter.com/JmzSaade/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angel2Emilio", "id": "1149765841996713984"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1164684076156182529"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164683418124337152"}], "id": "1164684076156182529", "created_at": "2019-08-22T23:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Angel2Emilio https://t.co/l3okp14dii", "in_reply_to_user_id": "1149765841996713984", "author_id": "1111100864889016321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BEa77xe3v7", "expanded_url": "https://twitter.com/lpscomunica/status/1164494120804638720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEa77xe3v7", "media_key": "3_1164494112734744576"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164494120804638720"], "id": "1164494120804638720", "created_at": "2019-08-22T11:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @folha: https://t.co/BEa77xe3v7", "author_id": "868277609251168257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164686015069609984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674381467017216"}], "id": "1164686015069609984", "created_at": "2019-08-22T23:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gatita__suicida ahora va a ser peor ser fascista que ser un violador, es que de verdad son inaguantables estos progres", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "609535338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gcWu6JX26a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcWu6JX26a", "media_key": "7_1164000065352097793"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164000532475854855"], "id": "1164000532475854855", "created_at": "2019-08-21T02:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 324, "like_count": 4934, "quote_count": 1655}, "text": "Esse cara \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o feio q chega dar medo kkkkkkk https://t.co/gcWu6JX26a", "author_id": "3384815387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/JUQnmxlSTv", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1164678334539870210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUQnmxlSTv", "media_key": "3_1164677991147941889"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.8494, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Amazonia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164678334539870210"], "id": "1164678334539870210", "created_at": "2019-08-22T23:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7775, "reply_count": 3592, "like_count": 35513, "quote_count": 1819}, "text": "A #Amazonia brasileira est\u00e1 segura! L\u00e1 morei e sei que inc\u00eandios s\u00e3o epis\u00f3dicos em per\u00edodo de seca. Transform\u00e1-los em crise, esquecendo as trag\u00e9dias que o fogo causou nos EUA e Europa, \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 de quem n\u00e3o sabe que os pulm\u00f5es do mundo s\u00e3o os oceanos, n\u00e3o a Amaz\u00f4nia. https://t.co/JUQnmxlSTv", "author_id": "1058819604741525510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163902526716030976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163879949511606278"}], "id": "1163902526716030976", "created_at": "2019-08-20T19:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 177, "quote_count": 1}, "text": "@carlosalomao @MomentsBrasil Eram 37 vidas dentro daquele \u00f4nibus...\nColoque na balan\u00e7a e veja o que vale ser salvo.\n- 37 pessoas come\u00e7ando um dia de  trabalho, seu pai at\u00e9 poderia estar l\u00e1 dentro. \n- 1 psicopata com a n\u00edtida inten\u00e7\u00e3o de incendiar um \u00f4nibus. \n\nMeu caro, pensar n\u00e3o d\u00f3i...", "in_reply_to_user_id": "222169845", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "author_id": "787787350164340736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164684922851921920"], "id": "1164684922851921920", "created_at": "2019-08-22T23:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por que no me parte un rayo nomas y listo? La puta madre", "author_id": "564257304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9Da9U8kgWc", "expanded_url": "https://twitter.com/JacopoOttaviani/status/1164527382667177987", "display_url": "twitter.com/JacopoOttavian\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164538806642647040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164527382667177987"}], "id": "1164538806642647040", "created_at": "2019-08-22T14:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoespueblo insisten en la suicida pol\u00edtica de deforestar bosques tropicales para ampliar la frontera agropecuaria en nombre del desarrollo y la soberan\u00eda. https://t.co/9Da9U8kgWc", "author_id": "258931189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164594621097357312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164593780739256320"}], "id": "1164594621097357312", "created_at": "2019-08-22T17:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AltayreRojo @sergio_fajardo Eso creo, pero hasta mi inconsciente se quejar\u00e1 de una charla de este bobolitro", "in_reply_to_user_id": "1057903692", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "sergio_fajardo", "id": "25185308"}]}, "author_id": "118496269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HUgp4w9zi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1164175337414000641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUgp4w9zi8", "media_key": "7_1164175260821835778"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "KIHYUN"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164235346495922176"], "id": "1164235346495922176", "created_at": "2019-08-21T17:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "text": "[#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1 completamente.. certo\n\n ~letis\ud83d\udc39\n#MONSTA_X #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX\n\n https://t.co/HUgp4w9zi8", "author_id": "918627833840390146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164654840280223744"], "id": "1164654840280223744", "created_at": "2019-08-22T21:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 1233, "like_count": 2841, "quote_count": 34}, "text": "mandem-me as vossas melhores piadas secas\n\nNUNCA ANTES VISTAS POR FAVOR", "author_id": "713221481036193792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/6EsMhh8e1x", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1164684346613260288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6EsMhh8e1x", "media_key": "3_1164684335510953984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucaskr3in", "id": "974795907643445248"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164684346613260288"], "id": "1164684346613260288", "created_at": "2019-08-22T23:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@Lucaskr3in na cozinha https://t.co/6EsMhh8e1x", "in_reply_to_user_id": "974795907643445248", "author_id": "373708174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1jb7S81hgx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1164575195597643776", "display_url": "twitter.com/i/events/11645\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1164575195597643776"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9025, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164581771868028930"], "id": "1164581771868028930", "created_at": "2019-08-22T16:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 368, "like_count": 1982, "quote_count": 133}, "text": "\u26a1\ufe0f Rede vai ao STF pedir o impeachment de Ricardo Salles. https://t.co/1jb7S81hgx", "author_id": "4172587277"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164683792067391488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164683699700604929"}], "id": "1164683792067391488", "created_at": "2019-08-22T23:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CamiiOUmila os dem\u00f4nio de massa kkkk", "in_reply_to_user_id": "995867653217685504", "author_id": "1155855916874575873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/uXde8EWQxt", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresPastrana_/status/1164526746781138945", "display_url": "twitter.com/AndresPastrana\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164671856785403904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164526746781138945"}], "id": "1164671856785403904", "created_at": "2019-08-22T22:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 61, "like_count": 277, "quote_count": 7}, "text": "\u00bfEste se\u00f1or en qu\u00e9 pa\u00eds ha vivido? https://t.co/uXde8EWQxt", "author_id": "2413729503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164670789993545734"], "id": "1164670789993545734", "created_at": "2019-08-22T22:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que paja vivir", "author_id": "898686683574620161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164682591330586624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164039632855732225"}], "id": "1164682591330586624", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Leon Salchichan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GustavoVela71", "id": "1911952410"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "jorgeot40", "id": "616085292"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GustavoVela71 @jorgeot40 El Leon Salchichan..... \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "in_reply_to_user_id": "1911952410", "author_id": "2677591719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "id": "1164028795285835776", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "author_id": "1114138363731283968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164615953495314432"], "id": "1164615953495314432", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00edrculo Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:10:55.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Si de la poblaci\u00f3n un33% son trabajadores privados que mantienen a un66% que viven del estado con sueldos, aguinaldos, francos y licencias pagas de todo tipo..Los pol\u00edticos exprimen m\u00e1s a los primeros para regalar a los segundos, y as\u00ed ganan elecciones. Se llama,\"C\u00edrculo Suicida\"", "author_id": "826806695431172096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "id": "1161818482415153153", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "author_id": "22864100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mZt9eVUwCt", "expanded_url": "https://twitter.com/Taviwavy01/status/1057863782221991936/video/1", "display_url": "twitter.com/Taviwavy01/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "shikamaru"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164621096538320896"], "id": "1164621096538320896", "created_at": "2019-08-22T19:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "shikamaru podria haber sido un crio repelente normal pero teniais que mandarle en una mision suicida y encima echarle la culpa cuando le da un breakdown porque le sale mal https://t.co/mZt9eVUwCt", "author_id": "1373174364"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164676097449111554"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164675507507597312"}], "id": "1164676097449111554", "created_at": "2019-08-22T23:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Discutibile comunque la scelta della societ\u00e0, che ha deliberatamente deciso di non intervenire sul mercato, lasciando il #Torino esattamente cos\u00ec come era e rimandando tutto a un\u2019eventuale qualificazione dei gironi di @EuropaLeague.\n\n#TorinoWolves #TorinoWolverhampton", "in_reply_to_user_id": "372263758", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 231, "username": "EuropaLeague", "id": "789605024"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "Torino"}, {"start": 234, "end": 247, "tag": "TorinoWolves"}, {"start": 248, "end": 268, "tag": "TorinoWolverhampton"}]}, "author_id": "372263758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lFMhb4XQi0", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPublicoCL/status/1164679908301398016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFMhb4XQi0", "media_key": "3_1164679901527584768"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "matiasirad", "id": "610133880"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164679908301398016"], "id": "1164679908301398016", "created_at": "2019-08-22T23:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd34\u2757El jefe del Dpto. de Salud Mental del @ministeriosalud @matiasirad agrega que \"A\u00fan nos falta avanzar en #SaludMental para poblaciones vulnerables, as\u00ed como tambi\u00e9n en la poblaci\u00f3n mayor. El suicidio en personas mayores de 75 a\u00f1os es 10 veces mayor\" https://t.co/lFMhb4XQi0", "author_id": "523476975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1125116739581247489"], "id": "1125116739581247489", "created_at": "2019-05-05T19:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.", "author_id": "295396184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6KvKVXARzj", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pjkwie", "display_url": "bit.ly/2Pjkwie"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164632042346356742"], "id": "1164632042346356742", "created_at": "2019-08-22T20:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/6KvKVXARzj", "author_id": "48398847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jl9PBIijF4", "expanded_url": "https://twitter.com/SHO_TheLWord/status/1164583290168324096", "display_url": "twitter.com/SHO_TheLWord/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164677971573202945"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164583290168324096"}], "id": "1164677971573202945", "created_at": "2019-08-22T23:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que agora a gente descobre quem matou a ****??? https://t.co/jl9PBIijF4", "author_id": "1268559402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8rnf4idf86", "expanded_url": "https://twitter.com/heavenlypsycho_/status/1164676353746178048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rnf4idf86", "media_key": "3_1164676337900163073"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "Rearu_Fantasy_", "id": "107750877"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164676353746178048"], "id": "1164676353746178048", "created_at": "2019-08-22T23:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tava vendo os stories da @Rearu_Fantasy_ e quase tive um treco de ver a montanha russa suicida que ela foi! https://t.co/8rnf4idf86", "author_id": "63188166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/imyeNjpBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulioTerzi/status/1164558156451766274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imyeNjpBdJ", "media_key": "3_1164558138537910272"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 263, "username": "GlobalCRL", "id": "743860989452492801"}, {"start": 264, "end": 280, "username": "GeopoliticalCen", "id": "429391019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "Talebani"}, {"start": 169, "end": 183, "tag": "StatoIslamico"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164558156451766274"], "id": "1164558156451766274", "created_at": "2019-08-22T15:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Afghanistan:accordo di pace con #Talebani, se realmente concluso,lascia aperta un'altra pesante incognita; evidenziata da ultimo grave attentato suicida rivendicato da #StatoIslamico, che \u00e8 presente dal 2014 e ora attivo in ben 24 distretti del paese. @GlobalCRL @GeopoliticalCen https://t.co/imyeNjpBdJ", "author_id": "418028983"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1164653201750200320"], "id": "1164653201750200320", "created_at": "2019-08-22T21:38:56.000Z", "geo": {"place_id": "01743b6300d7ea6d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 98, "like_count": 258, "quote_count": 64}, "text": "\u00ab\u00a0Le concert de #Soolking engendre 4 morts et 70 bless\u00e9s, suite \u00e0 une violente bousculade,  femmes et enfants \u00e9vanouis, des centaines de jeunes avec leurs tickets n'ont pas pu acc\u00e9der au concert.\nCela s'est produit en dehors du stade, entre 19h et 20h\u00a0\u00bb\nSource #Yuften", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Soolking"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "Yuften"}]}, "author_id": "884418248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5O23nsGj4A", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZgcuGx", "display_url": "buff.ly/2ZgcuGx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6AQJTsIL55", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPoenaRoda/status/1164590633383845891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AQJTsIL55", "media_key": "3_1164590632259805185"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164590633383845891"], "id": "1164590633383845891", "created_at": "2019-08-22T17:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans https://t.co/5O23nsGj4A https://t.co/6AQJTsIL55", "author_id": "2445787526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yYvWsC5kYj", "expanded_url": "https://twitter.com/majulluis/status/1164642627402326023/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYvWsC5kYj", "media_key": "7_1164642605243817995"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "LaCornisaok", "id": "1931514481"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164642627402326023"], "id": "1164642627402326023", "created_at": "2019-08-22T20:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 2003, "like_count": 504, "quote_count": 261}, "text": "ATENTI. ESTE DOMINGO, en @LaCornisaok, mano a mano con @alferdez en vivo\n20:30 hs x @AmericaTV https://t.co/yYvWsC5kYj", "author_id": "142684449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pLIfJHkXFf", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-em-mg-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/pai-mata-filho\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164604872727191557"], "id": "1164604872727191557", "created_at": "2019-08-22T18:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em carta https://t.co/pLIfJHkXFf", "author_id": "844952176501886976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QH2CNNlYxA", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArmsMafia"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "OpenArmsMafia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164489329944748032"], "id": "1164489329944748032", "created_at": "2019-08-22T10:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 51, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEtxebarria sigue viviendo en su mundo paralelo \n\n#OpenArmsMafia\n\nhttps://t.co/QH2CNNlYxA", "author_id": "1136312006573723648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2bnzTkCWcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1164673507395100672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bnzTkCWcJ", "media_key": "7_1164673435173363713"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8548, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164674541567787014"], "id": "1164674541567787014", "created_at": "2019-08-22T23:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12480, "reply_count": 1561, "like_count": 39192, "quote_count": 3631}, "text": "s\u00f3 esse v\u00eddeo eh capaz de acabar com os inc\u00eandios na amaz\u00f4nia https://t.co/2bnzTkCWcJ", "author_id": "432983617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164673107489169408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164672101716045824"}], "id": "1164673107489169408", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oxilucastargino", "id": "955665710"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@oxilucastargino @jairbolsonaro Viramos uma putinha dos Estados Unidos, mas \u00e9 aquilo antes puta de cafet\u00e3o rico do que  cafet\u00e3o de puta pobre ai vamos la o Trump tem uma pol\u00edtica de ambienta\u00e7\u00e3o n\u00e3o Muito compat\u00edvel com o resto do mundo sendo que a cereja do bolo e", "in_reply_to_user_id": "988426790313086976", "author_id": "988426790313086976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jOvKEfklFS", "expanded_url": "http://Independentwrestling.tv", "display_url": "Independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ELYy1D6nJq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1164576340890308608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELYy1D6nJq", "media_key": "7_1164576030331457536"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Freelance50"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "freelancebanter"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164576340890308608"], "id": "1164576340890308608", "created_at": "2019-08-22T16:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": ".@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSign up for https://t.co/jOvKEfklFS and use promo code FREELANCE for a free 20 day trial! https://t.co/ELYy1D6nJq", "author_id": "700513098243796994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "id": "1163577819714195462", "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "author_id": "1106732344269045760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Yc3MEH927b", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164649555226517511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yc3MEH927b", "media_key": "3_1164649539338493960"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "JamesGunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164649555226517511"], "id": "1164649555226517511", "created_at": "2019-08-22T21:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "text": "F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de Setembro. #JamesGunn https://t.co/Yc3MEH927b", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164663057920024576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164663057920024576", "created_at": "2019-08-22T22:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@NacionDigital2 @thomasbauer1960 @LaEtxebarria No la conozco, pero como la cara sea el espejo del alma.......", "in_reply_to_user_id": "1136312006573723648", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "thomasbauer1960", "id": "969754741"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "author_id": "2280113573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164670806384791554"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164661926158393344"}], "id": "1164670806384791554", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5511, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@Cluzcar Abrir los ojos no es sin\u00f3nimo de retardo mental.\nSi lo dices porque traicion\u00f3 a AGP despu\u00e9s de ser Ministra, bueno.", "in_reply_to_user_id": "282155394", "author_id": "1080262363402518528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164517213069557771"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164489329944748032"}], "id": "1164517213069557771", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Alonso"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-22T12:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@NacionDigital2 @LaEtxebarria Y ella cada vez que twittea se suicida literariamente \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Esta es prima de la que se suicida art\u00edsticamente (Anabel Alonso)", "in_reply_to_user_id": "1136312006573723648", "author_id": "4918826463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Nrs4jSLkT0", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/insonia-de-deltan.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/insonia-de-deltan.html"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Nrs4jSLkT0", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/insonia-de-deltan.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/insonia-de-deltan.html"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "Dr\u00e1uzio"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Diazepau"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Rolatril"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164634251360374784"], "id": "1164634251360374784", "created_at": "2019-08-22T20:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 136, "like_count": 833, "quote_count": 43}, "text": "\"Deltan Dallagnol confidenciou a amigos que,\u00a0recentemente,\u00a0s\u00f3 consegue dormir \u00e0 base de rem\u00e9dio.\"\n\nDoutor Dr\u00e1uzio receitou Diazepau e Rolatril suposit\u00f3rio.\nhttps://t.co/Nrs4jSLkT0\nhttps://t.co/Nrs4jSLkT0", "author_id": "55977946"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164656306529210370"], "id": "1164656306529210370", "created_at": "2019-08-22T21:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "E con Wanda e Mauro alla festa di #Lautaro anche oggi l\u2019Icardi Day sar\u00e0 domani", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Lautaro"}]}, "author_id": "935207865215832064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164670727813062656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164616095510278144"}], "id": "1164670727813062656", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7218, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VictorAndresGB @Politica_LR Y qu\u00e9 dices de las pruebas \u201creales\u201dobtenidas de tu mal defendido Odebrech? Todos los Presidentes desde AF hasta PPK presos \u00f3 con procesos y tus intocables x tu \u201cjusticia\u201d K y AG, presa y el suicida \nA pesar tuyo VG el\ud83c\uddf5\ud83c\uddease est\u00e1 librando de los obst\u00e1culos q le ponen los corruptos\ud83d\ude00", "in_reply_to_user_id": "581028389", "author_id": "988360171427651585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164336620021190656"], "id": "1164336620021190656", "created_at": "2019-08-22T00:40:57.000Z", "geo": {"place_id": "ed110146b5cb73f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 226, "quote_count": 4}, "text": "Meu v\u00f4 tava com vergonha de comer a pizza com a m\u00e3o pq com garfo e faca tava tremendo mt e agr ta td a fam\u00edlia comendo pizza c a m\u00e3o aq na pizzaria", "author_id": "1085411528050913286"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164648352769806336"], "id": "1164648352769806336", "created_at": "2019-08-22T21:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 38, "like_count": 253, "quote_count": 5}, "text": "Io personalmente penso che se il M5S non chiarisse che non c\u2019\u00e8 un\u2019altra trattativa con la Lega il Pd dovrebbe alzarsi e andarsene.", "author_id": "267174899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164671764271652876"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164671547661004800"}], "id": "1164671764271652876", "created_at": "2019-08-22T22:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noelXXML Depois \u00e9 lidar", "in_reply_to_user_id": "1000049330017964032", "author_id": "1047185292346753029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/00JytqlWfp", "expanded_url": "http://j.mp/2L63myS", "display_url": "j.mp/2L63myS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164671431080382470"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164667625445711872"}], "id": "1164671431080382470", "created_at": "2019-08-22T22:51:22.000Z", "geo": {"place_id": "e342de30841352bf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Todo esto se engloba en un an\u00e1lisis mucho m\u00e1s amplio que trasciende las fronteras de nuestra dieta. Hemos de detenernos a pensar sobre la energ\u00eda que consumimos y su origen; los productos que compramos y su procedencia;... \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/00JytqlWfp", "in_reply_to_user_id": "27059638", "author_id": "27059638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/gfnUUeG0jF", "expanded_url": "https://t.co/gfnUUeG0jF", "display_url": "t.co/gfnUUeG0jF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164630244961267715"], "id": "1164630244961267715", "created_at": "2019-08-22T20:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quem matou n\u00e3o \u00e9 doente porra nenhuma, tem que ter pena dessa ra\u00e7a n\u00e3o porra, pensa como se fosse uma crian\u00e7a da familia de vcs. estuprador e ped\u00f3filo merece isso e MUITO mais mesmo! https://t.co/gfnUUeG0jF", "author_id": "912122112982310914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164616095510278144"], "id": "1164616095510278144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Procurador Ram\u00edrez"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 89, "like_count": 714, "quote_count": 21}, "text": "Procurador Ram\u00edrez declara en @Politica_LR que decisi\u00f3n de devolver S/524 millones a Odebrecht depende de la jueza y que si la aprueba; respetar\u00e1 la decisi\u00f3n: no apelar\u00e1. Es decir, lo mismo que har\u00e1n los abogados de Odebrecht.\u00bfDefensa conjunta o solidaria?", "author_id": "581028389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7Ht7zm73CF", "expanded_url": "https://uol.page.link/x2n4W", "display_url": "uol.page.link/x2n4W"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164670093101608965"], "id": "1164670093101608965", "created_at": "2019-08-22T22:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 57, "like_count": 57, "quote_count": 11}, "text": "'Imprensa comete suic\u00eddio e est\u00e1 acabando', afirma Bolsonaro https://t.co/7Ht7zm73CF", "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bhKAOBd57g", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164533518594191360"], "id": "1164533518594191360", "created_at": "2019-08-22T13:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida\". Por que? Vamos aos fatos do Brasil de hoje, segue o fio:  \nhttps://t.co/bhKAOBd57g", "author_id": "3362476599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OJsDOdUObt", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1164551045760069633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJsDOdUObt", "media_key": "13_1164540184840609792"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Monopoly"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164551045760069633"], "id": "1164551045760069633", "created_at": "2019-08-22T14:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1376, "reply_count": 94, "like_count": 2889, "quote_count": 252}, "text": "As\u00ed es la vida, hijo.\n\nUn ni\u00f1o aprende qu\u00e9 son los impuestos gracias al Monopoly\u2026 y llora https://t.co/OJsDOdUObt", "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164669658219327491"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164669419009773569"}], "id": "1164669658219327491", "created_at": "2019-08-22T22:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rlo1804 @niconickinho mas se p\u00e1 ela deve t\u00e1 entre n\u00f3s at\u00e9 hoje e ningu\u00e9m sabe", "in_reply_to_user_id": "2523710418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rlo1804", "id": "1172372558898855943"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "niconickinho", "id": "785197489"}]}, "author_id": "1140928194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164336468929785861"], "id": "1164336468929785861", "created_at": "2019-08-22T00:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Estar contra la degradaci\u00f3n ambiental pasa por reconocer la lucha de las comunidades contra el extractivismo. Aunque eso implique ser considerado un \"chairo\" sin seriedad. Porque aqu\u00ed lo serio es lo suicida.", "author_id": "69443548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "id": "1163829998538625025", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "author_id": "201658727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164537263621120000"], "id": "1164537263621120000", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "REDE"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "ForaSalles"}]}, "created_at": "2019-08-22T13:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7606, "reply_count": 7609, "like_count": 44264, "quote_count": 1405}, "text": "A REDE vai entrar no STF com o pedido de impeachment do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, por crime de responsabilidade, pelo descumprimento do dever funcional relativo \u00e0 Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente e \u00e0 garantia do art. 225 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. #ForaSalles", "author_id": "105155795"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164651621701378060"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164650706596519946"}], "id": "1164651621701378060", "created_at": "2019-08-22T21:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@PedroLucasNery6 @xandenavarro @gianoddi Falou , ele est\u00e1 criticando as atitudes do atual governador contra a viol\u00eancia, como se antes dele tudo fosse diferente, n\u00e3o houvesse mortes nem arrast\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "1013539826648403968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PedroLucasNery6", "id": "1013539826648403968"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "xandenavarro", "id": "1093964133798760449"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "gianoddi", "id": "50313986"}]}, "author_id": "965629581121245184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164635463728214016"], "id": "1164635463728214016", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8013, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5767, "reply_count": 707, "like_count": 28955, "quote_count": 262}, "text": "Queridos novos ambientalistas da imprensa: se v\u00e3o falar do fogo na Amaz\u00f4nia, tentem postar fotos atuais. Fotos de 2015, 2017 e de queimadas e bichinhos na \u00cdndia n\u00e3o valem, isso \u00e9 chamado \u201cfake news\u201d.", "author_id": "84076180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164659751998951424"], "id": "1164659751998951424", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Porra como eu amo Lana Del Rey \u2665\u2665", "author_id": "1121871843370123265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164354615812460545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164354183295840256"}], "id": "1164354615812460545", "created_at": "2019-08-22T01:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@gShiotaa @Mundo_Tricolor_ @globoesportecom Kkkkkkk\nPor isso que o futebol brasileiro \u00e9 a bosta que \u00e9, seu time investiu pesado pra fazer um gol e recuar? Ok, n\u00e3o compartilho da mesma opini\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "3838227263", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gShiotaa", "id": "3838227263"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Mundo_Tricolor_", "id": "3431784437"}]}, "author_id": "1091147047816835073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164641292858642432"], "id": "1164641292858642432", "created_at": "2019-08-22T20:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Peculiaridades do poder econ\u00f4mico brasileiro: defende pol\u00edticas e medidas capazes de destruir o pa\u00eds inteiro, achando que vai se beneficiar. Ficamos entre julg\u00e1-lo burro, louco ou suicida.", "author_id": "1052289475764781056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DTMu1bFxBj", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1164581490509983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTMu1bFxBj", "media_key": "3_1164581487271927811"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Rocksteady"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Arkham"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164581490509983745"], "id": "1164581490509983745", "created_at": "2019-08-22T16:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "E se esse Coringa for do novo game da Rocksteady? Batman Arkham? Jogo do Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/DTMu1bFxBj", "author_id": "115939113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "id": "1163933732698578945", "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "author_id": "243719541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/nCyMXDQ9Al", "expanded_url": "https://twitter.com/TurmadaMonica/status/1164496166010200064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCyMXDQ9Al", "media_key": "3_1164496160599552000"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Moz\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164496166010200064"], "id": "1164496166010200064", "created_at": "2019-08-22T11:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 18, "like_count": 3196, "quote_count": 77}, "text": "N\u00e3o \u00e9 o que voc\u00ea est\u00e1 pensando, Moz\u00e3o. https://t.co/nCyMXDQ9Al", "author_id": "1025087642650791940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164663227051065344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164663225700556800"}], "id": "1164663227051065344", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "ADona104"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "ADona104"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Isso a\u00ed Isabel p\u00e9s firmes #ADona104", "in_reply_to_user_id": "928588152545136640", "author_id": "928588152545136640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164661462977175553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164661312946888704"}], "id": "1164661462977175553", "created_at": "2019-08-22T22:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brito_fdx Mas j\u00e1 agora, mataram dezenas de milh\u00f5es? E os queridos fascistas? N\u00e3o mataram ningu\u00e9m? E a que mortes se refere?", "in_reply_to_user_id": "2258119075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brito_fdx", "id": "188943182"}]}, "author_id": "2258119075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Ap0rBzqhhe", "expanded_url": "http://bit.ly/33RuJp0", "display_url": "bit.ly/33RuJp0"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/clSswkeoFy", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1164591562698842112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/clSswkeoFy", "media_key": "3_1164589711303856129"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "LaTerceraPM"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3626, "type": "Other", "normalized_text": "Lafourcade"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "LaTerceraPM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164591562698842112"], "id": "1164591562698842112", "created_at": "2019-08-22T17:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34#LaTerceraPM | Nuevo luto para la familia Lafourcade: Octavio, el hijo m\u00fasico del escritor, se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Ap0rBzqhhe https://t.co/clSswkeoFy", "author_id": "3222731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571575187890176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164537824714137600"}], "id": "1164571575187890176", "created_at": "2019-08-22T16:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Portabales_Hijo Cualquier d\u00eda se \"suicida\"", "in_reply_to_user_id": "123062524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Portabales_Hijo", "id": "123062524"}]}, "author_id": "1126595588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164619133004255233"], "id": "1164619133004255233", "created_at": "2019-08-22T19:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Arde el pulm\u00f3n del planeta ante la indiferencia de propios y de ajenos. Ser\u00e1 posible tanta desidia suicida y tanto inter\u00e9s mezquino?", "author_id": "2744370599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Z7I8f5HWlE", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/imprensa-nacional-faz-campanha-contra-brasil-diz-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/imprensa-nacio\u2026", "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/imprensa-nacional-faz-campanha-contra-brasil-diz-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164660268695244803"], "id": "1164660268695244803", "created_at": "2019-08-22T22:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 42, "like_count": 987, "quote_count": 13}, "text": "Bolsonaro disse que a \"imprensa est\u00e1 cometendo suic\u00eddio\":\n\n\"Fica o tempo todo de picuinha, fazendo campanha contra o #Brasil. Voc\u00eas acham, se o mundo l\u00e1 fora come\u00e7ar a impor barreiras comerciais nossas, cai o nosso agroneg\u00f3cio, cai a economia.\"\n\nhttps://t.co/Z7I8f5HWlE", "author_id": "1388402174"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1164661006154571777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164660031389949952"}], "id": "1164661006154571777", "created_at": "2019-08-22T22:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ellencrystinaaa TU TAVA MT LOUCA ESSE DIA AKAKAKAAKAKAKAKAKAKAKAMNAMAAKAKAKKAKAAKAKAKA", "in_reply_to_user_id": "1113452930596769794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ellencrystinaaa", "id": "1113452930596769794"}]}, "author_id": "4727014288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "id": "1164074493570179072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "author_id": "245791854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/LglNCwO89n", "expanded_url": "https://twitter.com/pagalanxe/status/1164598772858535936", "display_url": "twitter.com/pagalanxe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Eleitor"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164607619010637824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164598772858535936"}], "id": "1164607619010637824", "created_at": "2019-08-22T18:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 57, "like_count": 1317, "quote_count": 27}, "text": "Voc\u00ea \n\nEleitor do Bolsonaro \n\nBusque tratamento\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o se tratar o seu quadro pode se agravar e voc\u00ea pode ficar assim https://t.co/LglNCwO89n", "author_id": "3317555339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7dD8ffEOWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustoMinzolin/status/1164456014835605505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dD8ffEOWZ", "media_key": "3_1164456003057913856"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7dD8ffEOWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustoMinzolin/status/1164456014835605505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dD8ffEOWZ", "media_key": "3_1164456008397283329"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164456014835605505"], "id": "1164456014835605505", "created_at": "2019-08-22T08:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 14, "like_count": 84, "quote_count": 7}, "text": "Se si va ad elezioni Salvini \u00e8 un genio e gli altri nani senza coraggio; se nasce un governo Salvini un folle e gli altri persone razionali.Finir\u00e0 con la seconda che dico,la posta \u00e8 grossa:anche vertici Eni,Enel,Leonardo e in prospettiva il Colle.Minzolini Il Giornale https://t.co/7dD8ffEOWZ", "author_id": "483057175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Kwac0v2HWh", "expanded_url": "https://twitter.com/sentinel_hub/status/1164446548933173248", "display_url": "twitter.com/sentinel_hub/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "690Km2"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164550472675540992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164446548933173248"}], "id": "1164550472675540992", "created_at": "2019-08-22T14:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "1/ Es una tragedia, este incendio de 690Km2, es solo uno, equivale casi toda el \u00e1rea de caf\u00e9 plantado en Costa Rica.  Es un incendio de miles. Todo el carbono liberado de estos incendios va disparar a\u00fan m\u00e1s el calentamiento.  La humanidad de verdad es suicida. https://t.co/Kwac0v2HWh", "author_id": "234375810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164598828093399042"], "id": "1164598828093399042", "created_at": "2019-08-22T18:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\n\n cheguei atrasada mas cheguei, se ngm curtir eu vou fazer a nelsa", "author_id": "791102251033067522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657413666070529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164653293873836032"}], "id": "1164657413666070529", "created_at": "2019-08-22T21:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VerdadeCiencia @RenatoPowell Como eu disse, n\u00e3o \u00e9 o sistema ideal mas \u00e9 oque mais se aproxima!", "in_reply_to_user_id": "1151025796158545921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VerdadeCiencia", "id": "1151025796158545921"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "RenatoPowell", "id": "1058633280763895808"}]}, "author_id": "1164337595146493954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yT48K7Fuit", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/22/hij\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/22/hijo-de-enrique-lafourcade-se-suicida-a-solo-semanas-de-la-muerte-de-su-papa/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Lafourcade"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164629358444732417"], "id": "1164629358444732417", "created_at": "2019-08-22T20:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Hijo de Enrique Lafourcade se suicida a s\u00f3lo semanas de la muerte de su pap\u00e1  https://t.co/yT48K7Fuit", "author_id": "86958006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164657822350659587"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164657076825731072"}], "id": "1164657822350659587", "created_at": "2019-08-22T21:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Destiel_Hessa Eu amo desde a casa de cera, depois q eu vi q ele tava no spn kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1062529733882249218", "author_id": "1127326637127798784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164553211203784706"], "id": "1164553211203784706", "created_at": "2019-08-22T15:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "La mezcla de una \u00e9lite mundial convencida de que sobra gente y la l\u00f3gica del capitalismo que se suicida antes de dejarse matar se est\u00e1 volviendo la clave de \u00e9poca", "author_id": "744881878872768512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164656011325714435"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164607691228160001"}], "id": "1164656011325714435", "created_at": "2019-08-22T21:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Bigjake1909 @Escione @LuisamarGG Claro. Yo tambi\u00e9n, pero el sistema no vale. Ahora buscar\u00e9 el porqu\u00e9 hablo de impunidad y lo subo", "in_reply_to_user_id": "1109782383715385344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bigjake1909", "id": "1109782383715385344"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Escione", "id": "306266177"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "LuisamarGG", "id": "379222962"}]}, "author_id": "1914400226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164656801712943110"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164654556577435649"}], "id": "1164656801712943110", "created_at": "2019-08-22T21:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "i forgot that you existed\n\nmassacrou o rato gostei a batidinha \u00e9 gostosa e a letra bem shade k e a risadinha soft e o jeitinho que ela termina \u201cso yeah\u201d", "in_reply_to_user_id": "528764992", "author_id": "528764992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JYam96oosB", "expanded_url": "https://twitter.com/antonlosada/status/1164142184561631232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYam96oosB", "media_key": "7_1164142150407348225"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164142184561631232"], "id": "1164142184561631232", "created_at": "2019-08-21T11:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2957, "reply_count": 2243, "like_count": 7004, "quote_count": 414}, "text": "La denuncia de @vox_es contra @openarms_fund desmontada en 15 segundos. https://t.co/JYam96oosB", "author_id": "56331789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/bOyAeRAuEW", "expanded_url": "http://bit.ly/2HliXtr", "display_url": "bit.ly/2HliXtr", "status": 302, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/sociedade/loja-vende-camiseta-com-foto-de-policial-que-matou-sequestrador-no-rio/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164643468293148673"], "id": "1164643468293148673", "created_at": "2019-08-22T21:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "text": "O gerente enlouqueceu. https://t.co/bOyAeRAuEW", "author_id": "16632084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Xls59e2NyV", "expanded_url": "https://twitter.com/JAQUEMA94010478/status/1164656144348078082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xls59e2NyV", "media_key": "3_1164656138291417088"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "AMAZONAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164656144348078082"], "id": "1164656144348078082", "created_at": "2019-08-22T21:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dentro de la etimolog\u00eda de AMAZONAS esta amaz\u00f3s del griego ( SIN PECHOS ) , este sost\u00e9n de vida , uno de los pulmones del planeta se incendia y el mono humano sigue mostrando su indiferencia suicida !! https://t.co/Xls59e2NyV", "author_id": "1085630576466509824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/COrFU06o5j", "expanded_url": "https://youtu.be/Dab6GtKQBm0", "display_url": "youtu.be/Dab6GtKQBm0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Dab6GtKQBm0&feature=youtu.be"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VH0AXAT2RC", "expanded_url": "https://worldview.earthdata.nasa.gov/", "display_url": "worldview.earthdata.nasa.gov"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pagalanxe", "id": "36284804"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "NASA", "id": "11348282"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164654779538268160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164514815848660993"}], "id": "1164654779538268160", "created_at": "2019-08-22T21:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pagalanxe @NASA D\u00e1 lhe esse v\u00eddeo: https://t.co/COrFU06o5j\n\nEsse link: https://t.co/VH0AXAT2RC", "in_reply_to_user_id": "36284804", "author_id": "4420145661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/XsXNcoHEGB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/22/amazzonia-in-fiamme-prima-bolsonaro-nega-poi-accusa-agricoltori-e-ong-e-scherza-sono-come-nerone/5402757/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/22/ama\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/22/amazzonia-in-fiamme-prima-bolsonaro-nega-poi-accusa-agricoltori-e-ong-e-scherza-sono-come-nerone/5402757/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164612498705793024"], "id": "1164612498705793024", "created_at": "2019-08-22T18:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 216, "like_count": 1038, "quote_count": 56}, "text": "POVERO BRASILE! Amazzonia in fiamme: prima Bolsonaro nega, poi accusa agricoltori e ong. E scherza: \"Sono come Nerone\" - Il Fatto Quotidiano https://t.co/XsXNcoHEGB", "author_id": "135859697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164643793532063744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164567656034422784"}], "id": "1164643793532063744", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5065, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Si, eso es pedofilia, pero como en ese tiempo los cuellos blancos del suicida dominaban de forma absoluta el PJ, por eso sali\u00f3 limpio el pervertido ese.", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "119095247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164612956820107264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164588957713207296"}], "id": "1164612956820107264", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-08-22T18:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@JornalismoWando O Alan Garcia se matou por que acharam que palestra era pagamento de propina", "in_reply_to_user_id": "362033655", "author_id": "349352592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650398935859201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164640350293692416"}], "id": "1164650398935859201", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "sc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AngieWohlwend", "id": "856728003275083776"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AngieWohlwend Y en sc terminaron a los tiros, YA NO SE QUE HACER", "in_reply_to_user_id": "856728003275083776", "author_id": "154627899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zESo9JBC3t", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zESo9JBC3t", "media_key": "3_878045289986260992"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zESo9JBC3t", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zESo9JBC3t", "media_key": "3_878045290028306438"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["878045299557531648"], "id": "878045299557531648", "created_at": "2017-06-23T00:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3738, "reply_count": 5208, "like_count": 35566, "quote_count": 217168}, "text": "Quote with lyrics you'd scream https://t.co/zESo9JBC3t", "author_id": "2427597882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QHDMUse3EL", "expanded_url": "https://twitter.com/VidalQuadras/status/1163963710123196416", "display_url": "twitter.com/VidalQuadras/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "OCPD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164571777235935232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164571777235935232", "created_at": "2019-08-22T16:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Es ud un pat\u00e9tico sinverg\u00fcenza militante de un OCPD, o sea pertenece ud a una ORGANIZACION de DELINCUENTES, \u00bf\u00bf quienes es mas suicida??? https://t.co/QHDMUse3EL", "author_id": "490262651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164653320260206593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164652897352724481"}], "id": "1164653320260206593", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Mista"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "KarsDios", "id": "1149583398689599490"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GangbangMista @JojiPortales @KarsDios el es mi padre ahora, tu fuera, fus fus Mista", "in_reply_to_user_id": "1155254914957942784", "author_id": "1149616006634983429"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164652310028607498"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164650940391206914"}], "id": "1164652310028607498", "created_at": "2019-08-22T21:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@julia_thawanyA o que???", "in_reply_to_user_id": "925083808348680193", "author_id": "1118524293929938945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KeGU2f8zKp", "expanded_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/", "display_url": "tempomx.com/2019/08/19/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 158, "username": "jsc_santiago", "id": "1691769223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163504261679984641"], "id": "1163504261679984641", "created_at": "2019-08-19T17:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas y facilonas\u201d, escribe @jsc_santiago en su art\u00edculo titulado \u201cEl financiamiento de los partidos pol\u00edticos, el disgusto suicida\u201d. \n\nhttps://t.co/KeGU2f8zKp", "author_id": "4374475632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/IdDnK0csoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pitiklinov/status/1164613129407553536", "display_url": "twitter.com/pitiklinov/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164642614177685514"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164613129407553536"}], "id": "1164642614177685514", "created_at": "2019-08-22T20:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "\u00cdtem m\u00e1s. En realidad ser inteligente es, precisamente, estar dispuesto a cambiar de ideas y dejar la tribu ideol\u00f3gica si encuentras ideas mejores (se llama tambi\u00e9n honestidad intelectual). https://t.co/IdDnK0csoZ", "author_id": "216328136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164553811110891520"], "id": "1164553811110891520", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1055, "like_count": 2517, "quote_count": 55}, "text": "A pol\u00edcia do Rio de Janeiro nunca matou tanto. 40% das mortes violentas foram pelas m\u00e3os da pol\u00edcia.  \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 normal nem algo a ser comemorado. Quando chegamos a esse ponto, \u00e9 porque nossa pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 falida.", "author_id": "103704608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164623804540358656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164622849681895425"}], "id": "1164623804540358656", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "La Manada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chunga74", "id": "1107055482"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Carrilista", "id": "1006315387095601154"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "metro_madrid", "id": "182764833"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Chunga74 @Carrilista @metro_madrid \u00bfHas visto que desde el famoso caso de \"La Manada\" s\u00f3lo salen imitadores? \u00bfHas le\u00eddo los estudios reales que dicen que por hablar en medios del suicidio no aumenta el n\u00famero de estos, sino que incluso disminuyen?", "in_reply_to_user_id": "1107055482", "author_id": "378651657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164632585303146496"], "id": "1164632585303146496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 102, "like_count": 1449, "quote_count": 13}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez hizo las mejores declaraciones posibles para que subieran los bonos argentinos. Pero los bonos ni se inmutaron. No es que no le creen a \u00e9l. Simplemente ya no nos creen a los argentinos.", "author_id": "56818132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/srwEu9Ap7h", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164555625575178241", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Meier"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "El Zorro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164586797969657858"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164555625575178241"}], "id": "1164586797969657858", "created_at": "2019-08-22T17:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 258, "like_count": 934, "quote_count": 33}, "text": "veo estas im\u00e1genes y me imagino que en cualquier momento entra Christian Meier caracterizado como El Zorro y empieza la persecuci\u00f3n. https://t.co/srwEu9Ap7h", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "id": "1164210451946856448", "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "author_id": "103335037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164644634192240646"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164369731060674560"}], "id": "1164644634192240646", "created_at": "2019-08-22T21:04:53.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BeatrizDavyt @svgiachero El femicida que se suicida siente que ya perdi\u00f3 todo. Probablemente el suicidio viene decidido antes.", "in_reply_to_user_id": "224600888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BeatrizDavyt", "id": "224600888"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}]}, "author_id": "1368612666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164639715057963008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164604304478486528"}], "id": "1164639715057963008", "created_at": "2019-08-22T20:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "author_id": "303521189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164650234116562955"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164643216857161729"}], "id": "1164650234116562955", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Serrano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alexalht", "id": "121737626"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alexalht Diego Serrano, t\u00edo, no conoces el final de la serie??", "in_reply_to_user_id": "121737626", "author_id": "334125239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "id": "1163963710123196416", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "author_id": "166100601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164645003177709568"], "id": "1164645003177709568", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Menor da turma se matou hoje, que Deus tenha piedade da alma dele \ud83d\ude1e", "author_id": "2911626137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164560695633092608"], "id": "1164560695633092608", "created_at": "2019-08-22T15:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "o tanto de parente e parenta que eu vejo q t\u00e1 com pensamento suicida por causa da dor q t\u00e1 sentindo por conta do que t\u00e1 rolando em rond\u00f4nia com nossa M\u00e3e, vcs n fazem ideia\n\nnossa M\u00e3e sofre, a gente sofre junto\na gente morre junto dela\n\nvcs n entendem isso", "author_id": "1105291441159450625"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164556739301261312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553761370660865"}], "id": "1164556739301261312", "created_at": "2019-08-22T15:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@cris_cersei Io penso che l'eventuale squadra la scriver\u00e0 la Lega anche nelle caselle 5stelle.\nE Salvini premier.\n--\nE' la conseguenza, politicamente suicida, di aver imbastito il dialogo con il PD; se tornano da Lega pagheranno un pegno altissimo.", "in_reply_to_user_id": "2753154182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "author_id": "1400701532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/wP3RpIzwJX", "expanded_url": "https://twitter.com/monnachopsis/status/1036759535950680065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wP3RpIzwJX", "media_key": "3_1036759522545676288"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "MINDS"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.7349, "type": "Other", "normalized_text": "ssiiaabb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1036759535950680065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1036759172669263872"}], "id": "1036759535950680065", "created_at": "2018-09-03T23:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Las sospechas ven\u00edan porque el gringo en una red social llamada MINDS hab\u00eda publicado diferentes textos en ingl\u00e9s donde indicaba que ssiiaabb se hab\u00eda ido a una \"misi\u00f3n suicida\" y que no hab\u00eda podido hacer nada para detenerlo... https://t.co/wP3RpIzwJX", "in_reply_to_user_id": "1012725083238993920", "author_id": "1012725083238993920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164626391108861952"], "id": "1164626391108861952", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "GALLEGO"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.855, "type": "Organization", "normalized_text": "RCDE"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "RCDE"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Poner a PUADO el d\u00eda m\u00e1s importante en una d\u00e9cada es de suicida. No entiendo a GALLEGO. #RCDE", "author_id": "859579986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Y1HWlOk8TK", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164647127647182848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1HWlOk8TK", "media_key": "3_1164647116419096578"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164647127647182848"], "id": "1164647127647182848", "created_at": "2019-08-22T21:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "text": "Em resposta a um f\u00e3 no Instagram, James Gunn confirma as filmagens de #TheSuicideSquad no pr\u00f3ximo m\u00eas.\n\n\"Come\u00e7amos a filmar no pr\u00f3ximo m\u00eas, depois de um ano ou mais de edi\u00e7\u00e3o e efeitos visuais depois disso.\" https://t.co/Y1HWlOk8TK", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164639344814186497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164638966685024257"}], "id": "1164639344814186497", "created_at": "2019-08-22T20:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danverswonder Pq (n\u00e3o assisti a \u00faltima temporada)?", "in_reply_to_user_id": "758067618851000321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "author_id": "1048233861870735360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/8mSEQNS6gw", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "lang": "nl", "edit_history_tweet_ids": ["1164508333967122432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "id": "1164508333967122432", "created_at": "2019-08-22T12:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Valeu vhete https://t.co/8mSEQNS6gw", "author_id": "4843409561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6uxLcRzFVU", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoAndreh/status/1164646959573065728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uxLcRzFVU", "media_key": "3_1164646948739198976"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6872, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 269, "end": 269, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": ","}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164646959573065728"], "id": "1164646959573065728", "created_at": "2019-08-22T21:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Um militar negro se matou hoje enquanto estava preso na Base Naval do RJ. A info que chega \u00e9 que ele estava num quadro severo de depress\u00e3o e foi preso por n\u00e3o cortar o cabelo e outras bobagens.\n\nJ\u00e1 falei aqui como o racismo opera no padr\u00e3o de corte dos militares. Poiz\u00e9, falo nada https://t.co/6uxLcRzFVU", "author_id": "42185434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/rXzIqyZwLS", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1164573919371812865", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164579732907843585"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164573919371812865"}], "id": "1164579732907843585", "created_at": "2019-08-22T16:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 115, "like_count": 595, "quote_count": 20}, "text": "Cuando vi\u00f3 la reacci\u00f3n contraria al desprop\u00f3sito de fiscal P\u00e9rez, quita el cuerpo y lo deja solo. Lo usual en \u00e9l, una veleta que apunta donde el viento la lleva. https://t.co/rXzIqyZwLS", "author_id": "50374512"}], "places": [{"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Marga-Marga, Chile", "id": "00ae6c637075843b"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3b8667e69cb2797f"}, {"full_name": "Ubatuba, Brasil", "id": "143d581cbe8b95af"}, {"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Vancouver, British Columbia", "id": "1e5cb4d0509db554"}, {"full_name": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "e342de30841352bf"}, {"full_name": "Calpe, Espa\u00f1a", "id": "b5014b0a70dd1cc2"}, {"full_name": "Milano, Lombardia", "id": "f6d6541b668771a7"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "dbf989427f114112"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Ferrol, Espa\u00f1a", "id": "0488e361d89b4397"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164694629041790982", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164694629041790982", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164694629041790982].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164693069419167747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164693069419167747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164693069419167747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164693069419167747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164693069419167747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164693069419167747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164693069419167747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164693069419167747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164693069419167747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164557153866256384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164557153866256384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164557153866256384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106752617127071744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106752617127071744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106752617127071744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164623297679691776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164623297679691776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164623297679691776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "19854974", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19854974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19854974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164692072554749952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164692072554749952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164692072554749952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164689971074273281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164689971074273281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164689971074273281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "834590637957726209", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [834590637957726209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "834590637957726209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164687838241263616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164687838241263616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164687838241263616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164684950580469766", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164684950580469766", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164684950580469766].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164682040194883589", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164682040194883589", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164682040194883589].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164685600458510341", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164685600458510341", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164685600458510341].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164681660853444608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164681660853444608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164681660853444608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164674381467017216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164674381467017216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164674381467017216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732249170233413632", "value": "732249170233413632", "detail": "User has been suspended: [732249170233413632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164681946322128896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164681946322128896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164681946322128896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "711012043382530048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [711012043382530048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711012043382530048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164683679777603584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164683679777603584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164683679777603584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86755398", "value": "86755398", "detail": "User has been suspended: [86755398].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164533430115340293", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164533430115340293", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164533430115340293].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164680217111101440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164680217111101440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164680217111101440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164533507907080192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164533507907080192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164533507907080192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164680528035028992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164680528035028992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164680528035028992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "509781835", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [509781835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "509781835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164446388828213248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164446388828213248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164446388828213248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164677572678115333", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164677572678115333", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164677572678115333].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158413639063429125", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158413639063429125].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158413639063429125", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164674253263949824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164674253263949824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164674253263949824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164674381467017216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164674381467017216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164674381467017216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164674734140874753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164674734140874753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164674734140874753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732675156745854976", "value": "732675156745854976", "detail": "User has been suspended: [732675156745854976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164400048437964806", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164400048437964806", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164400048437964806].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164674543841153025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164674543841153025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164674543841153025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164674281902628864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164674281902628864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164674281902628864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2523710418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2523710418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2523710418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164670106032582661", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164670106032582661].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164670106032582661", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1017788714821484545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017788714821484545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017788714821484545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164668412192333825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164668412192333825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164668412192333825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2523710418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2523710418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2523710418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164667958855122947", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164667958855122947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164667958855122947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164626373350047744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164626373350047744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164626373350047744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164660590905876481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164660590905876481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164660590905876481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1017185409418301440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017185409418301440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017185409418301440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164658724528689152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164658724528689152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164658724528689152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "243711677", "value": "243711677", "detail": "User has been suspended: [243711677].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1151693049442922497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1151693049442922497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1151693049442922497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164654059997093889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164654059997093889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164654059997093889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164646080904159232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164646080904159232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164646080904159232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164603420344541184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164603420344541184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164603420344541184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1164697423840796672", "oldest_id": "1164646584937848832", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309ro8cfh5tnclwpi6dh3jc1gn1"}}