{"data": [{"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119406491", "edit_history_tweet_ids": ["1161994596467036160"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:34:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994596467036160"}, {"text": "SE A SUA PONTUA\u00c7\u00c3O N\u00c3O FOR LEGAL VOC\u00ca PODE CONSEGUIR APENAS A VAGA MAS N\u00c3O A BOLSA.\n\nSE MATOU DE ESTUDAR E CONSEGUIU A BOLSA? OK AGORA VOC\u00ca OFICIALMENTE N\u00c3O PODE MANTER NENHUM V\u00cdNCULO EMPREGAT\u00cdCIO", "in_reply_to_user_id": "134137923", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "134137923", "edit_history_tweet_ids": ["1161994524740243462"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "MANTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994146154000384"}], "created_at": "2019-08-15T13:34:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994524740243462"}, {"text": "Enfermo alcoh\u00f3lico se suicida en Campamento, Olancho https://t.co/fqFKdUKrty", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/fqFKdUKrty", "expanded_url": "https://bit.ly/2KGkdrS", "display_url": "bit.ly/2KGkdrS"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6473, "type": "Place", "normalized_text": "Campamento"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Olancho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58046607", "edit_history_tweet_ids": ["1161994513189093377"], "created_at": "2019-08-15T13:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161994513189093377"}, {"text": "RT @TuNoticiaPR: Un hombre se suicida en residencia de San Germ\u00e1n https://t.co/Da40l0vX7V https://t.co/2LufWYiRry", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Da40l0vX7V", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/1238064333--Un-hombre-se-suicida-en-residencia-de-San-Germ%C3%A1n-#.XVVbQoVVWyA.twitter", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2LufWYiRry", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1161990345871253505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LufWYiRry", "media_key": "3_1161990342826180608"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "San Germ\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358149935", "edit_history_tweet_ids": ["1161994502409805825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161990345871253505"}], "created_at": "2019-08-15T13:34:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161994502409805825"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048357615271665664", "edit_history_tweet_ids": ["1161994500392271874"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T13:34:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994500392271874"}, {"text": "RT @IlPrimatoN: Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103360481341902854", "edit_history_tweet_ids": ["1161994450245234689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161928236743450624"}], "created_at": "2019-08-15T13:34:00.000Z", "lang": "it", "id": "1161994450245234689"}, {"text": "@tenhoopiniao @SF_Moro @deltanmd https://t.co/O17LFrRuvA \nJusti\u00e7a sim, persegui\u00e7\u00e3o N\u00c3O", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/O17LFrRuvA", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/oglobo.globo.com/brasil/procurador-entidades-federais-apontam-abuso-no-caso-do-reitor-da-ufsc-que-se-matou-21902071%3fversao=amp", "display_url": "google.com.br/amp/s/oglobo.g\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tenhoopiniao", "id": "1236975781512962048"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147533181547155456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3829107376", "edit_history_tweet_ids": ["1161994434965385216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161990681583398912"}], "created_at": "2019-08-15T13:33:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994434965385216"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120369097609482247", "edit_history_tweet_ids": ["1161994324919369729"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:33:30.000Z", "lang": "es", "id": "1161994324919369729"}, {"text": "ashara se matou \nellia viu os filhos morrer, foi estuprada e assassinada \nrhaella foi estuprada e agredida e morreu no parto \nrhaenys teve seu drag\u00e3o abatido e morreu pela queda\nas esposas do maegor sofreram tanto que a morte de uma delas nem \u00e9 descrita em fogo e sangue", "in_reply_to_user_id": "991015358285975553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991015358285975553", "edit_history_tweet_ids": ["1161994324487352321"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "ashara"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "ellia"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.3931, "type": "Person", "normalized_text": "rhaella"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.2676, "type": "Other", "normalized_text": "rhaenys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161993809443676160"}], "created_at": "2019-08-15T13:33:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994324487352321"}, {"text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69806700", "edit_history_tweet_ids": ["1161994227099852806"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}], "created_at": "2019-08-15T13:33:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994227099852806"}, {"text": "aaahhh shit here we go again, es acaso esta tu despedida suicida ?? L O C A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848387866816385024", "edit_history_tweet_ids": ["1161994183214866432"], "created_at": "2019-08-15T13:32:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161994183214866432"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068855087748063232", "edit_history_tweet_ids": ["1161994164424368129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "created_at": "2019-08-15T13:32:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994164424368129"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371333266", "edit_history_tweet_ids": ["1161994078386642945"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:32:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994078386642945"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897266755520823298", "edit_history_tweet_ids": ["1161994028570882048"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:32:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994028570882048"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148592236764041220", "edit_history_tweet_ids": ["1161993997688221698"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:32:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993997688221698"}, {"text": "Impecable an\u00e1lisis. https://t.co/NmSfg22TGT", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NmSfg22TGT", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/columnistas/la-irrefrenable-pulsion-suicida-de-jugar-con-fuego-nid2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/opinion/column\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183297278", "edit_history_tweet_ids": ["1161993849444679680"], "created_at": "2019-08-15T13:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161993849444679680"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309327010", "edit_history_tweet_ids": ["1161993688781938688"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:30:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993688781938688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/l6a7Tzhhlk", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3lcux9e", "display_url": "tinyurl.com/y3lcux9e"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KgiOICeEvy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1161993514969980928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KgiOICeEvy", "media_key": "3_1161993508716253185"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "text": "Se suicida otro polic\u00eda hispano en NYC\nhttps://t.co/l6a7Tzhhlk #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/KgiOICeEvy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143173757", "edit_history_tweet_ids": ["1161993514969980928"], "created_at": "2019-08-15T13:30:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161993514969980928"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor https://t.co/tYcHDPbuK8", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tYcHDPbuK8", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "elnuevodiario.com.do/policia-se-sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94571379", "edit_history_tweet_ids": ["1161993489447555072"], "created_at": "2019-08-15T13:30:11.000Z", "lang": "es", "id": "1161993489447555072"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947844452105818112", "edit_history_tweet_ids": ["1161993430186303489"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:29:57.000Z", "lang": "es", "id": "1161993430186303489"}, {"text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168642235", "edit_history_tweet_ids": ["1161993397332320257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "created_at": "2019-08-15T13:29:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161993397332320257"}, {"text": "o ped\u00f3filo n\u00e3o se suicidou na cadeia. as marcas s\u00e3o de estrangulamento.\nhttps://t.co/Zg4KQ4zNnQ", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Zg4KQ4zNnQ", "expanded_url": "https://www.tmz.com/2019/08/15/jeffrey-epstein-hanging-injuries-broken-neck-strangulation/", "display_url": "tmz.com/2019/08/15/jef\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37835742", "edit_history_tweet_ids": ["1161993373282123776"], "created_at": "2019-08-15T13:29:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993373282123776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "text": "@JVelasquezQ Eres tan honorable e intachable como el suicida cobarde.\nPar\u00e1sito vividor del Estado.\n#QueSeVayanTodos", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "edit_history_tweet_ids": ["1161993352029429761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161699634290540550"}], "created_at": "2019-08-15T13:29:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161993352029429761"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490842354", "edit_history_tweet_ids": ["1161993343175467008"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:29:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161993343175467008"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823728682955055105", "edit_history_tweet_ids": ["1161993191022825472"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:29:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161993191022825472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 242, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 241, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Jo matou pra n\u00e3o ser descoberto o caso com padrasto e nao adiantou pq vai ser tudo descoberto. Faz pouco tempo que t\u00f4 acompanhando essa novela e to boiando em algumas coisas. N\u00e3o entendo pq os golpes na m\u00e3e se \u00e9 \u00fanica herdeira. #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "345040909", "edit_history_tweet_ids": ["1161993132394913792"], "created_at": "2019-08-15T13:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993132394913792"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53312664", "edit_history_tweet_ids": ["1161993101264719876"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:28:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161993101264719876"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53553976", "edit_history_tweet_ids": ["1161993076468060167"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:28:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993076468060167"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706640808204701696", "edit_history_tweet_ids": ["1161993035053490176"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:28:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993035053490176"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527797037", "edit_history_tweet_ids": ["1161992826013540352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T13:27:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161992826013540352"}, {"text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801822293", "edit_history_tweet_ids": ["1161992804081512448"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "created_at": "2019-08-15T13:27:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992804081512448"}, {"text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41708682", "edit_history_tweet_ids": ["1161992785513340929"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "created_at": "2019-08-15T13:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992785513340929"}, {"text": "Oficial se suicida en Queens, se convierte en el noveno suicidio de la polic\u00eda de Nueva York en 2019\n\nLAURELTON, Queens - Otro oficial de polic\u00eda de Nueva York muri\u00f3 por suicidio, convirti\u00e9ndose en el noveno en hacerlo este a\u00f1o \n\nhttps://t.co/pf4cIJf5hv", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/pf4cIJf5hv", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/08/oficial-se-suicida-en-queens-se.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/08/oficia\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7621, "type": "Place", "normalized_text": "LAURELTON"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815012067", "edit_history_tweet_ids": ["1161992718257729542"], "created_at": "2019-08-15T13:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161992718257729542"}, {"text": "RT @aeiouva: Fidel: um fac\u00ednora; um assassino q perseguiu, prendeu e matou dezenas de milhares de seres humanos por n\u00e3o se alinharem \u00e0 sua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162523935", "edit_history_tweet_ids": ["1161992651585073152"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aeiouva", "id": "261792082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161938438658101248"}], "created_at": "2019-08-15T13:26:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992651585073152"}, {"text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238727586", "edit_history_tweet_ids": ["1161992618332626944"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "created_at": "2019-08-15T13:26:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992618332626944"}, {"text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100744851572879360", "edit_history_tweet_ids": ["1161992410857201665"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992410857201665"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721153717010083840", "edit_history_tweet_ids": ["1161992377034248192"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992377034248192"}, {"text": "@AlvaroAlvaradoC @YouTube Todos los pa\u00edses de Am\u00e9rica latina est\u00e1n considerando esto. Mi pregunta es cual es su punto de vista que lleva a pensar que es suicida? Nada m\u00e1s hay que ver la expectativa de vida de los paname\u00f1os y all\u00ed se sacan conclusiones.", "in_reply_to_user_id": "221066268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997625481326415873", "edit_history_tweet_ids": ["1161992335707791361"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica latina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161843361696952325"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161992335707791361"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806819763259408384", "edit_history_tweet_ids": ["1161992298617589760"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992298617589760"}, {"text": "RT @fe_fragga: Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229853224", "edit_history_tweet_ids": ["1161992248705343488"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fe_fragga", "id": "349319590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967484540469248"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992248705343488"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136014952", "edit_history_tweet_ids": ["1161992233224159232"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:11.000Z", "lang": "es", "id": "1161992233224159232"}, {"text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Quien claudic\u00f3 fu\u00e9 el cobarde suicida que dijo una vez \"NO SON MIS RATAS\".", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928491341952282624", "edit_history_tweet_ids": ["1161992228979580928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "created_at": "2019-08-15T13:25:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161992228979580928"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Roteiro do reboot \u00e9 elogiado por Sean Gunn https://t.co/M1xwtGydVi", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M1xwtGydVi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHCds", "display_url": "dlvr.it/RBHCds"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "900099215317229568", "edit_history_tweet_ids": ["1161992192530903041"], "created_at": "2019-08-15T13:25:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992192530903041"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927557680608219136", "edit_history_tweet_ids": ["1161992095294480384"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:24:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161992095294480384"}, {"text": "Pesaro, uccide moglie e si suicida, il drammatico appello delle figlie: \u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/e9m221TUv6", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e9m221TUv6", "expanded_url": "http://bit.ly/2H2YCZV", "display_url": "bit.ly/2H2YCZV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1161992042794442752"], "created_at": "2019-08-15T13:24:26.000Z", "lang": "it", "id": "1161992042794442752"}, {"text": "@EugeniodOrs_ Lo suyo es suicida, irse con la jaur\u00eda, s\u00f3lo, de camping y sin wifi.... O suicida o valiente, no lo tengo claro. \ud83d\ude1c", "in_reply_to_user_id": "1057992745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089868795957649409", "edit_history_tweet_ids": ["1161992000201269251"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugeniodOrs_", "id": "1057992745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161938922777251842"}], "created_at": "2019-08-15T13:24:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161992000201269251"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138200276849086465", "edit_history_tweet_ids": ["1161991952230944768"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:24:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991952230944768"}, {"text": "Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao projeto de abuso de autoridade, aprovado agora na C\u00e2mara https://t.co/PsyHRs52d8", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/PsyHRs52d8", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "34271853", "edit_history_tweet_ids": ["1161991886254563328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "created_at": "2019-08-15T13:23:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991886254563328"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317239429", "edit_history_tweet_ids": ["1161991769296424960"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:23:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991769296424960"}, {"text": "ESTO ME PARTI\u00d3 EL ALMA____Hombre se suicida tras matar accidentalmente a su hijo en Villa Duarte, SDE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185173385", "edit_history_tweet_ids": ["1161991515884929024"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:22:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161991515884929024"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470924104", "edit_history_tweet_ids": ["1161991462587944962"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:22:08.000Z", "lang": "es", "id": "1161991462587944962"}, {"text": "En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida no son r\u00e1pidos ni brumosos: \u00fanicamente son fr\u00edos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925642205284524032", "edit_history_tweet_ids": ["1161991458565607424"], "created_at": "2019-08-15T13:22:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161991458565607424"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200737761", "edit_history_tweet_ids": ["1161991415095861248"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:21:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991415095861248"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065813319334940673", "edit_history_tweet_ids": ["1161991271315099648"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991271315099648"}, {"text": "@evelinorcon Cada d\u00eda m\u00e1s loquillo, pupila de un corrupto suicida NO PASAR\u00c1N LA VALLA ELECTORAL", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994724888295432192", "edit_history_tweet_ids": ["1161991244966518786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "created_at": "2019-08-15T13:21:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161991244966518786"}, {"text": "@rarayencendida El de l\u00ednea al suicida.", "in_reply_to_user_id": "9173332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71293868", "edit_history_tweet_ids": ["1161991210472484865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rarayencendida", "id": "9173332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161989961287122946"}], "created_at": "2019-08-15T13:21:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161991210472484865"}, {"text": "Fizeram isso na virada do dois mil e depois uma galera se suicidou por causa das d\u00edvidas https://t.co/PveiXuyGMe", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/PveiXuyGMe", "expanded_url": "https://twitter.com/umdramaticasso/status/1161762720737386496", "display_url": "twitter.com/umdramaticasso\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713426361919135749", "edit_history_tweet_ids": ["1161991145947377664"], "created_at": "2019-08-15T13:20:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991145947377664"}, {"text": "que tristeza mano a menina se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027071127", "edit_history_tweet_ids": ["1161991105421950976"], "created_at": "2019-08-15T13:20:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991105421950976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "redacaosportv"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "redacaosportv"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "O.J."}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Barreto"}]}, "text": "#redacaosportv o O.J., at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, n\u00e3o cometeu aquele crime. Logo, Barreto, tu n\u00e3o deve dizer que ele matou. Um abra\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165275175", "edit_history_tweet_ids": ["1161991099336089600"], "created_at": "2019-08-15T13:20:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991099336089600"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581616006", "edit_history_tweet_ids": ["1161991044717797376"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:20:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161991044717797376"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71521488", "edit_history_tweet_ids": ["1161991025952526337"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:20:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991025952526337"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852337132362502145", "edit_history_tweet_ids": ["1161991015013597184"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:20:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161991015013597184"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46530396", "edit_history_tweet_ids": ["1161990963285413888"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:20:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161990963285413888"}, {"text": "(VIDEO) Hombre mata a balazos a su hijo, a un empleado de un taller de mec\u00e1nica y luego se suicida https://t.co/Imbrcpe9rY", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Imbrcpe9rY", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/nacionales1.aspx?codigo=71141", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/nacionales1.as\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175127734", "edit_history_tweet_ids": ["1161990889029419010"], "created_at": "2019-08-15T13:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161990889029419010"}, {"text": "N\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suic\u00edda \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759055244575830016", "edit_history_tweet_ids": ["1161990860613062656"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:19:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990860613062656"}, {"text": "Uccide la moglie e si suicida, le figlie disperate: \u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/88PlBUcVJo", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/88PlBUcVJo", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7t37t", "display_url": "bit.ly/2Z7t37t"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1161990755180797952"], "created_at": "2019-08-15T13:19:19.000Z", "lang": "it", "id": "1161990755180797952"}, {"text": "Pesaro, madre strangolata dal padre suicida. Le figlie: \u00abNon lasciateci sole\u00bb https://t.co/EmGfHRoCSM", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EmGfHRoCSM", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5KeX5", "display_url": "bit.ly/2Z5KeX5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1161990751074574336"], "created_at": "2019-08-15T13:19:18.000Z", "lang": "it", "id": "1161990751074574336"}, {"text": "Pesaro, uccide moglie e si suicida. L'appello delle figlie: \"Siamo rimaste sole, aiutateci\" https://t.co/4xtxNYzIje", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4xtxNYzIje", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z4KKo0", "display_url": "bit.ly/2Z4KKo0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1161990748209917954"], "created_at": "2019-08-15T13:19:17.000Z", "lang": "it", "id": "1161990748209917954"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718280959049789442", "edit_history_tweet_ids": ["1161990711631392769"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:19:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161990711631392769"}, {"text": "T\u00e1 eu e a Anna assistindo Esquadr\u00e3o Suicida , amooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2596582775", "edit_history_tweet_ids": ["1161990703133679621"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:19:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990703133679621"}, {"text": "Parezco suicida cruzando la calle, es q si me chocan me hacen un favor we", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865531422", "edit_history_tweet_ids": ["1161990507591020544"], "created_at": "2019-08-15T13:18:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161990507591020544"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185409524", "edit_history_tweet_ids": ["1161990418134966274"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990418134966274"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix ameii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925710368558764033", "edit_history_tweet_ids": ["1161990362015182853"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:17:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990362015182853"}, {"text": "Un hombre se suicida en residencia de San Germ\u00e1n https://t.co/Da40l0vX7V https://t.co/2LufWYiRry", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Da40l0vX7V", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/1238064333--Un-hombre-se-suicida-en-residencia-de-San-Germ%C3%A1n-#.XVVbQoVVWyA.twitter", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2LufWYiRry", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1161990345871253505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LufWYiRry", "media_key": "3_1161990342826180608"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "San Germ\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2257825603", "edit_history_tweet_ids": ["1161990345871253505"], "created_at": "2019-08-15T13:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161990345871253505"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1161990343790694400"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161990343790694400"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049514857136091137", "edit_history_tweet_ids": ["1161990326900404225"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:17:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990326900404225"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211692257", "edit_history_tweet_ids": ["1161990232524361733"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:17:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990232524361733"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457778924", "edit_history_tweet_ids": ["1161990208985993216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T13:17:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161990208985993216"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049514857136091137", "edit_history_tweet_ids": ["1161990179156045825"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T13:17:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990179156045825"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18033771", "edit_history_tweet_ids": ["1161990146981531649"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T13:16:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990146981531649"}, {"text": "@bestmoonphase Li h\u00e1 tempos, q os militares do golpe de 64 tinha 1 n\u00facleo duro minorit\u00e1rio, influenciado pela CIA, q torturou, perseguiu e matou opositores, inclusive tb militares; e outro predominante, nacionalista e q se concentrou no desenvolvimentismo econ\u00f4mico com soberania.", "in_reply_to_user_id": "74581185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057119120704061440", "edit_history_tweet_ids": ["1161990117189443584"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bestmoonphase", "id": "74581185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161947673332727809"}], "created_at": "2019-08-15T13:16:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990117189443584"}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365451814", "edit_history_tweet_ids": ["1161990113532043264"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "created_at": "2019-08-15T13:16:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161990113532043264"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841739454616354817", "edit_history_tweet_ids": ["1161990083580452864"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:16:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990083580452864"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108492750218059776", "edit_history_tweet_ids": ["1161990057856815105"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:16:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1161990057856815105"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729289361", "edit_history_tweet_ids": ["1161989950184853504"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:16:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989950184853504"}, {"text": "Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando? https://t.co/YAVQSOdm9E https://t.co/yEmq9g52QT", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YAVQSOdm9E", "expanded_url": "http://bit.ly/2TxAoMq", "display_url": "bit.ly/2TxAoMq"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yEmq9g52QT", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1161989826184437764/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yEmq9g52QT", "media_key": "3_1161989824464732166"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208103059", "edit_history_tweet_ids": ["1161989826184437764"], "created_at": "2019-08-15T13:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161989826184437764"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "RedacaoSportv"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.5288, "type": "Organization", "normalized_text": "RedacaoSportv"}]}, "text": "O que dizer do caso Edmundo??,matou 3 embriagado ,pagou fian\u00e7a e est\u00e1 na m\u00eddia, falando besteira,como se nada tivesse acontecido...#RedacaoSportv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104714634", "edit_history_tweet_ids": ["1161989804600561664"], "created_at": "2019-08-15T13:15:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989804600561664"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192939295", "edit_history_tweet_ids": ["1161989780302905346"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:15:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989780302905346"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114", "edit_history_tweet_ids": ["1161989776112803841"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:15:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161989776112803841"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304598010", "edit_history_tweet_ids": ["1161989641328893959"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "created_at": "2019-08-15T13:14:53.000Z", "lang": "it", "id": "1161989641328893959"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141537039990624257", "edit_history_tweet_ids": ["1161989590124826624"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:14:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989590124826624"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266841098", "edit_history_tweet_ids": ["1161989565990809605"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:14:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989565990809605"}, {"text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1161989549763043328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "created_at": "2019-08-15T13:14:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161989549763043328"}, {"text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC No todos tienen las costumbres del cobarde suicida delincuente de AGP.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "896871187208433664", "edit_history_tweet_ids": ["1161989459501604865"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5602, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "created_at": "2019-08-15T13:14:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161989459501604865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "PASO2019"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "PASO2019"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 243, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 266, "end": 276, "username": "halconada", "id": "80396134"}]}, "text": "Quiz\u00e1 sea una ingenua utop\u00eda pensar que la proyecci\u00f3n y mayor desarrollo del argumento moral podr\u00eda revertir el resultado de las #PASO2019 \u00bfSer\u00e1 m\u00e1s realista pensar en el fuerte deseo -colectivo y suicida- de volver al populismo?@luisnovaresio @fargosi @elisacarrio @halconada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196246394", "edit_history_tweet_ids": ["1161989389158948864"], "created_at": "2019-08-15T13:13:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161989389158948864"}, {"text": "@JosyTellesVEVO @psol50 Ningu\u00e9m matou tantos comunistas quanto St\u00e1lin, sem contar bolcheviques e mencheviques se degladiando.", "in_reply_to_user_id": "3118670915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "121416149", "edit_history_tweet_ids": ["1161989273463218176"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JosyTellesVEVO", "id": "3118670915"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161986765340708864"}], "created_at": "2019-08-15T13:13:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989273463218176"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "edit_history_tweet_ids": ["1161989227120381952"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:13:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161989227120381952"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "edit_history_tweet_ids": ["1161989217142169601"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:13:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161989217142169601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 221, "tag": "redacaosportv"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Barreto"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.3925, "type": "Other", "normalized_text": "redacaosportv"}]}, "text": "Vou discordar do elegante Barreto, mas para cada caso um caso. \n\nSe o Bruno tivesse outra profiss\u00e3o, se ele fosse jornalista por exemplo. Voc\u00ea gostaria de trabalhar ao lado de um pessoa que j\u00e1 matou algu\u00e9m? #redacaosportv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388296776", "edit_history_tweet_ids": ["1161989126775889922"], "created_at": "2019-08-15T13:12:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989126775889922"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318", "edit_history_tweet_ids": ["1161989024153817088"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:12:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1161989024153817088"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371349332", "edit_history_tweet_ids": ["1161989014225870850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T13:12:24.000Z", "lang": "es", "id": "1161989014225870850"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14817338", "edit_history_tweet_ids": ["1161988958936584192"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988958936584192"}, {"text": "@ExpresoPeru El cobarde suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n dec\u00eda que no conoc\u00eda a Barata", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965452099", "edit_history_tweet_ids": ["1161988816619675648"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161785539319779328"}], "created_at": "2019-08-15T13:11:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161988816619675648"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232944676", "edit_history_tweet_ids": ["1161988698776449035"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:11:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988698776449035"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842536438566703104", "edit_history_tweet_ids": ["1161988695630733317"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:11:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988695630733317"}, {"text": "Caporal Maggiore dell' Esercito suicida in caserma. Aveva 32 anni \u2013 News dal Comparto Sicurezza e Difesa \"Forze Armate e Corpi di Polizia\" https://t.co/DsiiNSH4nK", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/DsiiNSH4nK", "expanded_url": "https://www.nonsolomarescialli.it/caporal-maggiore-dell-esercito-suicida-in-caserma-aveva-32-anni/", "display_url": "nonsolomarescialli.it/caporal-maggio\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925933009", "edit_history_tweet_ids": ["1161988581025599500"], "created_at": "2019-08-15T13:10:41.000Z", "lang": "it", "id": "1161988581025599500"}, {"text": "RT @katydorronsoro: @GuaraCuchaFE Terrible e inadmisible, es imposible vivir con tanta zozobra, necesitas algo y nunca sabes el precio, has\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824742383", "edit_history_tweet_ids": ["1161988577288445959"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "katydorronsoro", "id": "1068892190"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804213355274242"}], "created_at": "2019-08-15T13:10:40.000Z", "lang": "es", "id": "1161988577288445959"}, {"text": "RT @CDelventura: Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CDelventura", "id": "3254114458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153978904362856448", "edit_history_tweet_ids": ["1161988571982643200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161275281933512704"}], "created_at": "2019-08-15T13:10:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161988571982643200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "RedacaoSporTV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "RedacaoSporTV"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "text": "#RedacaoSporTV, se todos merecem uma segunda chance? E a pessoa que ele matou teve chance de viver, filho dele que n\u00e3o tem m\u00e3e, e m\u00e3e da Elisa ? Ser\u00e1 que ela e ele n\u00e3o poderia ter uma segunda chance.\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995830320586002432", "edit_history_tweet_ids": ["1161988567633186817"], "created_at": "2019-08-15T13:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988567633186817"}, {"text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266841098", "edit_history_tweet_ids": ["1161988531537031169"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}], "created_at": "2019-08-15T13:10:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988531537031169"}, {"text": "Bom dia s\u00f3 pra quem t\u00e1 com idea\u00e7\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104684424", "edit_history_tweet_ids": ["1161988492022427648"], "created_at": "2019-08-15T13:10:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988492022427648"}, {"text": "o magnus falando \"o pai do meu filho\" pra se referir ao alec quase me matou agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017913132398858240", "edit_history_tweet_ids": ["1161988470920929281"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "magnus"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "alec"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:10:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988470920929281"}, {"text": "RT @RodgerYoung0: @Clockworkatten @SrSordido @Isabelperezmoi1 @jordievole A ti si que te van los q mandan, q son los q promueven esta invas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311745556", "edit_history_tweet_ids": ["1161988199100690432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RodgerYoung0", "id": "914918174554050560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987820547911686"}], "created_at": "2019-08-15T13:09:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161988199100690432"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042857159518814208", "edit_history_tweet_ids": ["1161988118431653888"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:08:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161988118431653888"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600293635", "edit_history_tweet_ids": ["1161988085472563200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T13:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161988085472563200"}, {"text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710644569566797824", "edit_history_tweet_ids": ["1161988048470630401"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}], "created_at": "2019-08-15T13:08:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988048470630401"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "edit_history_tweet_ids": ["1161988040610471937"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:08:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988040610471937"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1161988035099189248"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:08:30.000Z", "lang": "es", "id": "1161988035099189248"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016698518638153730", "edit_history_tweet_ids": ["1161988018724638722"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:08:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161988018724638722"}, {"text": "John Wayne era un rey en los atardeceres y un suicida el resto del tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "210944820", "edit_history_tweet_ids": ["1161987999279853569"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "John Wayne"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:08:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161987999279853569"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893511279087890433", "edit_history_tweet_ids": ["1161987820942233602"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T13:07:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987820942233602"}, {"text": "@Clockworkatten @SrSordido @Isabelperezmoi1 @jordievole A ti si que te van los q mandan, q son los q promueven esta invasi\u00f3n. Ahora mismo, rechazarla y denunciarla, es satanizable, y curiosidades q nunca se dar\u00edan, como votar a Trump se convierte en triste esperanza de lo q se nos viene encima. Es una reacci\u00f3n al buenismo suicida", "in_reply_to_user_id": "846007718322360320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914918174554050560", "edit_history_tweet_ids": ["1161987820547911686"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "SrSordido", "id": "2311745556"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "jordievole", "id": "13426312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161969607596486661"}], "created_at": "2019-08-15T13:07:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161987820547911686"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 262, "tag": "CuestionDeConfianza"}, {"start": 263, "end": 280, "tag": "fujimorinuncamas"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "KENJI"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3356, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "text": "@alvarezrodrich Suicida? Muy equivocado! Demosle 5 a\u00f1os al fujimorismo y regresan al poder, COMO UN CANCER... eso pasa cuando no se extirpa el cancer... vuelve... no ser\u00e1 la Se\u00f1ora K, ser\u00e1 KENJI, pero el C\u00e1ncer volver\u00e1, sino lo extirpamos... #CuestionDeConfianza #fujimorinuncamas", "in_reply_to_user_id": "112801997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "edit_history_tweet_ids": ["1161987795520561153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161987795520561153"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084892617", "edit_history_tweet_ids": ["1161987762880491520"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:07:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161987762880491520"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55066053", "edit_history_tweet_ids": ["1161987628549513216"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:06:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987628549513216"}, {"text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576190990", "edit_history_tweet_ids": ["1161987516402216960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "created_at": "2019-08-15T13:06:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161987516402216960"}, {"text": "@barbaramso nada tr\u00e1gico s\u00f3 suicida", "in_reply_to_user_id": "3008295772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257163304", "edit_history_tweet_ids": ["1161987438551752704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "barbaramso", "id": "3008295772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161987266153197569"}], "created_at": "2019-08-15T13:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987438551752704"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943333386659213313", "edit_history_tweet_ids": ["1161987353377988613"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:05:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987353377988613"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331192501", "edit_history_tweet_ids": ["1161987312475136002"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:05:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987312475136002"}, {"text": "Se suicida otro polic\u00eda en El Bronx https://t.co/yN2LtctSBn https://t.co/CLFJRxQTY8", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yN2LtctSBn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z0MdM8", "display_url": "bit.ly/2Z0MdM8"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CLFJRxQTY8", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1161987297589387264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLFJRxQTY8", "media_key": "3_1161987295282470912"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7107, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1161987297589387264"], "created_at": "2019-08-15T13:05:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161987297589387264"}, {"text": "Veterano fuera de servicio de la polic\u00eda de Nueva York se suicida, el noveno este a\u00f1o/ Nueva York El Concejo Municipal otorga $4 millones para ayudar al conteo del Censo Nueva York Soltaron por error a ladr\u00f3n de bancos: m\u00e1s\u2026 https://t.co/mZOrnENMba https://t.co/DP8lh6Mqu7", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mZOrnENMba", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/veterano-fuera-de-servicio-de-la-policia-de-nueva-york-se-suicida-el-noveno-este-ano-nueva-york-el-concejo-municipal-otorga-4-millones-para-ayudar-al-conteo-del-censo-nueva-york-soltaron-por/", "display_url": "zabalaaldia.com/veterano-fuera\u2026"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DP8lh6Mqu7", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1161987275829518336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DP8lh6Mqu7", "media_key": "3_1161987274327887873"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Municipal"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "edit_history_tweet_ids": ["1161987275829518336"], "created_at": "2019-08-15T13:05:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161987275829518336"}, {"text": "\"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao ex-reitor da  UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser acusado sem provas na Opera\u00e7\u00e3o Ouvidos Moucos, da PF\"\n\nhttps://t.co/5pyeFuMKcf", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5pyeFuMKcf", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7931, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1693931534", "edit_history_tweet_ids": ["1161987044488425472"], "created_at": "2019-08-15T13:04:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987044488425472"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142579247627812865", "edit_history_tweet_ids": ["1161987029208653824"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987029208653824"}, {"text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908018644713709568", "edit_history_tweet_ids": ["1161986888036704256"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "created_at": "2019-08-15T13:03:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161986888036704256"}, {"text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097118546335858688", "edit_history_tweet_ids": ["1161986860912168965"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "created_at": "2019-08-15T13:03:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161986860912168965"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484789454", "edit_history_tweet_ids": ["1161986597371482112"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:02:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161986597371482112"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425476689", "edit_history_tweet_ids": ["1161986549006946305"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T13:02:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161986549006946305"}, {"text": "Yo soy toda suicida, pero anoche me quede dormida con los aud\u00edfonos y me estaba ahorcando Jajajaja en ese momento sent\u00ed el rigor y me puse a rezarle a Diosito para poderme desenredar eso mientras estaba toda dormida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302333795", "edit_history_tweet_ids": ["1161986533374779392"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Diosito"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:02:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161986533374779392"}, {"text": "Video: Hombre mata a su hijo, a un mec\u00e1nico y se suicida en la capital - Informe56 https://t.co/nvlmXavmXx", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nvlmXavmXx", "expanded_url": "http://ow.ly/RiE550vyf6R", "display_url": "ow.ly/RiE550vyf6R"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3562, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "Informe56"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359476462", "edit_history_tweet_ids": ["1161986425006505988"], "created_at": "2019-08-15T13:02:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161986425006505988"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693", "edit_history_tweet_ids": ["1161986241031593984"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:01:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161986241031593984"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54816953", "edit_history_tweet_ids": ["1161985943873695746"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T13:00:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161985943873695746"}, {"text": "ficou sem internet aqui em cs ne s\u00f3 assim pra eu perceber o tanto de pensamento suicida q passa pela minha cb\u00e7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037725537677045760", "edit_history_tweet_ids": ["1161985885560328193"], "created_at": "2019-08-15T12:59:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161985885560328193"}, {"text": "@psol50 Se n\u00f3s formos considerar que o comunismo matou mais de 100 MILH\u00d5ES de pessoas em todo o planeta, Jair Bolsonaro est\u00e1 cert\u00edssimo. Deveria inclusive cassar a licen\u00e7a de partidos que tenham correntes trotskistas em sua composi\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46006531", "edit_history_tweet_ids": ["1161985845110460421"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161686098474672128"}], "created_at": "2019-08-15T12:59:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161985845110460421"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67711235", "edit_history_tweet_ids": ["1161985818363400193"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:59:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161985818363400193"}, {"text": "RT @maxdelfa: @NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023687986553212934", "edit_history_tweet_ids": ["1161985751971762176"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161781189595815937"}], "created_at": "2019-08-15T12:59:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161985751971762176"}, {"text": "@Manususo17 @soniaalmu99 En esta temporada dicen que se suicida otro", "in_reply_to_user_id": "737225270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2996793641", "edit_history_tweet_ids": ["1161985717549051904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Manususo17", "id": "737225270"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "soniaalmu99", "id": "734169056530583552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161985351239503872"}], "created_at": "2019-08-15T12:59:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161985717549051904"}, {"text": "RT @PedManes: @DMELBI @SebFacundo !Europa se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197397287", "edit_history_tweet_ids": ["1161985607796756488"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "SebFacundo", "id": "272450313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161835008929046528"}], "created_at": "2019-08-15T12:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161985607796756488"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970138255118290946", "edit_history_tweet_ids": ["1161985292859056128"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161985292859056128"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191729517", "edit_history_tweet_ids": ["1161985236277833729"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:57:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161985236277833729"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163450006", "edit_history_tweet_ids": ["1161985209937596416"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:57:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1161985209937596416"}, {"text": "Otro polic\u00eda NYC se suicida este mi\u00e9rcoles en\u00a0Queens https://t.co/lZgVhuzToW https://t.co/hHxqZt9eHa", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lZgVhuzToW", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/otro-policia-nyc-se-suicida-este-miercoles-en-queens", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/otro-policia-n\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hHxqZt9eHa", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1161984972401586177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHxqZt9eHa", "media_key": "3_1161984970954616833"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102666136", "edit_history_tweet_ids": ["1161984972401586177"], "created_at": "2019-08-15T12:56:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161984972401586177"}, {"text": "Video: Hombre mata a su hijo, a un mec\u00e1nico y se suicida en la capital \u2013 \u00a0 https://t.co/PiNEsMU3UJ", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PiNEsMU3UJ", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/video-hombre-mata-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/video-hombre-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.369, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "edit_history_tweet_ids": ["1161984927296081921"], "created_at": "2019-08-15T12:56:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161984927296081921"}, {"text": "New post (Video: Hombre mata a su hijo, a un mec\u00e1nico y se suicida en la capital - \u00a0) has been published on En ... - https://t.co/PiNEsMU3UJ", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/PiNEsMU3UJ", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/video-hombre-mata-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/video-hombre-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "edit_history_tweet_ids": ["1161984890411331586"], "created_at": "2019-08-15T12:56:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161984890411331586"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108695238888091648", "edit_history_tweet_ids": ["1161984850473209856"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:55:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984850473209856"}, {"text": "Padre se suicida tras matar accidentalmente a su hijo en Villa Duarte https://t.co/caozTC1B7A", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/caozTC1B7A", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/08/padre-se-suicida-tras-matar.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/08/padre-\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628416077", "edit_history_tweet_ids": ["1161984773780312071"], "created_at": "2019-08-15T12:55:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161984773780312071"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Voto19"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/av0aQxEFs6", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 193, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "text": "#Voto19 el establishment se preocupa por este pron\u00f3stico; \u00bfel campo popular sigue en etapa diagn\u00f3stico?\n\nLa irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/av0aQxEFs6 v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344428078", "edit_history_tweet_ids": ["1161984676925493249"], "created_at": "2019-08-15T12:55:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161984676925493249"}, {"text": "Eu tenho certeza que o filme favorito da Billie Eilish \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "263923741", "edit_history_tweet_ids": ["1161984654511132673"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Eilish"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.882, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:55:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984654511132673"}, {"text": "@ClaudioRVJr @rasta_vinicin @Alliatti @yuribpffc @BfrMtss @PJLPeres @Caioohenw O machismo dos caras valent\u00f5es, n\u00e9?\nSe tivesse ficado na sua, Euclides n\u00e3o teria morrido, foi se meter a valente, o amante matou a cobra e mostrou o pau.  Haha", "in_reply_to_user_id": "182589749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "322050811", "edit_history_tweet_ids": ["1161984603181191168"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.4308, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaudioRVJr", "id": "182589749"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "rasta_vinicin", "id": "4410502341"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Alliatti", "id": "28573905"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "yuribpffc", "id": "784851004512727041"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "BfrMtss", "id": "1014217526203572224"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "PJLPeres", "id": "3361147733"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "Caioohenw", "id": "2681045131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161838022905815046"}], "created_at": "2019-08-15T12:54:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984603181191168"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60582516", "edit_history_tweet_ids": ["1161984563700273153"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:54:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984563700273153"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600362639", "edit_history_tweet_ids": ["1161984423052664834"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:54:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984423052664834"}, {"text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804013925687771136", "edit_history_tweet_ids": ["1161984409853202432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "created_at": "2019-08-15T12:54:06.000Z", "lang": "es", "id": "1161984409853202432"}, {"text": "Quem matou Rachel Genofre? \n\nhttps://t.co/IJtahvJNmD\n\nEspiritualmente ela pediu para o criminoso se entregar URGENT\u00cdSSIMO. Um DNA deste fato vai ser revelador\u2026 https://t.co/eXRcKdb4o4", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/IJtahvJNmD", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2282176178522821&id=100001913830538", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/eXRcKdb4o4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1L3La4FXkz/?igshid=1gkfnrctbtfbh", "display_url": "instagram.com/p/B1L3La4FXkz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Genofre"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66441340", "edit_history_tweet_ids": ["1161984376588165121"], "created_at": "2019-08-15T12:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984376588165121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "moda"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "style"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "estilo"}, {"start": 55, "end": 63, "tag": "fashion"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "outfit"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "beauty"}, {"start": 80, "end": 83, "tag": "rt"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "fashionista"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "art"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "arte"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "aesthetics"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "aestethics"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "grunge"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "like"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "tumbr"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "follow"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "love"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "happy"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "vestimenta"}, {"start": 203, "end": 208, "tag": "ropa"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "nuevo"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "new"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/e9jHMmlGZn", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=56&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-56-33&appearance=2&size=29", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/7iZw6eCSXk", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1161984284737056768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iZw6eCSXk", "media_key": "3_1161984276168151040"}]}, "text": "New bag\n\nhttps://t.co/e9jHMmlGZn\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy  #vestimenta #ropa #nuevo #new https://t.co/7iZw6eCSXk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098652001855000578", "edit_history_tweet_ids": ["1161984284737056768"], "created_at": "2019-08-15T12:53:36.000Z", "lang": "en", "id": "1161984284737056768"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366844863", "edit_history_tweet_ids": ["1161984134572650502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T12:53:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161984134572650502"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 269, "tag": "CarnivalRow"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Bloom"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "CarnivalRow"}]}, "text": "claro, o texto as vezes fica meio duro, e bem a Cara Delevingne n\u00e3o melhorou mto depois de Esquadr\u00e3o Suicida, mas nossa \u00e9 tudo bem criado, cheio de detalhes, e bem Orlando Bloom t\u00e1 bem bom. A s\u00e9rie faz uns paralelos bem interessantes para o mundo atual.... #CarnivalRow", "in_reply_to_user_id": "45995929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45995929", "edit_history_tweet_ids": ["1161984066658304001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161983998039642118"}], "created_at": "2019-08-15T12:52:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984066658304001"}, {"text": "Se dice que escuadr\u00f3n suicida comenzara rodaje el 23 de septiembre y culminara 31 enero 2020 https://t.co/s0v1PeMRca", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/s0v1PeMRca", "expanded_url": "https://twitter.com/porras_oscar/status/1161984034718793729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0v1PeMRca", "media_key": "3_1161984030386139136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369889180", "edit_history_tweet_ids": ["1161984034718793729"], "created_at": "2019-08-15T12:52:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161984034718793729"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057589694156980224", "edit_history_tweet_ids": ["1161984015013941248"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:52:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161984015013941248"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970318209915281410", "edit_history_tweet_ids": ["1161983933476671488"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:52:13.000Z", "lang": "es", "id": "1161983933476671488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nXAeeZlSQs", "expanded_url": "https://www.ultimahorapr.com/2019/08/hombre-se-suicida-en-san-german.html#.XVVVUgoldpQ.twitter", "display_url": "ultimahorapr.com/2019/08/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.545, "type": "Place", "normalized_text": "San German"}]}, "text": "Hombre se #suicida en San German https://t.co/nXAeeZlSQs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85481471", "edit_history_tweet_ids": ["1161983818837975041"], "created_at": "2019-08-15T12:51:45.000Z", "lang": "es", "id": "1161983818837975041"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291732413", "edit_history_tweet_ids": ["1161983803587477504"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:51:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983803587477504"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130494234", "edit_history_tweet_ids": ["1161983683814940678"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:51:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983683814940678"}, {"text": "@gatita__suicida Con todo el mundo, me refiero a que no discriminamos a gente trans.", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562220067", "edit_history_tweet_ids": ["1161983629335179266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161963013878026240"}], "created_at": "2019-08-15T12:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161983629335179266"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544008122", "edit_history_tweet_ids": ["1161983558371557377"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:50:43.000Z", "lang": "es", "id": "1161983558371557377"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149444787633889281", "edit_history_tweet_ids": ["1161983413584355328"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:50:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983413584355328"}, {"text": "Mejor terminar\u00e9 de ver Escuadr\u00f3n Suicida, que lo dej\u00e9 a la mitad.\u00bf?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239432798", "edit_history_tweet_ids": ["1161983328041537538"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:49:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161983328041537538"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50494584", "edit_history_tweet_ids": ["1161983207916679168"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:49:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983207916679168"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577901691", "edit_history_tweet_ids": ["1161983178187431936"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:49:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983178187431936"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061947238", "edit_history_tweet_ids": ["1161983111594479616"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983111594479616"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742132976", "edit_history_tweet_ids": ["1161983079243747328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T12:48:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161983079243747328"}, {"text": "@JBedoyaDenegri Radicales son ahora las autoridades con las que se reuni\u00f3? No interesarle el Per\u00fa es ahora dialogar con el pueblo afectado? Con la experiencia del baguazo ud. cree que se debe repetir los errores del suicida AG; en el cong. qu\u00e9 le preguntar\u00e1n al ministro? \u00bfPor qu\u00e9 no hubo sangre?", "in_reply_to_user_id": "1959589412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "453985816", "edit_history_tweet_ids": ["1161982967897579521"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.3659, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JBedoyaDenegri", "id": "1959589412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161062443013025792"}], "created_at": "2019-08-15T12:48:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161982967897579521"}, {"text": "@Stefano90299380 @CarloCalenda Disinnescare un voto democratico per salvare la democrazia.Idea davvero pericolosa.Non la sfiora il dubbio che pd+m5s sar\u00e0 la mossa migliore di Salvini per stravincere? Gi\u00e0 si intravede in queste ore il disastro di questa alleanza suicida.", "in_reply_to_user_id": "1013328917816627200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37401407", "edit_history_tweet_ids": ["1161982915108057088"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161919877160087552"}], "created_at": "2019-08-15T12:48:10.000Z", "lang": "it", "id": "1161982915108057088"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103322736607354883", "edit_history_tweet_ids": ["1161982852357132289"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982852357132289"}, {"text": "crlh meu primo quase se matou, depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755757583340867584", "edit_history_tweet_ids": ["1161982852000604164"], "created_at": "2019-08-15T12:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982852000604164"}, {"text": "RT @ghmves: Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "edit_history_tweet_ids": ["1161982851362934784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161978778949758978"}], "created_at": "2019-08-15T12:47:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161982851362934784"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80447331", "edit_history_tweet_ids": ["1161982835835723777"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:47:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982835835723777"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "edit_history_tweet_ids": ["1161982824431271938"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:47:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161982824431271938"}, {"text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907397193316872193", "edit_history_tweet_ids": ["1161982788230426629"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "created_at": "2019-08-15T12:47:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982788230426629"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212748940", "edit_history_tweet_ids": ["1161982717380177920"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:47:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982717380177920"}, {"text": "taloco cada not\u00edcia q sai sobre o brasil eu fico mais enfurecida... se as coisas continuarem desse jeito com 40 anos todo mundo vai ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005485681605562368", "edit_history_tweet_ids": ["1161982640817344514"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:47:04.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1161982640817344514"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052002885746208768", "edit_history_tweet_ids": ["1161982598777835522"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:46:54.000Z", "lang": "es", "id": "1161982598777835522"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30237626", "edit_history_tweet_ids": ["1161982481777774595"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:46:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161982481777774595"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "EsquadraoSuicida"}, {"start": 46, "end": 59, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cfSxXBtE8K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniveRealista/status/1161982413112795136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfSxXBtE8K", "media_key": "3_1161982390664859648"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n(2016)\n\n#EsquadraoSuicida #SuicideSquad https://t.co/cfSxXBtE8K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2546973620", "edit_history_tweet_ids": ["1161982413112795136"], "created_at": "2019-08-15T12:46:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982413112795136"}, {"text": "@AbrahamWeint @BolsonaroSP @cpacbrasil Por favor, ministro! \u00c9 uma id\u00e9ia suicida politicamente. N\u00e3o foi pra se igualar aos governantes corruptos passados que votamos em Bolsonaro! Vergonha!!!", "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116763567494135808", "edit_history_tweet_ids": ["1161982346897350656"], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "cpacbrasil", "id": "1161348803515097089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161797029808525312"}], "created_at": "2019-08-15T12:45:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161982346897350656"}, {"text": "Como un suicida y te tiras de una pe\u00f1a, xfa https://t.co/25JvwMM7Yt", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/25JvwMM7Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomga/status/1161737893989244929", "display_url": "twitter.com/vicomga/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "990400668807630848", "edit_history_tweet_ids": ["1161982251179171840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161737893989244929"}], "created_at": "2019-08-15T12:45:31.000Z", "lang": "es", "id": "1161982251179171840"}, {"text": "Cosa ne dice del suicidio del poliziotto il ministronzo @matteosalvinimi dell'odio?\nhttps://t.co/VaKsiOOo5Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VaKsiOOo5Z", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/08/15/palermo-poliziotto-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto-troppi-colleghi-nel-baratro-37dfe8d0-ade5-4c1f-b155-42b131983390/amp/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A%2Bgds_twitter_feed&__twitter_impression=true", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123318366603812865", "edit_history_tweet_ids": ["1161982138293673986"], "created_at": "2019-08-15T12:45:05.000Z", "lang": "it", "id": "1161982138293673986"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1161982125391921152"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:45:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161982125391921152"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271545664", "edit_history_tweet_ids": ["1161981950711803904"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:44:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981950711803904"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1161981779655438336"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:43:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161981779655438336"}, {"text": "RT @jjsaer: \"El suicida insolente\", piensa, mirando con disimulo al Matem\u00e1tico, el v\u00e9rtice de cuyo entrecejo atestigua una reflexi\u00f3n labori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720969296202084352", "edit_history_tweet_ids": ["1161981768272109570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jjsaer", "id": "1036139623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161970802939445249"}], "created_at": "2019-08-15T12:43:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161981768272109570"}, {"text": "@LuizMHorta N\u00e3o se julga uma vis\u00e3o pela aplica\u00e7\u00e3o errada dessa vis\u00e3o\nSe algu\u00e9m \u00e9 crist\u00e3o e matou injustamente, esse argumento serve contra essa pessoa, n\u00e3o contra a cristandade n\u00e3o contra o pensamento q possui uma ortodoxia a ser seguida e q estabelece preceitos. Isso n\u00e3o invalida a hist\u00f3ria", "in_reply_to_user_id": "1156977303894855680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910247970628669440", "edit_history_tweet_ids": ["1161981736278011904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuizMHorta", "id": "1166557505528500225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161980126193737733"}], "created_at": "2019-08-15T12:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981736278011904"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150338758", "edit_history_tweet_ids": ["1161981670788083712"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:43:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981670788083712"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "edit_history_tweet_ids": ["1161981598197321729"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:42:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981598197321729"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292546793", "edit_history_tweet_ids": ["1161981547555282944"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981547555282944"}, {"text": "@BolsonaroSP Voc\u00ea est\u00e1 obcecado por essa id\u00e9ia suicida para o governo! Pouco est\u00e1 se lixando para o Brasil; sua vaidade o cegou. Jogou no lixo milhares de eleitores que confiaram em voc\u00ea. Seu pai conseguiu desagradar mais de 60% de seus eleitores. O troco vir\u00e1! AGUARDE!", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116763567494135808", "edit_history_tweet_ids": ["1161981501178830850"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161217418586447872"}], "created_at": "2019-08-15T12:42:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981501178830850"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126908887062450176", "edit_history_tweet_ids": ["1161981423882035201"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:42:14.000Z", "lang": "es", "id": "1161981423882035201"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41747733", "edit_history_tweet_ids": ["1161981420384002049"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:42:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981420384002049"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710644569566797824", "edit_history_tweet_ids": ["1161981418983084036"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:42:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981418983084036"}, {"text": "Argentina no se suicida, les argentines, veremos\nBatallas generacionales de una guerra civil intermitente\n https://t.co/PtwTYLv0af", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PtwTYLv0af", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/columnistas/la-irrefrenable-pulsion-suicida-de-jugar-con-fuego-nid2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/opinion/column\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293196235", "edit_history_tweet_ids": ["1161981364062904320"], "created_at": "2019-08-15T12:42:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161981364062904320"}, {"text": "@FotosDeFatos A foto \u00e9 da princesa, ou de algu\u00e9m que se matou?", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958325068152627200", "edit_history_tweet_ids": ["1161981266750771200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161979374020845570"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981266750771200"}, {"text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n.. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48454392", "edit_history_tweet_ids": ["1161981256776769536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161843361696952325"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161981256776769536"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885905019677155328", "edit_history_tweet_ids": ["1161981235763306497"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981235763306497"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223521564", "edit_history_tweet_ids": ["1161981223612428288"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161981223612428288"}, {"text": "Algu\u00e9m tem uma foto do exato momento em que o Kanemann se joga de cabe\u00e7a na bola numa a\u00e7\u00e3o suicida? Quero fechar \u00e0s costas com ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "404278558", "edit_history_tweet_ids": ["1161981193203658752"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Kanemann"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:41:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981193203658752"}, {"text": "@LuizMHorta N\u00e3o se julga uma vis\u00e3o pela aplica\u00e7\u00e3o errada dessa vis\u00e3o\nSe algu\u00e9m \u00e9 crist\u00e3o e matou injustamente, esse argumento serve contra essa pessoa, n\u00e3o contra a cristandade n\u00e3o contra o pensamento q possui uma ortodoxia a ser seguida e q estabelece preceitos. Isso n\u00e3o invalida a hist\u00f3ria", "in_reply_to_user_id": "1156977303894855680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910247970628669440", "edit_history_tweet_ids": ["1161981187763707904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuizMHorta", "id": "1166557505528500225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161979877731504135"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981187763707904"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17933883", "edit_history_tweet_ids": ["1161981151759732736"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161981151759732736"}, {"text": "Caso Bernasar: Del Pino explic\u00f3 que se quiso plantar una escena suicida https://t.co/rClDJcZUVa https://t.co/nuwuyON53U", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rClDJcZUVa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBH5FX", "display_url": "dlvr.it/RBH5FX"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nuwuyON53U", "expanded_url": "https://twitter.com/elexpresosalta/status/1161981133875081217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuwuyON53U", "media_key": "3_1161981131274608640"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Bernasar"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Pino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163994424", "edit_history_tweet_ids": ["1161981133875081217"], "created_at": "2019-08-15T12:41:05.000Z", "lang": "es", "id": "1161981133875081217"}, {"text": "RT @fe_fragga: Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470528872", "edit_history_tweet_ids": ["1161981132944084992"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fe_fragga", "id": "349319590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967484540469248"}], "created_at": "2019-08-15T12:41:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161981132944084992"}, {"text": "pensando no dinheiro que desperdicei na sala mais cara do cinema pra assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1365892297", "edit_history_tweet_ids": ["1161980977733873665"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:40:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980977733873665"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403406764", "edit_history_tweet_ids": ["1161980959329259520"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:40:23.000Z", "lang": "es", "id": "1161980959329259520"}, {"text": "Algumas pessoas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "937150297746608129", "edit_history_tweet_ids": ["1161980924386533376"], "created_at": "2019-08-15T12:40:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980924386533376"}, {"text": "Oh... No se altere, pero por lo visto mi hermano tiene una misi\u00f3n suicida en Rusia y Wanda planea inflitrarse en la base de H.Y.D.R.A. \n\n\u2500Y \u00e9l no puede salir de la base de Stark. Pero omiti\u00f3 ese peque\u00f1o detalle.\u2500\n\nDeber\u00eda comer m\u00e1s churros. Generan horomonas de la felicidad. https://t.co/U7hmkjtTaG", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/U7hmkjtTaG", "expanded_url": "https://t.co/U7hmkjtTaG", "display_url": "t.co/U7hmkjtTaG"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151038540429611008", "edit_history_tweet_ids": ["1161980920129380352"], "created_at": "2019-08-15T12:40:14.000Z", "lang": "es", "id": "1161980920129380352"}, {"text": "@germanfermo Matematica. \n15% es voto no cautivo K. (De su 47%). Es voto estoy Asfixiado, auxilio. El gobierno algo esta haciendo. Ese votante sabe q se perjudic\u00f3 el lunes. Sumado algo de error x mala fiscalizacion + mas votante espert-Lasagna no suicida. La matematica HIPER DA.", "in_reply_to_user_id": "366851862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4063694997", "edit_history_tweet_ids": ["1161980736578170880"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 49, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Lasagna"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "HIPER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "germanfermo", "id": "366851862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161971293870313474"}], "created_at": "2019-08-15T12:39:30.000Z", "lang": "es", "id": "1161980736578170880"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859984396929159169", "edit_history_tweet_ids": ["1161980625039044608"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:39:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980625039044608"}, {"text": "RT @maxdelfa: @NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162450182", "edit_history_tweet_ids": ["1161980624103727106"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161781189595815937"}], "created_at": "2019-08-15T12:39:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161980624103727106"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51724836", "edit_history_tweet_ids": ["1161980533494165504"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:38:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980533494165504"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715894299376947200", "edit_history_tweet_ids": ["1161980481023488000"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:38:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980481023488000"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142902008535535616", "edit_history_tweet_ids": ["1161980401595887616"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:38:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980401595887616"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957262095", "edit_history_tweet_ids": ["1161980282175664128"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980282175664128"}, {"text": "En un solo bondi van 3 turros con 3 musicas distintas en altavoz. Gracias suicida del roca por no solo odiar tu vida sino la de todos los boludos que tomamos el tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "596130915", "edit_history_tweet_ids": ["1161980198084120576"], "created_at": "2019-08-15T12:37:22.000Z", "lang": "es", "id": "1161980198084120576"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244543239", "edit_history_tweet_ids": ["1161980155004411904"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980155004411904"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144426493", "edit_history_tweet_ids": ["1161980136423665664"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:37:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980136423665664"}, {"text": "@Deja_f3 sim, ano passado faleceu uma de meningite e ontem uma outra se suicidou", "in_reply_to_user_id": "328621754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2873000469", "edit_history_tweet_ids": ["1161980108049199104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161978923623899136"}], "created_at": "2019-08-15T12:37:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980108049199104"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955833489", "edit_history_tweet_ids": ["1161979977757351939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T12:36:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161979977757351939"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40276078", "edit_history_tweet_ids": ["1161979886191489024"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:36:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979886191489024"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296580550", "edit_history_tweet_ids": ["1161979748165328897"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:35:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979748165328897"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762327836422266880", "edit_history_tweet_ids": ["1161979607677067264"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:35:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979607677067264"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4324862481", "edit_history_tweet_ids": ["1161979499942174720"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:34:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161979499942174720"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382990131", "edit_history_tweet_ids": ["1161979440739573765"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:34:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979440739573765"}, {"text": "@nunomrn E agora com a possibilidade de separa\u00e7\u00e3o do lixo org\u00e2nico \u00e9 que o @joaomiranda se suicida.", "in_reply_to_user_id": "626960986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275504352", "edit_history_tweet_ids": ["1161979340445421568"], "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161947607637401600"}], "created_at": "2019-08-15T12:33:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979340445421568"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130939287149654016", "edit_history_tweet_ids": ["1161979240251834369"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161979240251834369"}, {"text": "\u00c9 muito mais f\u00e1cil responsabilizar os outros.\nAssim , n\u00e3o temos que lidar com a culpa por nada.\nPensamento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "145504429", "edit_history_tweet_ids": ["1161979218886090752"], "created_at": "2019-08-15T12:33:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979218886090752"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255725107", "edit_history_tweet_ids": ["1161979067475750912"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161979067475750912"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054429513625600001", "edit_history_tweet_ids": ["1161979019140747264"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161979019140747264"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830075250939396101", "edit_history_tweet_ids": ["1161978929558806528"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161978929558806528"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179166337", "edit_history_tweet_ids": ["1161978923745468416"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161978923745468416"}, {"text": "@perfilcom Parte de la sociedad es suicida votando K , no puedo creer", "in_reply_to_user_id": "16294264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894777036551725056", "edit_history_tweet_ids": ["1161978916590018560"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 51, "probability": 0.3949, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161915428794511360"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161978916590018560"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758917315", "edit_history_tweet_ids": ["1161978876832227329"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161978876832227329"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57068069", "edit_history_tweet_ids": ["1161978797635330048"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:31:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161978797635330048"}, {"text": "Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos con creces. Acu\u00e9rdense. https://t.co/0Evu3JrNUl", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0Evu3JrNUl", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1161977573561249792", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "311207549", "edit_history_tweet_ids": ["1161978778949758978"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161978778949758978"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472824999", "edit_history_tweet_ids": ["1161978643888922628"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:31:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978643888922628"}, {"text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702463329902698496", "edit_history_tweet_ids": ["1161978630983077888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "created_at": "2019-08-15T12:31:08.000Z", "lang": "es", "id": "1161978630983077888"}, {"text": "e o Tenente que comentou \"abriu uma vaga, boa mlk\" na publica\u00e7\u00e3o que fala q o cara q tava preso se matou? mano kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4745816777", "edit_history_tweet_ids": ["1161978593561460736"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "Tenente"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:30:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978593561460736"}, {"text": "Por culpa del PPC que se alio con el cobarde suicida AG llevando 5 impresentables apristas al congreso para blindar corruptos y obstruir la justicia no olvidamos\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/8SANePMDcb", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/8SANePMDcb", "expanded_url": "https://twitter.com/JBedoyaDenegri/status/1161062443013025792", "display_url": "twitter.com/JBedoyaDenegri\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8994, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.3826, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "edit_history_tweet_ids": ["1161978539002011649"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161062443013025792"}], "created_at": "2019-08-15T12:30:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161978539002011649"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701716058", "edit_history_tweet_ids": ["1161978532827992071"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:30:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978532827992071"}, {"text": "Canci\u00f3n de Linkin Park salva a un suicida - https://t.co/wsXqXIh3zi https://t.co/Bk2EXY0HdQ", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wsXqXIh3zi", "expanded_url": "https://wp.me/p6QaYn-8uj", "display_url": "wp.me/p6QaYn-8uj"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Bk2EXY0HdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_DemasiadoLoco/status/1161978457468878851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bk2EXY0HdQ", "media_key": "3_1161978455556333568"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.5919, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3950346874", "edit_history_tweet_ids": ["1161978457468878851"], "created_at": "2019-08-15T12:30:27.000Z", "lang": "es", "id": "1161978457468878851"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219127944", "edit_history_tweet_ids": ["1161978455967354880"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:30:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978455967354880"}, {"text": "@JVelasquezQ No hay APRISTA limpio, todos son iguales a peores, que el suicida Alan NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ.", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792", "edit_history_tweet_ids": ["1161978455598215168"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 96, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Alan NARCOINDULTOS"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.4422, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA P\u00c9REZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161699634290540550"}], "created_at": "2019-08-15T12:30:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161978455598215168"}, {"text": "Mano eu nn sei pq mais eu acho que ele se suicidou https://t.co/rrhMe1CY9W", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rrhMe1CY9W", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103788571524325378", "edit_history_tweet_ids": ["1161978448019107840"], "created_at": "2019-08-15T12:30:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978448019107840"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786749991201169408", "edit_history_tweet_ids": ["1161978422131929089"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161978422131929089"}, {"text": "RT @Musso___: @valy_s @MPenikas @KellerZoe @MarceVann @Evgheni_73 @sarracinus @AndFranchini @nicorst @kitta1979 @Marcell77640487 @ricdil1 @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047103415", "edit_history_tweet_ids": ["1161978382516719621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "Evgheni_73", "id": "931551631317061632"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "sarracinus", "id": "405426716"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161803111255748609"}], "created_at": "2019-08-15T12:30:09.000Z", "lang": "it", "id": "1161978382516719621"}, {"text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida, Um louco de consci\u00eancia tranquila, S\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823515618582364160", "edit_history_tweet_ids": ["1161978377693270016"], "created_at": "2019-08-15T12:30:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978377693270016"}, {"text": "Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto. \"Continua la scia luttuosa che ha trascinato tantissimi colleghi nel baratro\" - INFODIFESA https://t.co/rGY662pEh3", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/rGY662pEh3", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-della-questura-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto-continua-la-scia-luttuosa-che-ha-trascinato-tantissimi-colleghi-nel-baratro/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-del\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280181465", "edit_history_tweet_ids": ["1161978336463245312"], "created_at": "2019-08-15T12:29:58.000Z", "lang": "it", "id": "1161978336463245312"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134233281", "edit_history_tweet_ids": ["1161978315340750849"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:29:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978315340750849"}, {"text": "@achlysxcaro No s\u00e9 si eso se llama tener instinto suicida o algo, porque algunos dan mucho miedo por las actitudes que tienen y la gente ah\u00ed s\u00faper \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dme encanta su estilo de chico malo!!1\n\nAMIG QUE TE PUEDE MATAR, SAL\u00cd DE AH\u00cd", "in_reply_to_user_id": "3346431485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "397281777", "edit_history_tweet_ids": ["1161978277126447104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "achlysxcaro", "id": "3346431485"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161977817497788416"}], "created_at": "2019-08-15T12:29:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161978277126447104"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134895250", "edit_history_tweet_ids": ["1161977989795651586"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:28:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977989795651586"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721859829", "edit_history_tweet_ids": ["1161977963400835077"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161977963400835077"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197643655", "edit_history_tweet_ids": ["1161977958833250304"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:28:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977958833250304"}, {"text": "Uma conhecida da fam\u00edlia se enforcou ontem. E a filha de 6 anos t\u00e1 t\u00e3o arrasada, o filho que sempre deu trabalho pra ela t\u00e1 no ch\u00e3o, o marido ent\u00e3o? Nem se fala.\nO ser humano \u00e9 falho, \u00e9 fr\u00e1gil, n\u00e3o \u00e9 de ferro.\n\nEu t\u00f4 muito reflexiva agora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952257592209833984", "edit_history_tweet_ids": ["1161977916210724864"], "created_at": "2019-08-15T12:28:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977916210724864"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311003753", "edit_history_tweet_ids": ["1161977768260886528"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:27:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977768260886528"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156602331712184320", "edit_history_tweet_ids": ["1161977762632097792"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:27:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161977762632097792"}, {"text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "author_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161977573561249792"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199112487", "edit_history_tweet_ids": ["1161977532796874753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "created_at": "2019-08-15T12:26:46.000Z", "lang": "es", "id": "1161977532796874753"}, {"text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107791381026746368", "edit_history_tweet_ids": ["1161977508373368832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "created_at": "2019-08-15T12:26:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977508373368832"}, {"text": "Video: Hombre mata a su hijo, a un mec\u00e1nico y se suicida en la capital. Clic aqu\u00ed: https://t.co/XUVNQLXVBd https://t.co/0ZcnaxDFRl", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XUVNQLXVBd", "expanded_url": "http://ow.ly/RiE550vyf6R", "display_url": "ow.ly/RiE550vyf6R"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0ZcnaxDFRl", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1161977485980045314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZcnaxDFRl", "media_key": "3_1161977484402970624"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.353, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092895593494650882", "edit_history_tweet_ids": ["1161977485980045314"], "created_at": "2019-08-15T12:26:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161977485980045314"}, {"text": "Gente que sabe o tiene muchos huevos o es inconciente o es suicida o todas las opciones.\nValoro mucho tener una vision y seguirla, tambien estoy tentado en entrarle. Pero que cagazzzzzoooo. https://t.co/DR0sCQmz6I", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/DR0sCQmz6I", "expanded_url": "https://twitter.com/Jotatrader_ok/status/1161784652392292352", "display_url": "twitter.com/Jotatrader_ok/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836727180", "edit_history_tweet_ids": ["1161977322280542208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161784652392292352"}], "created_at": "2019-08-15T12:25:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161977322280542208"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988849357259706368", "edit_history_tweet_ids": ["1161977322083364865"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:25:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977322083364865"}, {"text": "Argentina se suicida\nhttps://t.co/RKnOp7W9HV", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/RKnOp7W9HV", "expanded_url": "https://www.bloomberg.com/news/articles/2019-08-15/the-incredible-sinking-argentina", "display_url": "bloomberg.com/news/articles/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37078393", "edit_history_tweet_ids": ["1161977307113938944"], "created_at": "2019-08-15T12:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161977307113938944"}, {"text": "@AlejoEspinosa00 Lleva el mate Escuadro suicida", "in_reply_to_user_id": "1551591697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754864277178224640", "edit_history_tweet_ids": ["1161977300113604609"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161801746353721344"}], "created_at": "2019-08-15T12:25:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161977300113604609"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69428038", "edit_history_tweet_ids": ["1161977213220196354"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:25:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977213220196354"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097191234349748227", "edit_history_tweet_ids": ["1161977181515522048"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:25:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977181515522048"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987862326", "edit_history_tweet_ids": ["1161977050061840385"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:24:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161977050061840385"}, {"text": "RT @alanleonel_ac: Anoche me dorm\u00ed re tarde , entre a Netflix por entrar nom\u00e1s y me tope con la peli de Escuadr\u00f3n Suicida , que buena pelic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716735030454796288", "edit_history_tweet_ids": ["1161976937541226496"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alanleonel_ac", "id": "2283096214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161975863245758464"}], "created_at": "2019-08-15T12:24:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161976937541226496"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27702071", "edit_history_tweet_ids": ["1161976724680249345"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:23:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161976724680249345"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107334088", "edit_history_tweet_ids": ["1161976566836015104"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:22:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161976566836015104"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189878581", "edit_history_tweet_ids": ["1161976438108676096"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:22:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161976438108676096"}, {"text": "Hombre mata a su hijo, a un vecino y se suicida en Villa Duarte https://t.co/qxfhakZ5QO", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qxfhakZ5QO", "expanded_url": "http://informatediario.com/?p=74624", "display_url": "informatediario.com/?p=74624"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8554, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433777087", "edit_history_tweet_ids": ["1161976283963822085"], "created_at": "2019-08-15T12:21:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161976283963822085"}, {"text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44694550", "edit_history_tweet_ids": ["1161976032754372608"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "created_at": "2019-08-15T12:20:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161976032754372608"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327478126", "edit_history_tweet_ids": ["1161975922041479168"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:20:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975922041479168"}, {"text": "Anoche me dorm\u00ed re tarde , entre a Netflix por entrar nom\u00e1s y me tope con la peli de Escuadr\u00f3n Suicida , que buena peliculaaaAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283096214", "edit_history_tweet_ids": ["1161975863245758464"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1161975863245758464"}, {"text": "@pricatti Es vivo, no suicida... \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2533990031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135721070", "edit_history_tweet_ids": ["1161975781075095553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pricatti", "id": "2533990031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161975453856518144"}], "created_at": "2019-08-15T12:19:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161975781075095553"}, {"text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250398798", "edit_history_tweet_ids": ["1161975736850251777"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "created_at": "2019-08-15T12:19:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161975736850251777"}, {"text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122166100991586307", "edit_history_tweet_ids": ["1161975733155192832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "created_at": "2019-08-15T12:19:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975733155192832"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401268860", "edit_history_tweet_ids": ["1161975725953572864"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:19:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975725953572864"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "edit_history_tweet_ids": ["1161975725848707072"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:19:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975725848707072"}, {"text": "pq eu perdi 2h do meu dia assistindo Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95178149", "edit_history_tweet_ids": ["1161975608777293824"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:19:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975608777293824"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172440771", "edit_history_tweet_ids": ["1161975550971383808"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:18:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975550971383808"}, {"text": "@inst_lula Esse lixo tinha q se preocupar em devolver o $$ q roubou e matou milhares de pessoas no Brasil. B\u00eabado assassino. ...", "in_reply_to_user_id": "342994346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051371789", "edit_history_tweet_ids": ["1161975531874729984"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161974984253857792"}], "created_at": "2019-08-15T12:18:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975531874729984"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77441762", "edit_history_tweet_ids": ["1161975486005817345"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:18:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975486005817345"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169488471", "edit_history_tweet_ids": ["1161975392384798721"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:18:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975392384798721"}, {"text": "Fiquei sabendo que essa pessoa se suicidou, ser\u00e1?? Algu\u00e9m pode me confirmar?? Ou\u00e7a a m\u00fasica \u00e9 fa\u00e7a a sua an\u00e1lise. https://t.co/XmeK5Ua79H", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XmeK5Ua79H", "expanded_url": "https://twitter.com/neisaa/status/1161975184292757516/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XmeK5Ua79H", "media_key": "7_1161971637962584065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87702363", "edit_history_tweet_ids": ["1161975184292757516"], "created_at": "2019-08-15T12:17:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161975184292757516"}, {"text": "N\u00e3o julgo, pois faria o mesmo se falasse da minha coroa!! https://t.co/pEQT40f8BN", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pEQT40f8BN", "expanded_url": "https://emtempo.com.br/policia/168516/ela-debochava-da-minha-mae-diz-mulher-que-matou-amante-do-padrasto", "display_url": "emtempo.com.br/policia/168516\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738422292", "edit_history_tweet_ids": ["1161974850656899074"], "created_at": "2019-08-15T12:16:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974850656899074"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106164022838210561", "edit_history_tweet_ids": ["1161974798492323840"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:15:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974798492323840"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958096908", "edit_history_tweet_ids": ["1161974760244502529"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:15:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974760244502529"}, {"text": "RT @fe_fragga: Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611657609", "edit_history_tweet_ids": ["1161974733677707264"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fe_fragga", "id": "349319590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967484540469248"}], "created_at": "2019-08-15T12:15:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974733677707264"}, {"text": "RT @fe_fragga: Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165745088", "edit_history_tweet_ids": ["1161974509592879106"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fe_fragga", "id": "349319590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967484540469248"}], "created_at": "2019-08-15T12:14:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974509592879106"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16249450", "edit_history_tweet_ids": ["1161974504970686466"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:14:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974504970686466"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055453703", "edit_history_tweet_ids": ["1161974228482174978"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:13:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974228482174978"}, {"text": "E eu ainda me pergunto a onde se meteu a mo\u00e7a que fez o esc\u00e2ndalo pelo pre\u00e7o da gasolina a 2,50.. ser\u00e1 q se suicidou, ou t\u00e1 em casa fazendo cara de paisagem?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173300902", "edit_history_tweet_ids": ["1161974082558148609"], "created_at": "2019-08-15T12:13:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974082558148609"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917493692", "edit_history_tweet_ids": ["1161974045790953473"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:12:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974045790953473"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081964316", "edit_history_tweet_ids": ["1161974032448851969"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:12:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974032448851969"}, {"text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18409217", "edit_history_tweet_ids": ["1161974028350951424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "created_at": "2019-08-15T12:12:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161974028350951424"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762327836422266880", "edit_history_tweet_ids": ["1161973871177863168"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:12:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161973871177863168"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70056729", "edit_history_tweet_ids": ["1161973689149095939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "created_at": "2019-08-15T12:11:30.000Z", "lang": "ja", "id": "1161973689149095939"}, {"text": "@zlotomarcelo El capitalismo no se suicida. Se sacrifica un gobierno pero nunca el modelo", "in_reply_to_user_id": "893183421043834880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3724027516", "edit_history_tweet_ids": ["1161973629090979843"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161971517447647233"}], "created_at": "2019-08-15T12:11:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161973629090979843"}, {"text": "Hombre mata a balazos a su hijo, a un empleado de un taller de mec\u00e1nica y se suicida en\u00a0SDE https://t.co/HAwEEHHHdL https://t.co/L6q8kDXAlI", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HAwEEHHHdL", "expanded_url": "http://www.larimardigital.com/videos/hombre-mata-a-balazos-a-su-hijo-a-un-empleado-de-un-taller-de-mecanica-y-se-suicida-en-sde/", "display_url": "larimardigital.com/videos/hombre-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/L6q8kDXAlI", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1161973374865891328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6q8kDXAlI", "media_key": "3_1161973372869386242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102256332072194048", "edit_history_tweet_ids": ["1161973374865891328"], "created_at": "2019-08-15T12:10:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161973374865891328"}, {"text": "RT @elhdlt: Una misi\u00f3n imposible, un equipo de suicidas... \u00bfQue podr\u00eda salir mal?\nTxema Saez rese\u00f1a Batman de Tom King vol 3: yo soy suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82104594", "edit_history_tweet_ids": ["1161973325498920961"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Txema Saez"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elhdlt", "id": "19019839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161966155646558208"}], "created_at": "2019-08-15T12:10:03.000Z", "lang": "es", "id": "1161973325498920961"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635348186", "edit_history_tweet_ids": ["1161973308801396739"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:09:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161973308801396739"}, {"text": "es que no s\u00e9 tio dos partidas en las que pierdo linea porque el support no usa las habilidades y se suicida y dos partidas con junglas afk con champ que necesitan presencia para ser \u00fatiles es que xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323372950", "edit_history_tweet_ids": ["1161973281462870017"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 137, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "junglas afk"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:09:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161973281462870017"}, {"text": "RT @Hyanka17: Amanda veio pra escola toda de preto, perereca suicida t\u00e1 de luto!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959577046925086720", "edit_history_tweet_ids": ["1161973213204815877"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hyanka17", "id": "2934775643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161944893759139840"}], "created_at": "2019-08-15T12:09:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161973213204815877"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084885216555077632", "edit_history_tweet_ids": ["1161973142966984704"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:09:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1161973142966984704"}, {"text": "o \u00fanico erro de esquadr\u00e3o suicida foi ter matado o el diablo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745383181", "edit_history_tweet_ids": ["1161972838892548096"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "el diablo"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:08:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161972838892548096"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871147448852508674", "edit_history_tweet_ids": ["1161972777315971072"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161972777315971072"}, {"text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441218279", "edit_history_tweet_ids": ["1161972771368386561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "created_at": "2019-08-15T12:07:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161972771368386561"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747577862429999104", "edit_history_tweet_ids": ["1161972765093695488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "created_at": "2019-08-15T12:07:50.000Z", "lang": "es", "id": "1161972765093695488"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919394870137163776", "edit_history_tweet_ids": ["1161972419025952768"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:06:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161972419025952768"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420102477", "edit_history_tweet_ids": ["1161972345533337600"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:06:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161972345533337600"}, {"text": "@lobamimosa Macrista suicida", "in_reply_to_user_id": "1153442215315853312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141897849258618880", "edit_history_tweet_ids": ["1161972135826546690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lobamimosa", "id": "1153442215315853312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161961236575264768"}], "created_at": "2019-08-15T12:05:20.000Z", "lang": "it", "id": "1161972135826546690"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860203712517689347", "edit_history_tweet_ids": ["1161972033011539968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T12:04:55.000Z", "lang": "es", "id": "1161972033011539968"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125772927465553921", "edit_history_tweet_ids": ["1161971976451362816"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:04:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971976451362816"}, {"text": "RT @IlPrimatoN: Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831054785931571203", "edit_history_tweet_ids": ["1161971938966888449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161928236743450624"}], "created_at": "2019-08-15T12:04:33.000Z", "lang": "it", "id": "1161971938966888449"}, {"text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Parte de la negociacion es reconocer que tienes que retirarte, ah bueno lo qu\u00e9 pasa es que el suicida pensaba que eran ciudadanos de tercera y no importan si mor\u00edan, lo importante era robar, perd\u00f3n recaudar", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36162736", "edit_history_tweet_ids": ["1161971866329894912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "created_at": "2019-08-15T12:04:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161971866329894912"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80114184", "edit_history_tweet_ids": ["1161971782162796544"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:03:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971782162796544"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320811170091009", "edit_history_tweet_ids": ["1161971782028529664"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:03:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971782028529664"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712661986740477953", "edit_history_tweet_ids": ["1161971729817903104"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T12:03:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971729817903104"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34825846", "edit_history_tweet_ids": ["1161971430365564928"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T12:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971430365564928"}, {"text": "RT @carlosdebolson: @juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561193480", "edit_history_tweet_ids": ["1161971296449830912"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosdebolson", "id": "4275617080"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161654682286272512"}], "created_at": "2019-08-15T12:02:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161971296449830912"}, {"text": "\"A menina dizia:\n-A pol\u00edcia matou meu pai!\n\nEnt\u00e3o, a imagem do corpo ensanguentado do pai chegou no Whats da tia. \u00c9 comum a pol\u00edcia tirar fotos de corpos e repassar.\n\nCorpos s\u00e3o coisas quando pessoas se desumanizam ao desumanizar outras.\n\nMas para a menina, aquela coisa era pai.\"", "in_reply_to_user_id": "3412806538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3412806538", "edit_history_tweet_ids": ["1161971161795825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Whats"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161965589289680897"}], "created_at": "2019-08-15T12:01:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971161795825664"}, {"text": "Qual a \u00fanica parte boa de Esquadr\u00e3o Suicida e pq a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160295780273532929", "edit_history_tweet_ids": ["1161971041364848641"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:00:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1161971041364848641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Glosa"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Glosa"}]}, "text": "\"El suicida insolente\", piensa, mirando con disimulo al Matem\u00e1tico, el v\u00e9rtice de cuyo entrecejo atestigua una reflexi\u00f3n laboriosa #Glosa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1036139623", "edit_history_tweet_ids": ["1161970802939445249"], "created_at": "2019-08-15T12:00:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161970802939445249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "bitcoin"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "bitcoin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gtrader22", "id": "790166719016865798"}]}, "text": "@gtrader22 No tengo bonos de ning\u00fan pa\u00eds o especie. No soy suicida.\nS\u00f3lo #bitcoin", "in_reply_to_user_id": "790166719016865798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1124845704847998976", "edit_history_tweet_ids": ["1161970615823347712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161716247643480064"}], "created_at": "2019-08-15T11:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161970615823347712"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103463275780587520", "edit_history_tweet_ids": ["1161970600870580225"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:59:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161970600870580225"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64669513", "edit_history_tweet_ids": ["1161970513658437632"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:58:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161970513658437632"}, {"text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095798800940191747", "edit_history_tweet_ids": ["1161970344082726913"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "created_at": "2019-08-15T11:58:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161970344082726913"}, {"text": "@adrianhei Argentina casi sin remedio.  Ojal\u00e1 nadie los siga en su jugada suicida https://t.co/tlBzNXpTra", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tlBzNXpTra", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianhei/status/1161694078343557120", "display_url": "twitter.com/adrianhei/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrianhei", "id": "217267376"}]}, "in_reply_to_user_id": "217267376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377178050", "edit_history_tweet_ids": ["1161970310834458625"], "created_at": "2019-08-15T11:58:05.000Z", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "lang": "es", "id": "1161970310834458625"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826215661047250945", "edit_history_tweet_ids": ["1161970146145181702"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:57:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161970146145181702"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361567481", "edit_history_tweet_ids": ["1161970027010170880"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:56:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161970027010170880"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60168233", "edit_history_tweet_ids": ["1161970026116763648"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:56:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1161970026116763648"}, {"text": "@Generaldepie_ \u00bfEl Valencia de Valencia ha tenido algo que ver con la venta de Rodrigo? \u00bfEstaba pactada o ha sido una sorpresa? \u00bfQui\u00e9n ficha al sustituto? \u00bfEs el se\u00f1or Lim un suicida?", "in_reply_to_user_id": "380538100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3747349481", "edit_history_tweet_ids": ["1161970008525889536"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8513, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Lim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Generaldepie_", "id": "380538100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161969236601970693"}], "created_at": "2019-08-15T11:56:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161970008525889536"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385116827", "edit_history_tweet_ids": ["1161969925050851328"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:56:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969925050851328"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921386309360521218", "edit_history_tweet_ids": ["1161969836970434562"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:56:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969836970434562"}, {"text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952351818188701696", "edit_history_tweet_ids": ["1161969598536855552"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "created_at": "2019-08-15T11:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1161969598536855552"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966789602303533058", "edit_history_tweet_ids": ["1161969401597444097"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:54:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969401597444097"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147511018282766336", "edit_history_tweet_ids": ["1161969397902258181"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:54:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969397902258181"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8001132", "edit_history_tweet_ids": ["1161969301504610305"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:54:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969301504610305"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257012682", "edit_history_tweet_ids": ["1161969247410696192"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:53:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969247410696192"}, {"text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776219034089947137", "edit_history_tweet_ids": ["1161969138459467783"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "created_at": "2019-08-15T11:53:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969138459467783"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "edit_history_tweet_ids": ["1161969059421982721"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:53:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969059421982721"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758746196", "edit_history_tweet_ids": ["1161969013867630592"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161969013867630592"}, {"text": "A nova lei deve ser chamada Lei Cancellier, em refer\u00eancia ao ex-reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s ser v\u00edtima de show jur\u00eddico-midiatico da opera\u00e7\u00e3o Lava-jato mesmo sendo inocente.", "in_reply_to_user_id": "4204520663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4204520663", "edit_history_tweet_ids": ["1161968935086034944"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.2903, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7792, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161968933236346884"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968935086034944"}, {"text": "Chiss\u00e0 che segreti  se portato nella tomba il miliardario americano pedofilo  \" suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737553362728583170", "edit_history_tweet_ids": ["1161968915007885313"], "created_at": "2019-08-15T11:52:32.000Z", "lang": "it", "id": "1161968915007885313"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858383201609420801", "edit_history_tweet_ids": ["1161968905818165248"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968905818165248"}, {"text": "@KrissFlu E hoje conhe\u00e7o meus fantasmas e tenho controle sobre eles. O pensamento suicida \u00e9 terr\u00edvel, cega a pessoa, cria uma realidade paralela, um mundo solit\u00e1rio de pura rejei\u00e7\u00e3o. Todos ao redor s\u00e3o muito importantes nesse processo de cura. Gra\u00e7as a deus Hoje me sinto bem e quando acho+", "in_reply_to_user_id": "751384259278041088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "751384259278041088", "edit_history_tweet_ids": ["1161968899040169984"], "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KrissFlu", "id": "65709988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161968236273045505"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:28.000Z", "geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "lang": "pt", "id": "1161968899040169984"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920895292", "edit_history_tweet_ids": ["1161968883034656768"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968883034656768"}, {"text": "Tente fazer alguma coisa tamb\u00e9m n\u00e3o importa o qu\u00e3o pequena seja\nEu fiz cupcakes pra uma turma que teve uma colega que se matou e eles choraram e me chamaram de anjo por fazer aquilo pra quem eu nem conhecia\nAs pessoas precisam de um conforto n\u00e3o importa qu\u00e3o pequeno", "in_reply_to_user_id": "752542479434604545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752542479434604545", "edit_history_tweet_ids": ["1161968831344074752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161968829335003142"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968831344074752"}, {"text": "RT @NewsPuntato: Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/J1Sx6cKiPU", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/J1Sx6cKiPU", "expanded_url": "http://puntato.altervista.org/poliziotto-della-questura-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto/", "display_url": "puntato.altervista.org/poliziotto-del\u2026", "status": 403, "unwound_url": "http://puntato.altervista.org/poliziotto-della-questura-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NewsPuntato", "id": "1141423714497699840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317942119", "edit_history_tweet_ids": ["1161968826436784128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959957379637250"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:11.000Z", "lang": "it", "id": "1161968826436784128"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308194899", "edit_history_tweet_ids": ["1161968823722889216"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968823722889216"}, {"text": "@ricardootonelli de lo unico que estoy seguro que tanto yo como ese 47 % estamos todos re jodidos y mucho mas pobres que el viernes. Por otra parte no vi a ningun periodista mercenario hacer un analisis de como se compone ese 47%. Ahora, falta octubre y la gente no se suicida", "in_reply_to_user_id": "2474213624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152369649", "edit_history_tweet_ids": ["1161968811471450112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardootonelli", "id": "2474213624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161968148050055168"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:07.000Z", "lang": "es", "id": "1161968811471450112"}, {"text": "la industria del tabaco\nutiliza lo para suicida\nde los que\nentienden la guerra\nac\u00e1 hoy ahora\nen esta tierra bendecida por la lluvia\nla pileta de agua de mar\nsigue estando\nfantasmas en trajes de ba\u00f1o charlan en el viento\nalgunas noches de verano\nel sol desti\u00f1e todo\nmenos la sangre", "in_reply_to_user_id": "433631367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433631367", "edit_history_tweet_ids": ["1161968791347236864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161968673403355138"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161968791347236864"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561368187", "edit_history_tweet_ids": ["1161968729598627840"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:51:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968729598627840"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093", "edit_history_tweet_ids": ["1161968619703668741"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:51:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968619703668741"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92036596", "edit_history_tweet_ids": ["1161968603903737856"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:51:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968603903737856"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769088233", "edit_history_tweet_ids": ["1161968533460459520"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:51:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968533460459520"}, {"text": "@ragnarmadridist @aymorivivi @PedroMCasals Estimado Armando, analicemos, no ser\u00eda mejor luchar por la creaci\u00f3n de un sistema que le garantice a los ni\u00f1os hu\u00e9rfanos una mejor calidad de vida antes que recurrir a una muerte? La vida es lo m\u00e1s importante, mucha gente por problemas se suicida, hay que hacer ley el suicidio?", "in_reply_to_user_id": "437932222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576152534", "edit_history_tweet_ids": ["1161968497792036864"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ragnarmadridist", "id": "437932222"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "aymorivivi", "id": "217088483"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161774590353391617"}], "created_at": "2019-08-15T11:50:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161968497792036864"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44750413", "edit_history_tweet_ids": ["1161968448014094337"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:50:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968448014094337"}, {"text": "@clarincom Nosotros, todos, sobre todo cuando se suicida un.pais", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615960239", "edit_history_tweet_ids": ["1161968330120540161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161104466692706304"}], "created_at": "2019-08-15T11:50:12.000Z", "lang": "es", "id": "1161968330120540161"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230902614", "edit_history_tweet_ids": ["1161968254279180288"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968254279180288"}, {"text": "RT @miguelgilcasado: @JesusCintora @MorenoG_Agustin Un derechazo al juego suicida divisionista, excluyente de los l\u00edderes de la izquierda @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201405774", "edit_history_tweet_ids": ["1161968206245969920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "miguelgilcasado", "id": "165365385"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161920338663485441"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:43.000Z", "lang": "es", "id": "1161968206245969920"}, {"text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751401189", "edit_history_tweet_ids": ["1161968175585603584"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968175585603584"}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104100893048426502", "edit_history_tweet_ids": ["1161968096548196353"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161968096548196353"}, {"text": "@g1 @AndreiaSadi \u201cBancada da bala\u201d \u00e9 a bancada de seguran\u00e7a p\u00fablica. Pra imprensa, a pol\u00edcia \u00e9 opressora e assassina. E o Tim Lopes? Se esqueceram? N\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou ele...", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2440686168", "edit_history_tweet_ids": ["1161968049827778561"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 4, "end": 16, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161967338922684417"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968049827778561"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389787690", "edit_history_tweet_ids": ["1161967933804990464"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:48:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967933804990464"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071857083744686080", "edit_history_tweet_ids": ["1161967808613421056"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:48:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967808613421056"}, {"text": "Una chab\u00f3na que se hace la depresiva, de baja autoestima y que despu\u00e9s anda publicando fotos en pelotas en todas sus redes me cr\u00edtico de \"mogolico suicida\" porque no la dej\u00e9 jugar a las cartas.\nJajajajajajja no si ac\u00e1 est\u00e1 lleno de tarados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1045119011858599936", "edit_history_tweet_ids": ["1161967639452901376"], "created_at": "2019-08-15T11:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161967639452901376"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889809153", "edit_history_tweet_ids": ["1161967628568662017"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:47:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967628568662017"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094365039", "edit_history_tweet_ids": ["1161967620146585603"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:47:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967620146585603"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "RichardFerrand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "BGriveaux", "id": "317655205"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "RichardFerrand", "id": "438305534"}]}, "text": "RT @Beni_le_matou: @BGriveaux @RichardFerrand Et ce #RichardFerrand qui bloque \u00e0 tour de bras d\u00e9s qu\u2019on vient le titiller sur ses finances.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497998630", "edit_history_tweet_ids": ["1161967525044899840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161627782004334593"}], "created_at": "2019-08-15T11:47:00.000Z", "lang": "fr", "id": "1161967525044899840"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "edit_history_tweet_ids": ["1161967495089184771"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967495089184771"}, {"text": "Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra ti meu craque! https://t.co/t2rfBCSQZs", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/t2rfBCSQZs", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdogremio/status/1161820675348320257", "display_url": "twitter.com/gifsdogremio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "349319590", "edit_history_tweet_ids": ["1161967484540469248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161820675348320257"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967484540469248"}, {"text": "Video - Hombre mata a su hijo, a un mec\u00e1nico  y se suicida https://t.co/h4TXkmKrmm https://t.co/Gx4mgSaMQU", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/h4TXkmKrmm", "expanded_url": "http://bit.ly/2YNIAxT", "display_url": "bit.ly/2YNIAxT"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Gx4mgSaMQU", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1161967432275300352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gx4mgSaMQU", "media_key": "3_1161967427934130176"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "208103059", "edit_history_tweet_ids": ["1161967432275300352"], "created_at": "2019-08-15T11:46:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161967432275300352"}, {"text": "RT @Fuegoalalata: VIDEO: Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/Wlvq8io4Ks", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Wlvq8io4Ks", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/15/video-un-hombre-mato-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/15/vid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fuegoalalata", "id": "23213650"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433053251", "edit_history_tweet_ids": ["1161967343691554821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161965684601085953"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161967343691554821"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176915043", "edit_history_tweet_ids": ["1161967305968013313"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967305968013313"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195825816", "edit_history_tweet_ids": ["1161967276414984192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161967276414984192"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1161967251395887104"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:45:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967251395887104"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "edit_history_tweet_ids": ["1161967152456437761"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:45:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967152456437761"}, {"text": "RT @elhdlt: Una misi\u00f3n imposible, un equipo de suicidas... \u00bfQue podr\u00eda salir mal?\nTxema Saez rese\u00f1a Batman de Tom King vol 3: yo soy suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802228286591995904", "edit_history_tweet_ids": ["1161967142243373057"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Txema Saez"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elhdlt", "id": "19019839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161966155646558208"}], "created_at": "2019-08-15T11:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161967142243373057"}, {"text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/96dOHRvK7k v\u00eda @LANACION", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/96dOHRvK7k", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 88, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340239401", "edit_history_tweet_ids": ["1161967123696095232"], "created_at": "2019-08-15T11:45:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161967123696095232"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56359500", "edit_history_tweet_ids": ["1161967073121198081"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:45:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967073121198081"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102942940647882758", "edit_history_tweet_ids": ["1161967022655320064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T11:45:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161967022655320064"}, {"text": "@magibritos90 \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/he1suA1yS0", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/he1suA1yS0", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/he1suA1yS0", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "magibritos90", "id": "896577002848882688"}]}, "in_reply_to_user_id": "896577002848882688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491174974", "edit_history_tweet_ids": ["1161967020105228288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161485005413146625"}], "created_at": "2019-08-15T11:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161967020105228288"}, {"text": "Porque la gente se suicida tirandose a las v\u00edas del tren? No debe ser m\u00e1s doloroso? Y adem\u00e1s le cagas la vida al que pasa por ah\u00ed, un baj\u00f3n todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847547006", "edit_history_tweet_ids": ["1161966907261640704"], "created_at": "2019-08-15T11:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1161966907261640704"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738365696598511618", "edit_history_tweet_ids": ["1161966658065444864"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:43:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161966658065444864"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95079743", "edit_history_tweet_ids": ["1161966625576431616"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:43:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1161966625576431616"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031863638007730176", "edit_history_tweet_ids": ["1161966318733668353"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:42:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161966318733668353"}, {"text": "\"\u00c9 s\u00f3 mirar na cabe\u00e7a e pulll \" (Wilson Witizel Governador do RJ )Me dir\u00e3o : mas n\u00e3o se sabe se o tiro que matou seis jovens em cinco dias saiu de arma de policiais concordo. Mas a pol\u00edtica \u00e9 do governador. As pol\u00edticas p\u00fablicas sobem os morros?  Se n\u00e3o continuaram matando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299140071", "edit_history_tweet_ids": ["1161966286907179008"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witizel"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7796, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-15T11:42:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161966286907179008"}, {"text": "Una misi\u00f3n imposible, un equipo de suicidas... \u00bfQue podr\u00eda salir mal?\nTxema Saez rese\u00f1a Batman de Tom King vol 3: yo soy suicida. Escrito por @TomKingTK, dibujado por @mikeljanin y @MitchGerads y publicado por @eccediciones\nhttps://t.co/lLGe9gaUpT", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lLGe9gaUpT", "expanded_url": "http://www.eslahoradelastortas.com/batman-tom-king-volumen-3-suicida/", "display_url": "eslahoradelastortas.com/batman-tom-kin\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Txema Saez"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 152, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 167, "end": 178, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19019839", "edit_history_tweet_ids": ["1161966155646558208"], "created_at": "2019-08-15T11:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161966155646558208"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54530405", "edit_history_tweet_ids": ["1161966060259676160"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:41:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1161966060259676160"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140816719839191040", "edit_history_tweet_ids": ["1161965895486443520"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:40:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965895486443520"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200298697", "edit_history_tweet_ids": ["1161965702582022144"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:39:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965702582022144"}, {"text": "VIDEO: Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/yN3hOEdvDe", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/yN3hOEdvDe", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/15/video-un-hombre-mato-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/15/vid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263163604", "edit_history_tweet_ids": ["1161965687306428417"], "created_at": "2019-08-15T11:39:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161965687306428417"}, {"text": "VIDEO: Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/Wlvq8io4Ks", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Wlvq8io4Ks", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/15/video-un-hombre-mato-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/15/vid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23213650", "edit_history_tweet_ids": ["1161965684601085953"], "created_at": "2019-08-15T11:39:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161965684601085953"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424852175", "edit_history_tweet_ids": ["1161965607128043520"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:39:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965607128043520"}, {"text": "C\u2019\u00e8 un quadro di Clinton vestito da donna nella casa del miliardario suicida Epstein? https://t.co/rSuTZr3XBr", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rSuTZr3XBr", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/fkcUcU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/fkcUcU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2419772543", "edit_history_tweet_ids": ["1161965583023452161"], "created_at": "2019-08-15T11:39:17.000Z", "lang": "it", "id": "1161965583023452161"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134175207", "edit_history_tweet_ids": ["1161965475565375488"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:38:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965475565375488"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317314162", "edit_history_tweet_ids": ["1161965463838109696"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:38:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965463838109696"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556158235", "edit_history_tweet_ids": ["1161965323798679552"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:38:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965323798679552"}, {"text": "RT @wushurabbit: - Signor giudice, il suicida si \u00e8 strozzato da solo.\n- ma aveva la mani legate!\n- Ha usato i piedi, non ci avevamo pensato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006510829649518592", "edit_history_tweet_ids": ["1161965158694084608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "wushurabbit", "id": "489909029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161954950840291328"}], "created_at": "2019-08-15T11:37:36.000Z", "lang": "it", "id": "1161965158694084608"}, {"text": "@GiudiciCristina &gt; fino a Prodi al suo allargamento suicida dell \ud83c\uddea\ud83c\uddfa a paesi del II mondo comunista.\nI risultati si vedono non credi?\nA te piacciono come i riders a partita Iva e il lavoro venduto dal tabacchino via voucher\nA me piace ancora la decenza ma avete vinto voi tranquilli @atonitoperdido", "in_reply_to_user_id": "1396368162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396368162", "edit_history_tweet_ids": ["1161965129585610752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiudiciCristina", "id": "495955147"}, {"start": 285, "end": 300, "username": "atonitoperdido", "id": "938442768854155264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161964333024403459"}], "created_at": "2019-08-15T11:37:29.000Z", "lang": "it", "id": "1161965129585610752"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714955637201977344", "edit_history_tweet_ids": ["1161965062690672645"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:37:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965062690672645"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161832384", "edit_history_tweet_ids": ["1161965046819381248"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:37:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965046819381248"}, {"text": "https://t.co/czbnCy2HYd\n\n\u6ce3\u3044\u305f", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/czbnCy2HYd", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "724981956", "edit_history_tweet_ids": ["1161964936538443776"], "created_at": "2019-08-15T11:36:43.000Z", "lang": "ja", "id": "1161964936538443776"}, {"text": "Claudia es tan t\u00f3xica que si se llega a morder la lengua se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015762220481961984", "edit_history_tweet_ids": ["1161964924542824449"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "created_at": "2019-08-15T11:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1161964924542824449"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714955637201977344", "edit_history_tweet_ids": ["1161964922017918976"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:36:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964922017918976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Poliziotto"}, {"start": 41, "end": 50, "tag": "viadotto"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Fh8lRAyYWo", "expanded_url": "https://forzearmatenews.altervista.org/poliziotto-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto/", "display_url": "forzearmatenews.altervista.org/poliziotto-si-\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qnLV6zDMnv", "expanded_url": "https://twitter.com/forzearmatenews/status/1161964725846126592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnLV6zDMnv", "media_key": "3_1161964724449398784"}]}, "text": "#Poliziotto si suicida lanciandosi da un #viadotto https://t.co/Fh8lRAyYWo https://t.co/qnLV6zDMnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708341893181153280", "edit_history_tweet_ids": ["1161964725846126592"], "created_at": "2019-08-15T11:35:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161964725846126592"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163984286", "edit_history_tweet_ids": ["1161964718204039175"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:35:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964718204039175"}, {"text": "Chiss\u00e0 che segreti  se portato nella tomba il miliardario americano  \" suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737553362728583170", "edit_history_tweet_ids": ["1161964569264381953"], "created_at": "2019-08-15T11:35:16.000Z", "lang": "it", "id": "1161964569264381953"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142077680462061568", "edit_history_tweet_ids": ["1161964507486445569"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:35:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964507486445569"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945798499458863104", "edit_history_tweet_ids": ["1161964468710064129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-15T11:34:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161964468710064129"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183182746", "edit_history_tweet_ids": ["1161964462326386688"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:34:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964462326386688"}, {"text": "Nem 10h da manh\u00e3 e a coitada da m\u00e9dica me chamou de suicida e colocou urg\u00eancia no meu encaminhamento \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1036842978575298560", "edit_history_tweet_ids": ["1161964400498151424"], "created_at": "2019-08-15T11:34:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964400498151424"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088986851631874049", "edit_history_tweet_ids": ["1161964232126189568"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964232126189568"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "edit_history_tweet_ids": ["1161964166493741059"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964166493741059"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235596608", "edit_history_tweet_ids": ["1161964129135026176"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964129135026176"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809123748590850048", "edit_history_tweet_ids": ["1161964117265178625"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964117265178625"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380", "edit_history_tweet_ids": ["1161964111263162370"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964111263162370"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87001839", "edit_history_tweet_ids": ["1161964074726580226"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964074726580226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "SantoDomingoEste"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "Hijo"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "Noticias"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "Nacional"}, {"start": 152, "end": 172, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 173, "end": 187, "tag": "Conexion56com"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EtnmzjPiym", "expanded_url": "http://ow.ly/QHhA50vya4V", "display_url": "ow.ly/QHhA50vya4V"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/nm5p9mzaAK", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1161964035174281216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nm5p9mzaAK", "media_key": "3_1161964034054328320"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}, {"start": 153, "end": 171, "probability": 0.3445, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}]}, "text": "Video: Mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se suicida en Santo Domingo Este. Vea esto: https://t.co/EtnmzjPiym\n\n#SantoDomingoEste #Hijo #Noticias #Nacional #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/nm5p9mzaAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18816301", "edit_history_tweet_ids": ["1161964035174281216"], "created_at": "2019-08-15T11:33:08.000Z", "lang": "es", "id": "1161964035174281216"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "edit_history_tweet_ids": ["1161964000537714688"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:33:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161964000537714688"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137907958283669505", "edit_history_tweet_ids": ["1161963925442891776"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:32:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963925442891776"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35911020", "edit_history_tweet_ids": ["1161963813287190536"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:32:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963813287190536"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210913192", "edit_history_tweet_ids": ["1161963686644408320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "created_at": "2019-08-15T11:31:45.000Z", "lang": "es", "id": "1161963686644408320"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127285692", "edit_history_tweet_ids": ["1161963641081606144"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:31:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963641081606144"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334849971", "edit_history_tweet_ids": ["1161963553831739392"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:31:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963553831739392"}, {"text": "e eu q parei de assistir esquadr\u00e3o suicida ontem pq o soldado l\u00e1 do filme tava me dando tes\u00e3okkkkkkkkkkkk auge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541775976", "edit_history_tweet_ids": ["1161963520969170944"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T11:31:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963520969170944"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442607235", "edit_history_tweet_ids": ["1161963416371810305"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:30:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963416371810305"}, {"text": "Hoje t\u00e3o discutindo sobre um cara que se suicidou ontem.  \u201cEu ouvi dizer que foi ideologia de g\u00eanero, a fam\u00edlia n\u00e3o aceitava\u201d \nPerguntei as fontes da informa\u00e7\u00e3o e recebi \u201ca prima de uma amiga da minha irm\u00e3\u201d. Rest my case. https://t.co/6taIj0wgn0", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/6taIj0wgn0", "expanded_url": "https://twitter.com/jadiinho/status/1161963351041290241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6taIj0wgn0", "media_key": "16_1161963342057168896"}]}, "in_reply_to_user_id": "32459486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "32459486", "edit_history_tweet_ids": ["1161963351041290241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161962760739131392"}], "created_at": "2019-08-15T11:30:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963351041290241"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890595766372315137", "edit_history_tweet_ids": ["1161963325472813057"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:30:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963325472813057"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15169506", "edit_history_tweet_ids": ["1161963317281382402"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:30:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963317281382402"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140522183", "edit_history_tweet_ids": ["1161963278077235200"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:30:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963278077235200"}, {"text": "@ordurebizare69 @matadoreltiempo Tremendo; la parte m\u00e1s dif\u00edcil, cuando ella de forma casi suicida trepa por el fr\u00e1gil lazo, \u00bfse imaginan si en ese momento pasa por ah\u00ed un chicuelo con una cometa?", "in_reply_to_user_id": "1122251222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879785775", "edit_history_tweet_ids": ["1161963150830444546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ordurebizare69", "id": "1122251222"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161507033889353728"}], "created_at": "2019-08-15T11:29:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161963150830444546"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906659181310210049", "edit_history_tweet_ids": ["1161963133298184192"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:29:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963133298184192"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711240010", "edit_history_tweet_ids": ["1161963063630860288"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:29:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1161963063630860288"}, {"text": "@openarms_fund Cuanto payaso ignorante y ultrademag\u00f3gico masoquista y suicida suelto; estos infames se\u00f1oritos, idiotas \u00fatiles de la plutocracia pol\u00edticamente correcta m\u00e1s abyecta, la de Soros -la mayor\u00eda untada por este belceb\u00fa-, piensan que a ellos no les va a alcanzar la marea: Imb\u00e9ciles.", "in_reply_to_user_id": "270397123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773895905934249985", "edit_history_tweet_ids": ["1161963060984201216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161610747702587392"}], "created_at": "2019-08-15T11:29:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161963060984201216"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1938961482", "edit_history_tweet_ids": ["1161962985658691584"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:28:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962985658691584"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48757691", "edit_history_tweet_ids": ["1161962975529504770"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:28:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962975529504770"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129852331078627329", "edit_history_tweet_ids": ["1161962632850657280"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:27:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962632850657280"}, {"text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996347303677087744", "edit_history_tweet_ids": ["1161962493595570177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "created_at": "2019-08-15T11:27:01.000Z", "lang": "it", "id": "1161962493595570177"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925902979982610432", "edit_history_tweet_ids": ["1161962448678793217"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:26:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962448678793217"}, {"text": "@BolsonaroSP @realDonaldTrump @mike_pence @tedcruz @cpacbrasil @CPAC @TeamTrump Hil\u00e1rio esta gente falando em\" conservador\"! Trump o miguxo do pedofilo milion\u00e1rio que se suicidou n\u00e9!? Mui \" conservadores da fam\u00edlia de bem!\"\ud83d\ude44\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1039909801986273280", "edit_history_tweet_ids": ["1161962447571509250"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Mike_Pence", "id": "22203756"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "tedcruz", "id": "23022687"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "cpacbrasil", "id": "1161348803515097089"}, {"start": 63, "end": 68, "username": "CPAC", "id": "120295432"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "TeamTrump", "id": "729676086632656900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161961643980578816"}], "created_at": "2019-08-15T11:26:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962447571509250"}, {"text": "@Argentore1 @corcho909 Si te fijas, esta nota es del 31/5. Si la lees habla de \"a 5 meses de los comicios\" y de \"ampliar el espacio hacia el peronismo\" (cosa que claramente ya hizo con su vice). \nDesde hace mucho se sabe que volver a los K es suicida. Pero el voto bronca cego a muchos de lo obvio.", "in_reply_to_user_id": "4493788281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1113049977696202752", "edit_history_tweet_ids": ["1161962434107707392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Argentore1", "id": "4493788281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161803389291941890"}], "created_at": "2019-08-15T11:26:47.000Z", "lang": "es", "id": "1161962434107707392"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39804437", "edit_history_tweet_ids": ["1161962399072755712"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:26:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962399072755712"}, {"text": "Las P\u00e1g del Mundo de la derecha\nHACE Mucho q vienen opinando Argentina se SUICIDA \nMANTENIENDO UN PTE INEPTO\nhttps://t.co/0AvTqvZFqz", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0AvTqvZFqz", "expanded_url": "https://youtu.be/n8SoHoLfL4k", "display_url": "youtu.be/n8SoHoLfL4k"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87470904", "edit_history_tweet_ids": ["1161962257074573312"], "created_at": "2019-08-15T11:26:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161962257074573312"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218990726", "edit_history_tweet_ids": ["1161962116879925248"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:25:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962116879925248"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842601781", "edit_history_tweet_ids": ["1161961886147076096"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:24:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961886147076096"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362111684", "edit_history_tweet_ids": ["1161961868111613952"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:24:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961868111613952"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14462769", "edit_history_tweet_ids": ["1161961747235966976"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:24:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961747235966976"}, {"text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170130894", "edit_history_tweet_ids": ["1161961556374163456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "created_at": "2019-08-15T11:23:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161961556374163456"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291845416", "edit_history_tweet_ids": ["1161961549541650432"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:23:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961549541650432"}, {"text": "@renata__chagass Os pais dela morreram no acidente de carro por conta da chuva exatamente em um dia que ela esqueceu de alimentar o fofuxo, na cabe\u00e7a dela ela se sente culpada de n\u00e3o ter conseguido alimentar ele e ele ficar t\u00e3o bravo que matou seus pais", "in_reply_to_user_id": "1084187750658723840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4710382097", "edit_history_tweet_ids": ["1161961548702736390"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "renata__chagass", "id": "1084187750658723840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161960820424749057"}], "created_at": "2019-08-15T11:23:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961548702736390"}, {"text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092389516", "edit_history_tweet_ids": ["1161961496836026368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "created_at": "2019-08-15T11:23:03.000Z", "lang": "it", "id": "1161961496836026368"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181377909", "edit_history_tweet_ids": ["1161961482726326272"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:23:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961482726326272"}, {"text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134665474", "edit_history_tweet_ids": ["1161961380846723073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "created_at": "2019-08-15T11:22:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161961380846723073"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56857624", "edit_history_tweet_ids": ["1161961189473214464"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:21:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961189473214464"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027204417131433985", "edit_history_tweet_ids": ["1161961127091195904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "created_at": "2019-08-15T11:21:35.000Z", "lang": "ja", "id": "1161961127091195904"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43544163", "edit_history_tweet_ids": ["1161961077082640384"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:21:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961077082640384"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32763139", "edit_history_tweet_ids": ["1161961067565768704"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:21:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961067565768704"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963083366", "edit_history_tweet_ids": ["1161961010921652224"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:21:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1161961010921652224"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52781286", "edit_history_tweet_ids": ["1161960916218535937"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:20:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1161960916218535937"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219647924", "edit_history_tweet_ids": ["1161960818847756288"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:20:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1161960818847756288"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326356695", "edit_history_tweet_ids": ["1161960718322806785"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:19:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1161960718322806785"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027733707728330752", "edit_history_tweet_ids": ["1161960649066504193"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-15T11:19:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1161960649066504193"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "edit_history_tweet_ids": ["1161960604153929728"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-15T11:19:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161960604153929728"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 253, "tweet_count": 5712, "listed_count": 0}, "username": "marcoslima_", "location": "Recife, Brazil", "name": "Marcos Lima", "id": "119406491"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "username": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 345, "tweet_count": 37285, "listed_count": 0}, "username": "adanwenn", "location": "Recife, Brazil", "name": "Camilla Adan, MSc, \ud83e\uddea\ud83d\udc89\ud83e\udda0.", "id": "134137923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247416, "listed_count": 328}, "username": "ProcesoDigital", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Proceso Digital", "id": "58046607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1054, "tweet_count": 504242, "listed_count": 91}, "username": "Vilmapooh", "location": "Puerto Rico, CT, USA", "name": "Vilmapooh", "id": "358149935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29904, "following_count": 317, "tweet_count": 73549, "listed_count": 93}, "username": "TuNoticiaPR", "location": "Puerto Rico", "name": "Tu Noticia PR", "id": "2257825603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 4529, "tweet_count": 62080, "listed_count": 5}, "username": "ZaroniHeloisa", "name": "Hist\u00f3ria", "id": "1048357615271665664"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}, "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 43, "tweet_count": 481466, "listed_count": 2}, "username": "Profilo3Marco", "name": "marco staff.profilo3", "id": "1103360481341902854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31486, "following_count": 310, "tweet_count": 38982, "listed_count": 183}, "username": "IlPrimatoN", "name": "Il Primato Nazionale", "id": "1935534786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1715, "tweet_count": 33843, "listed_count": 2}, "username": "catbelo003", "name": "Cath!", "id": "3829107376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "username": "MercedesRojasC1", "name": "Mercedes Rojas Canales", "id": "1120369097609482247"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "username": "alvarezrodrich", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "id": "112801997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 5751, "tweet_count": 130444, "listed_count": 77}, "username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2", "id": "991015358285975553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 518, "tweet_count": 87180, "listed_count": 1}, "username": "anapaulasantosb", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ana Paula", "id": "69806700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 4623, "tweet_count": 36570, "listed_count": 13}, "username": "jcwmorsch", "location": "Porto Alegre", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "id": "1693931534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 550, "tweet_count": 14378, "listed_count": 1}, "username": "florsocampo", "location": "terreno tomado, mendoza", "name": "flor", "id": "848387866816385024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1723, "tweet_count": 69893, "listed_count": 7}, "username": "PJihyolo", "location": "Dayeon e Mihyun 06.03.21", "name": "QWheein\ud83e\udd8bMIC ON", "id": "1068855087748063232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "username": "alascahiddles", "location": "Westeros, 221b", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "id": "3314182311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 2823, "tweet_count": 78127, "listed_count": 2}, "username": "Clovis_Vilela", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Cl\u00f3vis Vilela(ContraFAKENEWS)", "id": "1371333266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26811, "listed_count": 0}, "username": "MriamCMMiranda1", "name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "id": "897266755520823298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 3748, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "username": "de_aldery", "location": "Brasil", "name": "Aldery de Almeira Costa", "id": "1148592236764041220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2037, "tweet_count": 6294, "listed_count": 2}, "username": "jaimeelsastre", "name": "Jaime el Sastre", "id": "1183297278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2391, "tweet_count": 20362, "listed_count": 0}, "username": "elisalmeida2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Elis\u00e2ngela Almeida", "id": "309327010"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 397910, "following_count": 3078, "tweet_count": 287622, "listed_count": 831}, "username": "ElDia_do", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "id": "143173757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1022, "tweet_count": 80819, "listed_count": 5}, "username": "GuauciMejia", "location": "Rep. Dominicana", "name": "\ud83e\udd4b MR.\u2b50", "id": "94571379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 15416, "listed_count": 2}, "username": "IngridMellado1", "location": "Lima, Peru", "name": "\u02dc\u201d*\u00b0\u2022.\u02dc\u201d*\u00b0\u2022 Ingrid Mellado \u2022\u00b0*\u201d\u02dc.\u2022\u00b0*\u201d\u02dc", "id": "947844452105818112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1496, "tweet_count": 40618, "listed_count": 9}, "username": "chabongus", "name": "chabongus", "id": "2168642235"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 141830, "following_count": 4781, "tweet_count": 205952, "listed_count": 418}, "username": "mmlamoyano", "location": "Argentina", "name": "Mariana Moyano", "id": "210935992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 718, "tweet_count": 31109, "listed_count": 19}, "username": "rbpavam", "name": "rosane pavam", "id": "37835742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "username": "PeruanoSenior", "location": "Peru", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "945669065594454017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "username": "JVelasquezQ", "location": "Lambayeque", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 202, "tweet_count": 11047, "listed_count": 0}, "username": "johnvamz", "location": "Quillabamba, Peru", "name": "John Vamz", "id": "490842354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 11164, "listed_count": 0}, "username": "hernandoluis60", "name": "Hernando Aquije", "id": "823728682955055105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1112, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "username": "Nascihjhj", "name": "Camila #teamtreta", "id": "345040909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140206, "listed_count": 2}, "username": "GastonMS", "location": "Lima, Peru", "name": "Gaston Manrique", "id": "53312664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 255, "tweet_count": 37530, "listed_count": 3}, "username": "wsantanadefraga", "location": "Brasil", "name": "Fraga", "id": "53553976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1646, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "username": "franciz111", "name": "francisco", "id": "706640808204701696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 611, "tweet_count": 92920, "listed_count": 0}, "username": "xmisscobain_", "location": "hotel diablo \ud83d\udd25", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude60\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude5a", "id": "527797037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}, "username": "kidollarsin", "location": "Madrid", "name": "ki$in babyyy", "id": "234139776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 293, "tweet_count": 21090, "listed_count": 0}, "username": "CoerinMaria", "name": "maria coerin", "id": "2801822293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199146, "following_count": 300, "tweet_count": 78299, "listed_count": 1689}, "username": "cartamaior", "location": "Brasil", "name": "F\u00f3rum 21", "id": "34271853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4899, "tweet_count": 35610, "listed_count": 15}, "username": "zazatreze", "location": "Ci\u00eancias UNIFESP \ud83e\udd89", "name": "\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff\u2665\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf1fZaz\u00e1 Lula\u2b50\ud83c\udf40\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "id": "41708682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "username": "notinotasnet", "location": "Brooklyn, NY", "name": "dre santos", "id": "2815012067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 4932, "tweet_count": 46078, "listed_count": 2}, "username": "Dompsa461", "location": "Earth", "name": "Alex #BrasilAcimadeTudo#Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "162523935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 822, "tweet_count": 26392, "listed_count": 8}, "username": "aeiouva", "location": "Brasil", "name": "Carol Ramos", "id": "261792082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1321, "tweet_count": 256061, "listed_count": 144}, "username": "perceval45", "name": "andr\u00e9 rougier", "id": "238727586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 545, "tweet_count": 26342, "listed_count": 2}, "username": "Enio16440447", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Enio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "1100744851572879360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1034, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}, "username": "arsantos2104", "location": "Manaus AM", "name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos", "id": "721153717010083840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "username": "Jonatha13919420", "name": "Jonathan", "id": "997625481326415873"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}, "username": "AlvaroAlvaradoC", "location": "Panam\u00e1", "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "id": "221066268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 4950, "tweet_count": 13551, "listed_count": 0}, "username": "dusaotannus", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "name": "EDUARDO JORGE TANNUS FILHO", "id": "806819763259408384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 919, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "username": "pesca1972", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Luciano Pescador \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "3229853224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 1306, "tweet_count": 9026, "listed_count": 13}, "username": "fe_fragga", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "name": "FERNANDA FRAGA", "id": "349319590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109631, "listed_count": 36}, "username": "LDelacruzv", "name": "Leonardo de la Cruz", "id": "1136014952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 109, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "username": "MiguelA68573295", "location": "Huacho, Peru", "name": "Miguel Angel Melgar", "id": "928491341952282624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "username": "LUCIANA_LEON_R", "location": "Per\u00fa", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "id": "45048171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 790, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "username": "cinecinemania", "location": "Brasil", "name": "Cine Cine Mania", "id": "900099215317229568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 801, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "username": "fabiola_mazzini", "name": "Fab\u00edola Mazzini", "id": "927557680608219136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767649, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "id": "317671787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 237, "tweet_count": 6968, "listed_count": 1}, "username": "BCN19781", "name": "BCN1978", "id": "1089868795957649409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134843, "following_count": 1003, "tweet_count": 24584, "listed_count": 447}, "username": "EugeniodOrs_", "location": "Vilamalla (Gerona), Espa\u00f1a", "name": "Eugenio d'Ors", "id": "1057992745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 3869, "tweet_count": 7678, "listed_count": 10}, "username": "BezerraLopesPT", "name": "Bezerra Lopes\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1138200276849086465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302047, "following_count": 1263, "tweet_count": 142349, "listed_count": 1248}, "username": "requiaooficial", "location": "Bras\u00edlia/Paran\u00e1", "name": "Roberto Requi\u00e3o", "id": "95253000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 268, "tweet_count": 20526, "listed_count": 0}, "username": "mabsene", "name": "Mauricio Sene", "id": "317239429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 1042, "tweet_count": 23196, "listed_count": 8}, "username": "liriano100", "location": "La Vega", "name": "Juan Carlos Liriano", "id": "2185173385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "username": "natvouze", "location": "Peru", "name": "zaynab zaynab zaynab", "id": "1470924104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29924, "listed_count": 1}, "username": "FHernandezBot", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "id": "925642205284524032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4437, "following_count": 4688, "tweet_count": 20637, "listed_count": 5}, "username": "SergioNotari", "location": "Brasil", "name": "Sergio LULA LIVRE Notari", "id": "200737761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 286, "tweet_count": 70179, "listed_count": 2}, "username": "HistorianPseudo", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Le Jacobin Uruguayen", "id": "1065813319334940673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "username": "ElChing58876360", "location": "Lima", "name": "El Chingon", "id": "994724888295432192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "username": "evelinorcon", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7466, "following_count": 783, "tweet_count": 69543, "listed_count": 109}, "username": "elmauro1", "location": "Argentina", "name": "Mauro", "id": "71293868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 359, "tweet_count": 100202, "listed_count": 21}, "username": "rarayencendida", "location": "Argentina", "name": "\u2200\u1d1a\u2200\u1d1a", "id": "9173332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 280, "tweet_count": 28924, "listed_count": 0}, "username": "aaaaflores", "location": "cic", "name": "defensora dos frascos e comprimidos", "id": "713426361919135749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5193, "following_count": 897, "tweet_count": 46236, "listed_count": 31}, "username": "sgfavs", "location": "selefobicos", "name": "\u0618", "id": "3027071127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 226, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "username": "fonseca_direito", "location": "Rep\u00fablica de Bananas", "name": "Lucas Fonseca", "id": "3165275175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "username": "evladimir2012", "name": "Enrique Tejada", "id": "581616006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 867, "tweet_count": 84384, "listed_count": 17}, "username": "CarminhaAlmeida", "location": "Bahia", "name": "MC Almeida", "id": "71521488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 189, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}, "username": "Virgy_checio", "location": "\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e........", "name": "Virginia", "id": "852337132362502145"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73244, "following_count": 2258, "tweet_count": 112471, "listed_count": 329}, "username": "monvalpa", "location": "Lima, Peru", "name": "Patricia Montero", "id": "46530396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}, "username": "sinlimitestv", "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "name": "Sin L\u00edmites", "id": "175127734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 195, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "username": "dezaferrer", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "socorroDeus\ud83e\udd21", "id": "759055244575830016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 456, "tweet_count": 27252, "listed_count": 0}, "username": "johncillo33", "location": "Lima Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Johntuesta", "id": "718280959049789442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 256, "tweet_count": 32736, "listed_count": 0}, "username": "ACzkut", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc67\ud835\udc67\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc67\ud835\udc58\ud835\udc62\ud835\udc61 \ud835\udc35.", "id": "2596582775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 811, "tweet_count": 43831, "listed_count": 0}, "username": "CamilBogado", "location": "Chaco, Argentina", "name": "C\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00.", "id": "865531422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 4980, "tweet_count": 28528, "listed_count": 3}, "username": "renatodalapa", "location": "Juiz de Fora Minas Gerais", "name": "Renato Macedo", "id": "185409524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 505, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "username": "susu_araujo16", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "cristina", "id": "925710368558764033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "username": "julmareky", "location": "California, USA", "name": "Milu", "id": "740502586696949760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1714, "tweet_count": 12216, "listed_count": 0}, "username": "ditabruta", "name": "ditabruta", "id": "1049514857136091137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 4988, "tweet_count": 53525, "listed_count": 4}, "username": "mendeslh", "location": "NIter\u00f3i - RJ", "name": "Luiz Henrique Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "id": "211692257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 686, "tweet_count": 36445, "listed_count": 16}, "username": "NathanThic", "location": "Ano Hondo", "name": "Spooky ThiccNathan\ud83c\udf83\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "457778924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1202, "tweet_count": 24517, "listed_count": 7}, "username": "tmoyz", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "moy", "id": "18033771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 875, "tweet_count": 47605, "listed_count": 1}, "username": "ClaraLuz1986", "name": "Clara", "id": "1057119120704061440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4277, "tweet_count": 15029, "listed_count": 4}, "username": "bestmoonphase", "name": "Elle Loureiro \ud83d\udea9", "id": "74581185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 570, "tweet_count": 43364, "listed_count": 6}, "username": "YARISMA11", "name": "YARISMA", "id": "2365451814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "username": "Vzla_Indomita", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "id": "3046873623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 3604, "tweet_count": 31772, "listed_count": 2}, "username": "katymarins", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dryka.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\u270a\u270a", "id": "841739454616354817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 205, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "username": "LaydSouzaCruz", "name": "Layd serva de Deus", "id": "1108492750218059776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 3761, "tweet_count": 8347, "listed_count": 4}, "username": "oliveirac87", "name": "Oliveirac", "id": "2729289361"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 305440, "following_count": 13499, "tweet_count": 176353, "listed_count": 463}, "username": "remolachanews", "location": "Santo Domingo", "name": "remolacha.net", "id": "208103059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 62, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}, "username": "moelyla", "location": "RJ ", "name": "Liliane Santos", "id": "104714634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 321, "tweet_count": 7742, "listed_count": 1}, "username": "CanaldoWolg", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Davi (Wolg)", "id": "192939295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza", "id": "2245342114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380053, "listed_count": 152}, "username": "marielSiviglia", "location": "Prato, Toscana", "name": "mariellasiviglia", "id": "304598010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "username": "FabbioSabatini", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 551, "tweet_count": 3132, "listed_count": 0}, "username": "Pavao23714748", "name": "Pavao", "id": "1141537039990624257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2312, "tweet_count": 96671, "listed_count": 4}, "username": "ditelou", "location": "Floripa -SC-Brasil", "name": "Louiz", "id": "266841098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "location": "lima", "name": "Valentin", "id": "274189486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 555, "tweet_count": 5759, "listed_count": 1}, "username": "_sandra_as", "location": "Lima, Peru", "name": "Sandra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "896871187208433664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4999, "tweet_count": 122259, "listed_count": 99}, "username": "beltrangambier", "location": "Madrid", "name": "Beltr\u00e1n Gambier", "id": "196246394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4834, "tweet_count": 60026, "listed_count": 11}, "username": "yurirafael92", "location": "Caucaia, Cear\u00e1, Brasil", "name": "Yuri Rafael de Oliveira", "id": "121416149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "username": "zetaunolima", "location": "Lima y +", "name": "Don Zeta", "id": "228118709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1225, "tweet_count": 43997, "listed_count": 3}, "username": "vs_priscila", "name": "Priscila", "id": "388296776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 790, "tweet_count": 245464, "listed_count": 8}, "username": "iscoelho5046", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 307, "tweet_count": 59396, "listed_count": 5}, "username": "adri_mt95", "name": "Adri", "id": "371349332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 580, "tweet_count": 24533, "listed_count": 75}, "username": "ricardomendesjr", "location": "Curitiba, PR, Brasil", "name": "ricardomendesjr\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "14817338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 967, "tweet_count": 27982, "listed_count": 7}, "username": "gm_castillog", "location": "Peru", "name": "GM Castillo", "id": "965452099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418758, "following_count": 622, "tweet_count": 166718, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 84, "tweet_count": 136917, "listed_count": 5}, "username": "MarildaAMelo", "location": "Uberl\u00e2ndia - MG", "name": "Marilda Melo", "id": "232944676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 4008, "tweet_count": 41392, "listed_count": 1}, "username": "pcs3pcs1", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Paulo Cesar dos Sant", "id": "842536438566703104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 93, "tweet_count": 44447, "listed_count": 1}, "username": "mymela3d", "name": "mariella", "id": "925933009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69595, "following_count": 34700, "tweet_count": 147111, "listed_count": 48}, "username": "GuaraCuchaFE", "name": "Fiorella Estefan\u00eda", "id": "4824742383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1927, "tweet_count": 35736, "listed_count": 3}, "username": "katydorronsoro", "name": "katy", "id": "1068892190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 342, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}, "username": "Venezue79831628", "name": "Venezuela LIBRE!", "id": "1153978904362856448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1093, "tweet_count": 11148, "listed_count": 2}, "username": "CDelventura", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Carmelina Del Ventura", "id": "3254114458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 84, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "username": "Welling38452324", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wellington Jose Da Silva", "id": "995830320586002432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 600, "tweet_count": 122246, "listed_count": 13}, "username": "INFEEERN00000", "location": "Inferno, ZL - S\u00e3o Paulo ", "name": "Bispa foi no Hanson \ud83d\udd3413\ud83d\udd34 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "104684424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 122, "tweet_count": 15647, "listed_count": 2}, "username": "dominikkjk", "name": "nick", "id": "1017913132398858240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2712, "tweet_count": 98304, "listed_count": 3}, "username": "SrSordido", "location": "Gallaecia ", "name": "Lucio Cornelio Sila", "id": "2311745556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 728, "tweet_count": 19678, "listed_count": 0}, "username": "RodgerYoung0", "name": "Thales de Katarsis", "id": "914918174554050560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 278, "tweet_count": 14068, "listed_count": 0}, "username": "wrodriguez_3", "name": "WRodriguez", "id": "1042857159518814208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 353, "tweet_count": 117870, "listed_count": 20}, "username": "jarapenyo98", "location": "Hotline Milwaukee ", "name": "Fracazzo Auditore", "id": "600293635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2665, "tweet_count": 50302, "listed_count": 0}, "username": "MarliaTramonti1", "location": "cascavel pr", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "id": "710644569566797824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10661, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "username": "Joclau53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 700, "tweet_count": 34590, "listed_count": 0}, "username": "Licunhag1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Licunhag", "id": "1016698518638153730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 1256, "tweet_count": 68577, "listed_count": 138}, "username": "la_meseta_uber", "location": "autarqu\u00edas la ba\u00f1eza", "name": "lamesetauberalles", "id": "210944820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 4824, "tweet_count": 57938, "listed_count": 4}, "username": "LuuhSoares1313", "location": "Fartura, Brasil", "name": "Luuh Soares \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "893511279087890433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20060, "following_count": 2678, "tweet_count": 47668, "listed_count": 79}, "username": "pau_llaves", "location": "\u2026 Que je ne suis plus d\u2019ici", "name": "Llaves", "id": "846007718322360320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "username": "JoseLuis_O_", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Joseluis O", "id": "282741559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 226, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "username": "lesugarte82", "name": "Leslie ugarte", "id": "3084892617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 435, "tweet_count": 130985, "listed_count": 10}, "username": "MairaColorada", "location": " Porto alegre", "name": "Maira Cantero", "id": "55066053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 699, "tweet_count": 40387, "listed_count": 0}, "username": "EzetorresTorres", "name": "ezequiel torres", "id": "1576190990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 109, "tweet_count": 18759, "listed_count": 3}, "username": "baesicellie", "location": "Porto, Portugal", "name": "ellie \u2728", "id": "257163304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 324, "tweet_count": 6734, "listed_count": 1}, "username": "barbaramso", "location": "Maia, Portugal", "name": "barbs", "id": "3008295772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 347, "tweet_count": 36727, "listed_count": 0}, "username": "semterok", "name": "Marcelo Maia", "id": "943333386659213313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 6440, "tweet_count": 47489, "listed_count": 3}, "username": "253730", "name": "Sil Paiva 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "331192501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403593, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "username": "zabalaaldia", "location": "New York City", "name": "Zabala al Dia.com", "id": "65228781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 291, "tweet_count": 5861, "listed_count": 1}, "username": "AbelQueirozdeA1", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1142579247627812865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 95, "tweet_count": 14108, "listed_count": 2}, "username": "chimvann", "location": "Escritora  ela/dela -18y-", "name": "minnie\u2077", "id": "908018644713709568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}, "username": "BBusan97", "name": "Jun", "id": "917068290492596225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 298, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}, "username": "YLudewigs", "name": "Ingrid Y A Ludewigs", "id": "1097118546335858688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16650, "following_count": 13258, "tweet_count": 5786, "listed_count": 9}, "username": "0Vigilante0", "location": "Brasil", "name": "O Vigilante\u2122\ufe0f", "id": "144304645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2977, "tweet_count": 23683, "listed_count": 0}, "username": "CelliaMarquess", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Celia Marques\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "484789454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 173, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "username": "fabioadepaula", "location": "Brasil", "name": "Fabio de Paula", "id": "425476689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 199, "tweet_count": 30998, "listed_count": 0}, "username": "rojitaaaaa", "location": "Sabaneta", "name": "Isabella \ud83e\udd0d", "id": "302333795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4996, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "username": "FAUSTODELACRUZ", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "id": "359476462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}, "username": "MaAlejandraDR", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "id": "924232693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 218, "tweet_count": 38899, "listed_count": 1}, "username": "renzinni", "location": "Santa Anita, Peru", "name": "Renzo Ordo\u00f1ez", "id": "54816953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 125, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "username": "ALP_330", "location": "capital do rap ", "name": "cebola\ud83d\ude2c", "id": "1037725537677045760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4991, "tweet_count": 138910, "listed_count": 19}, "username": "AltinhoRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Daniel Fernandes", "id": "46006531"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493621, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "username": "psol50", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "PSOL 50", "id": "1202130601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 517, "tweet_count": 153273, "listed_count": 18}, "username": "ClauCravo", "name": "Clau Cravo \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff4", "id": "67711235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1089, "tweet_count": 81659, "listed_count": 0}, "username": "PaisanaArgentin", "name": "In\u00e9s G.\ud83d\udd49", "id": "1023687986553212934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12778, "following_count": 13491, "tweet_count": 29855, "listed_count": 5}, "username": "beerbaron41", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd71\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d", "id": "254277486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 729, "tweet_count": 32364, "listed_count": 1}, "username": "alexcoboo", "location": "Isla de Mako", "name": "Icono Marino", "id": "2996793641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 177, "tweet_count": 8079, "listed_count": 2}, "username": "Manususo17", "location": "Almer\u00eda-Dubl\u00edn", "name": "SUSO17", "id": "737225270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 4443, "tweet_count": 40714, "listed_count": 4}, "username": "DMELBI", "location": "Espa\u00f1a", "name": "DAVID MEL", "id": "197397287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72870, "listed_count": 16}, "username": "PedManes", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 103, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "username": "David77009726", "location": "San Miguel, Peru", "name": "David", "id": "970138255118290946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11852, "following_count": 11334, "tweet_count": 473302, "listed_count": 68}, "username": "Cricamg", "location": "MG", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "id": "191729517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2080, "tweet_count": 169248, "listed_count": 15}, "username": "M_Perucci", "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "id": "163450006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36310, "listed_count": 5}, "username": "NotiVillaRiva", "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "name": "Noticias Villa Riva", "id": "102666136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "username": "Enlace_Nacional", "location": "Dominican Republic", "name": "Enlace Nacional RD", "id": "824438812646465538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 435, "tweet_count": 38211, "listed_count": 0}, "username": "ElianeMariaPar3", "name": "Eliane Maria Parente", "id": "1108695238888091648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}, "username": "JavierJ43150202", "name": "Javier Jimenez", "id": "628416077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6637, "following_count": 3014, "tweet_count": 74363, "listed_count": 132}, "username": "unfernandezmas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "344428078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 426, "tweet_count": 93533, "listed_count": 2}, "username": "JoelMSimmons", "location": "Hell", "name": "Machine Gun Kermit", "id": "263923741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 475, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "username": "veramanzali", "name": "Ver\u00f4nica Alves", "id": "322050811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 471, "tweet_count": 56047, "listed_count": 2}, "username": "ClaudioRVJr", "name": "Claudio Vasconcellos", "id": "182589749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 4924, "tweet_count": 66748, "listed_count": 17}, "username": "tioricocampos", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Rico Campos \ud83d\udea9", "id": "60582516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 5657, "tweet_count": 122717, "listed_count": 12}, "username": "cornelioalencar", "location": " ba . Brasil", "name": "cornelio alencar", "id": "2600362639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3616, "tweet_count": 141424, "listed_count": 0}, "username": "Ciclo58Jorge", "location": "Isidro Casanova, Argentina", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc04 \ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc11", "id": "804013925687771136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 4972, "tweet_count": 115130, "listed_count": 26}, "username": "ChikJeitoso", "location": "Brasil", "name": "Chik Jeitoso", "id": "66441340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "Gaitano_LaRosa", "location": "Espanha", "name": "Gaitano_LaRosa", "id": "1098652001855000578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 528, "tweet_count": 19859, "listed_count": 4}, "username": "claudii__99", "location": "cementerio", "name": "Nosek", "id": "1366844863"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 864, "tweet_count": 319062, "listed_count": 88}, "username": "mpmorales", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Miguel", "id": "45995929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 13753, "tweet_count": 15409, "listed_count": 8}, "username": "porras_oscar", "location": "Colombia", "name": "cinecomic", "id": "369889180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1036, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}, "username": "annedfrigo", "name": "annedfrigo", "id": "1057589694156980224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 33, "tweet_count": 53708, "listed_count": 0}, "username": "CarlosP67240861", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "name": "CarlosPeralta", "id": "970318209915281410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 642, "tweet_count": 22666, "listed_count": 15}, "username": "CompuServBoriQa", "location": "USA", "name": "CentroMeteorologicoPR\u2122\ud83c\udf10", "id": "85481471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 565, "tweet_count": 244166, "listed_count": 4}, "username": "locomotivrussa", "location": "Campo Largo, Brasil", "name": "ripa", "id": "291732413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18382, "following_count": 13111, "tweet_count": 79585, "listed_count": 104}, "username": "GaleraVermelha", "name": "Galera Vermelha \ud83d\udea9 #LulaPresidente #Vote13", "id": "130494234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 379, "tweet_count": 109194, "listed_count": 16}, "username": "Marron121", "name": "Tefas de Tita \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "562220067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 105, "tweet_count": 10470, "listed_count": 1}, "username": "CARLOSPUEMAPE1", "name": "CARLOSPUEMAPE", "id": "544008122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 473, "tweet_count": 6775, "listed_count": 0}, "username": "Ccastilho3", "location": "Brigadeiro Tobias, Sorocaba", "name": "\ud83d\udea9Ccastilho", "id": "1149444787633889281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 179, "tweet_count": 15199, "listed_count": 1}, "username": "cherisshi", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf52; \uccb4\ub9ac", "id": "239432798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 3992, "tweet_count": 77037, "listed_count": 0}, "username": "miqueiasufes", "location": "Brasil", "name": "miqueias 13", "id": "50494584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 111, "tweet_count": 3907, "listed_count": 0}, "username": "EmiliaPagu", "name": "emilia agnes assis d", "id": "1577901691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95223, "listed_count": 2}, "username": "juliano_streit", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Juliano Streit #vote13", "id": "3061947238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 114, "tweet_count": 21052, "listed_count": 4}, "username": "vic1404fg", "location": "...", "name": "\u2648\ufe0fic", "id": "2742132976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1048, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "username": "Edu__Channel", "name": "Eduardo Canal", "id": "453985816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18555, "following_count": 694, "tweet_count": 2230, "listed_count": 33}, "username": "JBedoyaDenegri", "name": "Javier Bedoya Denegri", "id": "1959589412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 78, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "username": "gisac_an", "location": "Italia", "name": "sitvil", "id": "37401407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 83, "tweet_count": 17865, "listed_count": 0}, "username": "ineruttabile", "location": "Via Discorrendo", "name": "Stefano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1013328917816627200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 913, "tweet_count": 8505, "listed_count": 0}, "username": "FlordoDeserto9", "name": "Flor do Deserto", "id": "1103322736607354883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 197, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "username": "DVN7CL", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "755757583340867584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "username": "juliobenjamin3", "name": "Julio Benjamin", "id": "458619536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}, "username": "ghmves", "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "id": "311207549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 2172, "tweet_count": 64858, "listed_count": 15}, "username": "Gato0800", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "gato de rua", "id": "80447331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1612, "tweet_count": 58515, "listed_count": 6}, "username": "punkhyuckie", "location": "ENFP", "name": "lucky :p", "id": "907397193316872193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 2960, "tweet_count": 267356, "listed_count": 34}, "username": "Nego_bom_hp", "name": "Nego Bom\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "212748940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 648, "tweet_count": 16890, "listed_count": 1}, "username": "loserlikemanu", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "manoela", "id": "1005485681605562368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 87, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}, "username": "Graciel26357390", "name": "Graciela Andrade Sanchez", "id": "1052002885746208768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 751, "tweet_count": 25040, "listed_count": 0}, "username": "pachitadv", "location": "Lima, Peru", "name": "Patricia Diaz", "id": "30237626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 374, "tweet_count": 2338, "listed_count": 0}, "username": "UniveRealista", "name": "Universo Realista", "id": "2546973620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 482, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "username": "AnaArru48691178", "location": "Curitiba", "name": "AnaArruda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dios arriba de tudo y de todos!", "id": "1116763567494135808"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1088725, "following_count": 232, "tweet_count": 16635, "listed_count": 1441}, "username": "AbrahamWeint", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Abraham Weintraub", "id": "1120399498692497408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 241, "tweet_count": 7508, "listed_count": 1}, "username": "Lamismatonina", "location": "En un teteo", "name": "Haku", "id": "990400668807630848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 143, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}, "username": "vicomga", "location": "Los Angeles, CA", "name": "vico", "id": "1101104337005219841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 231, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}, "username": "neuronez", "name": "Neuronez \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1123318366603812865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1036, "tweet_count": 49042, "listed_count": 1}, "username": "lhenriquecabeca", "location": "Recife/Pernambuco/Brasil", "name": "Luis Henrique Cunha", "id": "271545664"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3658165, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}, "username": "rmapalacios", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "id": "119174866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2816, "tweet_count": 56153, "listed_count": 4}, "username": "e_duardogr", "location": "Argentina", "name": "e-\u03c0tome", "id": "720969296202084352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12184, "following_count": 7516, "tweet_count": 31580, "listed_count": 52}, "username": "jjsaer", "name": "Juan Jos\u00e9 Saer", "id": "1036139623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10584, "following_count": 211, "tweet_count": 7519, "listed_count": 28}, "username": "FuriaeTradicao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "F\u00faria e Tradi\u00e7\u00e3o", "id": "910247970628669440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 125, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}, "username": "PastorBoiadeiro", "location": "Gadol\u00e2ndia", "name": "Pastor Boiadeiro", "id": "1156977303894855680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 718, "tweet_count": 59660, "listed_count": 0}, "username": "marcelomotoki", "name": "marcelo motoki", "id": "150338758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "username": "LaraFer86550422", "location": "Bahia", "name": "Lara Ferreira", "id": "1117025415875518464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 4490, "tweet_count": 13839, "listed_count": 0}, "username": "janiolila", "name": "J\u00e2nio Medeiros", "id": "292546793"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2319878, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 3522, "tweet_count": 42939, "listed_count": 0}, "username": "GiesslerLopez", "name": "Gerardo Giessler Lopez Quiroz", "id": "1126908887062450176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 335, "tweet_count": 9292, "listed_count": 0}, "username": "fabricioD51", "name": "Camarada", "id": "41747733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 306, "tweet_count": 12580, "listed_count": 12}, "username": "alfcomart", "location": "Somewhere Between The Stars", "name": "Alfredo Horoch", "id": "293196235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 494, "tweet_count": 5182, "listed_count": 0}, "username": "dannipull", "location": "Pedro de Toledo,SP", "name": "Dan Tormund", "id": "958325068152627200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331544, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 293, "tweet_count": 17883, "listed_count": 3}, "username": "yillagarrido", "location": "Panama", "name": "yilla", "id": "48454392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195163, "listed_count": 0}, "username": "luisrogerio45", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "luis rogerio santos", "id": "885905019677155328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 5001, "tweet_count": 56965, "listed_count": 4}, "username": "Kargumu", "name": "#NoOlvidamos\ud83d\udc8e\u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "223521564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 772, "tweet_count": 37156, "listed_count": 0}, "username": "riicardowegner", "location": "Panambi- RS", "name": "Gade", "id": "404278558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64547, "following_count": 866, "tweet_count": 45275, "listed_count": 249}, "username": "hugonopo", "name": "Hugo \u00d1opo", "id": "17933883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 4800, "tweet_count": 23043, "listed_count": 49}, "username": "elexpresosalta", "location": "Salta", "name": "El Expreso de Salta", "id": "163994424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 708, "tweet_count": 83701, "listed_count": 4}, "username": "porion84", "location": "Flon\u00f3psh/SC", "name": "Paul'Orion", "id": "470528872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 195, "tweet_count": 13192, "listed_count": 0}, "username": "loizalopes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "luizy", "id": "1365892297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 2987, "tweet_count": 104623, "listed_count": 5}, "username": "OblitasRosario", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosario OblitasMyres", "id": "403406764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 332, "tweet_count": 2118, "listed_count": 0}, "username": "keyllamx_", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Key \ud83e\udd8b", "id": "937150297746608129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}, "username": "drakeflxme", "location": "Campo de entrenamiento.", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "id": "1151038540429611008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}, "username": "OroborosUnite", "location": "Estrella de la muerte", "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance", "id": "4063694997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36734, "following_count": 89, "tweet_count": 53070, "listed_count": 514}, "username": "germanfermo", "location": "Buenos Aires", "name": "Sherman", "id": "366851862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452839, "listed_count": 0}, "username": "bellaciaubella", "location": "Ursal", "name": "Ale", "id": "859984396929159169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 435, "tweet_count": 145195, "listed_count": 25}, "username": "GladysRCastro", "location": "argentina-mendoza", "name": "rose", "id": "162450182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1221, "tweet_count": 43922, "listed_count": 8}, "username": "fabiocostacg", "location": "Recife", "name": "f\u00e1bio vieira", "id": "51724836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2335, "tweet_count": 144204, "listed_count": 4}, "username": "rlsrafals", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "id": "715894299376947200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38720, "following_count": 36937, "tweet_count": 36156, "listed_count": 37}, "username": "seontasa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "id": "1142902008535535616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 2211, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}, "username": "choudsbr", "name": "chouds", "id": "2957262095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 291, "tweet_count": 16124, "listed_count": 0}, "username": "PereyraMarinaa", "name": "M\ud83d\ude80", "id": "596130915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 622, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "username": "dalmeida0602", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "#agenteseencontra", "id": "1244543239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7779, "following_count": 7710, "tweet_count": 26308, "listed_count": 3}, "username": "PaulaoConceicao", "name": "Paul\u00e3o M\u00e9dico pela Democracia \ud83d\udea9", "id": "4144426493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 166, "tweet_count": 12483, "listed_count": 0}, "username": "hlndpietra", "name": "pietra", "id": "2873000469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 447, "tweet_count": 60359, "listed_count": 0}, "username": "soudeja_", "location": "Rio de Janeiro", "name": "j", "id": "328621754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 228, "tweet_count": 93656, "listed_count": 7}, "username": "stuxrm", "location": "505", "name": "\u30b8\u30a7\u30cb\u30d5\u30a1 \ud808\udf10", "id": "2955833489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2208, "tweet_count": 15596, "listed_count": 3}, "username": "fransil", "location": "Do mundo", "name": "\ud83c\udf39 PND - FF \ud83c\udf5e\u00e9\ud83c\udf3ee \ud83c\udf3e \u00e9 \ud83d\udcb2", "id": "40276078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1079, "tweet_count": 24656, "listed_count": 0}, "username": "fernando_bahia3", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Fernando \ud83d\udea9", "id": "296580550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 556, "tweet_count": 11589, "listed_count": 0}, "username": "TomaziSergio", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Sergio Tomazi", "id": "762327836422266880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 313, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "username": "jm_siches", "name": "JOSE MIGUEL SICHES", "id": "4324862481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1249, "tweet_count": 17914, "listed_count": 0}, "username": "FachinUhu", "location": "Suzano, Brasil", "name": "Artur e Bolsonaro, tudo igual", "id": "382990131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 624, "tweet_count": 28873, "listed_count": 0}, "username": "nazare109", "name": "Jo\u00e3o Cardoso", "id": "275504352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 255, "tweet_count": 223321, "listed_count": 7}, "username": "nunotakesams", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "name": "Nuno", "id": "626960986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "username": "ManoloSanchezF2", "name": "Manolo Sanchez Flores", "id": "1130939287149654016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 12, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "username": "GuiHunns", "name": "Guilherme", "id": "145504429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 223, "tweet_count": 95404, "listed_count": 3}, "username": "Ana522", "location": "Por aqui y por alla", "name": "Ana", "id": "255725107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "username": "AlzamoraDe", "name": "Gladis De Alzamora", "id": "1054429513625600001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 586, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "username": "Veni_1240", "name": "@VeniRodriguez", "id": "830075250939396101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 120, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "username": "osmanyur", "location": "BOGOTA, COLOMBIA", "name": "Osmany U. R.", "id": "179166337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "username": "cardenasjorgee", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "name": "JorgeCardenas", "id": "260267255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 414, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}, "username": "Alenufok", "location": "Argentina", "name": "Lolipop", "id": "894777036551725056"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 828773, "following_count": 3359, "tweet_count": 345493, "listed_count": 4139}, "username": "perfilcom", "location": "Argentina", "name": "Perfil.com", "id": "16294264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 235, "tweet_count": 47524, "listed_count": 0}, "username": "pecavaovni", "name": "pecava", "id": "2758917315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "name": "jodamo", "id": "57068069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 611, "tweet_count": 47988, "listed_count": 0}, "username": "l_larysse", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Larisse", "id": "2472824999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 5001, "tweet_count": 178230, "listed_count": 8}, "username": "vera_ireneo", "location": "Formosa, Argentina", "name": "@ireneo_vera", "id": "702463329902698496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 389, "tweet_count": 14193, "listed_count": 0}, "username": "giuliaaketlin", "location": "crz", "name": "giulia", "id": "4745816777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 4342, "tweet_count": 57489, "listed_count": 3}, "username": "mirtslacerda", "location": "Cuiab\u00e1", "name": "Mirts Ribeiro Alves Lacerda", "id": "701716058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 104, "tweet_count": 4799, "listed_count": 1}, "username": "_DemasiadoLoco", "name": "Demasiado Loco", "id": "3950346874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 884, "tweet_count": 50146, "listed_count": 1}, "username": "adrianakodo", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Adriana Carvalho", "id": "219127944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "username": "FelipeG86825319", "location": "Lima, Peru", "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 278, "tweet_count": 7531, "listed_count": 2}, "username": "sumi345_", "name": "\u2606suraci\u2606", "id": "1103788571524325378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 383, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "username": "rociolamejor112", "location": "Per\u00fa", "name": "Rocio Granado", "id": "786749991201169408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 327, "tweet_count": 202534, "listed_count": 7}, "username": "voltes48", "location": "Italy", "name": "Gilbert \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "3047103415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 139, "tweet_count": 6348, "listed_count": 0}, "username": "Ninandradee1", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Nina", "id": "823515618582364160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 126, "tweet_count": 23752, "listed_count": 3}, "username": "catanese5stelle", "location": "catania", "name": "Giovanni Barbagallo Catanese 5 Stelle", "id": "280181465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 102, "tweet_count": 67002, "listed_count": 8}, "username": "mario_araujojr", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Mario Araujo \ud83d\udeb2", "id": "134233281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 585, "tweet_count": 327076, "listed_count": 47}, "username": "Milangass", "location": "Argentina", "name": "mIL a gritos", "id": "397281777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 401, "tweet_count": 147711, "listed_count": 74}, "username": "achlysxcaro", "location": "@folkotb", "name": "out of caro\u2019s system", "id": "3346431485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 3596, "tweet_count": 38260, "listed_count": 1}, "username": "Lujanfisio", "name": "Lujan Barros Mendes", "id": "134895250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 526, "tweet_count": 153675, "listed_count": 22}, "username": "OmarTasayco", "location": "Lima, Per\u00fa ", "name": "Omar Jesus Tasayco S", "id": "2721859829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2898, "tweet_count": 53879, "listed_count": 4}, "username": "resistencesol", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Poliana Cansada \ud83c\udf35\ud83e\udd38\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "id": "197643655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 551, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "username": "Saroscas_Joy", "location": "Roraima, Brasil", "name": "Sara Persaud", "id": "952257592209833984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2325, "tweet_count": 46709, "listed_count": 1}, "username": "consorcioamaral", "name": "JUSTI$$A", "id": "311003753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 174, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "username": "katia52471105", "name": "katia", "id": "1156602331712184320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 2120, "tweet_count": 41304, "listed_count": 2}, "username": "RS7054", "location": "Venezuela", "name": "R.SILVA.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaf\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "199112487"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "username": "ChiguireBipolar", "location": "El Llano", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "id": "28588050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 687, "tweet_count": 28093, "listed_count": 1}, "username": "oopslayana", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd4a.", "id": "1107791381026746368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}, "username": "Valente_lanna", "location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "id": "1076608878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "username": "informe56rd", "name": "informe56rd", "id": "1092895593494650882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1012, "tweet_count": 40049, "listed_count": 12}, "username": "GuilleSchweiz", "location": "Kanton Zug, Suiza", "name": "Williams \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "836727180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43375, "following_count": 198, "tweet_count": 17315, "listed_count": 503}, "username": "Jotatrader_ok", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho J", "id": "1045291093808549889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2091, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}, "username": "SitoPaulo", "location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil", "name": "Paulo Martin Marques Sit\u00f3", "id": "988849357259706368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 7193, "tweet_count": 277744, "listed_count": 17}, "username": "VeroFFS", "location": "Rosario-USA-Pilar, Argentina", "name": "Regan MacNeil\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "37078393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 490, "tweet_count": 20326, "listed_count": 0}, "username": "ramirez10_ivan", "location": "Catriel ", "name": "Ivan", "id": "754864277178224640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 319, "tweet_count": 30881, "listed_count": 1}, "username": "Alejo_ezequielE", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "Alejo", "id": "1551591697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 3154, "tweet_count": 126291, "listed_count": 12}, "username": "mariartec", "location": "Brasil", "name": "#FAZ O L \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "69428038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 564, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}, "username": "Srochacunha", "location": "\u00c9vora, Portugal", "name": "silv\u00e9rio rocha cunha", "id": "1097191234349748227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 667, "tweet_count": 7192, "listed_count": 0}, "username": "manoelenio", "name": "Ancestralidade", "id": "987862326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1287, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}, "username": "Mia_oliva10", "location": "\u2708", "name": "M\u00eda Oliva", "id": "716735030454796288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 673, "tweet_count": 22214, "listed_count": 0}, "username": "alanleonel_ac", "location": "Villa de soto-Cba", "name": "Alan", "id": "2283096214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 589, "tweet_count": 32162, "listed_count": 1}, "username": "rezarzuela", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eu sou Lula", "id": "27702071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 4714, "tweet_count": 120307, "listed_count": 10}, "username": "dougsoua", "location": "Brasil", "name": "doug souza", "id": "1107334088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1076, "tweet_count": 10302, "listed_count": 1}, "username": "LuizHnrk", "location": "Arax\u00e1", "name": "Luiz\u00e3o", "id": "189878581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2878, "tweet_count": 36447, "listed_count": 6}, "username": "InfoDiariord", "location": "Rep. Dominicana", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "id": "433777087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 67, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "username": "bethoelviejo", "name": "IgorMorales", "id": "44694550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 787, "tweet_count": 8918, "listed_count": 3}, "username": "Claudio_you", "location": "Nordeste, Brasil", "name": "Braite Drill BR", "id": "327478126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1521, "tweet_count": 9090, "listed_count": 0}, "username": "Nachot_1982", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho", "id": "135721070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55995, "following_count": 635, "tweet_count": 327618, "listed_count": 577}, "username": "pricatti", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "Pablo Ricatti", "id": "2533990031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 209, "tweet_count": 12378, "listed_count": 5}, "username": "vanemeg", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Vane\ud83c\udf19", "id": "250398798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "username": "EcoParcero", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "id": "46954627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 74, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}, "username": "bia_araujjo", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "\ud835\udd53\ud835\udd66\ud835\udd53\ud835\udd66", "id": "1122166100991586307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 283, "tweet_count": 24886, "listed_count": 0}, "username": "pfati01", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "name": "F\u00e1tima Pereira \ud83c\udf08\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "id": "1401268860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310506, "listed_count": 26}, "username": "AlexMonteiro93", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "id": "71033370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 370, "tweet_count": 43314, "listed_count": 6}, "username": "afobacao", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "junia", "id": "95178149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 604, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "username": "Lia_Menezes", "location": "Porto Alegre/RS Brasil", "name": "Lia Beatriz Menezes", "id": "172440771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 420, "tweet_count": 10118, "listed_count": 0}, "username": "brasilabreolho", "name": "antonio artagao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3051371789"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 316405, "following_count": 259, "tweet_count": 15108, "listed_count": 704}, "username": "inst_lula", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Instituto Lula", "id": "342994346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 4898, "tweet_count": 19229, "listed_count": 13}, "username": "viniciuspuhl", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Vin\u00edcius Puhl", "id": "77441762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 759, "tweet_count": 85238, "listed_count": 53}, "username": "Geraldo_14F", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "name": "Geraldo Barbosa", "id": "169488471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1391, "tweet_count": 23663, "listed_count": 0}, "username": "neisaa", "location": "Penha, S\u00e3o Paulo", "name": "Zulema Zahir\ud83c\udf93\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddfa\ud83d\udecb\ufe0f", "id": "87702363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 9460, "listed_count": 0}, "username": "GbriellyB", "name": "Gbrielly britto ", "id": "2738422292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 2186, "tweet_count": 57608, "listed_count": 0}, "username": "anonimomsr1", "location": "Bahia", "name": "Marli\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1106164022838210561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 808, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}, "username": "FilhoJl", "name": "Sergipe \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "958096908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 3994, "tweet_count": 125825, "listed_count": 4}, "username": "_hudsonQ", "location": "Brasil ", "name": "Hudson Queiroz \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "611657609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1128, "tweet_count": 6411, "listed_count": 4}, "username": "nessaftric", "name": "Vanessa Oliveira", "id": "165745088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2161, "tweet_count": 49200, "listed_count": 2}, "username": "Andrukov", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Marcelo Andrukov \u270a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #ForaBolsonaro genocida", "id": "16249450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 605, "tweet_count": 69064, "listed_count": 9}, "username": "ritacarvalhool1", "name": "Rita Carvalho", "id": "3055453703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 361, "tweet_count": 171218, "listed_count": 7}, "username": "Quinha_14", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Quinn \ud83d\udc2c\ud83d\uddfc", "id": "173300902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1963, "tweet_count": 48692, "listed_count": 1}, "username": "mario_mrsilvio", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "M\u00e1rio Silvio", "id": "917493692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2815, "tweet_count": 38081, "listed_count": 36}, "username": "ToDiBolha", "location": "UBERABA - MG", "name": "ToDiBolha", "id": "1081964316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 197, "tweet_count": 1091, "listed_count": 4}, "username": "maxisimcic", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maximiliano Simcic", "id": "18409217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}, "username": "ElBolsoDeLazaro", "location": "Argentina", "name": "CoronaVirus", "id": "16187388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1293, "tweet_count": 37781, "listed_count": 13}, "username": "ecc_a", "location": "TOKYO", "name": "ecca\u2606", "id": "70056729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 855, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}, "username": "leofacer", "name": "Facundo", "id": "3724027516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56489, "following_count": 282, "tweet_count": 5019, "listed_count": 209}, "username": "zlotomarcelo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marcelo Zlotogwiazda", "id": "893183421043834880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 6, "tweet_count": 5717, "listed_count": 0}, "username": "larimardigital", "location": "Barahona, Dominican Republic", "name": "Larimar Digital", "id": "1102256332072194048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46614, "following_count": 2126, "tweet_count": 15052, "listed_count": 549}, "username": "mikeljanin", "name": "Mikel Jan\u00edn", "id": "82104594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 1564, "tweet_count": 17185, "listed_count": 209}, "username": "elhdlt", "location": "Spain", "name": "Es La Hora De Las Tortas!!!", "id": "19019839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 284, "tweet_count": 39611, "listed_count": 1}, "username": "adolfo_se", "name": "Adolfo Santana", "id": "635348186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 209, "tweet_count": 78722, "listed_count": 4}, "username": "nosebesar", "location": "nb", "name": "\u2744\ufe0f", "id": "3323372950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 358, "tweet_count": 45743, "listed_count": 0}, "username": "ar4ujos", "name": "carola maria", "id": "959577046925086720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1097, "tweet_count": 55026, "listed_count": 0}, "username": "Hyanka17", "name": "Hyanka", "id": "2934775643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "username": "BulhoesValle", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "id": "1084885216555077632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 1944, "tweet_count": 420578, "listed_count": 19}, "username": "essesusersai", "location": "Azkaban", "name": "PT\u00e2m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "745383181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1070, "tweet_count": 137427, "listed_count": 2}, "username": "GilsonS21698261", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "name": "Gilson Santos", "id": "871147448852508674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 145, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}, "username": "BielPinheiro13", "location": "TBJ", "name": "Pinheiro", "id": "4441218279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2668, "tweet_count": 59701, "listed_count": 0}, "username": "pleicargar", "name": "Carlos Garcia", "id": "747577862429999104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1527, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "username": "EmanoelPaulo13", "name": "PAULO.", "id": "919394870137163776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 998, "tweet_count": 15069, "listed_count": 0}, "username": "gonsalvescom2s", "name": "Luciano", "id": "3420102477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "username": "NestorP53625059", "name": "Nestor Paredes", "id": "1141897849258618880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 762, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}, "username": "eskereloko", "name": "ividivi", "id": "860203712517689347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "username": "EliomarLeal5", "name": "Eliomar Leal", "id": "1125772927465553921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 903, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}, "username": "FvgDaniele", "location": "Toscana", "name": "Daniele Fvg", "id": "831054785931571203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 312, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "username": "juanchi1979", "name": "Juanchi", "id": "36162736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 570, "tweet_count": 5314, "listed_count": 1}, "username": "ednamirian", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "edna mirian", "id": "80114184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2587, "tweet_count": 106811, "listed_count": 0}, "username": "jucaravlf", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil", "name": "Ju\u00e7ara", "id": "1103320811170091009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 1961, "tweet_count": 111730, "listed_count": 3}, "username": "fraca_abusada", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "712661986740477953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2962, "tweet_count": 140930, "listed_count": 68}, "username": "Leosias", "location": "Barbelith", "name": "Leosias \u306d\u3053\ud83c\udff4", "id": "34825846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1640, "tweet_count": 55365, "listed_count": 0}, "username": "alegogo01", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro Alejandro", "id": "561193480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 807, "tweet_count": 83968, "listed_count": 13}, "username": "carlosdebolson", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "Barbijo\u00b4s Man + (Plus)", "id": "4275617080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8443, "following_count": 3053, "tweet_count": 22762, "listed_count": 9}, "username": "petcafer", "location": "Joinville/SC", "name": "PETriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc4c", "id": "3412806538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 218, "tweet_count": 10331, "listed_count": 0}, "username": "lianarouca", "name": "sapatona desequilibrada \ud83e\udd91", "id": "1160295780273532929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 104, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "username": "RGovernator", "location": "Estrat\u00f3sfera", "name": "\u2606\u2606\u2606MaVeRiCk\u2606\u2606\u2606", "id": "1124845704847998976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2468, "tweet_count": 8791, "listed_count": 31}, "username": "gtrader22", "location": "Argentina", "name": "ElLoboDeWaltDisney", "id": "790166719016865798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 3248, "tweet_count": 99178, "listed_count": 0}, "username": "Rafamentiaca", "location": "RS ,Brasil", "name": "Rafamentiaca", "id": "1103463275780587520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 3583, "tweet_count": 58227, "listed_count": 1}, "username": "ppbotelho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paulo #LulaNoPrimeiroTurno Botelho", "id": "64669513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 59, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "username": "EduardoFarina5", "name": "Eduardo Farina", "id": "1095798800940191747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218795, "listed_count": 66}, "username": "michellebarouki", "location": "Brazil", "name": "Michelle", "id": "1530616231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 305, "tweet_count": 10116, "listed_count": 0}, "username": "soyalico", "location": "Ecuador", "name": "Amado Constante \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "2377178050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9652, "following_count": 1622, "tweet_count": 2097, "listed_count": 126}, "username": "adrianhei", "name": "Adri\u00e1n", "id": "217267376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 471, "tweet_count": 35965, "listed_count": 0}, "username": "UDuenhas", "location": "Penha, S\u00e3o Paulo", "name": "Ubaldo Duenhas", "id": "826215661047250945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 1278, "tweet_count": 103618, "listed_count": 48}, "username": "PresleyRosa", "location": "Brasil", "name": "Rosa Presley", "id": "361567481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1086, "tweet_count": 20235, "listed_count": 4}, "username": "kaldionisio", "name": "karlos dionisio", "id": "60168233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 595, "tweet_count": 9602, "listed_count": 3}, "username": "valenciacftuits", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "VCF", "id": "3747349481"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96134, "following_count": 2109, "tweet_count": 71606, "listed_count": 459}, "username": "Generaldepie_", "location": "Valencia", "name": "H\u00e9ctor G\u00f3mez", "id": "380538100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 954, "tweet_count": 28249, "listed_count": 1}, "username": "soniasol_", "location": "Fortaleza/Ce\n", "name": "S\u00f4nia Oliveira", "id": "385116827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1835, "tweet_count": 23721, "listed_count": 4}, "username": "CampoProgr", "location": "Goi\u00e1s - Brasil", "name": "Campo Progressista", "id": "921386309360521218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "username": "EsdrasR4", "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "name": "Esdras R", "id": "952351818188701696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "id": "804906192334163968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 537, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "username": "belandreo", "name": "Belandreo", "id": "966789602303533058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 82, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "RSaratti", "name": "Rosane Saratti", "id": "1147511018282766336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1214, "tweet_count": 38453, "listed_count": 66}, "username": "30s", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Math30s", "id": "8001132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 514, "tweet_count": 19522, "listed_count": 1}, "username": "gui_granja", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Guilherme Granja", "id": "2257012682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 712, "tweet_count": 20207, "listed_count": 0}, "username": "bbbbuuuk", "name": ".", "id": "776219034089947137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 251978, "listed_count": 3}, "username": "aldunate_r", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "id": "917778463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2766, "tweet_count": 25959, "listed_count": 3}, "username": "Candido80Erick", "name": "Erick Lula da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83d\udea9", "id": "2758746196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 509, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "username": "ojoaojustino", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "id": "4204520663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 921, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}, "username": "b8120f3d724043d", "name": "Fabrizio Can\u00e8 \u264f", "id": "737553362728583170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1337, "tweet_count": 59923, "listed_count": 0}, "username": "marbel_dias", "name": "marbel dias", "id": "858383201609420801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1737, "tweet_count": 83832, "listed_count": 2}, "username": "adrianabpadilha", "location": "Natal, Brasil", "name": "A contagem mudou \ud83c\udded\ud83c\uddfa 51/libertadores! \ud83d\ude1c\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udd25\ud83d\udd2a", "id": "751384259278041088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 4744, "tweet_count": 134592, "listed_count": 15}, "username": "Cavalcanti13R", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Regina Mello \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "1920895292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 562, "tweet_count": 46798, "listed_count": 14}, "username": "Bunny_2038", "location": "Safari \ud83d\udc07", "name": "Bunny\ud83c\udf40", "id": "752542479434604545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 4374, "tweet_count": 36620, "listed_count": 3}, "username": "FieroItalico", "location": "Italia", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Memento Audere Semper \u00ae \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #sonounodei1000", "id": "317942119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 155, "tweet_count": 275, "listed_count": 1}, "username": "NewsPuntato", "name": "PuntatoNews", "id": "1141423714497699840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 4985, "tweet_count": 97046, "listed_count": 5}, "username": "melizacaramez", "location": " ", "name": "Meliza \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3308194899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "username": "valdesjorgel", "name": "Johnny Quest", "id": "152369649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1575, "tweet_count": 15125, "listed_count": 0}, "username": "ricardootonelli", "location": "Guaymallen - Mendoza", "name": "Ricardo Otonelli", "id": "2474213624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 4785, "tweet_count": 98511, "listed_count": 24}, "username": "eliselalouve", "location": "Seattle.WA. ", "name": "elisaloba\ud80c\udda6\ud80c\udda3", "id": "433631367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1932, "tweet_count": 289493, "listed_count": 7}, "username": "opedeuta", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "masadi45", "id": "561368187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 719, "tweet_count": 547123, "listed_count": 24}, "username": "VelindaDe", "location": "Terra Redonda", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2836377093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 5000, "tweet_count": 54810, "listed_count": 8}, "username": "lhdiniz", "location": "Belo Horizonte", "name": "Luis Henrique Diniz \ud83e\udd91 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "id": "92036596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1125, "tweet_count": 26905, "listed_count": 3}, "username": "eujennifercouto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jennifer, n\u00e3o Genifer", "id": "2769088233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2392, "tweet_count": 8969, "listed_count": 8}, "username": "hn_antiprogres", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6 Henry N\u00fa\u00f1ez \ud83d\udc63", "id": "576152534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 779, "tweet_count": 17909, "listed_count": 3}, "username": "ragnarmadridist", "name": "Historia que tu Hiciste", "id": "437932222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 6877, "tweet_count": 14393, "listed_count": 8}, "username": "alan_venturini", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Alan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "44750413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 193, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "username": "ttgertrudis887", "name": "@", "id": "2615960239"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444203, "following_count": 270, "tweet_count": 554208, "listed_count": 11532}, "username": "clarincom", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2103, "tweet_count": 24752, "listed_count": 1}, "username": "jlp4152", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Jorge", "id": "230902614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 750, "tweet_count": 124664, "listed_count": 1}, "username": "raiomary", "name": "Raio mary", "id": "201405774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3466, "tweet_count": 24277, "listed_count": 176}, "username": "miguelgilcasado", "location": "Madrid - Spain", "name": "miguel gil", "id": "165365385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 569, "tweet_count": 33183, "listed_count": 0}, "username": "maatheeus_1", "location": "RJ", "name": "Matheus #TeamC6Bank", "id": "2751401189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "username": "RonyeliCarvalho", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Ronyeli", "id": "817153735344488449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 4936, "listed_count": 0}, "username": "marinita1231", "name": "@marinita123", "id": "1104100893048426502"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160251, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "username": "petrogustavo", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2126, "tweet_count": 144286, "listed_count": 1}, "username": "JoaoJaques77", "name": "Jo\u00e3o Jaques", "id": "2440686168"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340552, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 934, "tweet_count": 32728, "listed_count": 6}, "username": "analia_varela", "location": "Natal - RN - Brasil", "name": "An\u00e1lia Varela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9", "id": "389787690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "username": "m2claudiomendes", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil ", "name": "m2claudiomendes@gmail.com", "id": "1071857083744686080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 617, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "username": "innaig_c", "location": "CBA", "name": "no soy gianni", "id": "1045119011858599936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1005, "tweet_count": 54789, "listed_count": 27}, "username": "eggroldaoo", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Betegomes", "id": "2889809153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 479, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "username": "euLMateus", "location": "Brasil", "name": "um Mateus vacinado!", "id": "3094365039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 375, "tweet_count": 7866, "listed_count": 3}, "username": "francoislegendr", "location": "France", "name": "francois.legendre", "id": "497998630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}, "username": "Beni_le_matou", "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "49251366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340593, "listed_count": 5}, "username": "ElianadaCruzRo1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliana", "id": "1058510955053809664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15076, "following_count": 10011, "tweet_count": 1466, "listed_count": 42}, "username": "gifsdogremio", "name": "Gifs do Gr\u00eamio", "id": "890789253076185088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 740, "tweet_count": 56047, "listed_count": 4}, "username": "angryrc_29", "name": "CLANRECAR\ud83d\udc7b", "id": "433053251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56966, "listed_count": 75}, "username": "Fuegoalalata", "name": "Fuegoalalata", "id": "23213650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 114, "tweet_count": 39561, "listed_count": 0}, "username": "RomuloMotaBosso", "name": "romulo bosso", "id": "176915043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 391, "tweet_count": 13583, "listed_count": 2}, "username": "Lisbe_bz", "location": "Venezuela", "name": "Lisbeth Bello", "id": "195825816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466829, "listed_count": 146}, "username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "id": "42332041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 6813, "tweet_count": 434895, "listed_count": 1}, "username": "marioasouza72", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "id": "3378088599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 807, "tweet_count": 46421, "listed_count": 9}, "username": "informatifarero", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "Inform\u00e1tico Farero", "id": "802228286591995904"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7456, "following_count": 936, "tweet_count": 64566, "listed_count": 43}, "username": "MarioCaffaro", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Mario C\u00e1ffaro", "id": "340239401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2210, "tweet_count": 54747, "listed_count": 15}, "username": "gamaaires", "location": "Palmas, Tocantins, Brasil.", "name": "#VamosJuntosPeloBrasil - \ud83d\udea9\u00ae", "id": "56359500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 856, "tweet_count": 48287, "listed_count": 5}, "username": "ankhnu", "location": "Bizkaia, Euskal Herria", "name": "Hati \u263e", "id": "1102942940647882758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 765, "tweet_count": 6081, "listed_count": 0}, "username": "guibordmen", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Guille", "id": "1491174974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 55, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "magibritos90", "location": "Paraguay", "name": "Magi Britos", "id": "896577002848882688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 647, "tweet_count": 19932, "listed_count": 3}, "username": "soledadcassane1", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "\u2648Soo Lee\u2648", "id": "2847547006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 2908, "tweet_count": 68380, "listed_count": 1}, "username": "JOCTCARVALHOFR3", "name": "Joct\u00e3 & Edilene", "id": "738365696598511618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2792, "tweet_count": 88452, "listed_count": 5}, "username": "LiEuAvisei", "name": "Li #FORABOLSONAROESUAQUADRILHA", "id": "95079743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 330, "tweet_count": 25577, "listed_count": 0}, "username": "mario_rotter", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mario Rotter", "id": "1031863638007730176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2675, "tweet_count": 52805, "listed_count": 10}, "username": "ofalador125", "location": "Buritis, Belo Horizonte", "name": "jose maria oliveira", "id": "299140071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 729, "tweet_count": 47020, "listed_count": 3}, "username": "joserdsn", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8 \u00c9, \ud83c\uddea \ud83c\uddfa \ud83c\udde6 \ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf4 !", "id": "54530405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 480, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "username": "Vanysoyjo", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Vany\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udfe0Fique em casa. #ELEN\u00c3O", "id": "1140816719839191040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 3295, "tweet_count": 107566, "listed_count": 9}, "username": "bdfreitas", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Tadeu", "id": "200298697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "username": "centralmediard", "location": "Santo Domingo", "name": "Amaury Mo", "id": "1263163604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1493, "tweet_count": 16316, "listed_count": 1}, "username": "glournco", "name": "Gus \ud83e\udde0", "id": "3424852175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 2889, "tweet_count": 154004, "listed_count": 24}, "username": "Eedaii", "location": "dove senti l'estasi ", "name": "Io.. :)", "id": "2419772543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 685, "tweet_count": 91096, "listed_count": 3}, "username": "nicholascalisto", "location": "Fortaleza-CE", "name": "Nicholas Calisto \u24df \ud83d\udc37", "id": "134175207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 60, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "username": "lucianomelorx", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Luciano Melo 13", "id": "317314162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 697, "tweet_count": 68753, "listed_count": 1}, "username": "zesarto", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Jos\u00e9 Sarto", "id": "556158235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1224, "tweet_count": 29131, "listed_count": 0}, "username": "_Carmen_I", "location": "Italia", "name": "Carmen \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1006510829649518592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5064, "following_count": 1662, "tweet_count": 54547, "listed_count": 6}, "username": "wushurabbit", "location": "Roma", "name": "Ivan Ingrill\u00ec \u2600\ufe0f\ud83d\udc22\u26f5\ufe0f", "id": "489909029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1246, "tweet_count": 220196, "listed_count": 10}, "username": "GigiEinaudi", "name": "gigi einaudi", "id": "1396368162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1149, "tweet_count": 41137, "listed_count": 1}, "username": "Vacinaagora", "name": "Lula13\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "714955637201977344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1931, "tweet_count": 42731, "listed_count": 8}, "username": "ProffEmerson", "location": "Sarzedo, Brasil", "name": "Professor Emerson MG", "id": "161832384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2762, "tweet_count": 151942, "listed_count": 37}, "username": "kotakotaz2", "name": "\u30ab\u30ba\u30de@\u30c7\u30d6\u6d3b(\u4eca\u65e5\u3082\u4eca\u65e5\u3068\u3066)", "id": "724981956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 372, "tweet_count": 4080, "listed_count": 0}, "username": "RMaxther", "location": "Colombia", "name": "Roy_maxther", "id": "1015762220481961984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 49, "tweet_count": 6560, "listed_count": 10}, "username": "forzearmatenews", "name": "Forze Armate News", "id": "708341893181153280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2268, "tweet_count": 89524, "listed_count": 1}, "username": "user3971", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "id": "163984286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 168, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}, "username": "advguitarra", "name": "advguitarra", "id": "1142077680462061568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 224, "tweet_count": 28393, "listed_count": 4}, "username": "soyAgiraru", "location": "@ImZoerua \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "name": "Ale \ud83d\udc38\ud83c\udf83", "id": "945798499458863104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}, "username": "fatima_mirandab", "location": "Recife, Brasil", "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3183182746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 875, "tweet_count": 55462, "listed_count": 8}, "username": "LPimentaV", "name": "Lulu\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf11", "id": "1036842978575298560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 585, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "RoniCunha1", "name": "Roni Cunha", "id": "1088986851631874049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495649, "listed_count": 35}, "username": "carlatoscan", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 3705, "tweet_count": 41612, "listed_count": 0}, "username": "elvispiccolivar", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "elvis piccoli vargas", "id": "2235596608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 161, "tweet_count": 171975, "listed_count": 1}, "username": "mellwintter", "name": "meLL ferrer", "id": "809123748590850048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 4968, "tweet_count": 291374, "listed_count": 27}, "username": "p_resende", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "id": "78983380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 582, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}, "username": "MELLOPAT", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PATRICIA MELLO", "id": "87001839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "username": "LaBilirrubinaRD", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "LaBilirrubina.com", "id": "18816301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}, "username": "Mulher_Noticia", "location": "Brasil", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "id": "406766589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 567, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}, "username": "Vanea84070276", "location": "Bahia, Brasil", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Vanea\ud83d\udea9\ud83d\udc6d\ud83c\udf08", "id": "1137907958283669505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 4570, "tweet_count": 71477, "listed_count": 3}, "username": "pcostafloripa", "location": "Florian\u00f3polis-SC-Brasil", "name": "Paulo Lula Costa", "id": "35911020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2514, "tweet_count": 159276, "listed_count": 13}, "username": "monicav2609", "location": "vzla", "name": "Venezolana", "id": "210913192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 3913, "tweet_count": 36642, "listed_count": 22}, "username": "sergiosombra", "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o", "name": "Sergio Sombra \ud83d\udcf8", "id": "127285692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1037, "tweet_count": 13734, "listed_count": 0}, "username": "Cab13Lucia", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucia#andosemprepelaesquerda", "id": "334849971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 271, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "username": "isnlola", "name": "Paola", "id": "2541775976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 483, "tweet_count": 177298, "listed_count": 11}, "username": "PedroGuaranho", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG, Brasil", "name": "Pedro Guaranho", "id": "1442607235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 485, "tweet_count": 36594, "listed_count": 46}, "username": "jadiinho", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Jadsu HOLD ME CLOSER \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "32459486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 613, "tweet_count": 161832, "listed_count": 0}, "username": "romeuomeuamor", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Ro", "id": "890595766372315137"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29881, "following_count": 4043, "tweet_count": 142709, "listed_count": 859}, "username": "trabalhosujo", "location": "Brasil", "name": "Alexandre Matias", "id": "15169506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 769, "tweet_count": 122406, "listed_count": 11}, "username": "EtenaLOff", "location": "Brasil", "name": "Etena \uea00\ud83c\udff9", "id": "140522183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 234, "tweet_count": 44154, "listed_count": 1}, "username": "DonAndresFF", "location": "Colombia", "name": "DANIEL ANDR\u00c9S - CARPE DIEM \ud83d\udc99", "id": "2879785775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 181, "tweet_count": 31882, "listed_count": 0}, "username": "Verdades_br_", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Minhas Verdades", "id": "906659181310210049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1678, "tweet_count": 2061, "listed_count": 3}, "username": "VeronicaBSBarro", "location": "Rio Tinto", "name": "Veronica #FORABOLSONARO", "id": "1711240010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "username": "jaxgamerpppg", "name": "jaxgamer", "id": "773895905934249985"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 191572, "following_count": 2589, "tweet_count": 17677, "listed_count": 1042}, "username": "openarms_fund", "location": " Med - \u00c1frica - Ucrania ", "name": "Open Arms", "id": "270397123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 761, "tweet_count": 54200, "listed_count": 4}, "username": "tietadomal", "name": "Rodrigo Costa", "id": "1938961482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4972, "tweet_count": 62835, "listed_count": 1}, "username": "avabraraujonl", "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "name": "Lula \u00c9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "48757691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1683, "tweet_count": 85020, "listed_count": 0}, "username": "CujoTiago", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tiago Dito Cujo", "id": "1129852331078627329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1123, "tweet_count": 6685, "listed_count": 2}, "username": "Luna41346966", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "name": "Luna Venturi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #vacciniamoci #antifascista", "id": "996347303677087744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "username": "BartolomeoSorg1", "location": "Gallarate, Lombardia", "name": "Bartolomeo Sorge", "id": "1046110322376036352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3701, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "username": "jatemmeunomerj", "location": "CADA DIA UM PESADELO", "name": "brasileira decepcionada", "id": "925902979982610432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 849, "tweet_count": 14530, "listed_count": 0}, "username": "kikacasagrande1", "name": "Bruxa sim, bolsom\u00e9diun nunca! \ud83e\udd22\ud83d\udc83", "id": "1039909801986273280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 142, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "username": "MisterE57113148", "name": "MisterEd", "id": "1113049977696202752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 896, "tweet_count": 20844, "listed_count": 0}, "username": "Argentore1", "name": "Lic. Argentore", "id": "4493788281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7558, "following_count": 4272, "tweet_count": 53684, "listed_count": 11}, "username": "AndorCrain", "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022", "id": "39804437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 742, "tweet_count": 49754, "listed_count": 10}, "username": "rampahugo", "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "name": "Hugo Rampa", "id": "87470904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2663, "tweet_count": 22912, "listed_count": 30}, "username": "rangelnana", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elaine Rangel", "id": "218990726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1525, "tweet_count": 49312, "listed_count": 5}, "username": "neu_dia", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "Neu Dias", "id": "2842601781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2550, "tweet_count": 25053, "listed_count": 5}, "username": "MariaRitadossan", "name": "Maria Rita dos santo", "id": "362111684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 2537, "tweet_count": 68330, "listed_count": 62}, "username": "jesocarneiro", "location": "Santar\u00e9m, Amaz\u00f4nia, BR", "name": "Jeso Carneiro", "id": "14462769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 700, "tweet_count": 6341, "listed_count": 0}, "username": "sebaAsspero", "location": "Lima - Buenos Aires", "name": "Cabeza de tractor\ud83d\ude9c", "id": "170130894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 70, "tweet_count": 17858, "listed_count": 0}, "username": "BethOtaviano", "location": "Brasil", "name": "Elizabeth Martins", "id": "291845416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 803, "tweet_count": 86696, "listed_count": 0}, "username": "starkellcrf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "formiguinha flamenguista", "id": "4710382097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 2936, "tweet_count": 119050, "listed_count": 195}, "username": "BorroniAnna1", "name": "anna borroni", "id": "3092389516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4438, "tweet_count": 127103, "listed_count": 11}, "username": "claudiajmsantos", "name": "Claudia Lula Jacinto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3181377909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 431, "tweet_count": 7466, "listed_count": 4}, "username": "lucciolanotte", "name": "Vanessa Velo", "id": "134665474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 90, "tweet_count": 166311, "listed_count": 15}, "username": "geise_lm", "location": "Santarem, Par\u00e1, Brasil", "name": "Geise", "id": "56857624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 454, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "username": "sanada_k211", "location": "\u6771\u4eac \u65b0\u5bbf\u533a", "name": "\u771f\u7530", "id": "1027204417131433985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1262, "tweet_count": 22739, "listed_count": 2}, "username": "printandonews", "location": "Brasil", "name": "Printando\ud83d\udc41", "id": "43544163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1263, "tweet_count": 9067, "listed_count": 6}, "username": "Cyro7", "location": "Teresina Piau\u00ed", "name": "Cyro P. da Silva", "id": "32763139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7649, "following_count": 7774, "tweet_count": 67925, "listed_count": 3}, "username": "VingadorMor", "location": "Araguari, Brasil", "name": "Adilson Lana \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "2963083366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 4879, "tweet_count": 12463, "listed_count": 0}, "username": "rosely_s_sousa", "location": "Brasil", "name": "Jararaca Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "52781286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 532, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "username": "domicianoapm", "location": "Manaus", "name": "\u262dPeterson Domiciano\u2696", "id": "219647924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2359, "tweet_count": 63766, "listed_count": 2}, "username": "anadantas_UERN", "location": "Natal/RN - Brasil", "name": "Ana Dantas", "id": "326356695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 322, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "username": "DadaltoWeverson", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Weverson Dadalto", "id": "1027733707728330752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8947, "following_count": 4545, "tweet_count": 363130, "listed_count": 8}, "username": "Supervisora", "location": "Brasil", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "70134660"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161818482415153153"}, {"text": "Esclarecendo uma coisas: Bolsa de Mestrado/Doutorado n\u00e3o \u00e9 algo dado de forma aleat\u00f3ria pelo governo pra ajudar estudante que n\u00e3o trabalha.\n\n\u00c9 ASSIM: PARA SEGUIR A CARREIRA ACAD\u00caMICA TEMOS QUE FAZER UMA PROVA REGIDA POR UM EDITAL E CONCORRER PELA VAGA E PELA BOLSA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "134137923", "edit_history_tweet_ids": ["1161994146154000384"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "de Mestrado"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:32:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1161994146154000384"}, {"text": "Un hombre se suicida en residencia de San Germ\u00e1n https://t.co/Da40l0vX7V https://t.co/2LufWYiRry", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Da40l0vX7V", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/1238064333--Un-hombre-se-suicida-en-residencia-de-San-Germ%C3%A1n-#.XVVbQoVVWyA.twitter", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2LufWYiRry", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1161990345871253505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LufWYiRry", "media_key": "3_1161990342826180608"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "San Germ\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2257825603", "edit_history_tweet_ids": ["1161990345871253505"], "created_at": "2019-08-15T13:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161990345871253505"}, {"text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}, "author_id": "40548874", "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"], "created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161959497285419009"}, {"text": "Dopo il mistero del \"suicidio\" del miliardario americano indagato per pedofilia, un altro particolare grottesco che dimostrerebbe il suo strano legame con l'ex presidente Clinton https://t.co/Plbk7HjtO8", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Plbk7HjtO8", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/esteri/quadro-clinton-vestito-donna-nella-casa-del-miliardario-suicida-epstein-127472/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/esteri/quadro-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "1935534786", "edit_history_tweet_ids": ["1161928236743450624"], "created_at": "2019-08-15T09:10:53.000Z", "lang": "it", "id": "1161928236743450624"}, {"text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "author_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161977573561249792"}, {"text": "eu amo o grrm mas a forma como ele \u00e9 cruel com praticamente todas as mulheres do universos de gelo e fogo me deixa muito incomodada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991015358285975553", "edit_history_tweet_ids": ["1161993809443676160"], "created_at": "2019-08-15T13:31:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161993809443676160"}, {"text": "\"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao ex-reitor da  UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser acusado sem provas na Opera\u00e7\u00e3o Ouvidos Moucos, da PF\"\n\nhttps://t.co/5pyeFuMKcf", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5pyeFuMKcf", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7931, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1693931534", "edit_history_tweet_ids": ["1161987044488425472"], "created_at": "2019-08-15T13:04:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987044488425472"}, {"text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "3314182311", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1161404439414083584"}, {"text": "\u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti institucional. La pelota la tiene el que s\u00ed es el Presidente, Mauricio Macri.", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 33, "like_count": 616, "quote_count": 4}, "author_id": "210935992", "edit_history_tweet_ids": ["1161740982808977413"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-08-14T20:46:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161740982808977413"}, {"text": "\u00bfY ahora quien repara el da\u00f1o causado?. Con falsa informaci\u00f3n se ha da\u00f1ado mi honorabilidad y mi trayectoria pol\u00edtica intachable de m\u00e1s de 20 a\u00f1os. Con esta noticia queda demostrado que jam\u00e1s estuve involucrado en temas il\u00edcitos ni gestione apoyo de manera irregular. https://t.co/z5kTiEnqsq", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/z5kTiEnqsq", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1161699634290540550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5kTiEnqsq", "media_key": "3_1161699623142080514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 291, "like_count": 459, "quote_count": 49}, "author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1161699634290540550"], "created_at": "2019-08-14T18:02:30.000Z", "lang": "es", "id": "1161699634290540550"}, {"text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "234139776", "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"], "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161953799512186880"}, {"text": "Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao projeto de abuso de autoridade, aprovado agora na C\u00e2mara https://t.co/PsyHRs52d8", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/PsyHRs52d8", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "34271853", "edit_history_tweet_ids": ["1161991886254563328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "created_at": "2019-08-15T13:23:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1161991886254563328"}, {"text": "Fidel: um fac\u00ednora; um assassino q perseguiu, prendeu e matou dezenas de milhares de seres humanos por n\u00e3o se alinharem \u00e0 sua ideologia nefasta; um d\u00e9spota q privou o cidad\u00e3o cubano do sagrado direito de ir e vir; um torturador; um homof\u00f3bico militante; um terrorista sanguin\u00e1rio! https://t.co/746ijxiQ4A", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/746ijxiQ4A", "expanded_url": "https://twitter.com/aeiouva/status/1161938438658101248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/746ijxiQ4A", "media_key": "3_1161938427929092096"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "261792082", "edit_history_tweet_ids": ["1161938438658101248"], "created_at": "2019-08-15T09:51:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1161938438658101248"}, {"text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n.. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "221066268", "edit_history_tweet_ids": ["1161843361696952325"], "created_at": "2019-08-15T03:33:38.000Z", "lang": "es", "id": "1161843361696952325"}, {"text": "Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra ti meu craque! https://t.co/t2rfBCSQZs", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/t2rfBCSQZs", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdogremio/status/1161820675348320257", "display_url": "twitter.com/gifsdogremio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "349319590", "edit_history_tweet_ids": ["1161967484540469248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161820675348320257"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967484540469248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "MEF"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "MINEM"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RLeOY1zdp9", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1161816038310330368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLeOY1zdp9", "media_key": "3_1161816030273867777"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "MINEM"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "\u00a1@MartinVizcarraC ha claudicado! En audios con autoridades de Arequipa demostr\u00f3 que no quiere gobernar el pa\u00eds.Sucumbi\u00f3 a extremismo que bloquea carreteras y destruye propiedad p\u00fablica-privada. Presidente dej\u00f3 sin piso a sus ministros.#MEF y #MINEM por dignidad deben renunciar. https://t.co/RLeOY1zdp9", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 644, "like_count": 796, "quote_count": 53}, "author_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1161816038310330368"], "created_at": "2019-08-15T01:45:03.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "id": "1161816038310330368"}, {"text": "Estamos unos cuantos seres civilizados sentados en la puerta del bar con el m\u00f3vil. Sale el due\u00f1o, una especie de ogro r\u00fastico. Farfulla: \"Todos con el m\u00f3vil, aqu\u00ed se viene a la naturaleza, collons...\".\nNos miramos algunos. Esto es de pel\u00edcula.", "in_reply_to_user_id": "1057992745", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 390, "quote_count": 1}, "author_id": "1057992745", "edit_history_tweet_ids": ["1161938922777251842"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "Farfulla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161928924395388928"}], "created_at": "2019-08-15T09:53:21.000Z", "lang": "es", "id": "1161938922777251842"}, {"text": "Dei  ao projeto de abuso de autoridade o nome do Reitor Cancelier, v\u00edtima da arbitrariedade em Santa Catarina.", "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 109, "like_count": 2895, "quote_count": 33}, "author_id": "95253000", "edit_history_tweet_ids": ["1161794316186116101"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Reitor Cancelier"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1161794316186116101"}, {"text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "author_id": "54091900", "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161656555051343872"}, {"text": "@Clara61247682 pior que fica a sensa\u00e7\u00e3o de serem meia d\u00fazia de fan\u00e1ticos amplificados por uns tantos inertes que se tivessem que se mexer daria em \u201c\u00e1gua\u201d.", "in_reply_to_user_id": "1057119120704061440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74581185", "edit_history_tweet_ids": ["1161947673332727809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161596363135696897"}], "created_at": "2019-08-15T10:28:07.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "id": "1161947673332727809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1160689853081804801"}, {"text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "143590548", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "lang": "it", "id": "1159395719322767361"}, {"text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "lang": "es", "id": "1161105446863659008"}, {"text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "lang": "es", "id": "1161151095026135040"}, {"text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez asegur\u00f3 no haber conocido nunca al empresario Mario Mendoza, quien es uno de los protagonistas de los 'CNM audios'. Describi\u00f3 a los fiscales del equipo especial Lava Jato como operadores de la corrupta Odebrecht.\nhttps://t.co/SOWGIpyvz3", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/SOWGIpyvz3", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/tomas-galvez-odebrecht-maneja-a-los-fiscales-vela-y-perez-video/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/tomas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/tomas-galvez-odebrecht-maneja-a-los-fiscales-vela-y-perez-video/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Mendoza"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.643, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.5769, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 23, "like_count": 502, "quote_count": 9}, "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1161785539319779328"], "created_at": "2019-08-14T23:43:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161785539319779328"}, {"text": "@GuaraCuchaFE Terrible e inadmisible, es imposible vivir con tanta zozobra, necesitas algo y nunca sabes el precio, hasta llegar al lugar, esto crea una tormenta en la psiquis, por eso tanta gente se suicida,no ven salida a este tormento, de llevar comida a la casa", "in_reply_to_user_id": "4824742383", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1068892190", "edit_history_tweet_ids": ["1161804213355274242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161783957630914560"}], "created_at": "2019-08-15T00:58:04.000Z", "lang": "es", "id": "1161804213355274242"}, {"text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3254114458", "edit_history_tweet_ids": ["1161275281933512704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161040052283162624"}], "created_at": "2019-08-13T13:56:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161275281933512704"}, {"text": "@Clockworkatten @SrSordido @Isabelperezmoi1 @jordievole A ti si que te van los q mandan, q son los q promueven esta invasi\u00f3n. Ahora mismo, rechazarla y denunciarla, es satanizable, y curiosidades q nunca se dar\u00edan, como votar a Trump se convierte en triste esperanza de lo q se nos viene encima. Es una reacci\u00f3n al buenismo suicida", "in_reply_to_user_id": "846007718322360320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914918174554050560", "edit_history_tweet_ids": ["1161987820547911686"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "SrSordido", "id": "2311745556"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "jordievole", "id": "13426312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161969607596486661"}], "created_at": "2019-08-15T13:07:39.000Z", "lang": "es", "id": "1161987820547911686"}, {"text": "@RodgerYoung0 @SrSordido @Isabelperezmoi1 @jordievole Pero vaya, la vuelta  ha sido un paseo largu\u00edsimo.", "in_reply_to_user_id": "846007718322360320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846007718322360320", "edit_history_tweet_ids": ["1161969607596486661"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RodgerYoung0", "id": "914918174554050560"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SrSordido", "id": "2311745556"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "jordievole", "id": "13426312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161969322786508800"}], "created_at": "2019-08-15T11:55:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161969607596486661"}, {"text": "qu\u00e3o tr\u00e1gico \u00e9 ir de f\u00e9rias num dia e fazer a mala nesse mesmo dia? \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3008295772", "edit_history_tweet_ids": ["1161987266153197569"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:05:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987266153197569"}, {"text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}, "author_id": "917068290492596225", "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1073038713075187712"}, {"text": "As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\n\nSe fosse uma empresa honesta teria feito:\n\n1-As Esposas de Toffoli\n2-Os Filhos de Lula\n3-Quem pagou Adelio\n\nS\u00f3 Citei apenas algumas,pq o TT limita.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "144304645", "edit_history_tweet_ids": ["1161736061468467200"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "created_at": "2019-08-14T20:27:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1161736061468467200"}, {"text": "\"\u00c9 preciso varrer esses comunistas do pa\u00eds\". Quem disse isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1858, "like_count": 350, "quote_count": 146}, "author_id": "1202130601", "edit_history_tweet_ids": ["1161686098474672128"], "created_at": "2019-08-14T17:08:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1161686098474672128"}, {"text": "@NevesJuanCarlos Nunca vi una peor lectura de la realidad y una declaraci\u00f3n suicida de tal calibre. Lo que est\u00e1 en juego es la Rep\u00fablica, no sus peque\u00f1os egos...", "in_reply_to_user_id": "279030110", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "254277486", "edit_history_tweet_ids": ["1161781189595815937"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5571, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NevesJuanCarlos", "id": "279030110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161696726215995393"}], "created_at": "2019-08-14T23:26:35.000Z", "lang": "es", "id": "1161781189595815937"}, {"text": "@soniaalmu99 La segunda temporada es un puto co\u00f1azo", "in_reply_to_user_id": "734169056530583552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "737225270", "edit_history_tweet_ids": ["1161985351239503872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soniaalmu99", "id": "734169056530583552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161982989968035840"}], "created_at": "2019-08-15T12:57:51.000Z", "lang": "es", "id": "1161985351239503872"}, {"text": "@DMELBI @SebFacundo !Europa se suicida!", "in_reply_to_user_id": "197397287", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "edit_history_tweet_ids": ["1161835008929046528"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "SebFacundo", "id": "272450313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673068311449601"}], "created_at": "2019-08-15T03:00:26.000Z", "lang": "es", "id": "1161835008929046528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "CarnivalRow"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XDCGRPh0ed", "expanded_url": "https://twitter.com/mpmorales/status/1161983998039642118/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDCGRPh0ed", "media_key": "16_1161983986727555072"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "CarnivalRow"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 57, "username": "PrimeVideo", "id": "17220817"}]}, "text": "vi uns epis\u00f3dios de #CarnivalRow que chega na @PrimeVideo em 30 de Agosto e olha QUE UNIVERSO LINDO QUE ELES CONSTRU\u00cdRAM VIU? \n\nPara os f\u00e3s de dramas de fantasia a s\u00e9rie vai deixar muita gente de boca a aberta. Mal posso esperar para ver os pr\u00f3ximos .. https://t.co/XDCGRPh0ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45995929", "edit_history_tweet_ids": ["1161983998039642118"], "created_at": "2019-08-15T12:52:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1161983998039642118"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 149, "tag": "T\u00edaMar\u00eda"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/x4S88BXOi2", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1161040421436321793", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.5939, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00edaMar\u00eda"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.7722, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de Presidente el que tenemos. Entreg\u00e1ndose muerto de miedo a los radicales, gui\u00e1ndolos de c\u00f3mo deben hacer para tirarse abajo #T\u00edaMar\u00eda. No le importa el Per\u00fa. \u00bfA\u00fan as\u00ed el Congreso quiere citar al Ministro para que informe? \u00a1Censura! https://t.co/x4S88BXOi2", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 115, "like_count": 448, "quote_count": 31}, "author_id": "1959589412", "edit_history_tweet_ids": ["1161062443013025792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161040421436321793"}], "created_at": "2019-08-12T23:50:32.000Z", "lang": "es", "id": "1161062443013025792"}, {"text": "@CarloCalenda A discapito di chi riteneva Salvini un politico capace, la stupidata di sfiduciare Conte dimostra che \u00e8 solo un pirla che si \u00e8 trovato nel posto giusto al momento giusto, a fare surf sull\u2019onda perfetta. Ora bisogna disinnescarlo perch\u00e9 \u00e8 un palese pericolo per tutti.", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013328917816627200", "edit_history_tweet_ids": ["1161919877160087552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161915954772807680"}], "created_at": "2019-08-15T08:37:40.000Z", "lang": "it", "id": "1161919877160087552"}, {"text": "Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos con creces. Acu\u00e9rdense. https://t.co/0Evu3JrNUl", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0Evu3JrNUl", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1161977573561249792", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "311207549", "edit_history_tweet_ids": ["1161978778949758978"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-15T12:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1161978778949758978"}, {"text": "@BolsonaroSP @cpacbrasil PARAB\u00c9NS Eduardo Bolsonaro! Mais uma prova de sua capacidade de articula\u00e7\u00e3o internacional! Grande abra\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 84, "like_count": 6224, "quote_count": 13}, "author_id": "1120399498692497408", "edit_history_tweet_ids": ["1161797029808525312"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "cpacbrasil", "id": "1161348803515097089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161762914136723459"}], "created_at": "2019-08-15T00:29:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1161797029808525312"}, {"text": "https://t.co/SKFY9OK1LV", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SKFY9OK1LV", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomga/status/1161737893989244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SKFY9OK1LV", "media_key": "3_1161737889585217538"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SKFY9OK1LV", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomga/status/1161737893989244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SKFY9OK1LV", "media_key": "3_1161737889593614336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 15, "like_count": 716, "quote_count": 60}, "author_id": "1101104337005219841", "edit_history_tweet_ids": ["1161737893989244929"], "created_at": "2019-08-14T20:34:32.000Z", "lang": "zxx", "id": "1161737893989244929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Glosa"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Glosa"}]}, "text": "\"El suicida insolente\", piensa, mirando con disimulo al Matem\u00e1tico, el v\u00e9rtice de cuyo entrecejo atestigua una reflexi\u00f3n laboriosa #Glosa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1036139623", "edit_history_tweet_ids": ["1161970802939445249"], "created_at": "2019-08-15T12:00:02.000Z", "lang": "es", "id": "1161970802939445249"}, {"text": "@FelippeChaves_ Inquisi\u00e7\u00e3o, celibato, pedofilia em igrejas. Tudo criado por crist\u00e3os. Mais uma vez, sua argumenta\u00e7\u00e3o \u00e9 falaciosa.", "in_reply_to_user_id": "910247970628669440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156977303894855680", "edit_history_tweet_ids": ["1161980126193737733"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161978142262738944"}], "created_at": "2019-08-15T12:37:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161980126193737733"}, {"text": "Ajudando o setor produtivo brasileiro estarei ajudando-os a gerar empregos no Brasil. H\u00e1 nos EUA um oceano de oportunidades represadas devido ao erro de nossa pol\u00edtica sul-sul de alguns governos passados combinado com corrup\u00e7\u00e3o. Quero ser embaixador para fazer a diferen\u00e7a. https://t.co/6wvAV9hTxx", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/6wvAV9hTxx", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1161217418586447872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wvAV9hTxx", "media_key": "7_1161217306560798720"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 527, "like_count": 9241, "quote_count": 70}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1161217418586447872"], "created_at": "2019-08-13T10:06:21.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1161217418586447872"}, {"text": "@FelippeChaves_ Posso colocar uma lista de crist\u00e3os homicidas, estupradores, genocidas, nazistas e fascistas aqui. Mais uma vez, sua argumenta\u00e7\u00e3o \u00e9 falaciosa.", "in_reply_to_user_id": "910247970628669440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156977303894855680", "edit_history_tweet_ids": ["1161979877731504135"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161978373683458050"}], "created_at": "2019-08-15T12:36:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161979877731504135"}, {"text": "A todos los candidatos a presidente: env\u00eden se\u00f1al coordinada de cordura. El mundo observa c\u00f3mo al ritmo de nuestra locura nos estamos suicidando. Con un gesto concertado de cordura, la locura se calma. 42 millones de almas dependen de eso. H\u00e1ganlo hoy mismo, por el bien de todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 14, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "366851862", "edit_history_tweet_ids": ["1161971293870313474"], "created_at": "2019-08-15T12:01:59.000Z", "lang": "es", "id": "1161971293870313474"}, {"text": "@hlndpietra Mais uma ?", "in_reply_to_user_id": "2873000469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328621754", "edit_history_tweet_ids": ["1161978923623899136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hlndpietra", "id": "2873000469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707725669244933"}], "created_at": "2019-08-15T12:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1161978923623899136"}, {"text": "Para o Jo\u00e3o, qualquer pessoa que defenda o combate \u00e0s altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas n\u00e3o deve usar rigorosamente nada que comprometa o ambiente: roupa, comida, por exemplo, porque tudo consome energia que pode ser prejudicial ao ambiente. Parab\u00e9ns, Jo\u00e3o, que perfeito idiota. https://t.co/PJT97QfLaJ", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/PJT97QfLaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/joaomiranda/status/1161917584750600192", "display_url": "twitter.com/joaomiranda/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 8, "like_count": 413, "quote_count": 3}, "author_id": "626960986", "edit_history_tweet_ids": ["1161947607637401600"], "created_at": "2019-08-15T10:27:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1161947607637401600"}, {"text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "author_id": "260267255", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "lang": "es", "id": "1161332232750940160"}, {"text": "El escritor y periodista peruano analiz\u00f3 el panorama pol\u00edtico de la Argentina con su habitual agudeza: Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez, Macri, Kicillof y La C\u00e1mpora. (VIDEO) https://t.co/avGuZllWW4", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/avGuZllWW4", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z4zurN", "display_url": "bit.ly/2Z4zurN"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "La C\u00e1mpora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "16294264", "edit_history_tweet_ids": ["1161915428794511360"], "created_at": "2019-08-15T08:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1161915428794511360"}, {"text": "@valy_s @MPenikas @KellerZoe @MarceVann @Evgheni_73 @sarracinus @AndFranchini @nicorst @kitta1979 @Marcell77640487 @ricdil1 @blucobalto11 @RRobitt2011 @chiaraped @Alb75sovr @FGengarelli @Yi_Benevolence @marioerdrago @massimogara @steal61 @ComSatyri @antonio_bordin @LauraGio_75 @StefanoMaffiol7 @Sabina1956 @SoniasSpada @salidaparallela @terraeliberta @lavocedelpadron @JUREGRANDE @brunopistolese @stax7580 @C_K_Relli @MiScappa @acqu_marina @UbertiniU @_kuball_ @Ussignur1 @Je_Scotti @borghi_claudio @EmeiMarkus @cris_cersei @Aquintoc @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @74_pippo @FabioRoscioli Politicamente : Giggino si consegna a Mattarella , Giggino ora \u00e8 di Mattarella \ud83d\udc49 no way back \n\nMattarella, che naturalmente politicamente lo suicida, \u00e7a va sans dire\n\n\ud83d\udc49 Politicamente, Giggino \ud83d\udc76\ud83c\udffb \u00e8 meno capace di un poppante \ud83c\udf7c", "in_reply_to_user_id": "475234937", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1161803111255748609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "Evgheni_73", "id": "931551631317061632"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "sarracinus", "id": "405426716"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "blucobalto11", "id": "840126981089837056"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "FGengarelli", "id": "1090175304"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 216, "end": 228, "username": "massimogara", "id": "1095354780"}, {"start": 229, "end": 237, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 278, "end": 294, "username": "StefanoMaffiol7", "id": "977526046596784128"}, {"start": 295, "end": 306, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 307, "end": 319, "username": "SoniasSpada", "id": "2965783917"}, {"start": 320, "end": 336, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 337, "end": 351, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 352, "end": 368, "username": "lavocedelpadron", "id": "952541840431112193"}, {"start": 369, "end": 380, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 381, "end": 396, "username": "brunopistolese", "id": "1015814694"}, {"start": 397, "end": 406, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 407, "end": 417, "username": "C_K_Relli", "id": "1027112602751643648"}, {"start": 418, "end": 427, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 428, "end": 440, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 441, "end": 451, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 452, "end": 461, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 473, "end": 483, "username": "Je_Scotti", "id": "1349467232"}, {"start": 484, "end": 499, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 500, "end": 511, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 512, "end": 524, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 525, "end": 534, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 535, "end": 544, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 545, "end": 560, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 561, "end": 574, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 575, "end": 588, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 589, "end": 602, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 603, "end": 612, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 613, "end": 627, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161802381924978688"}], "created_at": "2019-08-15T00:53:41.000Z", "lang": "it", "id": "1161803111255748609"}, {"text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "28588050", "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1161593460178280448"}, {"text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "author_id": "1076608878", "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"], "created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1161643013078245376"}, {"text": "Ma\u00f1ana puede ser un lindo d\u00eda!\n\n40% Renta Fija:\n\n10% $AC17\n10% $DICA\n10% $AO20 \n10% $AY24.\n\n60% Renta Variable: \n\n12% $YPF\n12% $CEPU\n6% $PAMP\n6% $LOMA\n6% $VIST\n12% $BMA\n6% $SUPV\n6% $GGAL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "1045291093808549889", "edit_history_tweet_ids": ["1161784652392292352"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.478, "type": "Organization", "normalized_text": "Renta Fija"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7116, "type": "Organization", "normalized_text": "AC17"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5713, "type": "Organization", "normalized_text": "DICA"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "AO20"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "AY24"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "YPF"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "CEPU"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.53, "type": "Organization", "normalized_text": "PAMP"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5271, "type": "Organization", "normalized_text": "LOMA"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "VIST"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6607, "type": "Organization", "normalized_text": "BMA"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "SUPV"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.4647, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "DICA"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "YPF"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "CEPU"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "PAMP"}, {"start": 145, "end": 150, "tag": "LOMA"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "VIST"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "BMA"}, {"start": 172, "end": 177, "tag": "SUPV"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:40:20.000Z", "lang": "es", "id": "1161784652392292352"}, {"text": "Que feo no saber como estas y no sentir nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551591697", "edit_history_tweet_ids": ["1161801746353721344"], "created_at": "2019-08-15T00:48:16.000Z", "lang": "es", "id": "1161801746353721344"}, {"text": "Anoche me dorm\u00ed re tarde , entre a Netflix por entrar nom\u00e1s y me tope con la peli de Escuadr\u00f3n Suicida , que buena peliculaaaAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283096214", "edit_history_tweet_ids": ["1161975863245758464"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1161975863245758464"}, {"text": "Alberto dice q 60 esta bien asi que dejen de comprar", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 44, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "author_id": "2533990031", "edit_history_tweet_ids": ["1161975453856518144"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:18:31.000Z", "lang": "es", "id": "1161975453856518144"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "in_reply_to_user_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "id": "1161030390330662912"}, {"text": "\"Lula est\u00e1 muito preocupado com a quest\u00e3o do desemprego, do desmonte do pa\u00eds. Ele tem clareza de toda a farsa judicial que foi montada pra evitar o projeto de pa\u00eds que ele representa, um pa\u00eds mais igual e justo.\" Paulo Okamotto, em entrevista \u00e0 R\u00e1dio Tiradentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 10, "like_count": 316, "quote_count": 3}, "author_id": "342994346", "edit_history_tweet_ids": ["1161974984253857792"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Okamotto"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "R\u00e1dio"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:16:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1161974984253857792"}, {"text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "author_id": "16187388", "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "lang": "es", "id": "1161651342194216960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "g129"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g129 #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac #njpw  #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1161853314939547649"], "created_at": "2019-08-15T04:13:11.000Z", "lang": "ja", "id": "1161853314939547649"}, {"text": "Los anuncios de Macri son escas\u00edsimos para compensar el atraso acumulado y el shock que se viene. Ni una pizca de redistribucionismo en perjuicio de los pocosque est\u00e1n ganando. Para colmo nada para jubilados y desocupados. Mi columna de hoy e Infobae\nhttps://t.co/HP48Knrl85", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HP48Knrl85", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/08/15/aspirinas-y-un-sandwich-para-bolsillos-saqueados/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/08/15/aspirinas-y-un-sandwich-para-bolsillos-saqueados/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 277, "quote_count": 7}, "author_id": "893183421043834880", "edit_history_tweet_ids": ["1161971517447647233"], "created_at": "2019-08-15T12:02:52.000Z", "lang": "es", "id": "1161971517447647233"}, {"text": "Una misi\u00f3n imposible, un equipo de suicidas... \u00bfQue podr\u00eda salir mal?\nTxema Saez rese\u00f1a Batman de Tom King vol 3: yo soy suicida. Escrito por @TomKingTK, dibujado por @mikeljanin y @MitchGerads y publicado por @eccediciones\nhttps://t.co/lLGe9gaUpT", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/lLGe9gaUpT", "expanded_url": "http://www.eslahoradelastortas.com/batman-tom-king-volumen-3-suicida/", "display_url": "eslahoradelastortas.com/batman-tom-kin\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Txema Saez"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 152, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 167, "end": 178, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19019839", "edit_history_tweet_ids": ["1161966155646558208"], "created_at": "2019-08-15T11:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161966155646558208"}, {"text": "Amanda veio pra escola toda de preto, perereca suicida t\u00e1 de luto!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2934775643", "edit_history_tweet_ids": ["1161944893759139840"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "created_at": "2019-08-15T10:17:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161944893759139840"}, {"text": "@juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo poco que queda en pie, y si los entonces sobrevivientes no superan eso, es que no merecian ser alemanes.\n\nGobierno suicida.", "in_reply_to_user_id": "117660336", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "4275617080", "edit_history_tweet_ids": ["1161654682286272512"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652944162512896"}], "created_at": "2019-08-14T15:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1161654682286272512"}, {"text": "Leia esse texto. N\u00e3o precisa ser agora.\nSalve para ler depois. Mas por favor, leia. \n\nE principalmente: sinta. https://t.co/TsJTRg57gO", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TsJTRg57gO", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/14/opinion/1565799016_403909.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "3412806538", "edit_history_tweet_ids": ["1161965589289680897"], "created_at": "2019-08-15T11:39:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1161965589289680897"}, {"text": "Si sos tenedor de bonos argentinos contest\u00e1 esto por favor y retuite\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "790166719016865798", "edit_history_tweet_ids": ["1161716247643480064"], "created_at": "2019-08-14T19:08:31.000Z", "lang": "es", "id": "1161716247643480064"}, {"text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "author_id": "1530616231", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1159898832651587585"}, {"text": "Qu\u00e9 le preguntamos a Mateu?", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 565, "like_count": 236, "quote_count": 6}, "author_id": "380538100", "edit_history_tweet_ids": ["1161969236601970693"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Mateu"}]}, "created_at": "2019-08-15T11:53:49.000Z", "lang": "es", "id": "1161969236601970693"}, {"text": "Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del suicida de su jefe\n Quien no lo conozca que le crea sus barbaridades. https://t.co/UXvM3Wx9u9", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UXvM3Wx9u9", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "edit_history_tweet_ids": ["1161602808963092480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "created_at": "2019-08-14T11:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1161602808963092480"}, {"text": "Com esse movimento, pode-se diminuir a possibilidade de \"chantagem\" feita por autoridades do judici\u00e1rio, que se julgavam inimput\u00e1veis e acima da lei. Casos como os crimes de Dallagnol e Moro, por exemplo.", "in_reply_to_user_id": "4204520663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4204520663", "edit_history_tweet_ids": ["1161968933236346884"], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161966887389057024"}], "created_at": "2019-08-15T11:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968933236346884"}, {"text": "@KrissFlu Tortuoso de mais. Nem eu entendia o que se passava comigo. O autoconhecimento \u00e9 muito dif\u00edcil. Minha fam\u00edlia teve que se envolver nesse processo todo, pq todo o peso que carregamos em excesso deve ser dividido. A Dra. Cibele Coelho foi um anjo em meu caminho. Sigo com medica\u00e7\u00e3o +", "in_reply_to_user_id": "751384259278041088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "751384259278041088", "edit_history_tweet_ids": ["1161968236273045505"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 240, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Cibele Coelho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KrissFlu", "id": "65709988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161967218256728065"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:50.000Z", "geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "lang": "pt", "id": "1161968236273045505"}, {"text": "Um conselho que eu acabei de aprender:\nPessoas de luto ouvem \"vai ficar tudo bem\" o tempo todo e isso n\u00e3o ajuda, todo mundo sabe que \u00e9 uma frase pronta\nTente \"A dor pode n\u00e3o passar mas vai ficar mais f\u00e1cil de lidar\" porque \u00e9 isso que a pessoa t\u00e1 sentindo, que a dor n\u00e3o vai passar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752542479434604545", "edit_history_tweet_ids": ["1161968829335003142"], "created_at": "2019-08-15T11:52:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1161968829335003142"}, {"text": "Poliziotto della questura di Palermo si suicida lanciandosi da un viadotto https://t.co/J1Sx6cKiPU", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/J1Sx6cKiPU", "expanded_url": "http://puntato.altervista.org/poliziotto-della-questura-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto/", "display_url": "puntato.altervista.org/poliziotto-del\u2026", "status": 403, "unwound_url": "http://puntato.altervista.org/poliziotto-della-questura-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1141423714497699840", "edit_history_tweet_ids": ["1161959957379637250"], "created_at": "2019-08-15T11:16:56.000Z", "lang": "it", "id": "1161959957379637250"}, {"text": "@valdesjorgel Estuve fiscalizando y no precisamente para el frente todos y vi con mis propios ojos como ca\u00edan los votos uno a uno a favor de ellos, mientras jxpcambio, marchaba en 2do. Lugar. Fue 117 a 80. Saque ud. el %", "in_reply_to_user_id": "152369649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474213624", "edit_history_tweet_ids": ["1161968148050055168"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "jxpcambio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161267066407571456"}], "created_at": "2019-08-15T11:49:29.000Z", "lang": "es", "id": "1161968148050055168"}, {"text": "una sirena\nde furia y desbordes\nde nadar en una pileta bajo el agua\ny salir en otra\nde mar\nvolver al inicio del viaje\ncuando la inocencia es acompa\u00f1ada de la crueldad especifica de la raza humana\ncomo una ola de vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433631367", "edit_history_tweet_ids": ["1161968673403355138"], "created_at": "2019-08-15T11:51:34.000Z", "lang": "es", "id": "1161968673403355138"}, {"text": "Marcelo Tinelli: \"Qui\u00e9n tiene el puto derecho de juzgar el voto de la gente\" https://t.co/hjD2kTauAr", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hjD2kTauAr", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/marcelo-tinelli-puto-derecho-juzgar-voto-gente-_0_muru_VxmC.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565663849", "display_url": "clarin.com/politica/marce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/marcelo-tinelli-puto-derecho-juzgar-voto-gente-_0_muru_VxmC.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565663849"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Tinelli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 662, "like_count": 688, "quote_count": 104}, "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1161104466692706304"], "created_at": "2019-08-13T02:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1161104466692706304"}, {"text": "@JesusCintora @MorenoG_Agustin Un derechazo al juego suicida divisionista, excluyente de los l\u00edderes de la izquierda @ManuelaCarmena @ierrejon @Pablo_Iglesias_  y sus respectivos palmeros", "in_reply_to_user_id": "235234497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "165365385", "edit_history_tweet_ids": ["1161920338663485441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "ManuelaCarmena", "id": "3091376321"}, {"start": 133, "end": 142, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161914244373327872"}], "created_at": "2019-08-15T08:39:30.000Z", "lang": "es", "id": "1161920338663485441"}, {"text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "author_id": "817153735344488449", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1161255507665010688"}, {"text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "author_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "lang": "es", "id": "1159533379945226243"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 57, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/I0rXr0bHVI", "expanded_url": "https://glo.bo/2TJjQkN", "display_url": "glo.bo/2TJjQkN"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "text": "Leia no Blog da @AndreiaSadi: https://t.co/I0rXr0bHVI #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1161967338922684417"], "created_at": "2019-08-15T11:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967338922684417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "RichardFerrand"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BGriveaux", "id": "317655205"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "RichardFerrand", "id": "438305534"}]}, "text": "@BGriveaux @RichardFerrand Et ce #RichardFerrand qui bloque \u00e0 tour de bras d\u00e9s qu\u2019on vient le titiller sur ses finances...\nQuand on se sent morveux...", "in_reply_to_user_id": "49251366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49251366", "edit_history_tweet_ids": ["1161627782004334593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161627323663290368"}], "created_at": "2019-08-14T13:16:59.000Z", "lang": "fr", "id": "1161627782004334593"}, {"text": "Kannemann resumido em um lance \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddea https://t.co/CzbUEj1Ti5", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/CzbUEj1Ti5", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdogremio/status/1161820675348320257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzbUEj1Ti5", "media_key": "16_1161820570952114182"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Kannemann"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1268, "reply_count": 52, "like_count": 4179, "quote_count": 449}, "author_id": "890789253076185088", "edit_history_tweet_ids": ["1161820675348320257"], "created_at": "2019-08-15T02:03:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1161820675348320257"}, {"text": "VIDEO: Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/Wlvq8io4Ks", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Wlvq8io4Ks", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/15/video-un-hombre-mato-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/15/vid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23213650", "edit_history_tweet_ids": ["1161965684601085953"], "created_at": "2019-08-15T11:39:42.000Z", "lang": "es", "id": "1161965684601085953"}, {"text": "Interesant\u00edsimo! https://t.co/ikptz5il2R", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ikptz5il2R", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParcero/status/1161027511268065283", "display_url": "twitter.com/EcoParcero/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "896577002848882688", "edit_history_tweet_ids": ["1161485005413146625"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161027511268065283"}], "created_at": "2019-08-14T03:49:39.000Z", "geo": {"place_id": "665409336d2b20a0"}, "lang": "es", "id": "1161485005413146625"}, {"text": "- Signor giudice, il suicida si \u00e8 strozzato da solo.\n- ma aveva la mani legate!\n- Ha usato i piedi, non ci avevamo pensato. https://t.co/PkG5lqbVCb", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/PkG5lqbVCb", "expanded_url": "https://twitter.com/andfranchini/status/1161949971127656449", "display_url": "twitter.com/andfranchini/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "489909029", "edit_history_tweet_ids": ["1161954950840291328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161949971127656449"}], "created_at": "2019-08-15T10:57:03.000Z", "lang": "it", "id": "1161954950840291328"}, {"text": "@GiudiciCristina L\u2019Italia non \u00e8 pi\u00f9 industriale da decenni n\u00e8 postindustriale ma un povero paese svenduto a una fine precoce e ingenerosa proprio da gente pericolosa come quelli che la stampa di regime adula da Renzi a soros da Marchionne alla Bonino a chi ha fatto entrare la \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 nel Wto", "in_reply_to_user_id": "1396368162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396368162", "edit_history_tweet_ids": ["1161964333024403459"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiudiciCristina", "id": "495955147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161963372570644480"}], "created_at": "2019-08-15T11:34:19.000Z", "lang": "it", "id": "1161964333024403459"}, {"text": "Dois minions na sala, todo dia uma merda diferente. Dia desses  \u00e0 pauta foi que \u201ca \u00e1gua da chuva \u00e9 a \u00e1gua mais limpa que existe, n\u00e3o tem tratamento nenhum!\u201d \n\nEu: https://t.co/jc5GoNeCPh", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jc5GoNeCPh", "expanded_url": "https://twitter.com/jadiinho/status/1161962760739131392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jc5GoNeCPh", "media_key": "16_1161962751348097024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "32459486", "edit_history_tweet_ids": ["1161962760739131392"], "created_at": "2019-08-15T11:28:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1161962760739131392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "Openarms"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "PuertoSeguroYa"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/S6umldPhe1", "expanded_url": "https://twitter.com/openarms_fund/status/1161610747702587392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6umldPhe1", "media_key": "7_1161610719936294912"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Openarms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoSeguroYa"}]}, "text": "Si la situaci\u00f3n ya era adversa a bordo #Openarms, la meteorolog\u00eda la convierte en dram\u00e1tica. \nLos Estados que imped\u00eds que protejamos estas vidas, \u00bfa qu\u00e9 esper\u00e1is a actuar? \u00bfa que sea una emergencia humanitaria? \n#PuertoSeguroYa https://t.co/S6umldPhe1", "public_metrics": {"retweet_count": 3970, "reply_count": 614, "like_count": 4670, "quote_count": 257}, "author_id": "270397123", "edit_history_tweet_ids": ["1161610747702587392"], "created_at": "2019-08-14T12:09:18.000Z", "lang": "es", "id": "1161610747702587392"}, {"text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "lang": "it", "id": "1159116898686124032"}, {"text": "Ap\u00f3s sucesso nos EUA e Jap\u00e3o agora Brasil e Austr\u00e1lia sediar\u00e3o o maior evento conservador da Terra, o CPAC. Nele autoridades como @realDonaldTrump , @mike_pence , @tedcruz j\u00e1 se fizeram presentes. \u00c9 a direita se organizando em n\u00edvel mundial \ud83c\udf0e \n\n+ info: @cpacbrasil e @CPAC https://t.co/GgCDstHNRZ", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GgCDstHNRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1161961643980578816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgCDstHNRZ", "media_key": "3_1161961615283097600"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "CPAC"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 146, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "Mike_Pence", "id": "22203756"}, {"start": 163, "end": 171, "username": "tedcruz", "id": "23022687"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "cpacbrasil", "id": "1161348803515097089"}, {"start": 267, "end": 272, "username": "CPAC", "id": "120295432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 529, "reply_count": 163, "like_count": 3336, "quote_count": 33}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1161961643980578816"], "created_at": "2019-08-15T11:23:38.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1161961643980578816"}, {"text": "@corcho909 Ayer FT dec\u00eda que macri era el caos, ahora lo contrario !! Parecen de C5M", "in_reply_to_user_id": "741287284935434240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4493788281", "edit_history_tweet_ids": ["1161803389291941890"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "FT"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "C5M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161736238099025925"}], "created_at": "2019-08-15T00:54:47.000Z", "lang": "es", "id": "1161803389291941890"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Parnamirim, Brasil", "id": "eb064d2fe812dac8"}]}, "errors": [{"value": "1147533181547155456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147533181547155456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147533181547155456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161990681583398912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161990681583398912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161990681583398912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161989961287122946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161989961287122946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161989961287122946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3118670915", "value": "3118670915", "detail": "User has been suspended: [3118670915].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161986765340708864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161986765340708864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161986765340708864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161838022905815046", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161838022905815046", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161838022905815046].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161963013878026240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161963013878026240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161963013878026240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161979374020845570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161979374020845570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161979374020845570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161977817497788416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161977817497788416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161977817497788416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153442215315853312", "value": "1153442215315853312", "detail": "User has been suspended: [1153442215315853312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161961236575264768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161961236575264768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161961236575264768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161774590353391617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161774590353391617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161774590353391617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122251222", "value": "1122251222", "detail": "User has been suspended: [1122251222].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161507033889353728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161507033889353728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161507033889353728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084187750658723840", "value": "1084187750658723840", "detail": "User has been suspended: [1084187750658723840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161960820424749057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161960820424749057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161960820424749057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161994596467036160", "oldest_id": "1161960604153929728", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z0h96d0kyxvufrcah92fxu9im5"}}