{"data": [{"text": "Noticias Cine:\n\nEl actor Adewale Akinnuoye-Agbaje, que interpret\u00f3 a Cocodrilo Asesino en la pel\u00edcula \"Escuadr\u00f3n suicida\", del Worlds of DC, ha concedido una entrevista para \"Yahoo Movies\u2026 https://t.co/fRdDAfCOO0", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/fRdDAfCOO0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3mxKHWBV9DEjwC_naSUjXZd-jrtlEYE02SjnA0/?igshid=1aqx6zyl3rlu3", "display_url": "instagram.com/p/B3mxKHWBV9DE\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Adewale Akinnuoye"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cocodrilo Asesino"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds of DC"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo Movies"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968534385346695168", "edit_history_tweet_ids": ["1183785457089253376"], "created_at": "2019-10-14T16:43:41.000Z", "lang": "es", "id": "1183785457089253376"}, {"text": "Caralho s\u00e9rio eu entendo TANTO quem se suicida seja por qualquer coisa, o pior lugar que a gente pode estar \u00e9 na nossa pr\u00f3pria cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4633306599", "edit_history_tweet_ids": ["1183785430128435203"], "created_at": "2019-10-14T16:43:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183785430128435203"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093934205711646720", "edit_history_tweet_ids": ["1183785429285457922"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T16:43:34.000Z", "lang": "es", "id": "1183785429285457922"}, {"text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232949230", "edit_history_tweet_ids": ["1183785301430419463"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "created_at": "2019-10-14T16:43:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183785301430419463"}, {"text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95144258", "edit_history_tweet_ids": ["1183785208774057989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T16:42:42.000Z", "lang": "es", "id": "1183785208774057989"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930636632423849984", "edit_history_tweet_ids": ["1183785172862492673"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T16:42:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1183785172862492673"}, {"text": "RT @huumansadness: Mano a garota se matou... n\u00e3o sei como as pessoas ainda tem coragem de apoiar a merda que \u00e9 a ind\u00fastria do k pop https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410082537", "edit_history_tweet_ids": ["1183785023633317888"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "huumansadness", "id": "225848868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183730599997169664"}], "created_at": "2019-10-14T16:41:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1183785023633317888"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92820230", "edit_history_tweet_ids": ["1183784971577823234"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:41:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784971577823234"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1183784908163973124"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:41:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183784908163973124"}, {"text": "es gracioso como mi viejo me dice que vivo cogiendo porque vivo solo, si supiera lo virgo que soy se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "993218119", "edit_history_tweet_ids": ["1183784907211988995"], "created_at": "2019-10-14T16:41:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183784907211988995"}, {"text": "fui olhar a hist\u00f3ria da menina sul coreana que se suicidou e chorei pakas....muito triste mano :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755880684095430656", "edit_history_tweet_ids": ["1183784901230891009"], "created_at": "2019-10-14T16:41:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784901230891009"}, {"text": "RT @_Pollemica: Matou robou estuprou tr\u00e1fico, entrou pra igreja ta salvo.\nDa\u00ed voc\u00ea que toma uns litr\u00f5es e chupa uns piru aleat\u00f3rio vai por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882648671313162240", "edit_history_tweet_ids": ["1183784808754925569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Pollemica", "id": "2884337402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183752330447085570"}], "created_at": "2019-10-14T16:41:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784808754925569"}, {"text": "RT @ariistocracy: Otro idol que se suicida. Y de la misma empresa, adem\u00e1s.\nCorea, creo que os ten\u00e9is que empezar a plantear bastantes cosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175018362", "edit_history_tweet_ids": ["1183784732372459521"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ariistocracy", "id": "60720903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183692894705725440"}], "created_at": "2019-10-14T16:40:48.000Z", "lang": "es", "id": "1183784732372459521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872705552", "edit_history_tweet_ids": ["1183784720792014848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T16:40:45.000Z", "lang": "es", "id": "1183784720792014848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qzbZAk47kx", "expanded_url": "https://newsbel.by/10/14/mogilyovskij-uchastkovyj-spas-devushku-ot-suicida/", "display_url": "newsbel.by/10/14/mogilyov\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2tKSPJpTEq", "expanded_url": "https://twitter.com/_News_Belarus/status/1183784675275345920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tKSPJpTEq", "media_key": "3_1183784672851120129"}]}, "text": "\u041c\u043e\u0433\u0438\u043b\u0451\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\u2705 \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435: https://t.co/qzbZAk47kx\n#\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c https://t.co/2tKSPJpTEq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066834465", "edit_history_tweet_ids": ["1183784675275345920"], "created_at": "2019-10-14T16:40:34.000Z", "lang": "ru", "id": "1183784675275345920"}, {"text": "RT @jongdaeszn: cuida do teu amiguinho q vive isolado, d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a tua amiguinha q tu sabe que \u00e9 depressiva. quem tem essa doen\u00e7a tamb\u00e9m r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038907271806443521", "edit_history_tweet_ids": ["1183784674667192320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183755457409753088"}], "created_at": "2019-10-14T16:40:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784674667192320"}, {"text": "No anticomunismo f\u00e1cil, eis que se revela um moleque apologista do nazismo!\n\n\"He-man da FND\"... deixa a comunidade judaica saber o que voc\u00ea falou.\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/hnT7CdmSrW", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hnT7CdmSrW", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/10/5810480-eduardo-bolsonaro-afirma-que-comunismo-matou-mais-do-que-nazismo.html", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4279, "type": "Organization", "normalized_text": "FND"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149667726891331584", "edit_history_tweet_ids": ["1183784629473443842"], "created_at": "2019-10-14T16:40:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784629473443842"}, {"text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393448045", "edit_history_tweet_ids": ["1183784614462185472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T16:40:20.000Z", "lang": "es", "id": "1183784614462185472"}, {"text": "Eu estou chocada q outro idol morreu, v\u00edtima de suic\u00eddio. Quando conheci o shinee eu nem fazia id\u00e9ia q o jonghyun havia morrido e eu me senti t\u00e3o mal quando descobri. E agora acompanhar essa morte, ela se suicidou devido a coment\u00e1rios de \u00f3dio. O ser humano \u00e9 um lixo!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072628320121053184", "edit_history_tweet_ids": ["1183784594975481857"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:40:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784594975481857"}, {"text": "RT @taeggukiller: @religionvkook pessoas: *tacam hate pesado de gra\u00e7a*\n*famoso se suicida*\n pessoas: *textos e mais textos sobre preven\u00e7ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166533058293616640", "edit_history_tweet_ids": ["1183784587631218688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "taeggukiller", "id": "787206102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183765554861137921"}], "created_at": "2019-10-14T16:40:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784587631218688"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954454747", "edit_history_tweet_ids": ["1183784419859021825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "created_at": "2019-10-14T16:39:34.000Z", "lang": "it", "id": "1183784419859021825"}, {"text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69505219", "edit_history_tweet_ids": ["1183784398572814336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T16:39:28.000Z", "lang": "es", "id": "1183784398572814336"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778990305550954496", "edit_history_tweet_ids": ["1183784326342856705"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:39:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784326342856705"}, {"text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190914438", "edit_history_tweet_ids": ["1183784317358608384"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T16:39:09.000Z", "lang": "es", "id": "1183784317358608384"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138499212", "edit_history_tweet_ids": ["1183784296890425346"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:39:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784296890425346"}, {"text": "@jefadela @SoyUnaNacha Para un pa\u00eds con cultura. C\u00edvica y de todo tipo.\nLo que \u00e9l propone es suicida en Peronia. Sindicalistas, peronistas K y de los otros, zurdos... se lo comen crudo. No dura ni 15 minutos en el sill\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "1023621300617654273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "385111383", "edit_history_tweet_ids": ["1183784236484087809"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8476, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jefadela", "id": "1023621300617654273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183570967454453760"}], "created_at": "2019-10-14T16:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1183784236484087809"}, {"text": "O CORINGA E A AGONIA DO SISTEMA\n\nCalma! \u00c9 claro que o capitalismo n\u00e3o morrer\u00e1 t\u00e3o cedo. Ele t\u00e1 firm\u00e3o, absoluto. Mas como tem uma tend\u00eancia suicida \u00e0 esportes de risco, ficando ent\u00e3o assim, sob... https://t.co/ChWasEmrfF", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ChWasEmrfF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/alexandre.godinho.1654/posts/10156929447213720", "display_url": "facebook.com/alexandre.godi\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46481297", "edit_history_tweet_ids": ["1183784170553856006"], "created_at": "2019-10-14T16:38:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784170553856006"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1183784131819237379"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:38:25.000Z", "lang": "es", "id": "1183784131819237379"}, {"text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039380114998476800", "edit_history_tweet_ids": ["1183784124785577985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "created_at": "2019-10-14T16:38:23.000Z", "lang": "es", "id": "1183784124785577985"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha que ser bom mas a dc cagou tudo pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135387590801199105", "edit_history_tweet_ids": ["1183784060105179139"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.6659, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:38:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784060105179139"}, {"text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091853315632230411", "edit_history_tweet_ids": ["1183784045022461952"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T16:38:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183784045022461952"}, {"text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867412863987613700", "edit_history_tweet_ids": ["1183784020162822145"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}], "created_at": "2019-10-14T16:37:58.000Z", "lang": "es", "id": "1183784020162822145"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60925842", "edit_history_tweet_ids": ["1183783933978251264"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:37:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783933978251264"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186554912", "edit_history_tweet_ids": ["1183783932166311937"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:37:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783932166311937"}, {"text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822486972056895488", "edit_history_tweet_ids": ["1183783864436699143"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "created_at": "2019-10-14T16:37:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783864436699143"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82226571", "edit_history_tweet_ids": ["1183783835269509122"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:37:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783835269509122"}, {"text": "@BTSNotice @BTS_twt Eu nem conhecia ela, mas t\u00f4 t\u00e3o triste, quando fico sabendo de algu\u00e9m (N\u00e3o somente idols) que se suicidou, meu cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 d\u00f3i :(", "in_reply_to_user_id": "948019808267833345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076303322603290624", "edit_history_tweet_ids": ["1183783827229106176"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183783530670768128"}], "created_at": "2019-10-14T16:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783827229106176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423807080", "edit_history_tweet_ids": ["1183783712850243589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:36:45.000Z", "lang": "es", "id": "1183783712850243589"}, {"text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031023217090195456", "edit_history_tweet_ids": ["1183783648719527938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T16:36:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183783648719527938"}, {"text": "RT @wanessa_ikun: Pelo amor de deus parem de falar que ele se suicidou pq nunca falaram o que realmente aconteceu.\nTentem n\u00e3o meter o nome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799420708497539072", "edit_history_tweet_ids": ["1183783610802987010"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183781336819142662"}], "created_at": "2019-10-14T16:36:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783610802987010"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "revista17"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "RentaB\u00e1sica"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mataix"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "revista17"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 192, "username": "La_UPM", "id": "395174441"}, {"start": 193, "end": 200, "username": "itdupm", "id": "949543471"}]}, "text": "Carlos Mataix, director de la #revista17: \"Proponemos temas controvertidos y valientes como la #RentaB\u00e1sica para revertir la senda suicida que tenemos de calentamiento global y social\" @La_UPM @itdupm", "in_reply_to_user_id": "58766118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58766118", "edit_history_tweet_ids": ["1183783558323884038"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183781032534990848"}], "created_at": "2019-10-14T16:36:08.000Z", "lang": "es", "id": "1183783558323884038"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247442834", "edit_history_tweet_ids": ["1183783512886927362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:35:57.000Z", "lang": "es", "id": "1183783512886927362"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94796566", "edit_history_tweet_ids": ["1183783438295490560"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783438295490560"}, {"text": "@naluchuy TAMBI\u00c9N VA A IR?! LA GRAN P ME QUIERO SUICIDA JAHSJSJAJAJSAJAJAJ CUANDO TE VAYA A SALIRSAR ESPERO ESTES SOLA", "in_reply_to_user_id": "966169007299743744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940641928646930433", "edit_history_tweet_ids": ["1183783261652299776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naluchuy", "id": "966169007299743744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183783019276132352"}], "created_at": "2019-10-14T16:34:57.000Z", "lang": "es", "id": "1183783261652299776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971048286", "edit_history_tweet_ids": ["1183783206614528001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:34:44.000Z", "lang": "es", "id": "1183783206614528001"}, {"text": "RT @targaryennss: N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148049952", "edit_history_tweet_ids": ["1183783174666633216"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "targaryennss", "id": "2966940851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183775847318216704"}], "created_at": "2019-10-14T16:34:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783174666633216"}, {"text": "RT @_Pollemica: Matou robou estuprou tr\u00e1fico, entrou pra igreja ta salvo.\nDa\u00ed voc\u00ea que toma uns litr\u00f5es e chupa uns piru aleat\u00f3rio vai por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168497357966782464", "edit_history_tweet_ids": ["1183783139950370818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Pollemica", "id": "2884337402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183752330447085570"}], "created_at": "2019-10-14T16:34:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783139950370818"}, {"text": "Ver como otra idol se suicida es para alarmarnos y darnos cuenta cuan enferma es la industria del entretenimiento en Corea, a parte del fanatismo e insultos injustificados, dos personas que pertenec\u00edan a la SM se suicidaron, dos demandaron, esta compa\u00f1\u00eda es una de las peores(hilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299477108", "edit_history_tweet_ids": ["1183783101882884096"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:34:19.000Z", "lang": "es", "id": "1183783101882884096"}, {"text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260590859", "edit_history_tweet_ids": ["1183783034715283461"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T16:34:03.000Z", "lang": "es", "id": "1183783034715283461"}, {"text": "@LeoNasc59 @TonMorlop @BolsonaroSP @ArthurWeint Mas tudo que vc falou qq outro esquerdista falaria. Sempre minimizando ou relativistando os feitos alheios, americanos na maior parte, e tentando esconder os males socialistas, milh\u00f5es de mortes. Nunca se matou tanto como no socialismo.", "in_reply_to_user_id": "878426443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60274121", "edit_history_tweet_ids": ["1183783014251278338"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778096627011590"}], "created_at": "2019-10-14T16:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783014251278338"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903690746263474176", "edit_history_tweet_ids": ["1183782901122502658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T16:33:31.000Z", "lang": "es", "id": "1183782901122502658"}, {"text": "lembrem-se dessa frase\n\"sulli n\u00e3o foi uma suicida,sulli foi assassinada\"\nobrigada mais uma vez sulli,por ter lutado por coisas que as pessoas tiveram medo de lutar.\ndescanse em paz,sulli.\nn\u00f3s te amamos,independente de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770278440486506496", "edit_history_tweet_ids": ["1183782828502323201"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:33:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183782828502323201"}, {"text": "RT @wanessa_ikun: Pelo amor de deus parem de falar que ele se suicidou pq nunca falaram o que realmente aconteceu.\nTentem n\u00e3o meter o nome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069513814259974144", "edit_history_tweet_ids": ["1183782661728407553"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183781336819142662"}], "created_at": "2019-10-14T16:32:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183782661728407553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85901739", "edit_history_tweet_ids": ["1183782638022221825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:32:29.000Z", "lang": "es", "id": "1183782638022221825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1183782450390016001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1183782450390016001"}, {"text": "le mand\u00e9 una foto a Ezequiel dici\u00e9ndole que estaba m\u00e1s flaca y me la reenvi\u00f3 marcandome los rollos, la verdad tiene un gran futuro como ayuda al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880077248656805888", "edit_history_tweet_ids": ["1183782297654439938"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "Ezequiel"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:31:08.000Z", "lang": "es", "id": "1183782297654439938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957739743625797633", "edit_history_tweet_ids": ["1183782291392356352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "created_at": "2019-10-14T16:31:06.000Z", "lang": "es", "id": "1183782291392356352"}, {"text": "@punkluc P\u00f4 mano! COM UMA COISA DESSAS N\u00c3O SE BRINCA! ELA FOI V\u00cdTIMA DE DEPRESS\u00c3O E SE SUI\u00c7IDOU!! TENHA UM POUCO MAIS DE EMPATIA COM A PESSOA!! ELA MORREU JOVEM,AOS 25 ANOS DE UMA MORTE N\u00c3O-NATURAL!! N\u00c3O QUER AJUDAR? ENT\u00c3O N\u00c3O ATRAPALHE QUEM EST\u00c1 DE LUTO POR ESSA MULHER!!", "in_reply_to_user_id": "950556968225263618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "edit_history_tweet_ids": ["1183782167681343488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "punkluc", "id": "1214345678996017152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183772226295947265"}], "created_at": "2019-10-14T16:30:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183782167681343488"}, {"text": "RT @Jesouzza2000: @bchartsnet Ela tirou a pr\u00f3pria vida pq nao aguentava mais os ataques que recebia igual os q vc e os seus seguidores faze\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222621555", "edit_history_tweet_ids": ["1183782144839163906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jesouzza2000", "id": "482330843"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183753626721894402"}], "created_at": "2019-10-14T16:30:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183782144839163906"}, {"text": "como por qu\u00e9 suena tanto una noticia de una k-popera suicida?..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74549078", "edit_history_tweet_ids": ["1183782133703368705"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "k-popera"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:30:28.000Z", "lang": "es", "id": "1183782133703368705"}, {"text": "O mais triste \u00e9 que boa parte das not\u00edcias que eu via sobre a Su*lli eram do povo coreano jogando hate nela. Ela passou a vida toda tendo que aguentar o \u00f3dio gratuito de pessoas. A verdade \u00e9 que ela n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida, as pessoas a mataram.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792534540925431812", "edit_history_tweet_ids": ["1183782130872209409"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Su*lli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:30:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1183782130872209409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52289360", "edit_history_tweet_ids": ["1183782116284358656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:30:24.000Z", "lang": "es", "id": "1183782116284358656"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035947281198067713", "edit_history_tweet_ids": ["1183781994989326344"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:29:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781994989326344"}, {"text": "@MetagameKnight a mulher se matou. Provavelmente porque kpop \u00e9 uma ind\u00fastria abusiva etc etc", "in_reply_to_user_id": "4315336097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202323404", "edit_history_tweet_ids": ["1183781991923224576"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MetagameKnight", "id": "4315336097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183781768014520322"}], "created_at": "2019-10-14T16:29:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781991923224576"}, {"text": "Con respecto a una secesi\u00f3n: si fuera Guayaquil fuera un ap\u00e9ndice perif\u00e9rico del pa\u00eds, como fue Panam\u00e1 en Colombia, tendr\u00eda sentido. Pero estamos tan profundamente interconectados (geogr\u00e1fica, econ\u00f3mica y demogr\u00e1ficamente) con la Sierra, que ser\u00eda suicida.", "in_reply_to_user_id": "69314160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69314160", "edit_history_tweet_ids": ["1183781884876206083"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8653, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183779625689927681"}], "created_at": "2019-10-14T16:29:29.000Z", "lang": "es", "id": "1183781884876206083"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "ProjetoGemini"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/vZodRvvPTx", "expanded_url": "https://twitter.com/redetelecine/status/1183781799803129857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZodRvvPTx", "media_key": "16_1183781786691756032"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.7886, "type": "Other", "normalized_text": "ProjetoGemini"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Em #ProjetoGemini, o personagem do Will \u00e9 um assassino de aluguel, mas n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que ele interpreta algu\u00e9m com essa \"profiss\u00e3o\".\n\nEm Esquadr\u00e3o Suicida, ele tamb\u00e9m era um hitman! https://t.co/vZodRvvPTx", "in_reply_to_user_id": "12330502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "12330502", "edit_history_tweet_ids": ["1183781799803129857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183781784808579075"}], "created_at": "2019-10-14T16:29:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781799803129857"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452643298", "edit_history_tweet_ids": ["1183781630881734656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T16:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1183781630881734656"}, {"text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132768793", "edit_history_tweet_ids": ["1183781565710532611"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T16:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1183781565710532611"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788458826408271872", "edit_history_tweet_ids": ["1183781499683966977"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781499683966977"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731546495237951488", "edit_history_tweet_ids": ["1183781490393530368"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781490393530368"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054455574652510209", "edit_history_tweet_ids": ["1183781464229498880"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781464229498880"}, {"text": "@swift_cabeyo ent\u00e3o, se de fato essa garota se suicidou terriveis mesmo s\u00e3o as d*entes das cs que ficam trazendo esse assunto t\u00e3o s\u00e9rio pra creche delas pra usar como ofensa a cnizers e shawmilas, acusando falsamente de estarem zombando do suicidio da menina.", "in_reply_to_user_id": "1059554391320092672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382739562", "edit_history_tweet_ids": ["1183781354061860864"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.5153, "type": "Organization", "normalized_text": "cnizers"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "shawmilas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183780804167655426"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781354061860864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "LEPCuriosidades"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstrellaOnline", "id": "117524881"}]}, "text": "RT @EstrellaOnline: #LEPCuriosidades \u00a1Sab\u00edas que! Hace 75 a\u00f1os tras ser acusado de participar en un complot contra Hitler, el mariscal de c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624184613", "edit_history_tweet_ids": ["1183781341739003907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183780767438196739"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:20.000Z", "lang": "es", "id": "1183781341739003907"}, {"text": "Pelo amor de deus parem de falar que ele se suicidou pq nunca falaram o que realmente aconteceu.\nTentem n\u00e3o meter o nome de outros idols no que t\u00e1 acontecendo, por favor. https://t.co/4otWQ8vr54", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4otWQ8vr54", "expanded_url": "https://t.co/4otWQ8vr54", "display_url": "t.co/4otWQ8vr54"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037430023802839041", "edit_history_tweet_ids": ["1183781336819142662"], "created_at": "2019-10-14T16:27:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781336819142662"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105146514538668032", "edit_history_tweet_ids": ["1183781286021865473"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781286021865473"}, {"text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80973523", "edit_history_tweet_ids": ["1183781276186079233"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T16:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1183781276186079233"}, {"text": "Si Thommy no se suicida va a pegar en el palo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2761289743", "edit_history_tweet_ids": ["1183781213976350721"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Thommy"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:26:49.000Z", "lang": "es", "id": "1183781213976350721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871011238", "edit_history_tweet_ids": ["1183781171068571648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T16:26:39.000Z", "lang": "es", "id": "1183781171068571648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3976167137", "edit_history_tweet_ids": ["1183780903228706818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:25:35.000Z", "lang": "es", "id": "1183780903228706818"}, {"text": "demorei tr\u00eas anos pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida e agora estou me perguntando pq n\u00e3o assisti antes... meu deus, que filme incr\u00edvel!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792880118", "edit_history_tweet_ids": ["1183780865651986433"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9775, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:25:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780865651986433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "edit_history_tweet_ids": ["1183780789844172801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:25:08.000Z", "lang": "es", "id": "1183780789844172801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LEPCuriosidades"}, {"start": 224, "end": 243, "tag": "PublicandoHistoria"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xmCEZFK7Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/EstrellaOnline/status/1183780767438196739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmCEZFK7Ld", "media_key": "3_1183780765995323392"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 149, "end": 166, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}]}, "text": "#LEPCuriosidades \u00a1Sab\u00edas que! Hace 75 a\u00f1os tras ser acusado de participar en un complot contra Hitler, el mariscal de campo Erwin Rommel, apodado El Zorro del Desierto, se suicida, para evitar represalias contra su familia. #PublicandoHistoria https://t.co/xmCEZFK7Ld", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "117524881", "edit_history_tweet_ids": ["1183780767438196739"], "created_at": "2019-10-14T16:25:03.000Z", "lang": "es", "id": "1183780767438196739"}, {"text": "@swift_cabeyo eu vi isso... fiquei ??? e afinal, essa garota se matou mesmo ou \u00e9 outra fic?", "in_reply_to_user_id": "1059554391320092672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382739562", "edit_history_tweet_ids": ["1183780692393709568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183780485656449025"}], "created_at": "2019-10-14T16:24:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780692393709568"}, {"text": "@carolisdevil_ sim igual como falaram ainda agora, o vocalista do linkinpark que se matou, a culpa \u00e9 da ind\u00fastria musical tbm ou s\u00f3 quando \u00e9 sobre kpop?", "in_reply_to_user_id": "2871036351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "395663037", "edit_history_tweet_ids": ["1183780670482649088"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4612, "type": "Organization", "normalized_text": "linkinpark"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolisdevil_", "id": "2871036351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778446322876416"}], "created_at": "2019-10-14T16:24:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780670482649088"}, {"text": "@AMuyshondt O capaz le:\n1) da un infarto y se muere \n2) da una trombosis y se muere\n3) se suicida con una bala en el coraz\u00f3n \n\nLos tres eventos ya pasaron con otros actores tricolores.", "in_reply_to_user_id": "307980074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "326606137", "edit_history_tweet_ids": ["1183780598629961729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AMuyshondt", "id": "307980074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183779310429188097"}], "created_at": "2019-10-14T16:24:22.000Z", "lang": "es", "id": "1183780598629961729"}, {"text": "@zegarramining @StyloyColor El ped\u00f3filo junto con la hija del suicida y corrupto AG nunca tiene precio @Latina_Noticias @atvmasnoticias @atv_noticias @vocero_aprista @APRA_Oficial @esquinabaja", "in_reply_to_user_id": "423807080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1183780580007137280"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.347, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 150, "end": 165, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 180, "end": 192, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734710993870852"}], "created_at": "2019-10-14T16:24:18.000Z", "lang": "es", "id": "1183780580007137280"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51235316", "edit_history_tweet_ids": ["1183780543688781824"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:24:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780543688781824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hHrmGfDdaA", "expanded_url": "http://cinesportes.com/esquadrao-suicida-2-james-gunn-afirma-ter-tido-liberdade-pra-escolher-qualquer-projeto-na-warner/", "display_url": "cinesportes.com/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cinesportes", "id": "2600204574"}]}, "text": "RT @cinesportes: #JamesGunn afirma que a Warner lhe deu liberdade pra escolher qualquer filme de super her\u00f3i. \n\nhttps://t.co/hHrmGfDdaA htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119794042", "edit_history_tweet_ids": ["1183780481457893377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183780183129690113"}], "created_at": "2019-10-14T16:23:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780481457893377"}, {"text": "a su**i se matou, o j***hyun se matou e a primeira coisa que o kpopie faz \u00e9 jogar hate em outro idol, criar uma fckn conta pra dizer que o pr\u00f3ximo a fazer isso \u00e9 o idol x, mano isso nem deve ser considerado humano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129762965958397952", "edit_history_tweet_ids": ["1183780475053203459"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "j***hyun"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "kpopie"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:23:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780475053203459"}, {"text": "A Sulli se matou aaaa como eu odeio gente que da hate em artista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876108142", "edit_history_tweet_ids": ["1183780425812140034"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:23:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780425812140034"}, {"text": "\u2014\u00bfA qu\u00e9 edad tuviste tu primer pensamiento suicida?\n\u2014A los 37.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3067246761", "edit_history_tweet_ids": ["1183780422213394433"], "created_at": "2019-10-14T16:23:40.000Z", "lang": "es", "id": "1183780422213394433"}, {"text": "@sheisblackhole Mais no trailer q passou antes de come\u00e7ar me deu at\u00e9 vontade de assistir pq parecia legal, ela foi tipo o efeito do esquadr\u00e3o suicida kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1153799677034344448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805809837053505536", "edit_history_tweet_ids": ["1183780391326486528"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183777057655984130"}], "created_at": "2019-10-14T16:23:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780391326486528"}, {"text": "Eu nem gosto de k-pop e sei que fa\u00e7o muitas brincadeiras em rela\u00e7\u00e3o a isso, mas sempre que vejo que algu\u00e9m se suicidou o meu cora\u00e7\u00e3o aperta, porque \u00e9 mais um pra estat\u00edstica... \u00e9 mais um dia que o \u00f3dio e incompreens\u00e3o venceram... \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1030988364902817792", "edit_history_tweet_ids": ["1183780388940013569"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:23:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780388940013569"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4637604448", "edit_history_tweet_ids": ["1183780299609694215"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:23:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780299609694215"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134589076", "edit_history_tweet_ids": ["1183780282392043520"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:23:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780282392043520"}, {"text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4498370293", "edit_history_tweet_ids": ["1183780281557360641"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T16:23:07.000Z", "lang": "es", "id": "1183780281557360641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052696870126903296", "edit_history_tweet_ids": ["1183780226070761473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:22:54.000Z", "lang": "es", "id": "1183780226070761473"}, {"text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/c2YtczlMKV", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/c2YtczlMKV", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986157152439033856", "edit_history_tweet_ids": ["1183780189555310598"], "created_at": "2019-10-14T16:22:45.000Z", "lang": "es", "id": "1183780189555310598"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hHrmGfDdaA", "expanded_url": "http://cinesportes.com/esquadrao-suicida-2-james-gunn-afirma-ter-tido-liberdade-pra-escolher-qualquer-projeto-na-warner/", "display_url": "cinesportes.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/up8ZtPulYU", "expanded_url": "https://twitter.com/cinesportes/status/1183780183129690113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8ZtPulYU", "media_key": "3_1183780173575053312"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "#JamesGunn afirma que a Warner lhe deu liberdade pra escolher qualquer filme de super her\u00f3i. \n\nhttps://t.co/hHrmGfDdaA https://t.co/up8ZtPulYU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2600204574", "edit_history_tweet_ids": ["1183780183129690113"], "created_at": "2019-10-14T16:22:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780183129690113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1183780152150515715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:22:36.000Z", "lang": "es", "id": "1183780152150515715"}, {"text": "a Cat, matou o iTunes.\nn\u00e3o sei se o Steve Jobs iria gostar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "20676778", "edit_history_tweet_ids": ["1183780137411710977"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Cat"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Jobs"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:22:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780137411710977"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049342385896022019", "edit_history_tweet_ids": ["1183780033107845121"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:22:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780033107845121"}, {"text": "Apenas denunciem essa conta, sei q talvez vc n\u00e3o goste de kpop, mas pfv , denunciem, Sulli se suicidou e essa FDP est\u00e1 falando o \"pr\u00f3ximo\" q vai se matar, pfv, denunciem...obrigado https://t.co/WgFm2YX1yX", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WgFm2YX1yX", "expanded_url": "https://twitter.com/SEOKSNCT/status/1183722787992682496", "display_url": "twitter.com/SEOKSNCT/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140273609694416897", "edit_history_tweet_ids": ["1183779981916360705"], "created_at": "2019-10-14T16:21:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779981916360705"}, {"text": "RT @FilipeLeite_EU: Sempre escrevo ser o Gladiador, fim de mar\u00e7o saiu de licen\u00e7a e foi para Espanha. Uma funcion\u00e1ria se suicidou em mar\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285699947", "edit_history_tweet_ids": ["1183779979777249282"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiador"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FilipeLeite_EU", "id": "285699947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181676859949539329"}], "created_at": "2019-10-14T16:21:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779979777249282"}, {"text": "@AkameBayashi Ela se matou??? A\u00ed\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "in_reply_to_user_id": "772152848616423428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171999295815462916", "edit_history_tweet_ids": ["1183779977369718784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AkameBayashi", "id": "772152848616423428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183775382685786113"}], "created_at": "2019-10-14T16:21:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779977369718784"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423653147", "edit_history_tweet_ids": ["1183779938610176002"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T16:21:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779938610176002"}, {"text": "RT @allthrseyears: eu fico muito triste quando vejo not\u00edcias de algu\u00e9m que se matou, s\u00e9rio, mesmo eu n\u00e3o conhecendo ou acompanhando a carre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407812485", "edit_history_tweet_ids": ["1183779920478126081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allthrseyears", "id": "1270174970531008512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183779627220815877"}], "created_at": "2019-10-14T16:21:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779920478126081"}, {"text": "RT @agriplanta: @mafrancoso @TerezaC46336066 @xicograziano @jairbolsonaro Amigo. ! ele n\u00e3o questiona se o veneno matou tais abelhas e sim q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211713629", "edit_history_tweet_ids": ["1183779881152372736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agriplanta", "id": "905528693069676544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183751442181623810"}], "created_at": "2019-10-14T16:21:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779881152372736"}, {"text": "gente a muie do kpop q se matou so prova que isso ja se tornou uma doen\u00e7a muito maior que parece\n\ntata eu pe\u00e7o mto para q as pessoas boicotem essa merda mas n vai adiantar de nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929078064813936640", "edit_history_tweet_ids": ["1183779787812286465"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:21:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779787812286465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712074025", "edit_history_tweet_ids": ["1183779728597143553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:55.000Z", "lang": "es", "id": "1183779728597143553"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12767002", "edit_history_tweet_ids": ["1183779727670239232"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779727670239232"}, {"text": "Mano, como assim a Sulli se matou? N\u00e3o caiu a ficha at\u00e9 agr \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124523393", "edit_history_tweet_ids": ["1183779711354310656"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:20:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779711354310656"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513721587", "edit_history_tweet_ids": ["1183779704458940416"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779704458940416"}, {"text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA MENOR DE 17 A\u00d1OS EN LA JUNTA; NO SUPIERON LA RAZ\u00d3N  https://t.co/lefLDDqM0W", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lefLDDqM0W", "expanded_url": "https://ift.tt/2Mg02mM", "display_url": "ift.tt/2Mg02mM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148", "edit_history_tweet_ids": ["1183779704312082435"], "created_at": "2019-10-14T16:20:49.000Z", "lang": "es", "id": "1183779704312082435"}, {"text": "@annavbronzon sim vei se eu n me engano o segundo foi um modelo deles la mas enfim eh o terceiro q se suicida em menos d tres anos", "in_reply_to_user_id": "1128469276485144576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772277300503146496", "edit_history_tweet_ids": ["1183779681029545984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183779102794358784"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779681029545984"}, {"text": "@_DCBRASIL Worlds Of DC: \n\n1\u00b0 Batman vs Superman\n2\u00b0 O Homem de A\u00e7o \n3\u00b0 Shazam\n4\u00b0 Aquaman\n5\u00b0 Mulher Maravilha\n6\u00b0 Esquadr\u00e3o Suicida \n7\u00b0 Liga da Justi\u00e7a\n\n(Ainda n\u00e3o assisti Coringa)", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896440182852943873", "edit_history_tweet_ids": ["1183779664403275776"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6527, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds Of DC"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "da"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183468104803860485"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779664403275776"}, {"text": "@Larryojajajaja Desde el s\u00e1bado en la tarde y la encontraron ayer muerta en su casa a las 15:20. La polic\u00eda dice que tiene una nota, pero que seg\u00fan no es suicida ni de un diario. Cuando JongHyun se muri\u00f3 fue un esc\u00e1ndalo, porque SM Ent. Es la empresa m\u00e1s importante de entretenimiento...", "in_reply_to_user_id": "138979429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138979429", "edit_history_tweet_ids": ["1183779630861430784"], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 193, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "JongHyun"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "SM Ent"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Larryojajajaja", "id": "80143432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183779231588913153"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:32.000Z", "lang": "es", "id": "1183779630861430784"}, {"text": "eu fico muito triste quando vejo not\u00edcias de algu\u00e9m que se matou, s\u00e9rio, mesmo eu n\u00e3o conhecendo ou acompanhando a carreira de x pessoa, suic\u00eddio \u00e9 coisa S\u00c9RIA e n\u00e3o tem que ser falado somente no setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592677001", "edit_history_tweet_ids": ["1183779627220815877"], "created_at": "2019-10-14T16:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779627220815877"}, {"text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30129198", "edit_history_tweet_ids": ["1183779619285192704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:29.000Z", "lang": "es", "id": "1183779619285192704"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269986820", "edit_history_tweet_ids": ["1183779617162891265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:28.000Z", "lang": "es", "id": "1183779617162891265"}, {"text": "a sulli realmente tirou a pr\u00f3pria vida? :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818097276", "edit_history_tweet_ids": ["1183779554567053312"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:20:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779554567053312"}, {"text": "ainda estou devastado com essa noticia que a sulli se suicidou, serio gente :( n\u00e3o consigo acreditar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143920691", "edit_history_tweet_ids": ["1183779508798791682"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:20:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779508798791682"}, {"text": "Vcs acham q culpar o ch*iza vai ajudar em alguma coisa? Vcs est\u00e3o fazendo a mesma coisa q os haters fizeram com ela\n\n\u00d3bvio q ele provavelmente n est\u00e1 bem sabendo dessa not\u00edcia, imagina ver todos os coment\u00e1rios dizendo q ele a matou, isso acaba com a sanidade de qualquer pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4583895381", "edit_history_tweet_ids": ["1183779505581764608"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "ch"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "iza"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:20:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779505581764608"}, {"text": "@VauquitaS Se suicida?\ud83e\udd14\ud83d\ude1c", "in_reply_to_user_id": "1075099019255447553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362743955", "edit_history_tweet_ids": ["1183779499760082949"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183692814825201664"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183779499760082949"}, {"text": "\u00e9 umas parada fodas n\u00e9? a menina da coreia l\u00e1 se matou, mas tava sorrindo em varias fotos e videos, prova de que nem todo sorriso significa felicidade... cuide daqueles que voc\u00ea ama antes que os perca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925086210846052352", "edit_history_tweet_ids": ["1183779003171254273"], "created_at": "2019-10-14T16:18:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779003171254273"}, {"text": "RT @patricialucar: \u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073540389", "edit_history_tweet_ids": ["1183778983722323968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patricialucar", "id": "15391830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183777754464034817"}], "created_at": "2019-10-14T16:17:57.000Z", "lang": "es", "id": "1183778983722323968"}, {"text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "edit_history_tweet_ids": ["1183778915954941955"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}], "created_at": "2019-10-14T16:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1183778915954941955"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "edit_history_tweet_ids": ["1183778794357833730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:17:12.000Z", "lang": "es", "id": "1183778794357833730"}, {"text": "mano a sulli se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170544681324896256", "edit_history_tweet_ids": ["1183778762699280384"], "created_at": "2019-10-14T16:17:05.000Z", "lang": "it", "id": "1183778762699280384"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68587938", "edit_history_tweet_ids": ["1183778761537441798"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T16:17:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778761537441798"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273334517", "edit_history_tweet_ids": ["1183778736593874944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:59.000Z", "lang": "es", "id": "1183778736593874944"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938126447671238656", "edit_history_tweet_ids": ["1183778727475535873"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778727475535873"}, {"text": "es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\ndespu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 \"La revoluci\u00f3n y la tierra\" \u2013un DOCUMENTAL\u2013 termina llenando los cines n los que se estrena", "in_reply_to_user_id": "3369151", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1183778622919843841"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 157, "end": 181, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "La revoluci\u00f3n y la tierra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778620206133249"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:31.000Z", "lang": "es", "id": "1183778622919843841"}, {"text": "@jencoIors ela n\u00e3o se matou, o que matou ela foram esses haters e os filhos da puta que s\u00f3 fingem ter empatia", "in_reply_to_user_id": "388839194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388839194", "edit_history_tweet_ids": ["1183778542930354179"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778391855714305"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778542930354179"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841780341895512065", "edit_history_tweet_ids": ["1183778542615760897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:12.000Z", "lang": "es", "id": "1183778542615760897"}, {"text": "@EstevesEu E no caso, a droga que acabou, pra mim, foi a pr\u00f3pria esquerda. Entrei, ainda que tardiamente, na idade adulta, e comecei a lidar com a realidade da vida de frente.", "in_reply_to_user_id": "69285607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69285607", "edit_history_tweet_ids": ["1183778517454118912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EstevesEu", "id": "813056392504508420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183764360000348161"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778517454118912"}, {"text": "meu blush velho de guerra vencido since 2017 se suicidou esses dias, finalmente tomei vergonha na cara e comprei outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115775823", "edit_history_tweet_ids": ["1183778484239421440"], "created_at": "2019-10-14T16:15:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778484239421440"}, {"text": "Muito triste esse casal da cantora que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183174491909840896", "edit_history_tweet_ids": ["1183778406145691649"], "created_at": "2019-10-14T16:15:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778406145691649"}, {"text": "RT @hugovillavicen7: La teor\u00eda del perro del Hortelano del suicida. https://t.co/Zd0lDV3In8", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Zd0lDV3In8", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1183406867097292802", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Hortelano del suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "edit_history_tweet_ids": ["1183778350290083846"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183769967554109440"}], "created_at": "2019-10-14T16:15:26.000Z", "lang": "es", "id": "1183778350290083846"}, {"text": "Temp\u00e3o que eu n\u00e3o fumo um Marlboro vermelho pulm\u00e3o t\u00e1 at\u00e9 sentindo saudades daquela bronzeada suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279593280", "edit_history_tweet_ids": ["1183778261970620416"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3484, "type": "Other", "normalized_text": "Marlboro"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:15:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778261970620416"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904847577421676544", "edit_history_tweet_ids": ["1183778219322945536"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T16:14:55.000Z", "lang": "es", "id": "1183778219322945536"}, {"text": "RT @targaryennss: N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258987784", "edit_history_tweet_ids": ["1183778197344866311"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "targaryennss", "id": "2966940851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183775847318216704"}], "created_at": "2019-10-14T16:14:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778197344866311"}, {"text": "Jajajajaja, que tenfan la cabeza ordenada y estabilidad emocional \u00bf alguien dijo suicida ? https://t.co/dBGMe7IvR9", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/dBGMe7IvR9", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995106692215050240", "edit_history_tweet_ids": ["1183778136443387904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:14:35.000Z", "lang": "es", "id": "1183778136443387904"}, {"text": "eu n entendo quem reclama da ind\u00fastria do kpop sendo q escuta, caralho? se vc ouve VC T\u00c1 AJUDANDO \nt\u00e1, a menina l\u00e1 se suicidou, \u201cind\u00fastria nojenta\u201d ENT PARA DE AJUDAR CACETE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033187168871755776", "edit_history_tweet_ids": ["1183777953274052608"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:13:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777953274052608"}, {"text": "Cada que alguien dice que Joker es una de las diez mejores pel\u00edculas de la historia, un delf\u00edn se suicida. Comprobado cient\u00edficamente. As\u00ed que sean serios y no mamen.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "255377013", "edit_history_tweet_ids": ["1183777928074522624"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:13:46.000Z", "lang": "es", "id": "1183777928074522624"}, {"text": "bicho to mt triste com o caso da menina que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165562901", "edit_history_tweet_ids": ["1183777916712292353"], "created_at": "2019-10-14T16:13:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777916712292353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "Sulli"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "reflexion"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "QEPD"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/P0cEQcM3za", "expanded_url": "https://twitter.com/patricialucar/status/1183777754464034817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0cEQcM3za", "media_key": "3_1183777746083811329"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}]}, "text": "\u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho. Si ves a alguien sufriendo, empatiza, ayuda. #Sulli comunic\u00f3 su dolor y desesperaci\u00f3n, en lugar de ayudarla... la insultaron. #reflexion #QEPD https://t.co/P0cEQcM3za", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "15391830", "edit_history_tweet_ids": ["1183777754464034817"], "created_at": "2019-10-14T16:13:04.000Z", "lang": "es", "id": "1183777754464034817"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112039682", "edit_history_tweet_ids": ["1183777745307873280"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:13:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777745307873280"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749722072776048640", "edit_history_tweet_ids": ["1183777737716224005"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T16:13:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777737716224005"}, {"text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822195389377941504", "edit_history_tweet_ids": ["1183777690689687552"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777690689687552"}, {"text": "RT @jongdaeszn: cuida do teu amiguinho q vive isolado, d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a tua amiguinha q tu sabe que \u00e9 depressiva. quem tem essa doen\u00e7a tamb\u00e9m r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991537507325173761", "edit_history_tweet_ids": ["1183777622624526336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183755457409753088"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777622624526336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "edit_history_tweet_ids": ["1183777621034835968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:33.000Z", "lang": "es", "id": "1183777621034835968"}, {"text": "RT @2019Milagro: El T\u00edo Alberto eligi\u00f3 muy mal su estrategia de anoche, o le indicaron que se radicalice ??? C\u00f3mo puede hablar este \"Sr.\" d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925155432620019712", "edit_history_tweet_ids": ["1183777611153100801"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2019Milagro", "id": "1171158930573189120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183720965181755392"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183777611153100801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089520567768809475", "edit_history_tweet_ids": ["1183777581637746689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:23.000Z", "lang": "es", "id": "1183777581637746689"}, {"text": "@rafa_rvo uma idol de kpop que eu gostava pra krl se matou hj", "in_reply_to_user_id": "1028680678974652416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058820599911460865", "edit_history_tweet_ids": ["1183777555939254272"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rafa_rvo", "id": "1028680678974652416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183776992661069824"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777555939254272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214912368", "edit_history_tweet_ids": ["1183777551677906949"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:16.000Z", "lang": "es", "id": "1183777551677906949"}, {"text": "RT @GCOABOD: Acham que algum mi\u00fado j\u00e1 se matou por o Fortnite ter acabado?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941172967", "edit_history_tweet_ids": ["1183777545549946882"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9879, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183748241608847360"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777545549946882"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436793481", "edit_history_tweet_ids": ["1183777541800284160"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T16:12:14.000Z", "lang": "es", "id": "1183777541800284160"}, {"text": "@nitaehy QUEM SE MATOU?", "in_reply_to_user_id": "1151558167672905728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172565531246940160", "edit_history_tweet_ids": ["1183777425290858496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NitaehY", "id": "1573692255055249409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183777088882520069"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777425290858496"}, {"text": "@CH4eO2 lmao foi uma gaja do kpop que se suicidou rip", "in_reply_to_user_id": "996132891687051266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098676934354051073", "edit_history_tweet_ids": ["1183777400028573702"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8305, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CH4eO2", "id": "996132891687051266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183777238963105792"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777400028573702"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "40secondi"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "suicida"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "20tentativi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciungaro", "id": "560509154"}, {"start": 83, "end": 87, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "text": "RT @franciungaro: Ogni #40secondi una persona si #suicida. Lo mette nero su bianco @WHO.\nE dietro un suicidio ci sono in media #20tentativi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440756482", "edit_history_tweet_ids": ["1183777396455038977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183761022911430657"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:39.000Z", "lang": "it", "id": "1183777396455038977"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974057853001588736", "edit_history_tweet_ids": ["1183777385755353088"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777385755353088"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266160180", "edit_history_tweet_ids": ["1183777331736956934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:24.000Z", "lang": "es", "id": "1183777331736956934"}, {"text": "RT @elmancesar: Twitter como arma suicida\nMuchos pol\u00edticos siguen menospreciando las Redes Sociales que se las conf\u00edan u operan directament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834285786740568064", "edit_history_tweet_ids": ["1183777326099783680"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmancesar", "id": "111969371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183719341281312768"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:22.000Z", "lang": "es", "id": "1183777326099783680"}, {"text": "a cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. precisamos lembrar que falhamos como sociedade a cada 40 segundos, ou seja, o tempo todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "744597881160605697", "edit_history_tweet_ids": ["1183777239755886595"], "created_at": "2019-10-14T16:11:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777239755886595"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004467671759507457", "edit_history_tweet_ids": ["1183777216234246145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:56.000Z", "lang": "es", "id": "1183777216234246145"}, {"text": "S\u00f3 not\u00edcia triste nessa manh\u00e3 de segunda-feira\n\ndescobri que o cara com quem eu tirei foto e falei ( do cen\u00e1rio de eSports ) \u00e9 e sempre foi um merda\na sunli se suicidou\ne nada ainda das minhas lentes chegarem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701085514670206977", "edit_history_tweet_ids": ["1183777162878435329"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "eSports"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "sunli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777162878435329"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097892915379142657", "edit_history_tweet_ids": ["1183777103281561605"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777103281561605"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37550338", "edit_history_tweet_ids": ["1183777047337934849"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777047337934849"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880860305072558080", "edit_history_tweet_ids": ["1183777039461093378"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:14.000Z", "lang": "es", "id": "1183777039461093378"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094724042769211392", "edit_history_tweet_ids": ["1183777029424066563"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777029424066563"}, {"text": "@lucasluciani_ ACREDITE!!!! EU T\u00d4 ABALADINHO\nela j\u00e1 tinha problema de depress\u00e3o faz tempo e se suicidou :cccc", "in_reply_to_user_id": "1521262430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737033174962802688", "edit_history_tweet_ids": ["1183776991625011200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183776536572452864"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776991625011200"}, {"text": "@ValArgen @Sr_Gomas Sin apoyo a\u00e9reo no ten\u00edan nada que hacer. \n\nHan aprovechado que el gobierno sirio tampoco quiere perder el norte del pa\u00eds en manos turcas y han llegado a un apa\u00f1o para salvar el pellejo, no se les puede recriminar nada.\n\nEra realpolitik o idealismo suicida.", "in_reply_to_user_id": "314668323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743092963887198208", "edit_history_tweet_ids": ["1183776991025254400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ValArgen", "id": "314668323"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183776536618590208"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:02.000Z", "lang": "es", "id": "1183776991025254400"}, {"text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "edit_history_tweet_ids": ["1183776886092161024"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}], "created_at": "2019-10-14T16:09:37.000Z", "lang": "es", "id": "1183776886092161024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100569600", "edit_history_tweet_ids": ["1183776866278236162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:09:33.000Z", "lang": "es", "id": "1183776866278236162"}, {"text": "MEU DEUS A SULLI SE SUICIDOU, EU T\u00d4 SEM CH\u00c3O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485163850", "edit_history_tweet_ids": ["1183776798297018368"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4527, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:09:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776798297018368"}, {"text": "@AlvTodoPues Porque en su subconsciente llevan un suicida en potencia", "in_reply_to_user_id": "770651059190632448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51802169", "edit_history_tweet_ids": ["1183776604172046336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvtodopues", "id": "1478350795800133634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183771120891072513"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183776604172046336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714545351231807488", "edit_history_tweet_ids": ["1183776576569331712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:24.000Z", "lang": "es", "id": "1183776576569331712"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971208304138518528", "edit_history_tweet_ids": ["1183776546898796544"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776546898796544"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809975750883414016", "edit_history_tweet_ids": ["1183776528166989825"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776528166989825"}, {"text": "N\u00e3o lembrem do Jonghyun apenas quando mais algum artista se mata, lembrem dele cantando, brincando, lembrem dele como artista e n\u00e3o como refer\u00eancia suicida! https://t.co/2sJ65UjLax", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/2sJ65UjLax", "expanded_url": "https://twitter.com/ipanicdisco/status/1183775753164546049", "display_url": "twitter.com/ipanicdisco/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088902499761831937", "edit_history_tweet_ids": ["1183776524362756107"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183775753164546049"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776524362756107"}, {"text": "@_pretadessa Um vc matou e o outro se matou kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3449165007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957935745", "edit_history_tweet_ids": ["1183776496936206342"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183776175665143809"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:05.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1183776496936206342"}, {"text": "RT @targaryennss: N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438487491", "edit_history_tweet_ids": ["1183776414484566027"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "targaryennss", "id": "2966940851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183775847318216704"}], "created_at": "2019-10-14T16:07:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776414484566027"}, {"text": "Falar do JongHyun nesse caso n\u00e3o \u00e9 lembrar dele como uma pessoa que se suicidou e sim falar sobre como esses artistas sofrem quietos, sobre como n\u00e3o s\u00e3o cuidados do jeito correto, como s\u00e3o negligenciados por suas empresas e o quanto fingir que isso n\u00e3o existe pode ser fatal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275298224", "edit_history_tweet_ids": ["1183776373002964993"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "JongHyun"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:07:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776373002964993"}, {"text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156383731", "edit_history_tweet_ids": ["1183776337502310400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "created_at": "2019-10-14T16:07:27.000Z", "lang": "es", "id": "1183776337502310400"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744678433", "edit_history_tweet_ids": ["1183776332926406656"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:07:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776332926406656"}, {"text": "Mano sa\u00fade mental \u00e9 coisa s\u00e9ria, ngm devia brincar com isso, a pessoa chegar ao extremo de cometer um ato suicida \u00e9 horr\u00edvel, eu vejo tanto hate gratuito aqui no tt, vcs deveriam parar e pensar na pessoa que ta recebendo, o q passa em sua mente, \u00e1s vzs tu so quer desistir...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072584327291125762", "edit_history_tweet_ids": ["1183776310734270468"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 163, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776310734270468"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713197762028957696", "edit_history_tweet_ids": ["1183776306531618816"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:07:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776306531618816"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990705704565649408", "edit_history_tweet_ids": ["1183776210364620800"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776210364620800"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991600000944803841", "edit_history_tweet_ids": ["1183776188768178176"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776188768178176"}, {"text": "Mano uma K-Idol se suicidou pq n\u00e3o aguentava mas as as cr\u00edticas mesmo ela se esfor\u00e7ando e ainda tem gente comemorando? Voc\u00eas me enojam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103327990186938368", "edit_history_tweet_ids": ["1183776059059326976"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "K-Idol"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:06:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776059059326976"}, {"text": "RT @Dobleuretra: Por petici\u00f3n popular abro hilo con los cineastas m\u00e1s representativos de la regi\u00f3n de Murcia. Nuestra Nouvelle Vague. Nuest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558666040", "edit_history_tweet_ids": ["1183776041598410757"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Vague"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dobleuretra", "id": "333512234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183376054829932544"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:16.000Z", "lang": "es", "id": "1183776041598410757"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990702300372111365", "edit_history_tweet_ids": ["1183776007129653249"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776007129653249"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941488098218774529", "edit_history_tweet_ids": ["1183776004470378499"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776004470378499"}, {"text": "RT @targaryennss: N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40879410", "edit_history_tweet_ids": ["1183775994970365952"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "targaryennss", "id": "2966940851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183775847318216704"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775994970365952"}, {"text": "N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned, pq o Robb quebrou juramento, Jon matou a rainha que jurou servir, Sansa n\u00e3o conseguiu guardar um segredo do irm\u00e3o por 5 min e a Arya \u00e9 a Arya n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "author_id": "883516299867025409", "edit_history_tweet_ids": ["1183775847318216704"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Robb"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775847318216704"}, {"text": "foda que a midia agora ta falando do Cez\u00e1r que \u201c se suicidou \u201c na Aslam foi na festa Mandallah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169278614606680064", "edit_history_tweet_ids": ["1183775842788401153"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Cez\u00e1r"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.2833, "type": "Other", "normalized_text": "Aslam"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4446, "type": "Person", "normalized_text": "Mandallah"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:05:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775842788401153"}, {"text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967255157695184896", "edit_history_tweet_ids": ["1183775809292644353"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "created_at": "2019-10-14T16:05:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775809292644353"}, {"text": "se a sua rea\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica a descobrir que algu\u00e9m se matou \u00e9 apontar a culpa para uma ind\u00fastria muito espec\u00edfica voc\u00ea minimamente n\u00e3o tem dimens\u00e3o do que \u00e9 o tratamento de pessoas com depress\u00e3o /no mundo todo/", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "895341656043651072", "edit_history_tweet_ids": ["1183775750203363329"], "created_at": "2019-10-14T16:05:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775750203363329"}, {"text": "o foda sobre a sxllx \u00e9 que ela sempre dava ind\u00edcios de ser suicida e jogavam ainda mais hate nela, coreia \u00e9 nojenta demais-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176583315576500224", "edit_history_tweet_ids": ["1183775721300344833"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2741, "type": "Other", "normalized_text": "sxllx"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:05:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775721300344833"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210913208", "edit_history_tweet_ids": ["1183775625699610624"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:04:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775625699610624"}, {"text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709206315575468032", "edit_history_tweet_ids": ["1183775616631525377"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "created_at": "2019-10-14T16:04:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775616631525377"}, {"text": "Oficial Bel\u00e9n Cao Chaga y sargento Miguel Albornoz salvaron a una joven\u00a0suicida https://t.co/GFoI0gu22J https://t.co/TAhdg4x33E", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GFoI0gu22J", "expanded_url": "https://www.masrionegro.com/2019/10/14/oficial-belen-cao-chaga-y-sargento-miguel-albornoz-salvaron-a-una-joven-suicida/", "display_url": "masrionegro.com/2019/10/14/ofi\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/TAhdg4x33E", "expanded_url": "https://twitter.com/masrionegro/status/1183775605818580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TAhdg4x33E", "media_key": "3_1183775603931123712"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Bel\u00e9n Cao Chaga"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel Albornoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403111917", "edit_history_tweet_ids": ["1183775605818580993"], "created_at": "2019-10-14T16:04:32.000Z", "lang": "es", "id": "1183775605818580993"}, {"text": "Ja, ja, ja, EQUIDAD EMOCIONAL \u00bfcomo la del suicida Alan Garc\u00eda?...ese @JorgeDCG se pasa de pendejo.\n\nSean h\u00e9roes tambi\u00e9n y sigan los pasos de su \u00eddolo pol\u00edtico. https://t.co/EmvDfv8HLv", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/EmvDfv8HLv", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 79, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1183775581000912896"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:04:26.000Z", "lang": "es", "id": "1183775581000912896"}, {"text": "RT @ot7_frustated: Taekook!au\nOnde jungkook ir\u00e1 se casar com Taehyung, por\u00e9m esse amor \u00e9 interrompido por um assassinato inesperado\nJungkoo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882695580740452356", "edit_history_tweet_ids": ["1183775515427119105"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkoo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183662539990806529"}], "created_at": "2019-10-14T16:04:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775515427119105"}, {"text": "@naomyfdskk @luvjikookk a sulli se matou mo....", "in_reply_to_user_id": "1129402602490343426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991450681000300544", "edit_history_tweet_ids": ["1183775507315417088"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "luvjikookk", "id": "1023331276982501376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766485069680640"}], "created_at": "2019-10-14T16:04:09.000Z", "lang": "it", "id": "1183775507315417088"}, {"text": "@vitorrus7 famosa tristana ir\u00e3, suicida", "in_reply_to_user_id": "456791234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077204846", "edit_history_tweet_ids": ["1183775420396781570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitorrus7", "id": "456791234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183775147595096066"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775420396781570"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022299575175077889", "edit_history_tweet_ids": ["1183775413669158912"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775413669158912"}, {"text": "nossa a sulli se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764267085107195904", "edit_history_tweet_ids": ["1183775390713679872"], "created_at": "2019-10-14T16:03:41.000Z", "lang": "it", "id": "1183775390713679872"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087628173976788992", "edit_history_tweet_ids": ["1183775383784689665"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775383784689665"}, {"text": "RT @elaynebaeta: as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108207898876887040", "edit_history_tweet_ids": ["1183775343833948160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elaynebaeta", "id": "1170484067034443776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756723930181639"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775343833948160"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070824583878590464", "edit_history_tweet_ids": ["1183775339501248512"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775339501248512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4358473458", "edit_history_tweet_ids": ["1183775337383104513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1183775337383104513"}, {"text": "RT @trashlikeuu: ficar relembrando do jonghyun s\u00f3 nesses casos \u00e9 rid\u00edculo, ele sempre deve ser lembrado como um idol com MUITO talento que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478378143", "edit_history_tweet_ids": ["1183775292671823873"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "trashlikeuu", "id": "1279284892824526848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183772955450511362"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775292671823873"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002035316", "edit_history_tweet_ids": ["1183775291677827073"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775291677827073"}, {"text": "Outra jovem cantora de K Pop se suicida, o que acontece? Explora\u00e7\u00e3o?\nEliane Norberg Rodrigo Hudson Andrade Pereira Babi Norberg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396809532", "edit_history_tweet_ids": ["1183775284358766593"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "K Pop"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane Norberg"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Hudson"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade Pereira"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Babi Norberg"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:03:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775284358766593"}, {"text": "9:31 am. La aplicaci\u00f3n del ordenador nos presenta a\n\n\"Josefa D\u00edaz. Mujer. 58 a\u00f1os. Juicio cl\u00ednico:\nF41.2-Trastorno mixto ansioso-depresivo.\nF44-Trastorno disociativo.\nIdeaci\u00f3n suicida.\"\n\nEl doctor activa el sistema de aviso haciendo click sobre su cita.", "in_reply_to_user_id": "572185383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572185383", "edit_history_tweet_ids": ["1183775276557361153"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa D\u00edaz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183775274460221440"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:14.000Z", "lang": "es", "id": "1183775276557361153"}, {"text": "RT @ToniRamonPerez1: Si un peix que veu un ham sense esquer, s'apropa i el mossega, aquest peix nom\u00e9s pot ser dues coses, o un peix su\u00efcida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965919168", "edit_history_tweet_ids": ["1183775275613597696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ToniRamonPerez1", "id": "856893352591183872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183717019637764097"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:13.000Z", "lang": "ca", "id": "1183775275613597696"}, {"text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114256750574751745", "edit_history_tweet_ids": ["1183775232261349377"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775232261349377"}, {"text": "@IvyMckenzieS2 @yoontxz A Sulli do F(X) se matou", "in_reply_to_user_id": "1088235622576390145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088396153417359360", "edit_history_tweet_ids": ["1183775229891502091"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IvyMckenzieS2", "id": "1088235622576390145"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "yoontxz", "id": "1315760772836884480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183763656493928449"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775229891502091"}, {"text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727641553", "edit_history_tweet_ids": ["1183775181753458689"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "created_at": "2019-10-14T16:02:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775181753458689"}, {"text": "RT @ComicPrado: @elJoseph16 Es el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, y por los personajes que se han \u201cconfirmado\u201d no espero menos, el problema no es la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "edit_history_tweet_ids": ["1183775146856706048"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ComicPrado", "id": "1168197791975391244"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183766082911440896"}], "created_at": "2019-10-14T16:02:43.000Z", "lang": "es", "id": "1183775146856706048"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175535134491193344", "edit_history_tweet_ids": ["1183775140208885763"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T16:02:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775140208885763"}, {"text": "RT @EljefeMin_: Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120407811060641793", "edit_history_tweet_ids": ["1183775090862804998"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183758223339347969"}], "created_at": "2019-10-14T16:02:29.000Z", "lang": "es", "id": "1183775090862804998"}, {"text": "N\u00e3o acredito que a Sulli se matou, todo ano um \u00eddolo de kpop se suicida... Que ind\u00fastria maravilhosa, hein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066056031", "edit_history_tweet_ids": ["1183775088975454209"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:02:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775088975454209"}, {"text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244637302", "edit_history_tweet_ids": ["1183775043769241601"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "created_at": "2019-10-14T16:02:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775043769241601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "RIPSulli"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}]}, "text": "A Sulli n\u00e3o se matou.\nForam os coment\u00e1rios de \u00f3dio que a mataram. \nSejam gentis.\n#RIPSulli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44489495", "edit_history_tweet_ids": ["1183774995803234304"], "created_at": "2019-10-14T16:02:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774995803234304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "jorgedelcastillo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "jorgedelcastillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "@chrisbustc @RPPNoticias Jajaja #jorgedelcastillo y su Ex jefe el Suicida...", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342507652", "edit_history_tweet_ids": ["1183774937657544705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1183774937657544705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77498618", "edit_history_tweet_ids": ["1183774926953701376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T16:01:50.000Z", "lang": "es", "id": "1183774926953701376"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193077167", "edit_history_tweet_ids": ["1183774870221533186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T16:01:37.000Z", "lang": "es", "id": "1183774870221533186"}, {"text": "RT @softdngpyo: la verdad una mierda como se compadecen de alguien cuando ya falleci\u00f3 ac\u00e1 en twitter se la pasan hablando mal de TODO el mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022890732473004034", "edit_history_tweet_ids": ["1183774869986709504"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183765992670928898"}], "created_at": "2019-10-14T16:01:37.000Z", "lang": "es", "id": "1183774869986709504"}, {"text": "RT @Dudinha0016: Eu dei corda se enforcou pq quis", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138568842362445824", "edit_history_tweet_ids": ["1183774863695241221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dudinha0016", "id": "1262758535965769730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183559829346017280"}], "created_at": "2019-10-14T16:01:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774863695241221"}, {"text": "Claro, eso implicar\u00eda reducir de cuatro a tres los carriles de Alcal\u00e1 (con el central reversible). Pero proponer algo as\u00ed aqu\u00ed ser\u00eda suicida. Bravo Murillo tiene problemas similares.", "in_reply_to_user_id": "473907952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473907952", "edit_history_tweet_ids": ["1183774824365248518"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5302, "type": "Place", "normalized_text": "Alcal\u00e1"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Murillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774181923708930"}], "created_at": "2019-10-14T16:01:26.000Z", "lang": "es", "id": "1183774824365248518"}, {"text": "@eldiarioes No se puede ser m\u00e1s rata y tan cobarde.\nNo tiene los bemoles de quedarse y sigue embarcando en una aventura suicida a un pa\u00eds condenado al fracaso.", "in_reply_to_user_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252622486", "edit_history_tweet_ids": ["1183774670195167235"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183762383925211137"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:49.000Z", "lang": "es", "id": "1183774670195167235"}, {"text": "@angelicjev ela se matou eu acho", "in_reply_to_user_id": "2398452427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928279944", "edit_history_tweet_ids": ["1183774650981068805"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183773847256031233"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774650981068805"}, {"text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107438178858950656", "edit_history_tweet_ids": ["1183774628898050048"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774628898050048"}, {"text": "@zays_oc jaja muy suicida t\u00fa", "in_reply_to_user_id": "468906151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370853128", "edit_history_tweet_ids": ["1183774589081534465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zays_oc", "id": "468906151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732229391994880"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183774589081534465"}, {"text": "RT @malu_bys: Sei l\u00e1, quando vejo uma not\u00edcia sobre algu\u00e9m q se suicidou isso me quebra e me deixa mto triste mesmo q eu n conhe\u00e7a a pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865658703109738496", "edit_history_tweet_ids": ["1183774586787323905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "malu_bys", "id": "861384509417304065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183757334281109504"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774586787323905"}, {"text": "La \u201cdepresi\u00f3n sonriente\u201d, s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida https://t.co/YQME5OXeqi @plenilunias https://t.co/GI6uiupgWj", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YQME5OXeqi", "expanded_url": "https://is.gd/XuXz7A", "display_url": "is.gd/XuXz7A"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GI6uiupgWj", "expanded_url": "https://twitter.com/Plenilunias/status/1183774558064652288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GI6uiupgWj", "media_key": "3_1183774555699138560"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "Plenilunias", "id": "71083532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71083532", "edit_history_tweet_ids": ["1183774558064652288"], "created_at": "2019-10-14T16:00:22.000Z", "lang": "es", "id": "1183774558064652288"}, {"text": "@metamorfoseH ata pensei q foi q se matou", "in_reply_to_user_id": "2997792995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4733187197", "edit_history_tweet_ids": ["1183774517170180102"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "metamorfoseH", "id": "2997792995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774390653247488"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774517170180102"}, {"text": "@xuliabeatrix Uma idol que se suicidou ontem/hoje", "in_reply_to_user_id": "867106265239040000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134257637435105280", "edit_history_tweet_ids": ["1183774498157420544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xuliabeatrix", "id": "1416956074129862662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183769306963861506"}], "created_at": "2019-10-14T16:00:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774498157420544"}, {"text": "SULLI SE MATOU? Meu Deus do C\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230385053", "edit_history_tweet_ids": ["1183774475076227074"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:00:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774475076227074"}, {"text": "RT @_nebularae: Sabe o que voc\u00eas poderiam parar de fazer? Parar de dizer que fulano era bom demais pra esse mundo porque se matou. Fulano n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819020050564837377", "edit_history_tweet_ids": ["1183774447045677061"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183763660365275136"}], "created_at": "2019-10-14T15:59:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774447045677061"}, {"text": "@Miguelahc92 Est\u00e1 claro. Es un poco suicida la se\u00f1ora.", "in_reply_to_user_id": "945692178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901555733485039618", "edit_history_tweet_ids": ["1183774412702650368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miguelahc92", "id": "945692178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183773253715857408"}], "created_at": "2019-10-14T15:59:48.000Z", "lang": "es", "id": "1183774412702650368"}, {"text": "hoje to na sofren\u00e7a mas amanh\u00e3 eu chego pra militar e acabar com esse povo nojento que matou minha ult, vcs v\u00e3o tudo se arrepender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867281864364609537", "edit_history_tweet_ids": ["1183774402216890380"], "created_at": "2019-10-14T15:59:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774402216890380"}, {"text": "RT @elaynebaeta: as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485073017", "edit_history_tweet_ids": ["1183774395124334594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elaynebaeta", "id": "1170484067034443776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756723930181639"}], "created_at": "2019-10-14T15:59:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774395124334594"}, {"text": "\u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 434, "like_count": 1989, "quote_count": 346}, "author_id": "295877717", "edit_history_tweet_ids": ["1183774278505902080"], "created_at": "2019-10-14T15:59:16.000Z", "lang": "es", "id": "1183774278505902080"}, {"text": "@DantePhoenix11 Pero a\u00fan as\u00ed, independientemente de la gravedad del acoso, decir que alguien se suicida por \"mente d\u00e9bil\" quitandole TODA la responsabilidad a los causantes, me parece de ser muy, muy mierda como persona", "in_reply_to_user_id": "3395713887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184881470", "edit_history_tweet_ids": ["1183774254808162304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DantePhoenix11", "id": "3395713887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183773591969652736"}], "created_at": "2019-10-14T15:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1183774254808162304"}, {"text": "Wandita aprob\u00f3 este tweet, no soy una suicida. https://t.co/1qB7r0Xhvh", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/1qB7r0Xhvh", "expanded_url": "https://twitter.com/helaofdarkness/status/1183702141988421632", "display_url": "twitter.com/helaofdarkness\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Wandita"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137141443187920896", "edit_history_tweet_ids": ["1183774203922792450"], "created_at": "2019-10-14T15:58:58.000Z", "lang": "es", "id": "1183774203922792450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719907790", "edit_history_tweet_ids": ["1183774162487250946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:58:48.000Z", "lang": "es", "id": "1183774162487250946"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900007412", "edit_history_tweet_ids": ["1183774136679718913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T15:58:42.000Z", "lang": "es", "id": "1183774136679718913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840364458434269185", "edit_history_tweet_ids": ["1183774135811477506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:58:42.000Z", "lang": "es", "id": "1183774135811477506"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129009021120405504", "edit_history_tweet_ids": ["1183774034431037440"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:58:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774034431037440"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191889957", "edit_history_tweet_ids": ["1183774003833507842"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1183774003833507842"}, {"text": "como assim voc\u00eas t\u00e3o discutindo se a sully era lib ou radfem?? bixo ela se suicidou, ela recebia hate todo dia e tinha que ler gente falando tanta coisa ruim pra ela durantes anos pra agora voc\u00eas escondidos atr\u00e1s de avatar de kpop vir dizer que ela merecia morrer?? v\u00e3o se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2724748192", "edit_history_tweet_ids": ["1183773904260743174"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "sully"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "lib"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "radfem"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:57:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773904260743174"}, {"text": "Soy demasiado suicida para tu formar de amar\ud83d\ude14\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285280023", "edit_history_tweet_ids": ["1183773816549494786"], "created_at": "2019-10-14T15:57:25.000Z", "lang": "es", "id": "1183773816549494786"}, {"text": "ainda n acredito q sulli se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327090066", "edit_history_tweet_ids": ["1183773784668606464"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:57:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773784668606464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574108005", "edit_history_tweet_ids": ["1183773753433563136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:57:10.000Z", "lang": "es", "id": "1183773753433563136"}, {"text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009163969054101506", "edit_history_tweet_ids": ["1183773613796802566"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T15:56:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773613796802566"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17934673", "edit_history_tweet_ids": ["1183773560554131461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:56:24.000Z", "lang": "es", "id": "1183773560554131461"}, {"text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772832577", "edit_history_tweet_ids": ["1183773530749591557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "created_at": "2019-10-14T15:56:17.000Z", "lang": "es", "id": "1183773530749591557"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1695027224", "edit_history_tweet_ids": ["1183773472855592960"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:56:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773472855592960"}, {"text": "Albert\u00edtere es una bolsa de odio y resentimiento con forma casi humana. Darle poder es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2223272358", "edit_history_tweet_ids": ["1183773425195737088"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Albert\u00edtere"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:55:52.000Z", "lang": "es", "id": "1183773425195737088"}, {"text": "respeitem o momento de dor das pessoas pr\u00f3ximas a sulli, e aos f\u00e3s dela, mandem energia positiva... parem de esparramar \u00f3dio em cima de qualquer pessoa que nunca fez mal a voc\u00ea, a sulli n\u00e3o se matou, o \u00f3dio das pessoas matou ela, e ela n\u00e3o merecia isso.. https://t.co/JYBCFe8BCV", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JYBCFe8BCV", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjkart/status/1183773365649195009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYBCFe8BCV", "media_key": "3_1183773353527697408"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JYBCFe8BCV", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjkart/status/1183773365649195009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYBCFe8BCV", "media_key": "3_1183773353586413574"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056358098368106496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056358098368106496", "edit_history_tweet_ids": ["1183773365649195009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183772862886432768"}], "created_at": "2019-10-14T15:55:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773365649195009"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542896553", "edit_history_tweet_ids": ["1183773351656988673"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T15:55:35.000Z", "lang": "es", "id": "1183773351656988673"}, {"text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082974177307623424", "edit_history_tweet_ids": ["1183773337262145536"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "created_at": "2019-10-14T15:55:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773337262145536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "luto"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "sullifx"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "sullifx"}]}, "text": "Meu Deus... Sulli tamb\u00e9m se matou.\nGente n\u00e3o  estou mais compreendendo nada! \n\nSocorro, sem saber o que fazer\n#luto #sullifx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115485051406438400", "edit_history_tweet_ids": ["1183773314566807552"], "created_at": "2019-10-14T15:55:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773314566807552"}, {"text": "Eu nem acompanhava o f(x) mas a not\u00edcia que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida por conta de coment\u00e1rios sobre vc me deixa MUITO MAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054249645596180482", "edit_history_tweet_ids": ["1183773261001363456"], "created_at": "2019-10-14T15:55:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773261001363456"}, {"text": "Tengo muchas puta puta soy fari\u00f1a , tengo la cabeza bien jodida , ni lean ni percocet yo soy una suicida me suda la polla lo que tu me digas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078694965", "edit_history_tweet_ids": ["1183773243083313152"], "created_at": "2019-10-14T15:55:09.000Z", "lang": "es", "id": "1183773243083313152"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142288018092560389", "edit_history_tweet_ids": ["1183773229841899530"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773229841899530"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860875652794372098", "edit_history_tweet_ids": ["1183773167841660930"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T15:54:51.000Z", "lang": "es", "id": "1183773167841660930"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073695072263262208", "edit_history_tweet_ids": ["1183773118747332608"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:54:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773118747332608"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010202103279706113", "edit_history_tweet_ids": ["1183772963318980614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "created_at": "2019-10-14T15:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1183772963318980614"}, {"text": "ficar relembrando do jonghyun s\u00f3 nesses casos \u00e9 rid\u00edculo, ele sempre deve ser lembrado como um idol com MUITO talento que sempre amou e respeitou os f\u00e3s, n\u00e3o como o idol que se suicidou. isso \u00e9 um gatilho p/ as shawols e vcs sabem disso, tenham no\u00e7\u00e3o da merda q t\u00e3o fazendo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104056026935058432", "edit_history_tweet_ids": ["1183772955450511362"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:54:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772955450511362"}, {"text": "gente eu t\u00f4 em choque ainda nao acredito que ela se suicidou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176250811715919872", "edit_history_tweet_ids": ["1183772919207464961"], "created_at": "2019-10-14T15:53:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772919207464961"}, {"text": "@AatroxVoador O thresh errou 1 pux\u00e3o aos 4 min, o tf se matou em todas as roles e ficou afk, alem de xingar e culpar o thresh, isso em soloqueue gold, platina.", "in_reply_to_user_id": "772463090944339968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772463090944339968", "edit_history_tweet_ids": ["1183772835849879552"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "platina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183772559302647809"}], "created_at": "2019-10-14T15:53:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772835849879552"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097305513606463489", "edit_history_tweet_ids": ["1183772725728464896"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:53:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772725728464896"}, {"text": "@lmjset @ftrickhpx uma artista coreana, ela se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1127012565337423872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103053863010136076", "edit_history_tweet_ids": ["1183772638352723969"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "ftrickhpx", "id": "1238224618697170944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183772343732260871"}], "created_at": "2019-10-14T15:52:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772638352723969"}, {"text": "@TamiNowaki Tami,vc sabia de q a SULLI,ex integrante do F(x) se sui\u00e7idou?", "in_reply_to_user_id": "2812468433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "edit_history_tweet_ids": ["1183772545339875330"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.408, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TamiNowaki", "id": "2812468433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766761990230017"}], "created_at": "2019-10-14T15:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772545339875330"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317483965", "edit_history_tweet_ids": ["1183772446299701249"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:51:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772446299701249"}, {"text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879686852013326338", "edit_history_tweet_ids": ["1183772425344950272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "created_at": "2019-10-14T15:51:54.000Z", "lang": "es", "id": "1183772425344950272"}, {"text": "RT @Dobleuretra: Por petici\u00f3n popular abro hilo con los cineastas m\u00e1s representativos de la regi\u00f3n de Murcia. Nuestra Nouvelle Vague. Nuest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87985937", "edit_history_tweet_ids": ["1183772363919372290"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Vague"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dobleuretra", "id": "333512234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183376054829932544"}], "created_at": "2019-10-14T15:51:39.000Z", "lang": "es", "id": "1183772363919372290"}, {"text": "@9000x Solo que est\u00e1 gente si se suicida!!!! Nuestra generaci\u00f3n solo eran cortadas con cuchillos para untar la mantequilla! :v https://t.co/Xps4FENzzH", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Xps4FENzzH", "expanded_url": "https://twitter.com/Elfojojoy/status/1183772314997067776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xps4FENzzH", "media_key": "16_1183772303118819328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "9000X", "id": "246824254"}]}, "in_reply_to_user_id": "130033050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010693335", "edit_history_tweet_ids": ["1183772314997067776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183588243763351552"}], "created_at": "2019-10-14T15:51:27.000Z", "lang": "es", "id": "1183772314997067776"}, {"text": "RT @anajvalle: a sulli n\u00e3o se matou. a coreia matou a sulli.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824028349857153024", "edit_history_tweet_ids": ["1183772256977244162"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anajvalle", "id": "3043555108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183752441294180353"}], "created_at": "2019-10-14T15:51:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772256977244162"}, {"text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4411242742", "edit_history_tweet_ids": ["1183772194289127424"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T15:50:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772194289127424"}, {"text": "@natisatv @jjpgyul @natisatv VCS EST\u00c3O SABENDO DE Q A SULLI DO F(X) SE SUICIDOU?!?", "in_reply_to_user_id": "1072243005975871489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "edit_history_tweet_ids": ["1183772173669928960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natisatv", "id": "1072243005975871489"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "natisatv", "id": "1072243005975871489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183771345110351872"}], "created_at": "2019-10-14T15:50:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772173669928960"}, {"text": "@Costa17lindu Uma cantora (kpop) e atriz que se suicidou por conta de coment\u00e1rios negativos de seus \"f\u00e3s\"", "in_reply_to_user_id": "1080549984620171264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042086122304819200", "edit_history_tweet_ids": ["1183772162450178048"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Costa17lindu", "id": "1080549984620171264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183768651394158593"}], "created_at": "2019-10-14T15:50:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772162450178048"}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida: No esperes que Killer Croc regrese de nuevo\u00a0pronto https://t.co/JOBsUbKhBm", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JOBsUbKhBm", "expanded_url": "http://games4all.mx/2019/10/14/escuadron-suicida-no-esperes-que-killer-croc-regrese-de-nuevo-pronto/", "display_url": "games4all.mx/2019/10/14/esc\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Killer Croc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137530534064582656", "edit_history_tweet_ids": ["1183772085451182080"], "created_at": "2019-10-14T15:50:33.000Z", "lang": "es", "id": "1183772085451182080"}, {"text": "RT @aokstachido: oigan q feo lo de la cantante que se suicid\u00f3 \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a por favor no piensen que las ideas suicidas son normales, sobretodo si ll\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512553976", "edit_history_tweet_ids": ["1183772049891680256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183755285191487489"}], "created_at": "2019-10-14T15:50:24.000Z", "lang": "es", "id": "1183772049891680256"}, {"text": "essa artista sulli que morreu lutava pelas mulheres na coreia como a demet luta na turquia, a midia coreana acabava com ela como de costume, e agora tenho quase certeza que ela se suicidou \n\nde qualquer forma, tenham consci\u00eancia com o que voc\u00eas espalham da demet, olha o fim dela", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1136007350463225861", "edit_history_tweet_ids": ["1183772018266791936"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "demet"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.4931, "type": "Person", "normalized_text": "demet"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:50:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772018266791936"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247319119", "edit_history_tweet_ids": ["1183771971047309312"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:50:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771971047309312"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319737474", "edit_history_tweet_ids": ["1183771950579146752"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T15:50:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771950579146752"}, {"text": "@CarlaNabuco A Sulli (ex-membro do f(x) - um dos grupos de kpop que mais gosto, cantora e atriz sul coreana) se suicidou na madrugada de hoje", "in_reply_to_user_id": "66230674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15246056", "edit_history_tweet_ids": ["1183771942727368704"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2635, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlaNabuco", "id": "66230674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767490754699265"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771942727368704"}, {"text": "RT @fallskxd: Muchas personas dicen con facilidad \"Por qu\u00e9 se suicida si lo ten\u00eda todo? Por qu\u00e9 quitarse la vida por una \"pendejada\"?\"\nTene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786199713355796480", "edit_history_tweet_ids": ["1183771894799097856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fallskxd", "id": "2305177818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183719671499051010"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1183771894799097856"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114866649910456321", "edit_history_tweet_ids": ["1183771872489549824"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771872489549824"}, {"text": "@klwhyuna Cara, uma pessoa famosa morreu mano \nO povo vai ficar falando sim, j\u00e1 passou 2 anos da morte do J e ainda falam disso todos os dias \nSe te incomoda o jeito vai ser sair do twitter ate pq quando algu\u00e9m famoso se suicida \u00e9 isso msm q sempre vai acontecer", "in_reply_to_user_id": "756551973885865988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4855653010", "edit_history_tweet_ids": ["1183771841002905600"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 106, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "J"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "klwhyuna", "id": "756551973885865988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767501882232838"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771841002905600"}, {"text": "RT @MulanNordestina: MANO VAI TOMAR NO CU EU TAVA BEM, ENTRO NOPC E A SULLI SE MATOU QUAL O PROBLEMA DA COREIA MERMAO??????????????????????\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058913229", "edit_history_tweet_ids": ["1183771839824314371"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "COREIA MERMAO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183771622827876353"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771839824314371"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90930560", "edit_history_tweet_ids": ["1183771801475788801"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771801475788801"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42400795", "edit_history_tweet_ids": ["1183771791895994371"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771791895994371"}, {"text": "RT @Cintia41331200: Infelizmente recebemos uma not\u00edcia dr\u00e1stica, A grande estrela do kpop sulli veio a falecer... por causa da depress\u00e3o el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000095436101836802", "edit_history_tweet_ids": ["1183771769334910976"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cintia41331200", "id": "1179122809815142402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183752382003515392"}], "created_at": "2019-10-14T15:49:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771769334910976"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080027601", "edit_history_tweet_ids": ["1183771674023464960"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:48:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771674023464960"}, {"text": "@wireszx Muito triste... mais um k-idol que tirou a pr\u00f3pria vida. \nGosto muito de k-pop, mas sei que muitas empresas a\u00ed s\u00e3o uns monstros.\na SM \u00e9 a pior!!", "in_reply_to_user_id": "1129268237403926528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049403598910697472", "edit_history_tweet_ids": ["1183771665832038402"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.8246, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wireszx", "id": "1129268237403926528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183757571607449602"}], "created_at": "2019-10-14T15:48:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771665832038402"}, {"text": "MANO VAI TOMAR NO CU EU TAVA BEM, ENTRO NOPC E A SULLI SE MATOU QUAL O PROBLEMA DA COREIA MERMAO??????????????????????????????????????????????????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1093484724964769792", "edit_history_tweet_ids": ["1183771622827876353"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "MERMAO"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:48:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771622827876353"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122084363", "edit_history_tweet_ids": ["1183771574639443968"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:48:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771574639443968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "edit_history_tweet_ids": ["1183771464861966336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:48:05.000Z", "lang": "es", "id": "1183771464861966336"}, {"text": "O que mais me entristece \u00e9 que para os f\u00e3s e pessoas de bom cora\u00e7\u00e3o a Sulli sempre vai ser uma estrela e amada, j\u00e1 pra industria musical coreana em pouco tempo ela ser\u00e1 \"apenas\" \"Aquela idol que se matou. \"\nAT\u00c9 QUANDO VAMOS VER A SA\u00daDE MENTAL DELES SENDO TRATADA COMO LIXO?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917001278626172928", "edit_history_tweet_ids": ["1183771267788431361"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:47:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771267788431361"}, {"text": "Essa \u201cgana suicida\u201d e \u201cmorte divina\u201d se alia ao desejo em express\u00f5es como pegar na nuca, arranhar e beijar.", "in_reply_to_user_id": "2618640035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618640035", "edit_history_tweet_ids": ["1183771216903131137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183769478095671297"}], "created_at": "2019-10-14T15:47:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771216903131137"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105160449086107648", "edit_history_tweet_ids": ["1183771204580265987"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:47:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771204580265987"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1885527308", "edit_history_tweet_ids": ["1183771180605550594"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771180605550594"}, {"text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156422610", "edit_history_tweet_ids": ["1183771152650559488"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771152650559488"}, {"text": "Hola amig@, te invito al Curso intervenci\u00f3n en crisis suicida, Modelo Inhisac. \n\nInscripciones abiertas, contactame para mas informaci\u00f3n.\n\nAdri\u00e1n Bautista\n55 3331 1545\nhttps://t.co/pHNY2NJsxJ https://t.co/SfldohPDe1", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/pHNY2NJsxJ", "expanded_url": "http://www.suicidologia.com.mx", "display_url": "suicidologia.com.mx"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SfldohPDe1", "expanded_url": "https://twitter.com/Adrian_cfx/status/1183771095603789824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfldohPDe1", "media_key": "3_1183771084572839936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Modelo Inhisac"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Adri\u00e1n Bautista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901937534669922304", "edit_history_tweet_ids": ["1183771095603789824"], "created_at": "2019-10-14T15:46:37.000Z", "lang": "es", "id": "1183771095603789824"}, {"text": "a s*lli nao se su!c!d0u, a coreia matou ela. pessoas como voces que destilam odio, palavras ruins, que vivem nessa bolha de superioridade extremamente t\u00f3xica, fizeram isso com ela. que raiva! mais uma alma boa e gentil, que lutava pelos seus direitos e de outras pessoas, se foi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878715313176621056", "edit_history_tweet_ids": ["1183771023109509120"], "created_at": "2019-10-14T15:46:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771023109509120"}, {"text": "RT @CierzoDigital: Opini\u00f3n | por @JArags \n\n\"El neoliberalismo se est\u00e1 mostrando como la versi\u00f3n suicida del capitalismo.  Despreocupado por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4286934677", "edit_history_tweet_ids": ["1183771019947003905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CierzoDigital", "id": "1047426417703747584"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "JArags", "id": "304344920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183740613872836608"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:19.000Z", "lang": "es", "id": "1183771019947003905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ycx7GPtO9T", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLemosFilho/status/1183771017099071488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycx7GPtO9T", "media_key": "16_1183770975067869190"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 153, "end": 171, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}]}, "text": "Enquanto isso na sala de justi\u00e7a...\n\nO mesmo mimimi de sempre:\n\n-O infiltrado Gunn est\u00e1 estragando os personagens com esses uniforme bregas e horr\u00edveis\ud83d\ude20\nO Esquadr\u00e3o Suicida nunca foi assim\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d!\n...\nNunca?\n\n#TheSuicideSquad\n#HarleyQuinn https://t.co/ycx7GPtO9T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362423690", "edit_history_tweet_ids": ["1183771017099071488"], "created_at": "2019-10-14T15:46:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771017099071488"}, {"text": "@teresarodrugs quando criticam a ind\u00fastria de kpop \u00e9 sobre tudo que fundamenta cada idol que se matou ou sofre com isso. o fato de empresas que n\u00e3o tratam idol como humanos (desde pre debut, novinhos) e \u00e9 sobre tudo, comida, relacionamentos, treino exaustivo. eu s\u00f3 fico tao triste", "in_reply_to_user_id": "529674356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132295562", "edit_history_tweet_ids": ["1183770997738147840"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "teresarodrugs", "id": "529674356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183769604939829253"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770997738147840"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862144183", "edit_history_tweet_ids": ["1183770989945073664"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770989945073664"}, {"text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1904895642", "edit_history_tweet_ids": ["1183770985268416512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:10.000Z", "lang": "es", "id": "1183770985268416512"}, {"text": "RT @jongdaeszn: cuida do teu amiguinho q vive isolado, d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a tua amiguinha q tu sabe que \u00e9 depressiva. quem tem essa doen\u00e7a tamb\u00e9m r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900899258714529792", "edit_history_tweet_ids": ["1183770943224721411"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183755457409753088"}], "created_at": "2019-10-14T15:46:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770943224721411"}, {"text": "@bandidachiqueh uma idol meio que das antigas se suicidou hj", "in_reply_to_user_id": "1041884128600309760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877117611875737600", "edit_history_tweet_ids": ["1183770914778996736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183765607558320129"}], "created_at": "2019-10-14T15:45:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770914778996736"}, {"text": "@snoofj Temos que lembrar dessa parte ruim de que ele(infelizmente) se  suicidou para q as pessoas tenham na mente de que depress\u00e3o \u00e9 uma coisa S\u00c9RIA,e n\u00e3o um vitimismo qualquer que a pessoa faz para querer aten\u00e7\u00e3o. Apesar de eu me tornar Kpopper depois de que ele se matou+", "in_reply_to_user_id": "1136148715880796162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "edit_history_tweet_ids": ["1183770863142879234"], "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 245, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SnoofJ", "id": "1437032224499671044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183762221463146496"}], "created_at": "2019-10-14T15:45:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770863142879234"}, {"text": "o amor entre um psicopatapa e um suicida \u00e9 o mais lindo q existe etc https://t.co/boTS73GKVi", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/boTS73GKVi", "expanded_url": "https://t.co/boTS73GKVi", "display_url": "t.co/boTS73GKVi"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "psicopatapa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100771133", "edit_history_tweet_ids": ["1183770852304805888"], "created_at": "2019-10-14T15:45:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770852304805888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216877185", "edit_history_tweet_ids": ["1183770769580388352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:45:19.000Z", "lang": "es", "id": "1183770769580388352"}, {"text": "Hj a prova foi tranquila... pra quem se matou de estudar pq quem n estudou se fodeu bonito kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853926613", "edit_history_tweet_ids": ["1183770749917696000"], "created_at": "2019-10-14T15:45:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770749917696000"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113792661", "edit_history_tweet_ids": ["1183770732578377737"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770732578377737"}, {"text": "a menina se suicidou por hate online. HATE ONLINE. as pessoas deviam perceber que elas tem uma imensa responsabilidade que palavras tem poder e machucam. deviam pensar milh\u00f5es de vezes antes de sa\u00edrem xingando algu\u00e9m na internet, isso pode afetar a pessoa de uma forma que voc\u00ea+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001227789037719553", "edit_history_tweet_ids": ["1183770700601012224"], "created_at": "2019-10-14T15:45:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770700601012224"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177721376867786753", "edit_history_tweet_ids": ["1183770668854329350"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:44:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770668854329350"}, {"text": "@Nanfpan Mas j\u00e1 t\u00e1 confirmado que ela se matou?", "in_reply_to_user_id": "237247009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918684238", "edit_history_tweet_ids": ["1183770612751360003"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183770284446363648"}], "created_at": "2019-10-14T15:44:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770612751360003"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909203498", "edit_history_tweet_ids": ["1183770589082914816"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:44:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770589082914816"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870413650447806464", "edit_history_tweet_ids": ["1183770453766295552"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:44:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770453766295552"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58000203", "edit_history_tweet_ids": ["1183770403958865921"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:43:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770403958865921"}, {"text": "@lilpea8 Sim amiga, se matou.\nFoda que ela tinha depress\u00e3o e nunca teve o tratamento adequado e a empresa dela (SM) parece que nunca mexeu um m\u00fasculo pra ajudar", "in_reply_to_user_id": "947888664239136768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362109756", "edit_history_tweet_ids": ["1183770321410768896"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3698, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lilpea8", "id": "1541675727950594048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183748666739298307"}], "created_at": "2019-10-14T15:43:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770321410768896"}, {"text": "uma coisa que eu queria saber o que leva uma pessoa v\u00ea o que aconteceu hj e dizer que outro idol \u00e9 o pr\u00f3ximo? O pr\u00f3ximo ser\u00e1 voc\u00ea isso sim, dizem que quem suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u, claro que vai quem escolhe \u00e9 Deus n\u00e9 humano n\u00e3o, quem n\u00e3o vai pro c\u00e9u \u00e9 quem quer a morte dos outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114952070241705984", "edit_history_tweet_ids": ["1183770269699186689"], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:43:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770269699186689"}, {"text": "uma amiga da minha m\u00e3e se matou, to em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695858757935435776", "edit_history_tweet_ids": ["1183770193073463296"], "created_at": "2019-10-14T15:43:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770193073463296"}, {"text": "Se suicida joven de 18 a\u00f1os en Ixhuatlancillo \u2013 Noticias Policiaca \u2013 Imagen del Golfo | Noticias Veracruzanas\n\n https://t.co/KWB9sd7dKo", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/KWB9sd7dKo", "expanded_url": "https://buff.ly/2OKEsZ7", "display_url": "buff.ly/2OKEsZ7"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Ixhuatlancillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098015330989981700", "edit_history_tweet_ids": ["1183770186547159040"], "created_at": "2019-10-14T15:43:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183770186547159040"}, {"text": "@hdubon83 Jajajaja a \ud83e\udd5a\nEse escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "236515087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84469970", "edit_history_tweet_ids": ["1183770113604014081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hdubon83", "id": "236515087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183762438828838920"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1183770113604014081"}, {"text": "vcs j\u00e1 sonharam que eram vcs mesmos mas numa realidade diferente? \nhoje eu sonhei que tava numa fam\u00edlia igual a minha, s\u00f3 que meu pai era um pol\u00edtico. deixou p mim uma carta, uma pra minha irm\u00e3, e RETALHOU todas as roupas da minha m\u00e3e.\nse jogou do nosso pr\u00e9dio e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "20157310", "edit_history_tweet_ids": ["1183770096210190337"], "created_at": "2019-10-14T15:42:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770096210190337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184580811", "edit_history_tweet_ids": ["1183770073258958854"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:33.000Z", "lang": "es", "id": "1183770073258958854"}, {"text": "RT @Cinemascomics: El director James Gunn dice que Escuadr\u00f3n Suicida (2021) es la pel\u00edcula m\u00e1s divertida que se ha hecho nunca de DC Comics\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072823362269908993", "edit_history_tweet_ids": ["1183770060374118400"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5758, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183769682014330880"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183770060374118400"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133071890824781824", "edit_history_tweet_ids": ["1183770021174099968"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770021174099968"}, {"text": "La teor\u00eda del perro del Hortelano del suicida. https://t.co/Zd0lDV3In8", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Zd0lDV3In8", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1183406867097292802", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Hortelano del suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1183769967554109440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183406867097292802"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1183769967554109440"}, {"text": "es que no me jodas, en el SAO original se cargan a su equipo entero y el l\u00edder que sobrevive se suicida y eso solo lo hace m\u00e1s edgy, ahora se le muere el clon shiny y se pone as\u00ed? joder que asco me da https://t.co/403pbqnAh3", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/403pbqnAh3", "expanded_url": "https://twitter.com/Luix_Dextructor/status/1183769957789818881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/403pbqnAh3", "media_key": "3_1183769951808700418"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7886, "type": "Other", "normalized_text": "SAO"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "edgy"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "clon shiny"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743491547447033856", "edit_history_tweet_ids": ["1183769957789818881"], "created_at": "2019-10-14T15:42:05.000Z", "lang": "es", "id": "1183769957789818881"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387943185", "edit_history_tweet_ids": ["1183769949984231425"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769949984231425"}, {"text": "@ifckglm Ela se matou?", "in_reply_to_user_id": "1113147658582065153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180975387934900224", "edit_history_tweet_ids": ["1183769880165847040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183769782866370561"}], "created_at": "2019-10-14T15:41:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769880165847040"}, {"text": "VCS TEM NO\u00c7\u00c3O QUE A SULLI MORREU,PROVAVELMEMTE SE SUICIDOU E TEM GENTE ZOANDO ISSO PORRA EU DESISTO DA HUMANIDADE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177929989926346753", "edit_history_tweet_ids": ["1183769827711836162"], "created_at": "2019-10-14T15:41:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769827711836162"}, {"text": "\u00e9 t\u00e3o triste saber que mais um idol se suicidou e \u00e9 inevit\u00e1vel lembrar de quando junghyun faleceu :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921790524838809601", "edit_history_tweet_ids": ["1183769742995349504"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "junghyun"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:41:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769742995349504"}, {"text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871489772166025217", "edit_history_tweet_ids": ["1183769699190034434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "created_at": "2019-10-14T15:41:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769699190034434"}, {"text": "Qnd o Jonghyun se suicidou, td a comunidade Kpop se comoveu. Era msg de conforto, era \"conte comigo\", elogios p ele, era msg pedindo respeito aos idols.\nMas depois q passou, \"olha tal idol, podre\", \"esse gp podrekk morra\"\n\nInfelizmente com o falecimento da Sulli o ciclo se repete", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037177484184379392", "edit_history_tweet_ids": ["1183769696736288769"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:41:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769696736288769"}, {"text": "El director James Gunn dice que Escuadr\u00f3n Suicida (2021) es la pel\u00edcula m\u00e1s divertida que se ha hecho nunca de DC Comics. https://t.co/xIVSTHe6z5", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xIVSTHe6z5", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-pelicula-mas-divertida-dc-comics/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571067586", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6247, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "edit_history_tweet_ids": ["1183769682014330880"], "created_at": "2019-10-14T15:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183769682014330880"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620194737", "edit_history_tweet_ids": ["1183769669163012096"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769669163012096"}, {"text": "@OKComputxrs cancela a carteirinha de capopeiro que ja se suicidou outra idol hj", "in_reply_to_user_id": "2758735257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352492539", "edit_history_tweet_ids": ["1183769663014084615"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183763933448101889"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769663014084615"}, {"text": "[Killing Floor 2]Suicida~Ashwood Asylum w/ @EsdesuVR, @gazza_tazza https://t.co/YDANRUs68c via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YDANRUs68c", "expanded_url": "https://youtu.be/RqfAC0CWUdc", "display_url": "youtu.be/RqfAC0CWUdc"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "Killing Floor 2"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Ashwood Asylum"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "EsdesuVR", "id": "417337236"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3403716012", "edit_history_tweet_ids": ["1183769644651278336"], "created_at": "2019-10-14T15:40:51.000Z", "lang": "en", "id": "1183769644651278336"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343125183", "edit_history_tweet_ids": ["1183769524203671555"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769524203671555"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Sulli"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FL9HvMlwBz", "expanded_url": "https://twitter.com/MePossuio/status/1183769507661266944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FL9HvMlwBz", "media_key": "3_1183769503299198978"}]}, "text": "Bom vemos aqui uma k-idol muito querida e linda por sinal e acho q eu posso fala q eu acho q ela tinha depress\u00e3o bom ela se matou e isso deixou v\u00e1rias e v\u00e1rios fandoms em luto v\u00e1rios msm e a sulli era muito querida e espero q ela fique sabendo q nunca vamos esquece dela #Sulli\ud83d\udc94 https://t.co/FL9HvMlwBz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1183358070665175042", "edit_history_tweet_ids": ["1183769507661266944"], "created_at": "2019-10-14T15:40:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769507661266944"}, {"text": "\u00c9 o que se extrai de express\u00f5es como \u201cgana suicida\u201d e \u201cmorte divina\u201d. Ao mesmo tempo, a express\u00e3o \u201csina\u201d mostra a vonta do eu-l\u00edrico de seguir nesse desejo incontrol\u00e1vel. O sabor da \u201cdoce tangerina\u201d mostra a sensa\u00e7\u00e3o e o sabor disso tudo para o eu-l\u00edrico.", "in_reply_to_user_id": "2618640035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618640035", "edit_history_tweet_ids": ["1183769478095671297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766474407718914"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769478095671297"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31612929", "edit_history_tweet_ids": ["1183769476053000193"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769476053000193"}, {"text": "Volc\u00f3 un micro en la zona del Mercofrut | Iba a C\u00f3rdoba, el chofer intent\u00f3 esquivar a un suicida y termin\u00f3 vocando el micro. Hay 2 muertos, una menor de edad, y el joven que se arroj\u00f3 a la ruta. https://t.co/6sYzcjTpZS https://t.co/BBeUcjTAW7", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6sYzcjTpZS", "expanded_url": "https://bit.ly/2INtcrc", "display_url": "bit.ly/2INtcrc"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/BBeUcjTAW7", "expanded_url": "https://twitter.com/ambitotucumano/status/1183769462044024832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBeUcjTAW7", "media_key": "3_1183769456633417729"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "Mercofrut"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899284575943352321", "edit_history_tweet_ids": ["1183769462044024832"], "created_at": "2019-10-14T15:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1183769462044024832"}, {"text": "RT @FernandezZicavo: En su OCTUBRE ROJO de 1934 el PSOE intento un Golpe de Estado contra la Segunda Republica \"burguesa\" que fracaso, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290088904", "edit_history_tweet_ids": ["1183769434487439360"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.4609, "type": "Place", "normalized_text": "Segunda Republica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183768659883220993"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:01.000Z", "lang": "es", "id": "1183769434487439360"}, {"text": "@bangttannboyss Ela se matou  foi? \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "752157943760551936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180975387934900224", "edit_history_tweet_ids": ["1183769425452908545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183769141653708800"}], "created_at": "2019-10-14T15:39:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769425452908545"}, {"text": "RT @informandopop: N\u00e3o ataquem artistas, n\u00e3o sabemos o que cada um passa e o que isso pode afetar na vida de cada um. Hoje a Sulli se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165277886246457345", "edit_history_tweet_ids": ["1183769421069852672"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Informandopop", "id": "1575283822161268738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756618984558595"}], "created_at": "2019-10-14T15:39:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769421069852672"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261020178", "edit_history_tweet_ids": ["1183769321425850368"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T15:39:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769321425850368"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41098232", "edit_history_tweet_ids": ["1183769311346855938"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:39:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769311346855938"}, {"text": "MEU DEUS A SULLI SE SUICIDOU Q QUR TA ACONTECENDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018956527552647168", "edit_history_tweet_ids": ["1183769185878511616"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:39:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769185878511616"}, {"text": "Ae quando a pessoa se suicida vcs vem com esse papinho de empatia e q sente muito mas na primeira oportunidade ta ai metendo hate em algu\u00e9m n\u00e9 seus hip\u00f3critas q n\u00e3o pensam na sa\u00fade mental da outra pessoa", "in_reply_to_user_id": "874726425449963520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874726425449963520", "edit_history_tweet_ids": ["1183769045755191300"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183769043884527616"}], "created_at": "2019-10-14T15:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769045755191300"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 90, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}]}, "text": "RT @micohu83: Mi lista en rojo para estas elecciones son: \n\n- APRA del suicida #AlanGarc\u00eda.\n- Fuerza Popular de la obstructora @KeikoFujimo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765667064333869060", "edit_history_tweet_ids": ["1183768965346144257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183726210242748418"}], "created_at": "2019-10-14T15:38:09.000Z", "lang": "es", "id": "1183768965346144257"}, {"text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65665737", "edit_history_tweet_ids": ["1183768881476853761"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768881476853761"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702367610436980740", "edit_history_tweet_ids": ["1183768850296426497"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768850296426497"}, {"text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783446680075137024", "edit_history_tweet_ids": ["1183768800598089728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183768800598089728"}, {"text": "Cuando prend\u00e9s tinelli un libro se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "294955574", "edit_history_tweet_ids": ["1183768781354655747"], "created_at": "2019-10-14T15:37:25.000Z", "lang": "es", "id": "1183768781354655747"}, {"text": "quando algu\u00e9m se afasta ou pede um tempo de voc\u00ea porque voc\u00ea sofre de depress\u00e3o/ ansiedade/ comportamento suicida \n\nseja por qual motivo for\n\nquando essa pessoa larga a sua m\u00e3o, ela n\u00e3o merece voc\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75667514", "edit_history_tweet_ids": ["1183768754876014597"], "created_at": "2019-10-14T15:37:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768754876014597"}, {"text": "Beleza agora todos sabem que  eu sou su\u00edcida at\u00e9 o boy que eu  amo  hahhahb e ficam me irritando com msg do tipo ah eu amo saudades volto logo tudo falso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874325627", "edit_history_tweet_ids": ["1183768748278321152"], "created_at": "2019-10-14T15:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768748278321152"}, {"text": "RT @sxbble: A Sulli era o maior exemplo de depress\u00e3o no kpop e j\u00e1 tinha tentado suicidio antes mas mesmo assim \u00e9 dif\u00edcil de cair a ficha qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355507445", "edit_history_tweet_ids": ["1183768718935019521"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2871, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxbble", "id": "721504134780858368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183705060691369985"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768718935019521"}, {"text": "em pensar q a natasha se matou pra n deixar esse bicho morrer \n\na guarda j\u00e1 pode ficar com a m\u00e3e j\u00e1 https://t.co/0Z6uq0TIuP", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0Z6uq0TIuP", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1183750797089280000", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "natasha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765290413087399937", "edit_history_tweet_ids": ["1183768707434237952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183750797089280000"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768707434237952"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154199148238987265", "edit_history_tweet_ids": ["1183768695010742272"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768695010742272"}, {"text": "@kjiminbiased @Jiminutivo_twt Sulli ex integrante do f (x) se suicidou hoje", "in_reply_to_user_id": "2538483156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963220512452366336", "edit_history_tweet_ids": ["1183768694310277120"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767646094934018"}], "created_at": "2019-10-14T15:37:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768694310277120"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67051038", "edit_history_tweet_ids": ["1183768673611403265"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:36:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768673611403265"}, {"text": "En su OCTUBRE ROJO de 1934 el PSOE intento un Golpe de Estado contra la Segunda Republica \"burguesa\" que fracaso, pero inicio el proceso hacia la Guerra Civil 1936-1939. https://t.co/3Pj56y5yKP", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3Pj56y5yKP", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REPUBLICA-SUICIDA-spanish-ebook/dp/B01MTXBR2P/", "display_url": "amazon.es/REPUBLICA-SUIC\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Republica"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil 1936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "edit_history_tweet_ids": ["1183768659883220993"], "created_at": "2019-10-14T15:36:56.000Z", "lang": "es", "id": "1183768659883220993"}, {"text": "Me voy a la misi\u00f3n suicida de ir al s\u00faper mientras no llueve; a ver si tengo suerte y no me pilla la lluvia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359852104", "edit_history_tweet_ids": ["1183768593558847490"], "created_at": "2019-10-14T15:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1183768593558847490"}, {"text": "pq os idols se suicidam? pq \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil aceita um aval de suicida? \u00e9 oq a m\u00eddia quer q vcs acreditem, que se trata de um desequil\u00edbrio mental por parte dos idols q estava pra acontecer uma hora ou outra \n\u00e9 mais f\u00e1cil tirar a responsabilidade do sistema desumano que \u00e9 a ind\u00fastria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135642464", "edit_history_tweet_ids": ["1183768583970668544"], "created_at": "2019-10-14T15:36:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768583970668544"}, {"text": "eu queria entender pq ta todo mundo falando que a garota se suicidou se em lugar ALGUM t\u00e1 falando isso e todas as not\u00edcias que eu li falam que \"a causa da morte \u00e9 incerta\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839517699025809408", "edit_history_tweet_ids": ["1183768549791293441"], "created_at": "2019-10-14T15:36:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768549791293441"}, {"text": "@_BBorgess At\u00e9 amanh\u00e3 se ja matou algu\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "1092279188634120192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416821745", "edit_history_tweet_ids": ["1183768528459124736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_BBorgess", "id": "1092279188634120192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767910738731008"}], "created_at": "2019-10-14T15:36:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768528459124736"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344098537", "edit_history_tweet_ids": ["1183768488738983938"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:36:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768488738983938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916804969382244352", "edit_history_tweet_ids": ["1183768488634212352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:36:15.000Z", "lang": "es", "id": "1183768488634212352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420600910", "edit_history_tweet_ids": ["1183768437048393728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "created_at": "2019-10-14T15:36:03.000Z", "lang": "es", "id": "1183768437048393728"}, {"text": "Me estas vacilando q es ya el segundo idol q se suicida y la gente no hace puto nada", "in_reply_to_user_id": "881073996112035840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881073996112035840", "edit_history_tweet_ids": ["1183768369813708806"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767803347771392"}], "created_at": "2019-10-14T15:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1183768369813708806"}, {"text": "RT @hangjiminie: N\u00e3o deixem a Sulli ser lembrada como a \"menina que se suicidou\"! Ela \u00e9 incr\u00edvel, um puta vocal, atua\u00e7\u00e3o perfeita, pessoa d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884848964", "edit_history_tweet_ids": ["1183768369138491394"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hangjiminie", "id": "825464326098128897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183733468812976128"}], "created_at": "2019-10-14T15:35:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768369138491394"}, {"text": "RT @softdngpyo: la verdad una mierda como se compadecen de alguien cuando ya falleci\u00f3 ac\u00e1 en twitter se la pasan hablando mal de TODO el mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867371767", "edit_history_tweet_ids": ["1183768365892063233"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183765992670928898"}], "created_at": "2019-10-14T15:35:46.000Z", "lang": "es", "id": "1183768365892063233"}, {"text": "Pelo amor de Deus, mais um idol se suicidou por causa da depress\u00e3o que muitos ignoram e debocham dizendo ser frescura ou pregui\u00e7a, nem vou entrar muito em detalhes, mas tem conta dizendo que o Jackson Wang ser\u00e1 o pr\u00f3ximo, vamos denunciar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "834548643189374976", "edit_history_tweet_ids": ["1183768352243761154"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:35:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768352243761154"}, {"text": "RT @EljefeMin_: Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968116654", "edit_history_tweet_ids": ["1183768350872215552"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183758223339347969"}], "created_at": "2019-10-14T15:35:42.000Z", "lang": "es", "id": "1183768350872215552"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133018219835527170", "edit_history_tweet_ids": ["1183768262364012545"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:35:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768262364012545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Sulli"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LO1mw4fxeo", "expanded_url": "https://revistaculturapopmx.blogspot.com/2019/10/se-suicida-integrante-de-banda-k-pop.html?m=1", "display_url": "revistaculturapopmx.blogspot.com/2019/10/se-sui\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SQcAkBfI0e", "expanded_url": "https://twitter.com/RCulturaPop/status/1183768185679597570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQcAkBfI0e", "media_key": "3_1183768182999408640"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5656, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3979, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "text": "Polic\u00eda surcoreana report\u00f3 la muerte de #Sulli cantante de k-pop\n\nDetalles: https://t.co/LO1mw4fxeo https://t.co/SQcAkBfI0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148101059388121089", "edit_history_tweet_ids": ["1183768185679597570"], "created_at": "2019-10-14T15:35:03.000Z", "lang": "es", "id": "1183768185679597570"}, {"text": "RT @sergiulins: O grau de sucidio entre jovens l\u00e1 \u00e9 enorme!!! Devido a essa press\u00e3o da sociedade escrota do caralho. Mais uma cantora de KP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009884967059501057", "edit_history_tweet_ids": ["1183768153014374400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sergiulins", "id": "213295072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183726676708089867"}], "created_at": "2019-10-14T15:34:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768153014374400"}, {"text": "as pessoas tem q entender q pessoas com depress\u00e3o sorriem e n se preocupar mais com o que chora at\u00e9 quando v\u00e3o banalizar essa doen\u00e7a e s\u00f3 ter no\u00e7\u00e3o da gravidade dela dps q a pessoa desistiu e tirou a propria vida por causa dela??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285861706", "edit_history_tweet_ids": ["1183768145288466434"], "created_at": "2019-10-14T15:34:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768145288466434"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932020104925274119", "edit_history_tweet_ids": ["1183768141991677953"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T15:34:53.000Z", "lang": "es", "id": "1183768141991677953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888809690", "edit_history_tweet_ids": ["1183768111658471425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:34:45.000Z", "lang": "es", "id": "1183768111658471425"}, {"text": "E hoje eu acordo com essa not\u00edcia de que uma das mulheres mais fortes e inspiradoras que j\u00e1 conheci, uma luz na minha vida, n\u00e3o aguentou todo o mal que as pessoas faziam a ela e tirou a pr\u00f3pria vida, eu to muito mal, fazem 5h que eu n\u00e3o paro de chorar.", "in_reply_to_user_id": "234249994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234249994", "edit_history_tweet_ids": ["1183768098010259458"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766964356956160"}], "created_at": "2019-10-14T15:34:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768098010259458"}, {"text": "a uns dias atr\u00e1s o 7 quase se matou e n\u00e3o veio um filha da puta se preocupar, perguntar se tava bem ou ao menos tentar saber se eu j\u00e1 tinha achado ele pq ele desapareceu e n\u00e3o respondia ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259689820", "edit_history_tweet_ids": ["1183768097225883650"], "created_at": "2019-10-14T15:34:42.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1183768097225883650"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "DeditoAcusador"}, {"start": 135, "end": 153, "tag": "AlbertoPresidente"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "Involucrados"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/p5cK1wl6zV", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinHache0/status/1183768079265861633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p5cK1wl6zV", "media_key": "3_1183768064371896320"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 152, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPresidente"}]}, "text": "De la indignaci\u00f3n del #DeditoAcusador a las declaraciones del fachito conservador. \nSincericidio: De qui\u00e9n se suicida siendo sincero.\n\n#AlbertoPresidente #Involucrados https://t.co/p5cK1wl6zV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144633429025263617", "edit_history_tweet_ids": ["1183768079265861633"], "created_at": "2019-10-14T15:34:38.000Z", "lang": "es", "id": "1183768079265861633"}, {"text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811697472099807237", "edit_history_tweet_ids": ["1183768077625937920"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "created_at": "2019-10-14T15:34:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183768077625937920"}, {"text": "@agntescarter meu deus serio????? mas ela se matou ou alguem matou?", "in_reply_to_user_id": "1042638294973132801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621106669", "edit_history_tweet_ids": ["1183767892841713664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767598120521734"}], "created_at": "2019-10-14T15:33:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767892841713664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "edit_history_tweet_ids": ["1183767855910871040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:33:44.000Z", "lang": "es", "id": "1183767855910871040"}, {"text": "@jikookrebel Ela se suicidou? \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "1030169282989252610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174138342600073216", "edit_history_tweet_ids": ["1183767818933882880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jikookrebel", "id": "1166842910521929729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735083838164999"}], "created_at": "2019-10-14T15:33:36.000Z", "lang": "es", "id": "1183767818933882880"}, {"text": "RT @elaynebaeta: as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767637673", "edit_history_tweet_ids": ["1183767712889294850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elaynebaeta", "id": "1170484067034443776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756723930181639"}], "created_at": "2019-10-14T15:33:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767712889294850"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164709032147456005", "edit_history_tweet_ids": ["1183767613966561280"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767613966561280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1183767591619387393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:41.000Z", "lang": "es", "id": "1183767591619387393"}, {"text": "@johwnsson n\u00e3o sei quem \u00e9, mas parece q ela se matou", "in_reply_to_user_id": "621106669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577673151", "edit_history_tweet_ids": ["1183767513873768448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "johwnsson", "id": "1218367211708014593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767042501103616"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767513873768448"}, {"text": "RT @softdngpyo: la verdad una mierda como se compadecen de alguien cuando ya falleci\u00f3 ac\u00e1 en twitter se la pasan hablando mal de TODO el mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988942889890795520", "edit_history_tweet_ids": ["1183767491031568390"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183765992670928898"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1183767491031568390"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975386959", "edit_history_tweet_ids": ["1183767465123352583"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767465123352583"}, {"text": "@TuTinieblo_ Todo estaba programado para que ocurriera ese accidente. Curva con piso mojado, exceso de velocidad, un idiota mal parqueado sobre la v\u00eda y un perro suicida.", "in_reply_to_user_id": "281035366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65032675", "edit_history_tweet_ids": ["1183767460090134541"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TuTinieblo_", "id": "281035366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183524972888756224"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:10.000Z", "lang": "es", "id": "1183767460090134541"}, {"text": "RT @_Pollemica: Matou robou estuprou tr\u00e1fico, entrou pra igreja ta salvo.\nDa\u00ed voc\u00ea que toma uns litr\u00f5es e chupa uns piru aleat\u00f3rio vai por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983525516627111936", "edit_history_tweet_ids": ["1183767251419357186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Pollemica", "id": "2884337402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183752330447085570"}], "created_at": "2019-10-14T15:31:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767251419357186"}, {"text": "Eu literalmente vim o caminho inteiro ouvindo rum pum pum pum e descubro que a sulli se suicidou hoje de madrugada???? Eu t\u00f4?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743217291823820800", "edit_history_tweet_ids": ["1183767150575738880"], "created_at": "2019-10-14T15:30:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767150575738880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Sulli"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bTWu0i0GO4", "expanded_url": "https://twitter.com/ktdgguck/status/1183767148612722698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTWu0i0GO4", "media_key": "3_1183767142870724608"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3778, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "quantas vezes ser\u00e1 preciso algu\u00e9m fazer esse tipo de ato para voc\u00eas perceberem que hate N\u00c3O \u00e9 brincadeira?\nSulli era uma cantora e atriz incr\u00edvel, sempre lutou pelas mulheres na Cor\u00e9ia e agora, pelo ato de pessoas horr\u00edveis, tirou a sua pr\u00f3pria vida. Parab\u00e9ns sociedade \ud83d\udc94\n#Sulli https://t.co/bTWu0i0GO4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046150793026514955", "edit_history_tweet_ids": ["1183767148612722698"], "created_at": "2019-10-14T15:30:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767148612722698"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774269474035884032", "edit_history_tweet_ids": ["1183767144074366976"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767144074366976"}, {"text": "@senpaigay Se matou", "in_reply_to_user_id": "349116865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151904804", "edit_history_tweet_ids": ["1183767088516751366"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SenpaiGay", "id": "1458066986030620678"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766754851524608"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:41.000Z", "lang": "ht", "id": "1183767088516751366"}, {"text": "RT @informandopop: N\u00e3o ataquem artistas, n\u00e3o sabemos o que cada um passa e o que isso pode afetar na vida de cada um. Hoje a Sulli se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072133055547101186", "edit_history_tweet_ids": ["1183767047269953541"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Informandopop", "id": "1575283822161268738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183756618984558595"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767047269953541"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323452007", "edit_history_tweet_ids": ["1183767020854300672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:25.000Z", "lang": "es", "id": "1183767020854300672"}, {"text": "RT @HannaMestres: La hist\u00f2ria mostrar\u00e0 una \u00f1 suicida https://t.co/cEJcuKxzCk", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cEJcuKxzCk", "expanded_url": "https://twitter.com/Manu_K_tala/status/1183749399350009856", "display_url": "twitter.com/Manu_K_tala/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HannaMestres", "id": "280527377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880755172", "edit_history_tweet_ids": ["1183767016886419456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750444394434560"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:24.000Z", "lang": "ca", "id": "1183767016886419456"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436796780", "edit_history_tweet_ids": ["1183766995315101697"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766995315101697"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169399013", "edit_history_tweet_ids": ["1183766975325048832"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766975325048832"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191229168", "edit_history_tweet_ids": ["1183766948854849536"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766948854849536"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617742994", "edit_history_tweet_ids": ["1183766922002927619"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766922002927619"}, {"text": "@devilgirltrs @Tkrainbow Eso es volver banal el tema del suicidio y desconocer su naturaleza.\n\nEl suicidio no es un fen\u00f3meno que aparezca o desaparezca por una acci\u00f3n definida o de un d\u00eda a otro.\n\nEs un proceso que lleva a\u00f1os .\n\nLo del hate solo agrava el pensamiento suicida...", "in_reply_to_user_id": "862989351919243264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991085389044740098", "edit_history_tweet_ids": ["1183766921516376064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "devilgirltrs", "id": "862989351919243264"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "tkrainbow", "id": "1429313913930149889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183765093970042881"}], "created_at": "2019-10-14T15:30:02.000Z", "lang": "es", "id": "1183766921516376064"}, {"text": "RT @EljefeMin_: Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120326797944598529", "edit_history_tweet_ids": ["1183766899869519875"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183758223339347969"}], "created_at": "2019-10-14T15:29:56.000Z", "lang": "es", "id": "1183766899869519875"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4170835575", "edit_history_tweet_ids": ["1183766840562061312"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:29:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766840562061312"}, {"text": "@louistsexhes @rmbeatvru @sopepaliwal se suicidou :(", "in_reply_to_user_id": "782381371813658625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084118280246317057", "edit_history_tweet_ids": ["1183766798539411456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766083523809281"}], "created_at": "2019-10-14T15:29:32.000Z", "lang": "ht", "id": "1183766798539411456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 254, "tag": "Sulli"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3294, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.3495, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "\u00e9 t\u00e3o triste ver mais uma estrelinha ir para o c\u00e9u, eu n\u00e3o acompanhava a Sulli, mas a not\u00edcia me devastou. Incr\u00edvel como as pessoas e a ind\u00fastria musical coreana conseguem ser podres. o mundo hoje est\u00e1 podre. Sulli n\u00e3o se matou, foram as pessoas. \n#Sulli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766153409766588417", "edit_history_tweet_ids": ["1183766772316606465"], "created_at": "2019-10-14T15:29:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766772316606465"}, {"text": "ela se matou ou foi morta?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349116865", "edit_history_tweet_ids": ["1183766754851524608"], "created_at": "2019-10-14T15:29:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766754851524608"}, {"text": "@Marcos91336049 Ent\u00e3o mas \u00e9 dessa bolinha msm q t\u00f4 falando, quando eu coloco a bolinha no cara pro tiro ir nele ele j\u00e1 me matou, isso se chama mira tbm", "in_reply_to_user_id": "1151875961782226945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805932488845561856", "edit_history_tweet_ids": ["1183766702489776128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183765422702772224"}], "created_at": "2019-10-14T15:29:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766702489776128"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4769379081", "edit_history_tweet_ids": ["1183766679815380995"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766679815380995"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327970673", "edit_history_tweet_ids": ["1183766618113040384"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766618113040384"}, {"text": "@crucialsttar ela se matou", "in_reply_to_user_id": "2923920189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395663037", "edit_history_tweet_ids": ["1183766591869194241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "crucialsttar", "id": "2923920189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766419449602049"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766591869194241"}, {"text": "@xatuba5 Uma ex integrante de um grupo de kpop f(x),ela recebia muito hate e coment\u00e1rios maldosos sobre a apar\u00eancia dela \nEla se suicidou hoje...", "in_reply_to_user_id": "997847875588624384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079544632231583744", "edit_history_tweet_ids": ["1183766565814263808"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xatuba5", "id": "1268029341000175617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766161407827968"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766565814263808"}, {"text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123695817506873351", "edit_history_tweet_ids": ["1183766497753210881"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766497753210881"}, {"text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756444651", "edit_history_tweet_ids": ["1183766496192946178"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1183766496192946178"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884", "edit_history_tweet_ids": ["1183766451905323013"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:10.000Z", "lang": "es", "id": "1183766451905323013"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1091, "tweet_count": 15209, "listed_count": 1}, "username": "ElFrikeroJefe", "name": "Ivanovic", "id": "968534385346695168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 147, "tweet_count": 7321, "listed_count": 2}, "username": "ylmjzs", "name": "\ud83d\udc0f", "id": "4633306599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 515, "tweet_count": 35706, "listed_count": 0}, "username": "baabybangtan", "location": "chilito", "name": "ash\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1093934205711646720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4721, "tweet_count": 196703, "listed_count": 29}, "username": "hopewerse", "location": "23 ella/she", "name": "emiliana\ud83c\udf4a", "id": "280181612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1454, "tweet_count": 132524, "listed_count": 11}, "username": "geelica_", "location": "Brasil", "name": "\uff32\uff49\uff4b\uff41\ud83c\udf37\ufe0e1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "232949230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12382, "following_count": 881, "tweet_count": 30824, "listed_count": 25}, "username": "hugokatsuo", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Katsuo.", "id": "1017099589432889345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 94, "tweet_count": 3582, "listed_count": 2}, "username": "AndoIzaurie", "location": "Pyongyang, RPDC", "name": "\u5b89\u591a\u5c3c I;U\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "id": "95144258"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10920, "following_count": 544, "tweet_count": 14672, "listed_count": 140}, "username": "patricialucar", "location": "Per\u00fa", "name": "Patricia L\u00facar", "id": "15391830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1937, "tweet_count": 24409, "listed_count": 3}, "username": "vante_aestaetic", "location": "\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc27 ", "name": "emii\u17f9", "id": "930636632423849984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 576, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}, "username": "Miosotys__", "location": "\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01", "name": "Mio", "id": "1101291708493557760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 296, "tweet_count": 62113, "listed_count": 0}, "username": "Shirosagisufan", "location": "Teresina, Brasil", "name": "f\u00e3 de outubro \ud83d\uddff", "id": "410082537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 750, "tweet_count": 60333, "listed_count": 19}, "username": "huumansadness", "location": "Brasil", "name": "milena m. \u2615\ufe0f", "id": "225848868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 369, "tweet_count": 21722, "listed_count": 0}, "username": "tiviguri", "name": "Slaoq", "id": "92820230"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "username": "marcogomes", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2590, "tweet_count": 5267, "listed_count": 3}, "username": "mat_rayito", "location": "Argentina", "name": "Mat \u26a1", "id": "993218119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 5932, "tweet_count": 56242, "listed_count": 21}, "username": "allforallyb", "location": "she/her", "name": "emy", "id": "755880684095430656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 467, "tweet_count": 13486, "listed_count": 0}, "username": "FabySillva07", "name": "BIBI", "id": "882648671313162240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1718, "tweet_count": 18237, "listed_count": 0}, "username": "_Pollemica", "location": "Rocha, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "MARIA BRUACA \ud83c\udf5e", "id": "2884337402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 778, "tweet_count": 9397, "listed_count": 0}, "username": "CrossCountryII", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Javi", "id": "175018362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 480, "tweet_count": 58630, "listed_count": 6}, "username": "ariistocracy", "location": "Barcelona", "name": "Ari", "id": "60720903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 5001, "tweet_count": 5649, "listed_count": 12}, "username": "SantiagoSRocha", "location": "Dickinson, TX", "name": "Santiago Serrano Rocha", "id": "872705552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88423, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "username": "Arcdelahistori", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Archivos de la Historia", "id": "752531655936577536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2017, "tweet_count": 81967, "listed_count": 19}, "username": "_News_Belarus", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "id": "1066834465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 684, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "username": "ajjsjsjskaoaoai", "name": "..", "id": "1038907271806443521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8393, "following_count": 3551, "tweet_count": 26600, "listed_count": 4}, "username": "kroostars", "location": "*.\u2727 exo, girls' generation, blackpink, twice, izone, everglow, loona \u2192 gg stan \u0e51.\uff61*\u2661 | hyoyeon + junmyeon \u219d\u2661", "name": "tati \u2735 meio off meio on", "id": "816082299762700290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 372, "tweet_count": 3130, "listed_count": 3}, "username": "WendelPinheiro", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Wendel Pinheiro", "id": "1149667726891331584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 51, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "StefFRojas16", "location": "Peru", "name": "Stef F. Rojas \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "393448045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1611, "tweet_count": 17007, "listed_count": 3}, "username": "nowunitedswag", "name": "Emilyyy", "id": "1072628320121053184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2093, "tweet_count": 6987, "listed_count": 5}, "username": "singularseok", "location": "\ud83c\udfe1\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5a\ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude63a\u17f9 \u00a1\u0a6d", "name": "belli", "id": "1166533058293616640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1758, "tweet_count": 37892, "listed_count": 6}, "username": "taeggukiller", "location": "vmon utted\u2661", "name": "natalinha inha \ud83d\udc9b", "id": "787206102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 665, "tweet_count": 123748, "listed_count": 0}, "username": "Carlo10309", "name": "Autismoconme", "id": "2954454747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1622, "tweet_count": 132626, "listed_count": 35}, "username": "Corvonero75", "name": "Corvonero \u271e\u00a0Maria Natale", "id": "254969508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 787, "tweet_count": 16475, "listed_count": 5}, "username": "cloud_engene", "location": "Peru", "name": "\ud0dc\ud53c \ube44 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf27\ufe0f\ud83d\udc06", "id": "69505219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 0, "tweet_count": 7618, "listed_count": 3}, "username": "nevergowon", "location": "GG'S + SKZ * TXT * ATEEZ * SJ", "name": "Charlie \u2661 OLHA O \ud83d\udccc POR FAVOR", "id": "778990305550954496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3838, "tweet_count": 369093, "listed_count": 12}, "username": "NAMJGGUK", "location": "\ud83d\udc8c .\u00a0\ua4b1 \u00a0daddy told his girl to run to rescue with love that peace will follow\u00a0\u00a0\u2014\u00a0\u00a0\u2671\u00a0 \ud834\udd12 ela / dela \ud834\udd12 ", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2;\ud83e\udec0", "id": "905505235879198722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231709, "listed_count": 12}, "username": "jlmalagachocano", "location": "Lima", "name": "Jorge Malaga", "id": "2190914438"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "username": "ocram", "location": "Madrid", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "id": "3369151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 198, "tweet_count": 10587, "listed_count": 1}, "username": "unsociableNina", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nordestina", "id": "138499212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4292, "tweet_count": 233208, "listed_count": 12}, "username": "alejandramacri", "location": "Marte ", "name": "ALE M \ud83d\udd31", "id": "385111383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2528, "tweet_count": 40084, "listed_count": 0}, "username": "jefadela", "name": "JefadelaBanda", "id": "1023621300617654273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 32, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "username": "AlexandrGodinho", "name": "Alexandre Godinho", "id": "46481297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "username": "julmareky", "location": "California, USA", "name": "Milu", "id": "740502586696949760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 27, "tweet_count": 58045, "listed_count": 1}, "username": "TomyAguirre20", "name": "Tomy Aguirre", "id": "1039380114998476800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66443, "following_count": 175, "tweet_count": 24512, "listed_count": 187}, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "name": "A. Benegas Lynch (h)", "id": "1103644744121495552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 428, "tweet_count": 15047, "listed_count": 0}, "username": "hey__samara", "location": "ela/dela", "name": "samara\ud83d\udcd6: Os Rokesbys\u00b9", "id": "1135387590801199105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 236, "tweet_count": 7292, "listed_count": 0}, "username": "CarvalhalMario", "name": "Jos\u00e9 Mario Carvalhal de Oliveira", "id": "1091853315632230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13475, "following_count": 12898, "tweet_count": 19456, "listed_count": 15}, "username": "luizluiz_santos", "name": "SOU PATRIOTA", "id": "3214495751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 585, "tweet_count": 6340, "listed_count": 0}, "username": "vl_c_cristina", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "VL c Cristina", "id": "867412863987613700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 815, "tweet_count": 52514, "listed_count": 10}, "username": "Iusinthesky", "location": "z norte", "name": "lusiana", "id": "481721701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 194, "tweet_count": 37817, "listed_count": 22}, "username": "pumpedupkicks_2", "location": "Vit\u00f3ria/ES - Brazil", "name": "UNIQUE", "id": "60925842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 988, "tweet_count": 42804, "listed_count": 1}, "username": "_Shariff_", "location": "Brasil", "name": "Shariff", "id": "186554912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 512, "tweet_count": 41042, "listed_count": 0}, "username": "a_nao_dani", "location": "Cear\u00e1,Brasil", "name": "JujubAmbulante", "id": "822486972056895488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1333, "tweet_count": 69142, "listed_count": 1}, "username": "Cheddart", "location": "palmas, to", "name": "Cheddart", "id": "82226571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 489, "tweet_count": 18571, "listed_count": 0}, "username": "kookcoffe0", "location": "fan account", "name": "be\u2077", "id": "1076303322603290624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186209, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "username": "BackTheSoul", "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15", "id": "948019808267833345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "username": "AlexPeruLibre", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 230, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "username": "bby__m00n", "name": "\u2661bby \u2661", "id": "1031023217090195456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1311, "tweet_count": 110093, "listed_count": 8}, "username": "mvp6ix", "location": "chan's room \ud83d\udc3a", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99 \u22c6 \ud83d\udc3a 13", "id": "799420708497539072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2222, "tweet_count": 43418, "listed_count": 6}, "username": "weloveyoutecca_", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Wanessa", "id": "1037430023802839041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54312, "following_count": 10330, "tweet_count": 32105, "listed_count": 1120}, "username": "Acontraelhambre", "location": "Madrid. Spain", "name": "Acci\u00f3n contra el Hambre Espa\u00f1a", "id": "58766118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1089, "tweet_count": 3113, "listed_count": 1}, "username": "mickycortes", "location": "Lima, Peru", "name": "Miguel Cortes", "id": "247442834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 702, "tweet_count": 99277, "listed_count": 10}, "username": "clarinetriste", "name": "portadora do baixo astral", "id": "94796566"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 984, "tweet_count": 18300, "listed_count": 2}, "username": "daniescobedooo", "location": "They-He", "name": "dani", "id": "940641928646930433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 282, "tweet_count": 4798, "listed_count": 0}, "username": "naluchuy", "location": "Guatemala", "name": "nalu", "id": "966169007299743744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 930, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}, "username": "frankjhunior", "name": "frank jhunior", "id": "971048286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1750, "tweet_count": 111278, "listed_count": 12}, "username": "borntobehooker", "name": "andr\u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2148049952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 613, "tweet_count": 5106, "listed_count": 1}, "username": "satanicpanicc", "name": "cirice", "id": "883516299867025409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 135, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "username": "Karentalibeth1", "location": "Santa Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Karentalibeth", "id": "1168497357966782464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 647, "tweet_count": 11564, "listed_count": 4}, "username": "CarlideSchmidt", "name": "MissNarli~\ud83e\uddc8", "id": "299477108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 360, "tweet_count": 20446, "listed_count": 2}, "username": "vasquezjavier", "location": "Lima gris y de cemento ", "name": "Antonio Javier Vasquez", "id": "260590859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 903, "tweet_count": 5884, "listed_count": 1}, "username": "LEVYSTANLEY", "location": "S\u00e3o Miguel, RN - Brasil", "name": "Robson Levy \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "60274121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 168, "tweet_count": 3469, "listed_count": 1}, "username": "Arnautovickh", "location": "La Marina", "name": "Arnautovic", "id": "903690746263474176"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138684, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "username": "Miquel_R", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Miquel Ramos", "id": "247888588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 138, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}, "username": "mariaamabangtan", "location": "bangtan", "name": "maria. \u2728 |", "id": "770278440486506496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1211, "tweet_count": 13051, "listed_count": 10}, "username": "rosejiann", "location": "vampzland \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "a", "id": "1069513814259974144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 622, "tweet_count": 106129, "listed_count": 14}, "username": "heyjeans", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jean Carlos Campos", "id": "85901739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1", "id": "1029200583188729856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 93, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "Roobelen__", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ro\ud83c\udf19", "id": "880077248656805888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "username": "Alejand24929107", "name": "Alejandro", "id": "957739743625797633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "username": "rutahistoriafm", "location": "Madrid", "name": "Ruta por la Historia", "id": "2698984176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 549, "tweet_count": 12831, "listed_count": 0}, "username": "tanjiro_ch4n", "name": "rant 2", "id": "1142881704744538112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1502, "tweet_count": 48933, "listed_count": 3}, "username": "dojasecret", "location": "planet her\ud83e\ude90 ela/dela", "name": "lice\ud83c\udf19", "id": "3222621555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 2151, "tweet_count": 166596, "listed_count": 16}, "username": "Jesouzza2000", "location": "Cachambi ", "name": "Anddye in the Box", "id": "482330843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1420, "tweet_count": 16132, "listed_count": 1}, "username": "el_acuna", "location": "Guadalajara M\u00e9xico", "name": "Adri\u00e1n Acu\u00f1a", "id": "74549078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 421, "tweet_count": 19045, "listed_count": 5}, "username": "purplegallaxy", "location": "only army \u2022 7", "name": "suzy\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "792534540925431812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 393, "tweet_count": 202004, "listed_count": 25}, "username": "VidalPercyC", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Kevin P. Vidal", "id": "52289360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376008, "listed_count": 1}, "username": "Analima_alef", "location": "Brasil", "name": "Ana Lima", "id": "1035947281198067713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 951, "tweet_count": 196524, "listed_count": 10}, "username": "Eduzord", "location": "Rune-Midgard", "name": "Eduzorde \ud83d\udc0a faz lives na roxinha", "id": "202323404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2021, "tweet_count": 124961, "listed_count": 7}, "username": "MetagameKnight", "location": "Not Elysium.", "name": "Meta(fiction)Knight", "id": "4315336097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 523, "tweet_count": 15854, "listed_count": 6}, "username": "dapalr", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Daniel \u0d1a\u0d4d\u0d1a\u0d3f", "id": "69314160"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 538446, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1962}, "username": "telecine", "location": "Brasil", "name": "Telecine", "id": "12330502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 328, "tweet_count": 16036, "listed_count": 1}, "username": "JosepValldigna", "location": "La Valldigna", "name": "josep", "id": "452643298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63671, "following_count": 1415, "tweet_count": 72928, "listed_count": 211}, "username": "Lauletras", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "id": "132768793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1109, "tweet_count": 60555, "listed_count": 2}, "username": "minhoarty", "name": "Jennie\u00b2\u00b3 \ud83e\udd8b | MAXIDENT", "id": "788458826408271872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 963, "tweet_count": 55210, "listed_count": 2}, "username": "MustangsWife_", "location": "dentro da minha cabe\u00e7a", "name": "d o r i t o s \u2077 ta muito perto do colapso", "id": "731546495237951488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 555, "tweet_count": 14393, "listed_count": 1}, "username": "Bluestayoff", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc3f\ud835\udc48\ud835\udc38 \u30b7 \ud83d\udcd6: Hip\u00f3tese do amor", "id": "1054455574652510209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 730, "tweet_count": 130641, "listed_count": 17}, "username": "lbbhstrangr", "location": "camp half-blood. ", "name": "jhu.", "id": "382739562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 454, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "pablowong26", "location": "Panam\u00e1", "name": "Pablo Wong", "id": "624184613"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311111, "following_count": 427, "tweet_count": 407412, "listed_count": 1209}, "username": "EstrellaOnline", "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "name": "La Estrella | Panam\u00e1", "id": "117524881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 963, "tweet_count": 75821, "listed_count": 4}, "username": "LeiteAzedo5", "location": "BH", "name": "Leite Azedo Oficial", "id": "1105146514538668032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33117, "following_count": 3636, "tweet_count": 316351, "listed_count": 301}, "username": "juanalvarezm", "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "name": "Juan Alvarez Morales", "id": "80973523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1606, "tweet_count": 37997, "listed_count": 2}, "username": "ErosIACC", "location": "Villa Ascasubi, C\u00f3rdoba.", "name": "Eros\u26a1", "id": "2761289743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1209, "tweet_count": 104741, "listed_count": 5}, "username": "MogNeboaviejita", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "name": "Neboaviejita", "id": "2871011238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 238, "tweet_count": 21203, "listed_count": 0}, "username": "AlvaradoCubas", "name": "SCubas Alvarado", "id": "3976167137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 330, "tweet_count": 23624, "listed_count": 1}, "username": "beatmoura", "location": "rio de janeiro", "name": "bea", "id": "2792880118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 267, "tweet_count": 190840, "listed_count": 16}, "username": "hispiter", "location": "bel\u00e9m-pa", "name": "lespistospiroca \ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "id": "395663037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 953, "tweet_count": 139660, "listed_count": 3}, "username": "carolisdevil_", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "carolis", "id": "2871036351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 728, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "username": "Atenea2108", "location": "El Salvador", "name": "vjgranados", "id": "326606137"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167431, "following_count": 722, "tweet_count": 325, "listed_count": 152}, "username": "AMuyshondt", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Alejandro Muyshondt \u26a1", "id": "307980074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 219, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}, "username": "heitorfratine", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "name": "Heitor", "id": "51235316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 497, "tweet_count": 39973, "listed_count": 9}, "username": "victor_noblat", "location": "Recife,Pernambuco", "name": "Victorcn91", "id": "119794042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 562, "tweet_count": 5360, "listed_count": 6}, "username": "cinesportes", "location": "Recife, PE", "name": "C I N Esportes", "id": "2600204574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 262, "tweet_count": 20455, "listed_count": 7}, "username": "hanieclover", "location": "bts \u2022 ptg \u2022 ace \u2022 skz \u2022 en-", "name": "leonidas\u26d3;", "id": "1129762965958397952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 400, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}, "username": "AnaStaine_", "location": "Guarapuava, Brasil", "name": "\u2661Ana Paula\u2661", "id": "2876108142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 900, "tweet_count": 69711, "listed_count": 45}, "username": "_thearchitector", "name": "Pelonm\u00f3n\u00ae", "id": "3067246761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1057, "tweet_count": 27084, "listed_count": 3}, "username": "jaguariksa", "location": "Hufflepuff", "name": "\u263eeh \u238a", "id": "805809837053505536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 776, "tweet_count": 39128, "listed_count": 0}, "username": "wondrgirl_", "location": "she/her", "name": "aninha || lula e taylor \u00c9 13 \ud83c\udf1f", "id": "1030988364902817792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}, "username": "rodrigoribpe", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "id": "4637604448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 520, "tweet_count": 77858, "listed_count": 2}, "username": "Lobinhoo_jr", "location": "Manaus", "name": "xunior.", "id": "134589076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "username": "januzraz", "name": "Jalui", "id": "4498370293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 597, "tweet_count": 2466, "listed_count": 1}, "username": "vesotoba", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Veronica Torres Bravo", "id": "1052696870126903296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 3618, "tweet_count": 2606, "listed_count": 4}, "username": "Agivi_psico", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Alicia Gilabert", "id": "986157152439033856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 1492, "tweet_count": 103284, "listed_count": 40}, "username": "miudaaa", "location": "CasCais", "name": "Maria Costa", "id": "20676778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 844, "tweet_count": 74950, "listed_count": 20}, "username": "taenielover", "location": "in the magic shop.", "name": "rai \ud83e\udd9d", "id": "1049342385896022019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 328, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "username": "Nybiribinha", "location": "Na Puta Que Pariu", "name": "\u256d\u2229\u256e(\uffe3\u25bd\uffe3)\u256d\u2229\u256e\u2606\u0e17y\u03b1\u0e17\u2606", "id": "1140273609694416897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "username": "FilipeLeite_EU", "location": "Brasil", "name": "Filipe Leite", "id": "285699947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 369, "tweet_count": 9423, "listed_count": 0}, "username": "cmiilsant", "name": "cmila", "id": "1171999295815462916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1534, "tweet_count": 69607, "listed_count": 10}, "username": "wantedinmars", "name": "Ari \ud83e\udd8b", "id": "423653147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "username": "keanumcavoy", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1611524790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1363, "tweet_count": 50742, "listed_count": 0}, "username": "fmmelouis", "location": "mostly h&l.", "name": "\ud83c\udf53 atommokiwi conta reserva", "id": "3407812485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 151, "tweet_count": 74494, "listed_count": 13}, "username": "bejeweIedhaze", "name": "ana", "id": "592677001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1073, "tweet_count": 58679, "listed_count": 24}, "username": "Lizzseven7", "location": "Gstaad", "name": "Elliz James ( Liz )", "id": "211713629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1020, "tweet_count": 27646, "listed_count": 0}, "username": "agriplanta", "location": "Bela Vista de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "divanildo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "905528693069676544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 295, "tweet_count": 11913, "listed_count": 1}, "username": "melliflouscl", "location": "she/they", "name": "sulli \ud83d\uddff", "id": "929078064813936640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 376, "tweet_count": 30665, "listed_count": 0}, "username": "parachutttte", "name": "Usuario Smartphone", "id": "2712074025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 4404, "tweet_count": 48909, "listed_count": 9}, "username": "vitorr82", "location": "Brasil", "name": "Vitor.R.", "id": "12767002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 38, "tweet_count": 244, "listed_count": 1}, "username": "Leticia_Schultz", "location": "Americana, Brasil", "name": "Leticia Schultz", "id": "124523393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 347, "tweet_count": 12390, "listed_count": 4}, "username": "Brunoksagr", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "Bruno", "id": "2513721587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "username": "gbmradio", "location": "Mexico", "name": "Grupo BM Radio", "id": "2355304148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 159, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "username": "quitesvt", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22", "id": "772277300503146496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "username": "BatgirlPaloma", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paloma Souza", "id": "896440182852943873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 189, "tweet_count": 9264, "listed_count": 2}, "username": "MoominToriz", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Sra. Mapachicle", "id": "138979429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 278, "tweet_count": 13311, "listed_count": 8}, "username": "Loreeg", "location": "Cupboard, Under The Stairs", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc32\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "id": "30129198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 875, "tweet_count": 124904, "listed_count": 41}, "username": "Refelet", "location": "X\u00e0tiva", "name": "Refelet el ceguet", "id": "269986820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 661, "tweet_count": 56751, "listed_count": 35}, "username": "vkooskie", "name": "biazoca", "id": "2818097276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14936, "following_count": 8858, "tweet_count": 28311, "listed_count": 129}, "username": "pfvrchris", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98", "id": "143920691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 953, "tweet_count": 38598, "listed_count": 11}, "username": "afsbap", "name": "Migrei para o @nfiabong", "id": "4583895381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 353, "tweet_count": 6240, "listed_count": 1}, "username": "mirtuvaisman", "location": "Buenos aires ", "name": "mirta vaisman", "id": "362743955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 71, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "username": "Hellennacristin", "location": "Parque Aeroporto, Maca\u00e9", "name": "Sunshine", "id": "925086210846052352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 462, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "username": "fermicrokosmos", "location": "South Korea", "name": "\ubc15 \ud398\ub974\ub09c\ub2e4 \u2728", "id": "3073540389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "username": "mafita07", "name": "Pobladora sin ayllu", "id": "447216891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila", "id": "107134028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 198, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}, "username": "roseflwerr", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8 gabi \ud83d\udcab", "id": "1170544681324896256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 2501, "tweet_count": 185077, "listed_count": 20}, "username": "oinatalha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nati", "id": "68587938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1019, "tweet_count": 28553, "listed_count": 7}, "username": "bageles", "name": "bageles", "id": "273334517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 893, "tweet_count": 8691, "listed_count": 0}, "username": "ninonetoile", "location": "Neverland ", "name": "nin\u053en e\u30a4\u053ei\u2113e", "id": "938126447671238656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16050, "following_count": 8620, "tweet_count": 123001, "listed_count": 22}, "username": "jonghosure", "location": " \u27ed\u27ec", "name": "renta", "id": "388839194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 144, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "username": "ICATHIMetzti", "name": "ICATHI METZTITLAN", "id": "841780341895512065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "username": "icathi", "location": "Pachuca de Soto", "name": "ICATHI", "id": "33926412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17398, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}, "username": "carlosmaltz", "location": "Santa Catarina -  Brasil", "name": "Carlos Maltz", "id": "69285607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 318, "tweet_count": 105912, "listed_count": 5}, "username": "alltoofavs", "location": "lojas charl\u00f4's \ud83d\udc8c", "name": "nina\ud83c\udf1f", "id": "1115775823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 17159, "listed_count": 0}, "username": "egoistty", "location": "lalalala", "name": "L", "id": "1183174491909840896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "username": "esicu", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "id": "251713234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 856, "tweet_count": 11831, "listed_count": 1}, "username": "eknay22", "location": "Brasil", "name": "El Tanke\ud83e\uddcc", "id": "279593280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 444, "tweet_count": 31869, "listed_count": 0}, "username": "bangtantumare", "location": "any pronouns | 18 | chile", "name": "g", "id": "904847577421676544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 375, "tweet_count": 43735, "listed_count": 4}, "username": "_jrfje", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "\u00c9 13! \u2b50\ufe0f", "id": "258987784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion", "id": "995106692215050240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 163, "tweet_count": 16337, "listed_count": 0}, "username": "gioxsxz", "name": "Giovanna", "id": "1033187168871755776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 84, "tweet_count": 23141, "listed_count": 0}, "username": "TPunk1968", "location": "Guadalajara, Jal.", "name": "To\u00f1ecas Punk", "id": "255377013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 301, "tweet_count": 12183, "listed_count": 0}, "username": "m4lvaa", "location": "Teresina, Brasil", "name": "vem mozao", "id": "3165562901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 736, "tweet_count": 12901, "listed_count": 1}, "username": "thetonnyboy", "location": "Recife", "name": "Andr\u00e9", "id": "112039682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 954, "tweet_count": 21904, "listed_count": 3}, "username": "BakayarouAika", "location": "BIG5BANG (ela/dela)", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcea \u00b3\u2075", "id": "749722072776048640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 594, "tweet_count": 9324, "listed_count": 1}, "username": "Hololov3", "location": "Just Dance", "name": "Bella\u2077", "id": "822195389377941504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 985, "tweet_count": 23380, "listed_count": 0}, "username": "kiwires", "name": "\u270c \ud83d\ude37kiwi", "id": "718574790592872454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1640, "tweet_count": 9027, "listed_count": 1}, "username": "lisoovocals", "location": "dudinha.", "name": "madu", "id": "991537507325173761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 3075, "tweet_count": 215044, "listed_count": 0}, "username": "Blansh19", "name": "Blansh", "id": "925155432620019712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 4658, "tweet_count": 6577, "listed_count": 3}, "username": "2019Milagro", "location": "Buenos Aires", "name": "Milagro Republicano 2019-2023", "id": "1171158930573189120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 296, "tweet_count": 32868, "listed_count": 0}, "username": "diegovalera2000", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Diego Valera \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1089520567768809475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 242, "tweet_count": 23829, "listed_count": 4}, "username": "querosuicidar", "location": "bras\u00edlia", "name": "isa", "id": "1058820599911460865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 268, "tweet_count": 65744, "listed_count": 4}, "username": "rafa_rvo", "location": "seu coracao ", "name": "raviel rafaoli", "id": "1028680678974652416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2940, "tweet_count": 178454, "listed_count": 43}, "username": "QarlD", "location": "Escuela de Salamanca ", "name": "Jacob\u00edn", "id": "2214912368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 240, "tweet_count": 32435, "listed_count": 0}, "username": "VBrisingr", "name": "Mestre T\u00e1tica", "id": "2941172967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}, "username": "MikeWella", "location": "Mordor.", "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "id": "1158453639595401216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 581, "tweet_count": 30110, "listed_count": 4}, "username": "jiminssixbts", "name": "\u1d3f\u1d43\u1d9c\u02b0", "id": "3436793481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 498, "tweet_count": 11626, "listed_count": 1}, "username": "tataastandamel", "location": "[she/her]", "name": "tata \ud83c\udf88", "id": "1172565531246940160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 422, "tweet_count": 18899, "listed_count": 0}, "username": "edufloribela", "location": "Ma\u00e7\u00e3, Cona", "name": "edu26333", "id": "1098676934354051073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 504, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "username": "CH4eO2", "location": "Cozinha", "name": "Carapau barbaneta", "id": "996132891687051266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 4991, "tweet_count": 330553, "listed_count": 273}, "username": "SignorAldo", "name": "Aldo Di Zanni", "id": "440756482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27349, "following_count": 11224, "tweet_count": 193283, "listed_count": 2044}, "username": "franciungaro", "name": "Francesca Ungaro", "id": "560509154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 490, "tweet_count": 23018, "listed_count": 0}, "username": "Babyvels", "location": "  ENFP -T\u25cc ", "name": "## \ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2e\u2077;\u02b3\u1d5b\ud83d\udd2d", "id": "974057853001588736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 81, "tweet_count": 792, "listed_count": 2}, "username": "conpicapica", "name": "Chicle\u00c1cido", "id": "266160180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 195, "tweet_count": 64777, "listed_count": 5}, "username": "Gutierritosdgo1", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "Gutierritosdgo", "id": "834285786740568064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5784, "following_count": 404, "tweet_count": 69632, "listed_count": 31}, "username": "elmancesar", "location": "Durango", "name": "Elman C Rosado G", "id": "111969371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 287, "tweet_count": 21308, "listed_count": 2}, "username": "ekewaka_", "location": "22 \u2022 ele/dele \u262d ", "name": "ed\ud83c\udf3f", "id": "744597881160605697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 249, "tweet_count": 8463, "listed_count": 0}, "username": "ClaudiaIsis3", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Claisac", "id": "1004467671759507457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1304, "tweet_count": 24449, "listed_count": 2}, "username": "itsjojoly", "location": "a/dela/ela", "name": "yasha die$", "id": "701085514670206977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6482, "following_count": 6245, "tweet_count": 88755, "listed_count": 70}, "username": "nekoimoh", "location": "she/her", "name": "Kah\u2661\ufe0eJijico | Maxident\ud83e\udd1f", "id": "1097892915379142657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 190, "tweet_count": 67108, "listed_count": 11}, "username": "v_balestrin", "location": "Brasil", "name": "Victor Balestrin", "id": "37550338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 225, "tweet_count": 11165, "listed_count": 0}, "username": "Xaavieraax", "location": "Calama, Chile", "name": "k o o k i e \u2744\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "880860305072558080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 148, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "username": "isnthyuck", "location": "Brasil", "name": "\u275bAgatha is Ridin' & Rollin'\u250a\ud83c\udf3b", "id": "1094724042769211392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9294, "following_count": 987, "tweet_count": 23551, "listed_count": 8}, "username": "spookakawaii", "location": "s\u00e3o lu\u00eds - ma", "name": "felipe aka spooka", "id": "737033174962802688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5550, "following_count": 2394, "tweet_count": 36999, "listed_count": 0}, "username": "lvcaslvciani", "location": "bc//sc", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcfd \ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcec\ud835\udcf1 \u2661", "id": "1521262430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 100, "tweet_count": 37651, "listed_count": 4}, "username": "SerNoNecesario", "name": "SerHumanoInnecesario", "id": "743092963887198208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 3686, "tweet_count": 115738, "listed_count": 16}, "username": "ValArgen", "location": "Goring, England", "name": "Harris\ud83e\udda0", "id": "314668323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "username": "Antonio65005829", "name": "Antonio Cervantes Ar", "id": "888018804747497472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 576, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "username": "soycromosoma", "location": "Lima", "name": "Eduard Torres", "id": "100569600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 962, "tweet_count": 75664, "listed_count": 3}, "username": "glhrmalm", "name": "gui (midnights version)", "id": "485163850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10709, "following_count": 4156, "tweet_count": 99191, "listed_count": 89}, "username": "un_candadito", "location": ".", "name": "\u2606\ua9c1\u0f12Ahle\u0f12\ua9c2\u2606", "id": "51802169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}, "username": "zzz_19sc", "name": "ALE SANCHEZ", "id": "714545351231807488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 147, "tweet_count": 3988, "listed_count": 0}, "username": "lillitosp", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "BEBE LUXO", "id": "971208304138518528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1301, "tweet_count": 17485, "listed_count": 1}, "username": "__Mingukkie__", "location": "\u2726  \uc744  :  \ud835\udddd\ud835\uddde\ud835\udddd\ud835\udde0  \u22b9  \uc6b4\uba85  \ud81a\udde7\u08ea", "name": "Bible", "id": "809975750883414016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 227, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "username": "_baepsaesz", "location": "carioca nata, s\u00f3 isso importa", "name": "cammy", "id": "1088902499761831937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8697, "following_count": 8290, "tweet_count": 40884, "listed_count": 15}, "username": "ipanicdisco", "name": "JUL", "id": "971188433526943745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 350, "tweet_count": 109734, "listed_count": 2}, "username": "pqdt86918", "location": "Brasil Rio de Janeiro ", "name": "Vencedor \ud83e\udd47\ud83e\udd8d\ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "id": "1957935745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 923, "tweet_count": 12567, "listed_count": 0}, "username": "diferenciadars", "location": "Paris, France", "name": "J\u00e9ssica \u2728", "id": "3449165007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 4652, "tweet_count": 32499, "listed_count": 2}, "username": "audreyhxpe", "location": "\u2740", "name": "madu", "id": "438487491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 852, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "username": "bardaliteraria", "location": "Brasil", "name": "Leticia \u221e Barda Liter\u00e1ria \ud83d\udcd6", "id": "275298224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 750, "tweet_count": 11443, "listed_count": 0}, "username": "Balbinocha", "location": " Avda. M.Oetiz G. San Lorenzo", "name": "BALBINO CHAVEZ", "id": "156383731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97076, "following_count": 1581, "tweet_count": 37713, "listed_count": 159}, "username": "Estelaruizdiaz", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Estela Ruiz Diaz", "id": "129936509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1873, "tweet_count": 33695, "listed_count": 13}, "username": "HaneulSeokjin", "location": "Na TUA", "name": "804 dias...\ud83d\udc9c", "id": "2744678433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 761, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "username": "13deDezembro1", "name": "Tata", "id": "1072584327291125762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 3264, "tweet_count": 101914, "listed_count": 57}, "username": "sixnastyx", "location": "multi \u2729", "name": "sah", "id": "713197762028957696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1366, "tweet_count": 3975, "listed_count": 2}, "username": "deriixus", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "alanna", "id": "990705704565649408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 583, "tweet_count": 18142, "listed_count": 1}, "username": "myhkpp", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "anelim;\ud83c\udf51", "id": "991600000944803841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 261, "tweet_count": 7237, "listed_count": 1}, "username": "DeboraBaracho3", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "MOA \ud81a\uddf5 ETERNITY \u2764", "id": "1103327990186938368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 266, "tweet_count": 15844, "listed_count": 2}, "username": "DiogenesdeMDA", "location": "Laputa", "name": "Pascal no conoc\u00eda el Cointreau", "id": "558666040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 495, "tweet_count": 31689, "listed_count": 31}, "username": "Dobleuretra", "name": "Manu Riquelme", "id": "333512234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2881, "tweet_count": 16023, "listed_count": 9}, "username": "Taebigfatdick", "name": "Luna Stekvolt", "id": "990702300372111365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1788, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "username": "Fabi_Isperfect", "name": "Fabi", "id": "941488098218774529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 698, "tweet_count": 49064, "listed_count": 8}, "username": "arttargaryen", "name": "Camila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 LULA", "id": "40879410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 513, "tweet_count": 27102, "listed_count": 0}, "username": "311mood", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ian", "id": "1169278614606680064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 2073, "tweet_count": 94103, "listed_count": 28}, "username": "pjsouImate", "location": "jisung\u2019s gf: naju", "name": "andy\u2019s gf: naju\u17f9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "967255157695184896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 30205, "listed_count": 0}, "username": "mariaoswalds", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "mundinho rh\u00e6nyra br", "id": "895341656043651072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 59, "tweet_count": 3741, "listed_count": 0}, "username": "xitsmearia", "location": "\u264a", "name": "aria; team black", "id": "1176583315576500224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 301, "tweet_count": 33396, "listed_count": 3}, "username": "emogreatagain", "name": "\u2b50\ufe0f", "id": "210913208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 4967, "tweet_count": 17494, "listed_count": 1}, "username": "EfraimLima7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ephraym Lima \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "709206315575468032"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "username": "capitaoderrite", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "id": "1081517956964802561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1, "tweet_count": 13032, "listed_count": 3}, "username": "masrionegro", "location": "Argentina", "name": "M\u00e1s R\u00edo Negro", "id": "403111917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "username": "micohu83", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "name": "Angel C.", "id": "128035506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 4679, "tweet_count": 37324, "listed_count": 0}, "username": "PequenaBullet", "location": "Em Jeju, em uma casa azul.", "name": "sunny \ud83c\udf42|", "id": "882695580740452356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 653, "tweet_count": 26161, "listed_count": 3}, "username": "Cat__Noir", "location": "Fan account caralho ", "name": "moon", "id": "3333577612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 1625, "tweet_count": 67784, "listed_count": 12}, "username": "chaepallet", "location": "\u21b3\ube14\ub799\ud551\ud06c \u275d  \u028f\u1d0f\u1d1c \u029f\u026a\u0262\u029c\u1d1b \u1d1c\u1d18 \u1d0d\u028f \u1d21\u1d0f\u0280\u029f\u1d05", "name": "vana\u2074", "id": "991450681000300544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 183, "tweet_count": 12143, "listed_count": 1}, "username": "mymurim", "location": "\ud835\udcdf\u22c6\u22b9\u01c2\ua564", "name": "\u0131\u0323\u0279o\u0254", "id": "1129402602490343426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 271, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "username": "SlWillRx", "name": "Willzada", "id": "3077204846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 362, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "username": "vitorrus7", "name": "vitorrus7", "id": "456791234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 183, "tweet_count": 4551, "listed_count": 0}, "username": "busan0922", "location": "25/05/19 \ud83d\udc9c", "name": "Maia\u2077 \ud83d\udcd6hdo\u00b9", "id": "1022299575175077889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 350, "tweet_count": 8171, "listed_count": 1}, "username": "exudark", "location": "Wellington ", "name": "ton \u00d7\u1dfc\u00d7 Adak\u00ea Exu", "id": "764267085107195904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1699, "tweet_count": 37336, "listed_count": 5}, "username": "santos_raff", "name": "Raffael Santos \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1087628173976788992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 481, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "username": "yfarnfran", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "fm \ud83c\udf52\ud83d\udcd6", "id": "1108207898876887040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72963, "following_count": 501, "tweet_count": 17813, "listed_count": 79}, "username": "elaynebaeta", "name": "l\u00e9sbica&autora", "id": "1170484067034443776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 790, "tweet_count": 39482, "listed_count": 0}, "username": "airotyvyd", "name": "vit\u00f3ria", "id": "1070824583878590464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 96, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}, "username": "SoficarmenM", "name": "Carmen M. Maldonado", "id": "4358473458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 774, "tweet_count": 25415, "listed_count": 0}, "username": "ametistacodm", "location": "Gaspar, Santa Catarina ", "name": "Reinert", "id": "1478378143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 850, "tweet_count": 51688, "listed_count": 3}, "username": "trashlikeu", "name": "ste \u611b", "id": "1104056026935058432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 610, "tweet_count": 31145, "listed_count": 1}, "username": "LucasOwen_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lucas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1002035316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 48, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "username": "SrRobortella", "location": "Santos SP", "name": "Renan Robortella", "id": "396809532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 556, "tweet_count": 1214, "listed_count": 1}, "username": "AlexRomero_7", "location": "Granada, Spain", "name": "\u00c1lex Romero", "id": "572185383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 642, "tweet_count": 5770, "listed_count": 3}, "username": "totesunteatre", "location": "Republica Catalana", "name": "teatre del bo", "id": "965919168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 506, "tweet_count": 26161, "listed_count": 7}, "username": "ToniRamonPerez1", "name": "Toni Ramon P\u00e9rez", "id": "856893352591183872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 915, "tweet_count": 26745, "listed_count": 0}, "username": "sunggyugrl", "name": "bia", "id": "1114256750574751745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1719, "tweet_count": 72322, "listed_count": 22}, "username": "OzineSen", "location": "He/they ", "name": "Kitty \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1088396153417359360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3441, "tweet_count": 57717, "listed_count": 4}, "username": "IvyMckenzieS2", "location": "\ud83d\udc9e\ud835\udcb1\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud83d\udc9e", "name": "A.C.I.M \ud83d\udc85\u2728", "id": "1088235622576390145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 915, "tweet_count": 104739, "listed_count": 7}, "username": "car0lzita", "location": "Brasil", "name": "\u272d CEO de MEI \u272d", "id": "2727641553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "username": "elJoseph16", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "923170764215541760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 726, "tweet_count": 20084, "listed_count": 4}, "username": "ComicPrado", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u26ab\ufe0f El \u00faltimo Czarniano \u26ab\ufe0f", "id": "1168197791975391244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1311, "tweet_count": 1837, "listed_count": 2}, "username": "taekoofeel", "location": "\ud83e\udd8b;", "name": "max\u17f9\u2077", "id": "1175535134491193344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 484, "tweet_count": 34280, "listed_count": 0}, "username": "gwiyeomdungi_", "name": "hira\u2077| permission to dance out now", "id": "1120407811060641793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 440, "tweet_count": 46838, "listed_count": 10}, "username": "jefemin_", "location": "BTSPOP", "name": "Se\u00f1or \uaa91in\u2077 \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "id": "1067886123412856841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 18384, "listed_count": 5}, "username": "marsizanon", "name": "fukami", "id": "3066056031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 520, "tweet_count": 94685, "listed_count": 6}, "username": "hklsnj", "location": "\ud83d\udc9c", "name": "naminamie", "id": "244637302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 898, "tweet_count": 4798, "listed_count": 2}, "username": "nynacz", "location": "Brasil", "name": "Nayla", "id": "44489495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 6242, "listed_count": 1}, "username": "androtena", "location": "LIMA", "name": "TATTOANDRO....\u26d1\ufe0f\ud83d\udc53\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1342507652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 2116, "tweet_count": 49368, "listed_count": 20}, "username": "lisaestella", "location": "Per\u00fa", "name": "jackie sieras \uea00", "id": "77498618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1101, "tweet_count": 11727, "listed_count": 25}, "username": "jbadenesv", "name": "Joan Badenes", "id": "193077167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1603, "tweet_count": 99316, "listed_count": 10}, "username": "minijun29", "location": "multifandom \u2661 she/her", "name": "Andrea \ud83c\udf0a", "id": "1022890732473004034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 118, "tweet_count": 106013, "listed_count": 0}, "username": "kswbae", "location": "she / her", "name": "kami", "id": "1039944278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 398, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "username": "eduardinh_a", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "A_valenga\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "1138568842362445824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 798, "tweet_count": 35911, "listed_count": 0}, "username": "dudassaa", "location": "Sjp", "name": "\ud83d\udc97", "id": "765301981455982592"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9181, "following_count": 893, "tweet_count": 51983, "listed_count": 189}, "username": "tferrerm", "location": "Madrid", "name": "Thiago Ferrer Morini", "id": "473907952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1573, "tweet_count": 12725, "listed_count": 2}, "username": "64kriskris", "location": "Solitude", "name": "Carlos Fern\u00e1ndez", "id": "1252622486"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390915, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "id": "535707261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1541, "tweet_count": 216766, "listed_count": 34}, "username": "favguize", "location": "cultura brasileira supremacy", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \u00e9 13 \u2b50", "id": "928279944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 1443, "tweet_count": 37108, "listed_count": 23}, "username": "fairyelain", "location": "a/ela/-a", "name": "madu", "id": "2398452427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 868, "tweet_count": 14448, "listed_count": 0}, "username": "oryvdornelles", "name": "oryvdornelles@gmail.com", "id": "1107438178858950656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 605, "tweet_count": 8331, "listed_count": 1}, "username": "O_Fuentes26", "location": "M\u00e9xico", "name": "omar fuentes \ud83e\udd95", "id": "370853128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 191, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}, "username": "zays_oc", "location": "MEX", "name": "zay", "id": "468906151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2215, "tweet_count": 24754, "listed_count": 1}, "username": "ggukboss", "name": "\u018a\u03b9\u043c\u03c1\u2113\u0454\u17f9\u1d2e\u1d31", "id": "865658703109738496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 921, "tweet_count": 18399, "listed_count": 0}, "username": "moranGUINHO_jk", "name": "c\u0585\u027e\u03b1l\u03b9\u0572\u04bd\u2077 \u2b50LULAAAA 13\u2b50\u2764", "id": "885551411139891201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 286, "tweet_count": 43789, "listed_count": 20}, "username": "Plenilunias", "location": "M\u00e9xico", "name": "Plenilunia.com", "id": "71083532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 259, "tweet_count": 65124, "listed_count": 0}, "username": "bbtijolinho", "name": "tijolinho ferduarda", "id": "4733187197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 28, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "username": "metamorfoseH", "name": "amorfotemes\ud83c\udf2a", "id": "2997792995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 29, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "AN4C4R0", "location": "Cah ", "name": "C\u1d00\u1d0d\u026as\u1d00 \ud835\udfd0\ud835\udfd2", "id": "1134257637435105280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 790, "tweet_count": 21417, "listed_count": 0}, "username": "karoluvie", "location": "joy's world", "name": "karol SEULGI 28 reasons", "id": "2230385053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 881, "tweet_count": 31307, "listed_count": 2}, "username": "LayHealy", "location": "#VidasNegrasImportam", "name": "Lalay", "id": "819020050564837377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1628, "tweet_count": 31695, "listed_count": 36}, "username": "nebularae_", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "maf\u00ea", "id": "863929861836075009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 667, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "username": "Bcoralv28", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "B from Mars", "id": "901555733485039618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10903, "following_count": 3560, "tweet_count": 169486, "listed_count": 43}, "username": "Miguelahc92", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "name": "Miguel Targaryen.", "id": "945692178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 410, "tweet_count": 64945, "listed_count": 4}, "username": "0nlyjongdae", "location": " \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude8b\ud835\ude98\ud835\udea2\ud835\udea3\ud83c\udf3c\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud83c\udf08", "name": "ias", "id": "867281864364609537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2243, "tweet_count": 55563, "listed_count": 10}, "username": "mayarxm", "name": "may", "id": "485073017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}, "username": "Fanysitaa", "location": "maldad feminista", "name": "epifan\u00eda", "id": "295877717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 894, "tweet_count": 145145, "listed_count": 0}, "username": "Ilorach", "name": "\ud83c\udf83 Espukizukie \ud83c\udf83", "id": "2184881470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 536, "tweet_count": 26088, "listed_count": 4}, "username": "DantePhoenix11", "location": "Mordor", "name": "Dante", "id": "3395713887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 491, "tweet_count": 4036, "listed_count": 7}, "username": "ssilenthunder", "location": "\ud835\udcd1\ud835\udc9a #\u026a\u0280\u026a\u1d05\u1d07s\u1d04\u1d07\u0274\u1d04\u1d07. \ud804\udc4d\u02ca\u02d7", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1 \u276a off \u276b", "id": "1137141443187920896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "username": "Patricia10julio", "name": "Patty VB", "id": "719907790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1047, "tweet_count": 54819, "listed_count": 67}, "username": "rodamon_", "location": "Hospitalet Llob (BCN)", "name": "Edu", "id": "1900007412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 433, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaRoMe23", "location": "Trujillo, Peru", "name": "VictoriaRoMe", "id": "840364458434269185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2554, "tweet_count": 28583, "listed_count": 4}, "username": "vmincelestt", "location": "books \u2661 ", "name": "lari\u2077 \ud83d\udcd6", "id": "1129009021120405504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 387, "tweet_count": 1466, "listed_count": 1}, "username": "gabrielhsferr", "location": "Brasil", "name": "Gabriel Ferreira", "id": "191889957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 353, "tweet_count": 72576, "listed_count": 1}, "username": "lichfrog", "location": "091", "name": "Ilmar\u00eb \u2022 pippa stan", "id": "2724748192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1040, "tweet_count": 16171, "listed_count": 3}, "username": "MarcoPetrikowsk", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "285280023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 804, "tweet_count": 77025, "listed_count": 18}, "username": "operariadolacre", "name": "lil puti", "id": "327090066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 0}, "username": "bczeladam", "location": "Lima", "name": "Bertha Caterina", "id": "2574108005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 4975, "tweet_count": 65735, "listed_count": 1}, "username": "wanderIsak", "location": "\ud83d\udcafConservador", "name": "#22Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1009163969054101506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124723, "listed_count": 17}, "username": "Mina94580045", "location": "Per\u00fa", "name": "NoName", "id": "17934673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1334, "tweet_count": 137684, "listed_count": 1}, "username": "FeerOcampos", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "name": "FerchuOcampos", "id": "2772832577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1285, "tweet_count": 74401, "listed_count": 1}, "username": "caiothecreator", "location": "SG - RJ ", "name": "W.E.B. De boa \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "id": "1695027224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "username": "JcortMdq", "name": "JavierC", "id": "2223272358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 2997, "tweet_count": 37411, "listed_count": 8}, "username": "bynctpink", "location": "neopink \u2022 exovelvet \u2022 aeskz", "name": "geo\u00b9\u00b2\u2077 bornpink", "id": "1056358098368106496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1656, "tweet_count": 7262, "listed_count": 1}, "username": "Crispalmam", "name": "Cristi Palma M \ud83c\udf3a", "id": "542896553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 108, "tweet_count": 982, "listed_count": 1}, "username": "_singularts", "name": "\u0432\u0454cc\u03b1;\ud83e\udd8b", "id": "1082974177307623424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "username": "LuisiRubim", "name": "Luisi Rubim \ud83e\udde0", "id": "1115485051406438400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 614, "tweet_count": 21275, "listed_count": 2}, "username": "guilxcx", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "guil", "id": "1054249645596180482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 257, "tweet_count": 22255, "listed_count": 0}, "username": "tao_audisio", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Szyslak", "id": "3078694965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 4053, "tweet_count": 58015, "listed_count": 2}, "username": "vcutinyss", "location": "\u2800\u2800 \u2800   \u2727 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u026fere onl\u0447 \uc77c\uacf1 \u22b9 ", "name": "\u2661.( Proof)", "id": "1142288018092560389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 192, "tweet_count": 70159, "listed_count": 1}, "username": "jjkbei", "location": "Santiago, Chile", "name": "jaa \u1d47\u1d58\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "860875652794372098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 4168, "tweet_count": 25554, "listed_count": 16}, "username": "SLUMPHAN", "location": "\u300e\u2661\u300fguns", "name": "\ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\uddfb; quer kokomi", "id": "1073695072263262208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 679, "tweet_count": 44763, "listed_count": 3}, "username": "TadeoLabici", "location": "Here, Uknow", "name": "TadeoLabici", "id": "1010202103279706113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 24, "tweet_count": 17616, "listed_count": 0}, "username": "barbelies", "location": "mitski!!!!!!!!!", "name": "lia", "id": "1176250811715919872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 491, "tweet_count": 6631, "listed_count": 0}, "username": "011Astarte", "location": "unknown", "name": "Astarte apenas", "id": "772463090944339968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 521, "tweet_count": 6891, "listed_count": 1}, "username": "o_ser_", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a", "id": "1097305513606463489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2676, "tweet_count": 9175, "listed_count": 1}, "username": "Ialalalisa__m", "name": "\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49 \u20e4", "id": "1103053863010136076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1621, "tweet_count": 105646, "listed_count": 8}, "username": "TamiNowaki", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tami Justice for Seungri\u271d\ufe0f \ud83d\udc3c\u00b3\u2075", "id": "2812468433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 457, "tweet_count": 138583, "listed_count": 2}, "username": "Ixraelito", "location": "Bsb", "name": "xic\u00f3 \ud83d\udc9e 50100 \ud83d\udc9e Max Maciel", "id": "317483965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 201, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "username": "MaxiGonzalez12_", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Maxi", "id": "879686852013326338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 530, "tweet_count": 49751, "listed_count": 23}, "username": "TheRealDocJota", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "name": "Doc Jota \u00ae", "id": "87985937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 578, "tweet_count": 7524, "listed_count": 2}, "username": "Elfojojoy", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Diana Marcela", "id": "3010693335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757610, "following_count": 324, "tweet_count": 84974, "listed_count": 524}, "username": "Radardelgeek", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Radar del Geek", "id": "130033050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 367, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "username": "annaferreirx", "name": "anna", "id": "824028349857153024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 530, "tweet_count": 9718, "listed_count": 0}, "username": "anajvalle", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "anaj", "id": "3043555108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 486, "tweet_count": 7505, "listed_count": 1}, "username": "tleal82", "location": "Areal, Brasil", "name": "Tadeu Leal", "id": "4411242742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9692, "following_count": 184, "tweet_count": 3205, "listed_count": 5}, "username": "natisatv", "name": "NatisaTV \ud83d\udcfa", "id": "1072243005975871489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 182, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "username": "Isahtae1595", "name": "\u2022\u2606 Isa & Tae \u2606\u2022", "id": "1042086122304819200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 220, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "username": "Costa17lindu", "name": "Costa", "id": "1080549984620171264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "username": "Games4allmx", "name": "Games4allmx", "id": "1137530534064582656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1521, "tweet_count": 8042, "listed_count": 1}, "username": "alesepu1D", "location": "(L)GBTTTIQ+", "name": "ale", "id": "512553976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33601, "listed_count": 10}, "username": "istanaaa", "name": "istana", "id": "1635114859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1253, "tweet_count": 38631, "listed_count": 9}, "username": "badasiaxn", "location": "instagram.com/ellitafink", "name": "(m\u03b9\u1974\u1972) \u1971\u1963\u1963\u1972. \ud83e\udd68", "id": "1136007350463225861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 2098, "tweet_count": 165630, "listed_count": 17}, "username": "leittedaniel", "name": "Daniel", "id": "247319119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1725, "tweet_count": 16796, "listed_count": 5}, "username": "phwntasmagoria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabs.", "id": "319737474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4991, "tweet_count": 324120, "listed_count": 144}, "username": "igumaia", "location": "AJU-SE-BRA", "name": "Igu M. (vendo Botic\u00e1rio Halloween ver.) \ud83d\udc9a \uea00", "id": "15246056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1929, "tweet_count": 282934, "listed_count": 5}, "username": "CarlaNabuco", "location": "Brasil", "name": "CN", "id": "66230674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 174, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "fernanda_leal15", "name": "Fer", "id": "786199713355796480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1344, "tweet_count": 34633, "listed_count": 19}, "username": "fallskxd", "location": "she/her ; 21 ; lexofan", "name": "ariel", "id": "2305177818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2724, "tweet_count": 37628, "listed_count": 2}, "username": "uzzlim", "name": "agentecompranavolta", "id": "1114866649910456321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1215, "tweet_count": 8357, "listed_count": 10}, "username": "happiara", "name": "\u30de\u30ea \ud83d\udc2d", "id": "4855653010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 435, "tweet_count": 19240, "listed_count": 2}, "username": "klwhyuna", "name": "ana", "id": "756551973885865988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 340, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "username": "cesarmullers", "location": "Macei\u00f3-Al", "name": "Fujoshi Cansada", "id": "1058913229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 490, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "username": "siolongliang", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Liang", "id": "1093484724964769792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 470, "tweet_count": 337030, "listed_count": 25}, "username": "lentescorderosa", "location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia", "name": "Prefiro Lula \u2b50 13", "id": "90930560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1235, "tweet_count": 111559, "listed_count": 26}, "username": "andersonfraga", "location": "Anywhere. Everywhere", "name": "Anderson", "id": "42400795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2380, "tweet_count": 40632, "listed_count": 4}, "username": "aylaxzz", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddba\u2077", "id": "1000095436101836802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 143, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "username": "Cintia41331200", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "name": "\u2665\ufe0fWe are Bulletproof : the Eternal\u2665\ufe0f", "id": "1179122809815142402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 480, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}, "username": "RaphaGagliano", "location": "Brasil", "name": "Catador de enredos", "id": "1080027601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 90, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}, "username": "dandanloka1", "name": "martins", "id": "1049403598910697472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 700, "tweet_count": 40879, "listed_count": 50}, "username": "_Barbier", "location": "Brazil, RJ", "name": "O Barbier", "id": "122084363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 3840, "tweet_count": 22324, "listed_count": 1}, "username": "joonchily", "location": "Armyland", "name": "dani\ud83c\udf19", "id": "917001278626172928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 88, "tweet_count": 8259, "listed_count": 2}, "username": "Bruno__Viana", "location": "Brasil", "name": "Bruno Viana", "id": "2618640035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 346, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "BabyCuteIdol", "location": "Brasil Hope! ", "name": "\u0274\u1d00\u026a\u2661\u0274\u1d00\u026a", "id": "1105160449086107648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 216, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "username": "F3lip3Matias", "location": "Natal-RN", "name": "Fellipitto", "id": "1885527308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 755, "tweet_count": 18921, "listed_count": 0}, "username": "BihkohFs", "location": "RJ, Brazil", "name": "Marcello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "156422610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 194, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "username": "Adrian_cfx", "location": "CDMX ", "name": "Adrian Bautista", "id": "901937534669922304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1295, "tweet_count": 48262, "listed_count": 17}, "username": "gonhwa", "location": "cixteez", "name": "vic.\u2730", "id": "878715313176621056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 6131, "tweet_count": 68257, "listed_count": 19}, "username": "Karlostentador", "name": "Karlos\u2618\ud83d\udc9a", "id": "4286934677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 262, "tweet_count": 866, "listed_count": 11}, "username": "CierzoDigital", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "name": "Cierzo Digital", "id": "1047426417703747584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "username": "MauroLemosFilho", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "id": "362423690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 409, "tweet_count": 80067, "listed_count": 8}, "username": "babifromspace", "location": "washington, DC | 160106 ", "name": "b\u00e1rbara // \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1132295562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 944, "tweet_count": 159096, "listed_count": 17}, "username": "teresarodrugs", "location": "Rio de Janeiro/Bel\u00e9m", "name": "teresa", "id": "529674356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 762, "tweet_count": 40626, "listed_count": 1}, "username": "Juu_demelo", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Juliana \u00e9 #Lula13", "id": "862144183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 368, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "username": "saantipati", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Santi Pati\u00f1o\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1904895642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "username": "MenezRM", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M\u00e9nez", "id": "769985262726352896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 517, "tweet_count": 47509, "listed_count": 1}, "username": "rosieposiestan", "location": "Manaus, Brasil", "name": "A Isabela | LULA 13", "id": "900899258714529792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 1484, "tweet_count": 87632, "listed_count": 9}, "username": "brunoideluiz", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "brunoide \ud83d\udc09", "id": "877117611875737600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 220, "tweet_count": 35423, "listed_count": 1}, "username": "lcsves", "location": "Uberl\u00e2ndia", "name": "\ud83e\udd82", "id": "1041884128600309760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 574, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "username": "artjeonk97", "location": "\n\ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb: \ud80c\udc83 prince, the face \nof kpop and lovely fairy", "name": "\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude57.\ud83d\udc30", "id": "1136148715880796162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 727, "tweet_count": 77616, "listed_count": 7}, "username": "idaifofase", "location": "RJ, ZO (ela/dela)", "name": "steph", "id": "100771133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}, "username": "38Ehb", "location": "Amazonas", "name": "Eleodoro Huaman B.", "id": "2216877185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 2159, "tweet_count": 26281, "listed_count": 2}, "username": "Manurdrigues", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Emmanuelle \ud83c\udf19", "id": "2853926613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1121, "tweet_count": 25991, "listed_count": 1}, "username": "veradiohead", "location": "Cidade Maravilhosa", "name": "Luciano Nascimento", "id": "113792661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 532, "tweet_count": 42389, "listed_count": 11}, "username": "louisexplicitly", "location": "RK", "name": "ast\u00e9ri", "id": "1001227789037719553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1347, "tweet_count": 68977, "listed_count": 37}, "username": "btskzfetus", "location": "\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e", "name": "loly \ud83d\udcfa: the eclipse", "id": "1177721376867786753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 328, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "username": "KamikazeeeBR", "name": "Kamikaze", "id": "1918684238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 129, "tweet_count": 34557, "listed_count": 5}, "username": "Pant0ja", "location": "Brasil", "name": "Barat\u00e3o", "id": "237247009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 342, "tweet_count": 21625, "listed_count": 0}, "username": "brunotpatricio", "name": "Bruno", "id": "909203498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1742, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "username": "yoontan13_", "name": ".", "id": "870413650447806464"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 908, "tweet_count": 53633, "listed_count": 7}, "username": "lynconpr", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Lyncon Pradella", "id": "58000203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1828, "tweet_count": 10006, "listed_count": 4}, "username": "pedroalmodovr_", "location": "Curitiba", "name": "pedro", "id": "362109756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12281, "following_count": 12925, "tweet_count": 49670, "listed_count": 24}, "username": "gcfpjmjjk_", "name": "\ubc1d\uc740 \ub2ec luiza \u2077 kinnporsche", "id": "1114952070241705984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 285, "tweet_count": 7908, "listed_count": 0}, "username": "paianataia", "name": "nataia paia", "id": "695858757935435776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 19, "tweet_count": 11661, "listed_count": 6}, "username": "NVeracruzanas", "location": "Xalapa", "name": "Noticias Veracruzanas", "id": "1098015330989981700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1333, "tweet_count": 2807, "listed_count": 2}, "username": "manuelopez20", "location": "Honduras", "name": "Manuel L\u00f3pez", "id": "84469970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 777, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "username": "hdubon83", "location": "Quimist\u00e1n, S.B Honduras", "name": "Hector Dub\u00f3n \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "236515087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 642, "tweet_count": 65384, "listed_count": 147}, "username": "lemonndrop", "location": "goi\u00e1s", "name": "bel", "id": "20157310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "username": "renzin17", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "name": "Renzo Rafael", "id": "184580811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 762, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}, "username": "MiguelMatas13", "name": "frikifeliz", "id": "1072823362269908993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "username": "Cinemascomics", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Cinemascomics", "id": "36660545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4064, "tweet_count": 32818, "listed_count": 7}, "username": "viviswift_", "location": "\u2661 \ud83d\udc29 \u02be \u0ed1", "name": "vivis \ud83e\udd0d", "id": "1133071890824781824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317705, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 461, "tweet_count": 81699, "listed_count": 13}, "username": "luix_dextructor", "name": "L U I X", "id": "743491547447033856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 295, "tweet_count": 27978, "listed_count": 0}, "username": "kkkkjkjjkl", "name": "7", "id": "387943185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 180, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "username": "AlwaysDayLove", "name": "Menina", "id": "1180975387934900224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "twiceshumor", "name": "\u2728", "id": "1177929989926346753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3236, "tweet_count": 20120, "listed_count": 1}, "username": "yellowbroken", "location": "platform 9\u00be | \u096a \u06de", "name": "nick. \ud83d\udcd6", "id": "921790524838809601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 164, "tweet_count": 63691, "listed_count": 8}, "username": "ahneuk_", "name": "zebeb\u00e9", "id": "871489772166025217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 60, "tweet_count": 1549, "listed_count": 2}, "username": "heymarinabr", "name": "Hey Marina br", "id": "924089739388604416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2590, "tweet_count": 52522, "listed_count": 6}, "username": "folksjmin", "location": "H", "name": "rayana", "id": "1037177484184379392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21240, "following_count": 20140, "tweet_count": 145344, "listed_count": 30}, "username": "ollgfalso", "location": "fan account! \ud83c\udf0c", "name": "ig\u00e3o VIU A DEMI\ud83e\ude78 \uea00", "id": "620194737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 561, "tweet_count": 14731, "listed_count": 1}, "username": "yukiiive", "location": "+55 79", "name": "uwu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "id": "3352492539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 369, "tweet_count": 24853, "listed_count": 4}, "username": "tiagoaon", "location": "ele/dele", "name": "Tiago", "id": "2758735257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1312, "tweet_count": 33470, "listed_count": 10}, "username": "Kyaru8916", "location": "Taoyuan County, Taiwan", "name": "Kyaru \u30ad\u30e3\u30eb", "id": "3403716012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 610, "tweet_count": 31641, "listed_count": 5}, "username": "DiasFettel", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd93 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3343125183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "MePossuio", "name": "K-pop me possu\u00edo", "id": "1183358070665175042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 555, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "username": "esignori", "location": "RS - Brazil", "name": "Eduardo Signori", "id": "31612929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 247, "tweet_count": 6105, "listed_count": 5}, "username": "ambitotucumano", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Ambito Tucumano", "id": "899284575943352321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1955, "tweet_count": 328537, "listed_count": 0}, "username": "dialogosiempre", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "id": "2290088904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "id": "2831740338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2994, "tweet_count": 66663, "listed_count": 13}, "username": "gfslorelai", "location": "stars hollow.", "name": "belle is difficult", "id": "1165277886246457345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23620, "following_count": 3246, "tweet_count": 16833, "listed_count": 111}, "username": "updatefamosos", "location": "Brasil", "name": "UpdateFamosos", "id": "1112331800058232832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 286, "tweet_count": 187778, "listed_count": 0}, "username": "ehmemo", "name": "marta golpista de uberl\u00e2ndia", "id": "261020178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 240, "tweet_count": 4955, "listed_count": 5}, "username": "FabioMRangel", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fabio Rangel", "id": "41098232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1750, "tweet_count": 22021, "listed_count": 15}, "username": "themysxgirl", "name": "Rober_wonder \u02ac", "id": "1018956527552647168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 681, "tweet_count": 51955, "listed_count": 2}, "username": "daellyy", "location": "\u0493\u1d00\u0274 \u1d00\u1d04\u1d04", "name": "MUDEI DE CONTA", "id": "874726425449963520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}, "username": "TiconaNorma", "name": "Norma Ticona", "id": "765667064333869060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2528, "tweet_count": 191787, "listed_count": 5}, "username": "_Gisa___", "location": "Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gisa", "id": "65665737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 369, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "username": "murilocavalcaa", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "NoOne", "id": "702367610436980740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 381, "tweet_count": 13528, "listed_count": 0}, "username": "carooorey", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Serotonina \ud83c\udf88", "id": "783446680075137024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1141, "tweet_count": 13513, "listed_count": 7}, "username": "TheBarbabundo", "location": "Torrent, Valencia", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "id": "338638962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 671, "tweet_count": 29427, "listed_count": 1}, "username": "MicaArevalo11", "name": "Micaela Ar\u00e9valo", "id": "294955574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 270, "tweet_count": 12261, "listed_count": 0}, "username": "becckmaia", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "becckcaetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "75667514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 361, "tweet_count": 10546, "listed_count": 8}, "username": "tequylany", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Carol", "id": "2874325627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 788, "tweet_count": 5346, "listed_count": 1}, "username": "marc_unsides", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "marc\u00f6", "id": "3355507445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 327, "tweet_count": 62101, "listed_count": 3}, "username": "sxbble", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "xand\u00e3o \ud83c\udfc1", "id": "721504134780858368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 141, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}, "username": "adripatricioo", "name": "adri", "id": "765290413087399937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 49, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "username": "BiaSena07", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beatriz", "id": "1154199148238987265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 208, "tweet_count": 2491, "listed_count": 6}, "username": "rainbowjkth", "location": " BTS", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \ud83d\udcf8", "id": "963220512452366336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1679, "tweet_count": 23794, "listed_count": 0}, "username": "bngtnewrules", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "name": "\u2113\u0358\u03c3\u0358\u2113\u0358\u03c3\u0358 moved contas novas no \ud83d\udccc", "id": "2538483156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1896, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "username": "Ruivaninha", "name": "\ud83d\udea9Ana \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "67051038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 262, "tweet_count": 23175, "listed_count": 3}, "username": "nuridacosta_14", "location": "Lal\u00edn, Espa\u00f1a", "name": "Rui", "id": "2359852104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 816, "tweet_count": 152696, "listed_count": 17}, "username": "armygirIs", "location": "GG \u2022 bk & mnhwa stan \u2022 pol\u00edtic", "name": "confissionario newjeans para lula presidente", "id": "1135642464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1335, "tweet_count": 91297, "listed_count": 5}, "username": "TUANLIPSM", "location": "rant.", "name": "oli.", "id": "839517699025809408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 152, "tweet_count": 4902, "listed_count": 1}, "username": "polverel_", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "KELZIN", "id": "3416821745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 256, "tweet_count": 11714, "listed_count": 0}, "username": "_BBorgess", "name": "Bruna.", "id": "1092279188634120192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 496, "tweet_count": 17698, "listed_count": 1}, "username": "Fel_Cunha", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "cunha \ud83c\udf3f", "id": "344098537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 452, "tweet_count": 61701, "listed_count": 0}, "username": "Sabi_Veronica", "name": "Sabi Veronica", "id": "916804969382244352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 382, "tweet_count": 84028, "listed_count": 27}, "username": "daninotbad", "location": "aqui y alla", "name": "Joven Padawan", "id": "420600910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 514, "tweet_count": 26156, "listed_count": 0}, "username": "e_va_lu_na", "location": "ella/elle", "name": "hueva luna", "id": "881073996112035840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4077, "tweet_count": 23578, "listed_count": 4}, "username": "minggukssi", "location": "Neocity ", "name": "Minnie min \ud83d\udcda", "id": "2884848964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1047, "tweet_count": 35911, "listed_count": 1}, "username": "hangjiminie", "location": "armyonce + lovatic keblerf\u00e3", "name": "joanne \ud83c\udf42 \ud83e\ude78", "id": "825464326098128897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 410, "tweet_count": 20840, "listed_count": 0}, "username": "meerjungkfrau", "location": "llorando por el jikook", "name": "\u064e\u00ad", "id": "4867371767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 924, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "Nanny_Cacheada", "name": "Nanny Beauty", "id": "834548643189374976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262020, "following_count": 519, "tweet_count": 31570, "listed_count": 454}, "username": "kookielys", "name": "\u1d2e\u1d31 \ud835\ude7a.\u2077 ; \u2661", "id": "1968116654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "username": "MochideO", "name": "MochiMochi\u2077 #NaNoWriMo2021", "id": "1133018219835527170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 429, "tweet_count": 14463, "listed_count": 25}, "username": "RCulturaPop", "location": "M\u00e9xico", "name": "Revista Cultura Pop", "id": "1148101059388121089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1005, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "username": "carolina_adi", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \u273f", "id": "1009884967059501057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 618, "tweet_count": 50220, "listed_count": 1}, "username": "sergiulins", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "sergin", "id": "213295072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 69, "tweet_count": 89425, "listed_count": 4}, "username": "fuckthaix", "location": "+55", "name": "t", "id": "285861706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 687, "tweet_count": 60069, "listed_count": 0}, "username": "softlyte", "location": "tae's heart", "name": "\u1d0a\u1d00\u1d20\u026a-\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d4f\u1d57\u02b0\ud83c\udf33", "id": "932020104925274119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 732, "tweet_count": 31100, "listed_count": 1}, "username": "OdarGaby", "location": "Lima, Peru", "name": "TE AMO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y AL \ud83d\udc9c", "id": "2888809690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 662, "tweet_count": 134651, "listed_count": 20}, "username": "twittaindie", "location": "t\ucd5c\uc9c4\ub9ac\ud83c\udf51", "name": "\uc778\ub514 indie", "id": "234249994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 539, "tweet_count": 20395, "listed_count": 0}, "username": "Stersa_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "ster", "id": "2259689820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 532, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "username": "MartinHache0", "location": "Argentina", "name": "Martin Hache", "id": "1144633429025263617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1067, "tweet_count": 19214, "listed_count": 0}, "username": "off_thai", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a \u27ed\u27ec\ud80c\udd97", "id": "811697472099807237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8261, "following_count": 4553, "tweet_count": 52334, "listed_count": 0}, "username": "keirasfilm", "name": "camila", "id": "621106669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 5, "tweet_count": 1268, "listed_count": 4}, "username": "bajimorangos", "name": "alex\u17f9 madara's bf", "id": "1042638294973132801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88552, "listed_count": 12}, "username": "SEGISTITO73", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lobo Estepario", "id": "220104587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 31, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "IamMadu_", "name": "Madu\ud83c\udf19\u270a\ud83c\udffb", "id": "1174138342600073216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1285, "tweet_count": 6624, "listed_count": 1}, "username": "pjmilsm", "name": "ana \ud83c\udf35", "id": "1030169282989252610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1551, "tweet_count": 71157, "listed_count": 0}, "username": "BetterCallAlly", "location": "\u0e3f\u0246\u2c67\u0142\u20a6\u0110 \u024e\u00d8\u0244", "name": "\ud83e\udd87 pool boy at the vampire mansion \ud83e\udd87", "id": "767637673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3052, "tweet_count": 7881, "listed_count": 6}, "username": "vmpzlip", "location": "\ud835\udcf5\ud835\udcee.  \ufe4f\ud83e\uddf8 \u0455\u0455\u0454\u044f\u03b1\u0192\u03b9\u043c!  \ud81a\udd66\u2605", "name": "\u0618", "id": "1164709032147456005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 824, "tweet_count": 18661, "listed_count": 7}, "username": "romandsnvrs", "name": "isah", "id": "577673151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 75, "tweet_count": 4368, "listed_count": 2}, "username": "yeostarz", "name": "\u2729", "id": "988942889890795520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 395, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "username": "Jao_sramos", "name": "J\u00e3o", "id": "2975386959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1380, "tweet_count": 20744, "listed_count": 2}, "username": "Giovardila", "location": "Colombia", "name": "G.A.P", "id": "65032675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11453, "following_count": 2848, "tweet_count": 76441, "listed_count": 60}, "username": "TuTinieblo_", "location": "Pereira, Colombia", "name": "Tu Tinieblo", "id": "281035366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1733, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}, "username": "LarryPrethah", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eterna V\u00f3zinha \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udda4", "id": "983525516627111936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 171, "tweet_count": 19355, "listed_count": 1}, "username": "panssensual", "location": "Beberibe, Cear\u00e1", "name": "conhecid\u00edssima como a noite de paris", "id": "743217291823820800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2570, "tweet_count": 18671, "listed_count": 0}, "username": "_rios04", "location": "\u0b18", "name": "gab\u0fd4", "id": "1046150793026514955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 676, "tweet_count": 7173, "listed_count": 1}, "username": "vpiazza_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "\ud835\udcb1 \ud835\udcbe \ud835\udcb8 \ud835\udcc0 \ud835\udcab \ud835\udcbe \ud835\udcb6 \ud835\udccf \ud835\udccf \ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "id": "774269474035884032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 344, "tweet_count": 27168, "listed_count": 3}, "username": "shyOppa", "location": "Rj", "name": "beca", "id": "1151904804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 921, "tweet_count": 118546, "listed_count": 33}, "username": "aewuxian", "name": "\ud83c\udf83 necta \ud83d\udd78\ufe0f", "id": "349116865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1924, "tweet_count": 17052, "listed_count": 1}, "username": "teteumarinho_", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "mateus \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1072133055547101186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}, "username": "JRCastanedaH", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas", "id": "323452007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2920, "tweet_count": 474834, "listed_count": 81}, "username": "salvad_m", "location": "Catalan Republic #EFTA", "name": "RosamSal ||\u2b50|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f#Jo soc CDR# *CxR*", "id": "1880755172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7748, "following_count": 7085, "tweet_count": 194199, "listed_count": 6}, "username": "HannaMestres", "location": "La Terra (de moment\ud83c\udf0d \ud83d\udc99) ", "name": "Hanna \u221e", "id": "280527377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 292, "tweet_count": 9048, "listed_count": 1}, "username": "EElideleao", "name": "\u2e38\u13a0\u13ac\u13d9\ua024\u13de\u1d38\u1d30", "id": "2436796780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1881, "tweet_count": 7116, "listed_count": 4}, "username": "zarreffi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "inigor montoya", "id": "169399013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 430, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "username": "jotaisawesome", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Jo\u00e3o P.", "id": "191229168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1578, "tweet_count": 11413, "listed_count": 0}, "username": "LucasCarrizo66", "location": "tanque de tubar\u00f5es", "name": "OceanMan", "id": "2617742994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 184, "tweet_count": 17993, "listed_count": 2}, "username": "SantiagoN_117", "name": "Santiago Narv\u00e1ez", "id": "991085389044740098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 686, "tweet_count": 39143, "listed_count": 0}, "username": "devilgirltrs", "location": "radicaliz\u00e1ndome", "name": "Moved", "id": "862989351919243264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 202, "tweet_count": 35928, "listed_count": 0}, "username": "OpBts1", "location": "Espa\u00f1a", "name": "OpBts \u27ed\u27ec \ud81a\uddf5\u00d7\ud81a\uddf5", "id": "1120326797944598529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 361, "tweet_count": 19184, "listed_count": 0}, "username": "ratmbr", "location": "Uai, so daqui msm", "name": "Akin", "id": "4170835575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1133, "tweet_count": 2426, "listed_count": 1}, "username": "tulipoison", "location": "she/her", "name": "\u0618", "id": "1084118280246317057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11510, "following_count": 11158, "tweet_count": 16366, "listed_count": 6}, "username": "WUXIANHS", "location": "ela/dela ", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc50 \ud83e\udd51\ud83d\udcd6: vegaspete", "id": "782381371813658625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1421, "tweet_count": 12241, "listed_count": 6}, "username": "whvant", "name": "\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\udea3 \ud83c\udf3c", "id": "766153409766588417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 597, "tweet_count": 80580, "listed_count": 0}, "username": "la_rioliveiraa", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Laruto", "id": "805932488845561856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 470, "tweet_count": 41058, "listed_count": 1}, "username": "dourado2307", "name": "marquinhos \ud83c\udf08", "id": "1151875961782226945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 697, "tweet_count": 9485, "listed_count": 1}, "username": "itsjustraoul", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "morpheus", "id": "4769379081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2143, "tweet_count": 49392, "listed_count": 1}, "username": "Evad_emojitrist", "name": "Evandro vulgo psipsipsisisiii \ud83c\udfc2\ud83c\udfc2", "id": "327970673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 297, "tweet_count": 43615, "listed_count": 9}, "username": "crucialsttar", "name": "babi", "id": "2923920189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1493, "tweet_count": 9095, "listed_count": 0}, "username": "gcfknot", "location": "Ela/Dela", "name": "Kettt", "id": "1079544632231583744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2517, "tweet_count": 30831, "listed_count": 10}, "username": "beomlabs", "location": "\ud83e\uddcb", "name": "gigi", "id": "1123695817506873351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 308, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "username": "loino73", "location": "sin city", "name": "Miguel Loino", "id": "2756444651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "username": "Marie_N_Vianco", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "name": "Marie N. Vianco", "id": "3221456884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}], "tweets": [{"text": "dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 6003607777", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "280181612", "edit_history_tweet_ids": ["1183695620562980864"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4482, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:46:42.000Z", "lang": "es", "id": "1183695620562980864"}, {"text": "\u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o suic\u00eddio dele!\" do que qualquer outra coisa. Falta de no\u00e7\u00e3o total. Abra um debate honesto sobre sa\u00fade mental, pelo menos, ao inv\u00e9s de ficar sendo um lixo.", "in_reply_to_user_id": "1017099589432889345", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "author_id": "1017099589432889345", "edit_history_tweet_ids": ["1183732381922004992"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732149951913985"}], "created_at": "2019-10-14T13:12:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1183732381922004992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "Sulli"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "reflexion"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "QEPD"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/P0cEQcM3za", "expanded_url": "https://twitter.com/patricialucar/status/1183777754464034817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0cEQcM3za", "media_key": "3_1183777746083811329"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}]}, "text": "\u00bfSigues pensando que la depresi\u00f3n es \u201cel berrinche de alguien\u201d? Abre los ojos, inf\u00f3rmate, nadie se suicida por capricho. Si ves a alguien sufriendo, empatiza, ayuda. #Sulli comunic\u00f3 su dolor y desesperaci\u00f3n, en lugar de ayudarla... la insultaron. #reflexion #QEPD https://t.co/P0cEQcM3za", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "15391830", "edit_history_tweet_ids": ["1183777754464034817"], "created_at": "2019-10-14T16:13:04.000Z", "lang": "es", "id": "1183777754464034817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 249, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5zecykKU4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Miosotys__/status/1183684855189704704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zecykKU4h", "media_key": "3_1183684849535799296"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoas n\u00e3o pensam no qu\u00e3o receber \u00f3dio acaba com o psicol\u00f3gico de algu\u00e9m, PENSEM antes de comentar algo sobre uma pessoa. #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/5zecykKU4h", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 4, "like_count": 723, "quote_count": 5}, "author_id": "1101291708493557760", "edit_history_tweet_ids": ["1183684855189704704"], "created_at": "2019-10-14T10:03:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1183684855189704704"}, {"text": "Mano a garota se matou... n\u00e3o sei como as pessoas ainda tem coragem de apoiar a merda que \u00e9 a ind\u00fastria do k pop https://t.co/6v1Yg9Wtw3", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6v1Yg9Wtw3", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1183725838883344385", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "225848868", "edit_history_tweet_ids": ["1183730599997169664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183725838883344385"}], "created_at": "2019-10-14T13:05:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183730599997169664"}, {"text": "Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de fora n\u00e3o se identificou, s\u00f3 mandou ela erguer os bra\u00e7os e disparou atrav\u00e9s da janela. Matou. Vc tem uma chance: Qual a cor da mulher? https://t.co/wYFMMOb9YY https://t.co/s0WOdm7q1j", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wYFMMOb9YY", "expanded_url": "https://buff.ly/2MaiEVk", "display_url": "buff.ly/2MaiEVk"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s0WOdm7q1j", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1183759539646140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0WOdm7q1j", "media_key": "3_1183759538018836480"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 47, "like_count": 1830, "quote_count": 37}, "author_id": "1629241", "edit_history_tweet_ids": ["1183759539646140416"], "created_at": "2019-10-14T15:00:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183759539646140416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "DelCastillo"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 259, "end": 265, "tag": "Sulli"}, {"start": 266, "end": 271, "tag": "peru"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "apra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/f7vqnXwZnu", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7vqnXwZnu", "media_key": "7_1183749883511083009"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "#LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilidad emocional\u201d, ya cu\u00f1ao, como el suicida acorralado por ejemplo. @RPPNoticias: haganse un favor y no inviten a pobrediablos. #BuenLunes #Sulli #peru #apra https://t.co/f7vqnXwZnu", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 220, "like_count": 1196, "quote_count": 45}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1183750033465921537"], "created_at": "2019-10-14T14:22:55.000Z", "lang": "es", "id": "1183750033465921537"}, {"text": "Matou robou estuprou tr\u00e1fico, entrou pra igreja ta salvo.\nDa\u00ed voc\u00ea que toma uns litr\u00f5es e chupa uns piru aleat\u00f3rio vai por inferno ,haa v\u00e1 se fuder ..", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "2884337402", "edit_history_tweet_ids": ["1183752330447085570"], "created_at": "2019-10-14T14:32:03.000Z", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "lang": "pt", "id": "1183752330447085570"}, {"text": "Otro idol que se suicida. Y de la misma empresa, adem\u00e1s.\nCorea, creo que os ten\u00e9is que empezar a plantear bastantes cosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "60720903", "edit_history_tweet_ids": ["1183692894705725440"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:35:52.000Z", "lang": "es", "id": "1183692894705725440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/20G7KBmtxA", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1183698966841413632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20G7KBmtxA", "media_key": "3_1160976854855143429"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7333, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "text": "#TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps durante la campa\u00f1a del norte de \u00c1frica, se suicida para evitar represalias contra su familia. https://t.co/20G7KBmtxA", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 236, "quote_count": 3}, "author_id": "752531655936577536", "edit_history_tweet_ids": ["1183698966841413632"], "created_at": "2019-10-14T11:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183698966841413632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 268, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "text": "cuida do teu amiguinho q vive isolado, d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a tua amiguinha q tu sabe que \u00e9 depressiva. quem tem essa doen\u00e7a tamb\u00e9m ri, sorri, come, dorme. n\u00e3o \u00e9 porque UMA FAMOSA se matou que todo mundo tem que menosprezar. seja famoso, seja leigo, O SUIC\u00cdDIO \u00c9 REAL.\n#\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "816082299762700290", "edit_history_tweet_ids": ["1183755457409753088"], "created_at": "2019-10-14T14:44:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1183755457409753088"}, {"text": "@religionvkook pessoas: *tacam hate pesado de gra\u00e7a*\n*famoso se suicida*\n pessoas: *textos e mais textos sobre preven\u00e7ao ao suicidio*\ndois dias dps\npessoas: tacam hate pesado de gra\u00e7a*\ntudo isso em loop infinito", "in_reply_to_user_id": "938876427763638275", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "787206102", "edit_history_tweet_ids": ["1183765554861137921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183725007165444098"}], "created_at": "2019-10-14T15:24:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1183765554861137921"}, {"text": "\"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo portavoce aveva negato ogni collegamento ora scoperto Gates ammette: \"\u00c8 stato un errore\"\n\nFidatevi dei filantropi \ud83d\ude0f https://t.co/h8GZl592Q5", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/h8GZl592Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1183623492257771523", "display_url": "twitter.com/repubblica/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "254969508", "edit_history_tweet_ids": ["1183645632231329793"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183623492257771523"}], "created_at": "2019-10-14T07:28:04.000Z", "lang": "it", "id": "1183645632231329793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385149865984"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385154056192"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385158262785"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "soo"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar esse assunto. \u00e9 o terceiro artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos. jjong, o modelo lee ui soo e agora a sulli...\n #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/Sp5oAqCjDq", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 8, "like_count": 745, "quote_count": 11}, "author_id": "905505235879198722", "edit_history_tweet_ids": ["1183731391953022976"], "created_at": "2019-10-14T13:08:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1183731391953022976"}, {"text": "es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\ndespu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 \"La revoluci\u00f3n y la tierra\" \u2013un DOCUMENTAL\u2013 termina llenando los cines n los que se estrena", "in_reply_to_user_id": "3369151", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1183778622919843841"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 157, "end": 181, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "La revoluci\u00f3n y la tierra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778620206133249"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:31.000Z", "lang": "es", "id": "1183778622919843841"}, {"text": "@SoyUnaNacha @SoyUnaNacha olv\u00eddate q lo q plantea Espert s.podr\u00eda hacer en este pa\u00eds, las ideas son para un pa\u00eds con un nivel pol\u00edtico y social q est\u00e1 en las ant\u00edpodas dl q tenemos Le quemar\u00edan la Casa d Gobierno con el Presidente y todos sus funcionarios adentro Las kukas son cerebro kemado", "in_reply_to_user_id": "4701542477", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "author_id": "1023621300617654273", "edit_history_tweet_ids": ["1183570967454453760"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183566348359741446"}], "created_at": "2019-10-14T02:31:22.000Z", "lang": "es", "id": "1183570967454453760"}, {"text": "QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta en cuanto al asfixiante aparato estatal. Estamos frente a un nuevo dilema entre la inoperancia y el abismo. Necesitamos tiempo para seguir con el debate de ideas.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 14, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1103644744121495552", "edit_history_tweet_ids": ["1183723415078952962"], "created_at": "2019-10-14T12:37:09.000Z", "lang": "es", "id": "1183723415078952962"}, {"text": "Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que matou a inocente \u00c1gatha n\u00e3o veio da arma de policial\n-Que queimadas na Amaz\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o culpa do gov. @jairbolsonaro\n-Que polui\u00e7\u00e3o de praias \u00e9 culpa do CUMPANHERO", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 11, "like_count": 334, "quote_count": 8}, "author_id": "3214495751", "edit_history_tweet_ids": ["1183591068614434816"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-14T03:51:15.000Z", "geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "lang": "pt", "id": "1183591068614434816"}, {"text": "el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme concedido en la \u00e9poca contempor\u00e1nea a kicillof y wos y a mi psicologa por haber prevenido cualquier tipo de acto suicida q hubiese hecho q no presencie esto", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "author_id": "481721701", "edit_history_tweet_ids": ["1183412723545202689"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "created_at": "2019-10-13T16:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1183412723545202689"}, {"text": "\ud83e\udd8b || Armys, como voc\u00eas est\u00e3o? Se quiserem se distrair nossa dm esta aberta para conversar, bater papo, etc \u2661 \n\n@BTS_twt \n~ pani", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "948019808267833345", "edit_history_tweet_ids": ["1183783530670768128"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "pani"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:36:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183783530670768128"}, {"text": "Pelo amor de deus parem de falar que ele se suicidou pq nunca falaram o que realmente aconteceu.\nTentem n\u00e3o meter o nome de outros idols no que t\u00e1 acontecendo, por favor. https://t.co/4otWQ8vr54", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4otWQ8vr54", "expanded_url": "https://t.co/4otWQ8vr54", "display_url": "t.co/4otWQ8vr54"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037430023802839041", "edit_history_tweet_ids": ["1183781336819142662"], "created_at": "2019-10-14T16:27:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781336819142662"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "ODS"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "revista17"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6052, "type": "Organization", "normalized_text": "ODS"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Olivier Longu\u00e9"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "revista17"}]}, "text": "\"Los #ODS son la vara de medir de los cambios que nuestra sociedad est\u00e1 consiguiendo\". Nuestro Director general, Olivier Longu\u00e9, inaugura #revista17, cient\u00edfica e interdisciplinar, resaltando alianzas con mundo acad\u00e9mico", "in_reply_to_user_id": "58766118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58766118", "edit_history_tweet_ids": ["1183781032534990848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183779297653350400"}], "created_at": "2019-10-14T16:26:06.000Z", "lang": "es", "id": "1183781032534990848"}, {"text": "@daniellaeg2001 El 26 lo miras no te ahueves JAJAJAJJAAJAJAJAJAJAJJAJAJAJA", "in_reply_to_user_id": "940641928646930433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966169007299743744", "edit_history_tweet_ids": ["1183783019276132352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183751267522416640"}], "created_at": "2019-10-14T16:34:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183783019276132352"}, {"text": "N\u00e3o sei qual o conceito de lealdade se quem fala que os Stark s\u00e3o leais. O \u00fanico Stark que foi realmente leal foi o Ned, pq o Robb quebrou juramento, Jon matou a rainha que jurou servir, Sansa n\u00e3o conseguiu guardar um segredo do irm\u00e3o por 5 min e a Arya \u00e9 a Arya n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "author_id": "883516299867025409", "edit_history_tweet_ids": ["1183775847318216704"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Robb"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775847318216704"}, {"text": "Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Espa\u00f1a, c\u00f3mo est\u00e1 el orgullo patrio y c\u00f3mo ha digerido Catalunya y el resto de pueblos y disidencias internas esta deriva autoritaria y suicida. Tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 13, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "author_id": "247888588", "edit_history_tweet_ids": ["1183659785624928256"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:24:18.000Z", "lang": "es", "id": "1183659785624928256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "WWII"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bm2PQkvRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1183639467204186113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bm2PQkvRvq", "media_key": "3_1183639461378297858"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 179, "end": 196, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Mariscal"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}]}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u00f3n en el\u00a0atentado del 20 de julio de 1944, Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, Mariscal de la\u00a0Wehrmacht durante la\u00a0#WWII. https://t.co/bm2PQkvRvq", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "2698984176", "edit_history_tweet_ids": ["1183639467204186113"], "created_at": "2019-10-14T07:03:34.000Z", "lang": "es", "id": "1183639467204186113"}, {"text": "@bchartsnet Ela tirou a pr\u00f3pria vida pq nao aguentava mais os ataques que recebia igual os q vc e os seus seguidores fazem com os outros", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "482330843", "edit_history_tweet_ids": ["1183753626721894402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183725838883344385"}], "created_at": "2019-10-14T14:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1183753626721894402"}, {"text": "@Eduzord O.o o que aconteceu?", "in_reply_to_user_id": "202323404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4315336097", "edit_history_tweet_ids": ["1183781768014520322"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183781288517521408"}], "created_at": "2019-10-14T16:29:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781768014520322"}, {"text": "Sin embargo, el federalismo no prevendr\u00eda lo acontecido en el Ecuador en los d\u00edas pasados, ni proteger\u00eda a Guayaquil. Los m\u00e9ritos de esa propuesta poco tienen que ver con la situaci\u00f3n actual del pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "69314160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69314160", "edit_history_tweet_ids": ["1183779625689927681"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774626926727168"}], "created_at": "2019-10-14T16:20:30.000Z", "lang": "es", "id": "1183779625689927681"}, {"text": "V\u00e1rias cenas do filme foram gravadas em Cartagena, na Col\u00f4mbia. Se eu soubesse que o Will tava aqui pertinho, quem sabe n\u00e3o passava l\u00e1 para dar um oi? \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/2YYFDmwjWS", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/2YYFDmwjWS", "expanded_url": "https://twitter.com/redetelecine/status/1183781784808579075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YYFDmwjWS", "media_key": "16_1183781772703752195"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9326, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "in_reply_to_user_id": "12330502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "12330502", "edit_history_tweet_ids": ["1183781784808579075"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183781770694672384"}], "created_at": "2019-10-14T16:29:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1183781784808579075"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LEPCuriosidades"}, {"start": 224, "end": 243, "tag": "PublicandoHistoria"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xmCEZFK7Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/EstrellaOnline/status/1183780767438196739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmCEZFK7Ld", "media_key": "3_1183780765995323392"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 149, "end": 166, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}]}, "text": "#LEPCuriosidades \u00a1Sab\u00edas que! Hace 75 a\u00f1os tras ser acusado de participar en un complot contra Hitler, el mariscal de campo Erwin Rommel, apodado El Zorro del Desierto, se suicida, para evitar represalias contra su familia. #PublicandoHistoria https://t.co/xmCEZFK7Ld", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "117524881", "edit_history_tweet_ids": ["1183780767438196739"], "created_at": "2019-10-14T16:25:03.000Z", "lang": "es", "id": "1183780767438196739"}, {"text": "E tratar essa ind\u00fastria como algo diferente, \u00e0 parte e mais cruel do que o que a gente conhece como ind\u00fastria do entretenimento aqui no ocidente\n\nA ind\u00fastria ocidental \u00e9 t\u00e3o desumana quanto, talvez at\u00e9 mais https://t.co/EI6vdqusUL", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/EI6vdqusUL", "expanded_url": "https://twitter.com/hispiter/status/1183772033307566080", "display_url": "twitter.com/hispiter/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2871036351", "edit_history_tweet_ids": ["1183778446322876416"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183772033307566080"}], "created_at": "2019-10-14T16:15:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778446322876416"}, {"text": "Empresas donde el fugado Alan Garc\u00eda es accionista\n-USMP\n-Gloria\n-LCP Busre\n-Camposol\n-Gandules\n-BCP\n-BBVA\n-Interbank\n-TRC https://t.co/0D2ts3zSzM", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/0D2ts3zSzM", "expanded_url": "https://twitter.com/zegarramining/status/1183734710993870852/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0D2ts3zSzM", "media_key": "3_1183734707952877569"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7912, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3567, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6351, "type": "Organization", "normalized_text": "LCP"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.2826, "type": "Person", "normalized_text": "Busre"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.316, "type": "Person", "normalized_text": "Camposol"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.2904, "type": "Organization", "normalized_text": "Gandules"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7909, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6755, "type": "Organization", "normalized_text": "BBVA"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "Interbank"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6769, "type": "Organization", "normalized_text": "TRC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 26, "like_count": 119, "quote_count": 6}, "author_id": "423807080", "edit_history_tweet_ids": ["1183734710993870852"], "created_at": "2019-10-14T13:22:02.000Z", "lang": "es", "id": "1183734710993870852"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hHrmGfDdaA", "expanded_url": "http://cinesportes.com/esquadrao-suicida-2-james-gunn-afirma-ter-tido-liberdade-pra-escolher-qualquer-projeto-na-warner/", "display_url": "cinesportes.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/up8ZtPulYU", "expanded_url": "https://twitter.com/cinesportes/status/1183780183129690113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8ZtPulYU", "media_key": "3_1183780173575053312"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "#JamesGunn afirma que a Warner lhe deu liberdade pra escolher qualquer filme de super her\u00f3i. \n\nhttps://t.co/hHrmGfDdaA https://t.co/up8ZtPulYU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2600204574", "edit_history_tweet_ids": ["1183780183129690113"], "created_at": "2019-10-14T16:22:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183780183129690113"}, {"text": "Sempre escrevo ser o Gladiador, fim de mar\u00e7o saiu de licen\u00e7a e foi para Espanha. Uma funcion\u00e1ria se suicidou em mar\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285699947", "edit_history_tweet_ids": ["1181676859949539329"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiador"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "created_at": "2019-10-08T21:04:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1181676859949539329"}, {"text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1183578273822978054"}, {"text": "eu fico muito triste quando vejo not\u00edcias de algu\u00e9m que se matou, s\u00e9rio, mesmo eu n\u00e3o conhecendo ou acompanhando a carreira de x pessoa, suic\u00eddio \u00e9 coisa S\u00c9RIA e n\u00e3o tem que ser falado somente no setembro amarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592677001", "edit_history_tweet_ids": ["1183779627220815877"], "created_at": "2019-10-14T16:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183779627220815877"}, {"text": "@mafrancoso @TerezaC46336066 @xicograziano @jairbolsonaro Amigo. ! ele n\u00e3o questiona se o veneno matou tais abelhas e sim questiona e se querer atribuir a morte destas\"abelhas\"ao novo governo ! que neste momento dos estudos estava acabando de ocupar o governo ! ser\u00e1 que d\u00e1 pra vc entender??????", "in_reply_to_user_id": "1327524720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "905528693069676544", "edit_history_tweet_ids": ["1183751442181623810"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "veneno"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183715699409281024"}], "created_at": "2019-10-14T14:28:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1183751442181623810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "DCEU"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "ManOfSteel"}, {"start": 60, "end": 76, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "WonderWoman"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "JusticeLeague"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Shazam"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PFuVDnkTwd", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1183468104803860485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFuVDnkTwd", "media_key": "3_1183468098420199425"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "ManOfSteel"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "JusticeLeague"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "De 1 a 8 fa\u00e7a o seu ranking do #DCEU DCnauta.\n\n#ManOfSteel \n#BatmanVSuperman \n#SuicideSquad \n#WonderWoman \n#JusticeLeague \n#Shazam \n#Joker https://t.co/PFuVDnkTwd", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 159, "like_count": 275, "quote_count": 283}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1183468104803860485"], "created_at": "2019-10-13T19:42:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1183468104803860485"}, {"text": "@Larryojajajaja Todav\u00eda hizo un Live hace unos d\u00edas donde dec\u00eda: \"No soy una mala persona, no s\u00e9 por qu\u00e9 la gente me trata mal y me dice cosas tan feas\". Trat\u00f3 de pedir ayuda y la tiraron de loca y attention whore. Su m\u00e1nager la fue a buscar a su casa porque no hab\u00eda podido hablar con ella...", "in_reply_to_user_id": "138979429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138979429", "edit_history_tweet_ids": ["1183779231588913153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Larryojajajaja", "id": "80143432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778800678686723"}], "created_at": "2019-10-14T16:18:57.000Z", "lang": "es", "id": "1183779231588913153"}, {"text": "hay un 95% de peruanos que quiere verse y escucharse. ese 95% no es homog\u00e9neo: hay conservadores y liberales, de izquierda y de derecha. \n\npero los productores insisten en seguir whatsappeando a los mismos de toda la vida. falta de profesionalismo.", "in_reply_to_user_id": "3369151", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 4, "like_count": 252, "quote_count": 1}, "author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1183778620206133249"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 191, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "whatsappeando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778617349869568"}], "created_at": "2019-10-14T16:16:31.000Z", "lang": "es", "id": "1183778620206133249"}, {"text": "@jencoIors e isso n\u00e3o me choca mais, o mais triste \u00e9 saber que a sulli n\u00e3o foi a primeira e muito menos ser\u00e1 a \u00faltima, eu n\u00e3o acompanhava ela mas tem favs meus que eu sei que passam por esses problemas tamb\u00e9m e \u00e9 horr\u00edvel imaginar qualquer um nessa situa\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "968656229521338368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388839194", "edit_history_tweet_ids": ["1183778391855714305"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183756786022703104"}], "created_at": "2019-10-14T16:15:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1183778391855714305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "id": "1182304894008676352"}, {"text": "@EstevesEu Nem t\u00e3o grande nunca tive muito tempo pra isso. Sempre estive fazendo por onde.", "in_reply_to_user_id": "813056392504508420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69285607", "edit_history_tweet_ids": ["1183764360000348161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EstevesEu", "id": "813056392504508420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183603126768750598"}], "created_at": "2019-10-14T15:19:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1183764360000348161"}, {"text": "La teor\u00eda del perro del Hortelano del suicida. https://t.co/Zd0lDV3In8", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Zd0lDV3In8", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1183406867097292802", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Hortelano del suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "edit_history_tweet_ids": ["1183769967554109440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183406867097292802"}], "created_at": "2019-10-14T15:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1183769967554109440"}, {"text": "@LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a voz dele que era incrivel, as dan\u00e7as, a habilidade de compor. \u00c9 s\u00f3 o maldito suic\u00eddio, j\u00e1 vai fazer 2 anos e ele nunca foi lembrado por NADA al\u00e9m disso.", "in_reply_to_user_id": "896853223952265216", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "718574790592872454", "edit_history_tweet_ids": ["1183698782376120321"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183678791178211328"}], "created_at": "2019-10-14T10:59:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1183698782376120321"}, {"text": "El T\u00edo Alberto eligi\u00f3 muy mal su estrategia de anoche, o le indicaron que se radicalice ??? C\u00f3mo puede hablar este \"Sr.\" de MENTIRAS del Presidente Macri ??? Cara de piedra y estrategia suicida en el Debate de anoche. Mejor para el \"Milagro Republicano 2019\" y para los argentinos https://t.co/Ic96s8Ju1i", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ic96s8Ju1i", "expanded_url": "https://twitter.com/RicBenedetti/status/1183548029707702272", "display_url": "twitter.com/RicBenedetti/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 241, "end": 256, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Republicano 2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1171158930573189120", "edit_history_tweet_ids": ["1183720965181755392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183548029707702272"}], "created_at": "2019-10-14T12:27:25.000Z", "lang": "es", "id": "1183720965181755392"}, {"text": "@isyxxz o que foi?", "in_reply_to_user_id": "1058820599911460865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028680678974652416", "edit_history_tweet_ids": ["1183776992661069824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "isyxxz", "id": "1336559477273858048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183776083407245312"}], "created_at": "2019-10-14T16:10:03.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1183776992661069824"}, {"text": "Acham que algum mi\u00fado j\u00e1 se matou por o Fortnite ter acabado?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 5}, "author_id": "1158453639595401216", "edit_history_tweet_ids": ["1183748241608847360"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9849, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "created_at": "2019-10-14T14:15:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1183748241608847360"}, {"text": "@edufloribela Eish se achas isto dif\u00edcil espera at\u00e9 chegares aos n\u00fameros irracionais. Tens um ataque", "in_reply_to_user_id": "1098676934354051073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996132891687051266", "edit_history_tweet_ids": ["1183777238963105792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edufloribela", "id": "1098676934354051073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767729528066051"}], "created_at": "2019-10-14T16:11:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1183777238963105792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40secondi"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "20tentativi"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Italia"}, {"start": 173, "end": 183, "tag": "femminile"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "45anni"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/LWQLErC9Km", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1183708250174345216", "display_url": "twitter.com/sole24ore/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 69, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "text": "Ogni #40secondi una persona si #suicida. Lo mette nero su bianco @WHO.\nE dietro un suicidio ci sono in media #20tentativi non riusciti.\nIn #Italia, gli utenti sono di sesso #femminile nel 53,5% dei casi, e il 67% ha pi\u00f9 di #45anni. Dati comunque fuorvianti...\u203c\ufe0f https://t.co/LWQLErC9Km", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "560509154", "edit_history_tweet_ids": ["1183761022911430657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183708250174345216"}], "created_at": "2019-10-14T15:06:35.000Z", "lang": "it", "id": "1183761022911430657"}, {"text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "lang": "es", "id": "1182633425913692161"}, {"text": "Twitter como arma suicida\nMuchos pol\u00edticos siguen menospreciando las Redes Sociales que se las conf\u00edan u operan directamente sin tener la experiencia y capacidad  https://t.co/bJaY15LBjL", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/bJaY15LBjL", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111969371", "edit_history_tweet_ids": ["1183719341281312768"], "created_at": "2019-10-14T12:20:58.000Z", "lang": "es", "id": "1183719341281312768"}, {"text": "@spookakawaii NAO ACREDITO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "737033174962802688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1521262430", "edit_history_tweet_ids": ["1183776536572452864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spookakawaii", "id": "737033174962802688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183731728642383872"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776536572452864"}, {"text": "@Sr_Gomas No s\u00e9, intentar algo m\u00e1s de 10 minutos", "in_reply_to_user_id": "458814206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314668323", "edit_history_tweet_ids": ["1183776536618590208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183775992755699712"}], "created_at": "2019-10-14T16:08:14.000Z", "lang": "es", "id": "1183776536618590208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 137, "tag": "OlaecheaUsurpador"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bXoEsfqgxv", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1183110109775515650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXoEsfqgxv", "media_key": "3_1183110098916446210"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "OlaecheaUsurpador"}]}, "text": "Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c #OlaecheaUsurpador https://t.co/bXoEsfqgxv", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1183110109775515650"], "created_at": "2019-10-12T20:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1183110109775515650"}, {"text": "eu realmente n\u00e3o quero falar muito sobre isso. mas vou falar algo que vi na tl.\nn\u00e3o lembrem da sulli como \u201cum dia\u201d e sim como ela era louquinha, como seu sorriso iluminava o dia de qualquer um. n\u00e3o vamos lembrar dela apenas como hoje, por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "971188433526943745", "edit_history_tweet_ids": ["1183775753164546049"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T16:05:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775753164546049"}, {"text": "@pqdt86918 Um aturou 4 anos o outro 3 t\u00f4 de boa kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1957935745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3449165007", "edit_history_tweet_ids": ["1183776175665143809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pqdt86918", "id": "1957935745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774500787236870"}], "created_at": "2019-10-14T16:06:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1183776175665143809"}, {"text": "Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "author_id": "129936509", "edit_history_tweet_ids": ["1183384124838612993"], "created_at": "2019-10-13T14:08:56.000Z", "lang": "es", "id": "1183384124838612993"}, {"text": "Por petici\u00f3n popular abro hilo con los cineastas m\u00e1s representativos de la regi\u00f3n de Murcia. Nuestra Nouvelle Vague. Nuestro Escuadr\u00f3n Suicida:\n\nEL CHUCKY DE CIEZA\n\nhttps://t.co/PgHaBdjP8N", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PgHaBdjP8N", "expanded_url": "https://youtu.be/SmSA-oEEL2A", "display_url": "youtu.be/SmSA-oEEL2A"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "333512234", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "333512234", "edit_history_tweet_ids": ["1183376054829932544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182954895009288192"}], "created_at": "2019-10-13T13:36:52.000Z", "lang": "es", "id": "1183376054829932544"}, {"text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "author_id": "1081517956964802561", "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1182945159786487810"}, {"text": "Taekook!au\nOnde jungkook ir\u00e1 se casar com Taehyung, por\u00e9m esse amor \u00e9 interrompido por um assassinato inesperado\nJungkook \u00e9 encontrado morto ao p\u00e9 da escadaria da igreja antes de sua entrada ao som da marcha nupcial\nMas a d\u00favida que fica: quem matou Jeon?  https://t.co/L197sIDrZr", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L197sIDrZr", "expanded_url": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1183327473645297664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L197sIDrZr", "media_key": "7_1183327402539266048"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3333577612", "edit_history_tweet_ids": ["1183662539990806529"], "created_at": "2019-10-14T08:35:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183662539990806529"}, {"text": "@chaepallet @luvjikookk mano n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada", "in_reply_to_user_id": "991450681000300544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129402602490343426", "edit_history_tweet_ids": ["1183766485069680640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chaepallet", "id": "991450681000300544"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "luvjikookk", "id": "1023331276982501376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741548313370624"}], "created_at": "2019-10-14T15:28:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766485069680640"}, {"text": "@w_games13 k k k k famoso galio da africa do sul, s\u00f3 a fome", "in_reply_to_user_id": "3077204846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456791234", "edit_history_tweet_ids": ["1183775147595096066"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4544, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183774896997961728"}], "created_at": "2019-10-14T16:02:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1183775147595096066"}, {"text": "as pessoas: criticam duramente qualquer artista na internet. manda hate. faz piada. compara. difama. influencia outras pessoas a fazerem o mesmo criando uma corrente de \u00f3dio.\n\nartista: agrava um quadro depressivo e se suicida.\n\nas pessoas: meu deus!!! pq ser\u00e1 que fez isso???", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 168, "quote_count": 2}, "author_id": "1170484067034443776", "edit_history_tweet_ids": ["1183756723930181639"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-14T14:49:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1183756723930181639"}, {"text": "ficar relembrando do jonghyun s\u00f3 nesses casos \u00e9 rid\u00edculo, ele sempre deve ser lembrado como um idol com MUITO talento que sempre amou e respeitou os f\u00e3s, n\u00e3o como o idol que se suicidou. isso \u00e9 um gatilho p/ as shawols e vcs sabem disso, tenham no\u00e7\u00e3o da merda q t\u00e3o fazendo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104056026935058432", "edit_history_tweet_ids": ["1183772955450511362"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:54:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772955450511362"}, {"text": "Delante de m\u00ed, dos sillas con reposabrazos. Una de ellas tapada por la pantalla del ordenador que nos avisa de que la paciente de las 9:30 ya ha llegado.", "in_reply_to_user_id": "572185383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572185383", "edit_history_tweet_ids": ["1183775274460221440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183775270110674945"}], "created_at": "2019-10-14T16:03:13.000Z", "lang": "es", "id": "1183775274460221440"}, {"text": "Si un peix que veu un ham sense esquer, s'apropa i el mossega, aquest peix nom\u00e9s pot ser dues coses, o un peix su\u00efcida o un peix idiota.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "856893352591183872", "edit_history_tweet_ids": ["1183717019637764097"], "created_at": "2019-10-14T12:11:44.000Z", "lang": "ca", "id": "1183717019637764097"}, {"text": "@yoontxz Do que est\u00e3o falando, gente?", "in_reply_to_user_id": "1087832258227171329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088235622576390145", "edit_history_tweet_ids": ["1183763656493928449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yoontxz", "id": "1315760772836884480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183760993731657728"}], "created_at": "2019-10-14T15:17:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1183763656493928449"}, {"text": "@elJoseph16 Es el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, y por los personajes que se han \u201cconfirmado\u201d no espero menos, el problema no es la comedia, es el TIPO de comida, y con el Escuadr\u00f3n Suicida, espero humor, acci\u00f3n, y locura, mucha locura...", "in_reply_to_user_id": "923170764215541760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168197791975391244", "edit_history_tweet_ids": ["1183766082911440896"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183545941065781248"}], "created_at": "2019-10-14T15:26:42.000Z", "lang": "es", "id": "1183766082911440896"}, {"text": "Cuando atacaron a jk y lo llamaron Emo suicida por un edit que los antis hicieron, cuando atacaron a Nam poni\u00e9ndole apodos, cuando atacaron a  Tae porque habia fallecido su abuela y a Skjn dici\u00e9ndole in\u00fatil y a minyg dici\u00e9ndole gordo. \nNo me vengan con su papelito de victima.", "in_reply_to_user_id": "1067886123412856841", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "1067886123412856841", "edit_history_tweet_ids": ["1183758223339347969"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6719, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Nam"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Skjn"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "minyg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183756880491024387"}], "created_at": "2019-10-14T14:55:28.000Z", "lang": "es", "id": "1183758223339347969"}, {"text": "la verdad una mierda como se compadecen de alguien cuando ya falleci\u00f3 ac\u00e1 en twitter se la pasan hablando mal de TODO el mundo tir\u00e1ndole mierda a mil grupos a mil idols a mil cuentas pero cuando alguien se suicida por estas cosas se ponen a hablar diciendo que lo lamentan mucho", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1039944278", "edit_history_tweet_ids": ["1183765992670928898"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:26:20.000Z", "lang": "es", "id": "1183765992670928898"}, {"text": "Eu dei corda se enforcou pq quis", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "765301981455982592", "edit_history_tweet_ids": ["1183559829346017280"], "created_at": "2019-10-14T01:47:07.000Z", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "lang": "pt", "id": "1183559829346017280"}, {"text": "Entre esta boca de la estaci\u00f3n de Pueblo Nuevo del Metro y la entrada de esta popular cadena textil hay, a ojo, algo m\u00e1s de un metro de distancia. Este trozo de la calle de Alcal\u00e1 es una transitad\u00edsima zona comercial. Y, sin embargo, nadie ha dicho nada de ampliar estas aceras. https://t.co/DDjOV3ESOu", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DDjOV3ESOu", "expanded_url": "https://twitter.com/tferrerm/status/1183774181923708930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDjOV3ESOu", "media_key": "3_1183774166207610885"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3111, "type": "Other", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6432, "type": "Place", "normalized_text": "Alcal\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "473907952", "edit_history_tweet_ids": ["1183774181923708930"], "created_at": "2019-10-14T15:58:53.000Z", "lang": "es", "id": "1183774181923708930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 148, "tag": "SentenciaProc\u00e9s"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PMIZhnQ3Vs", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/MINUTO-POLITICO-sentencia-proces-elecciones_13_952734718_33638.html", "display_url": "eldiario.es/politica/MINUT\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7245, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "text": "Puigdemont llama a la movilizaci\u00f3n tras una sentencia del Supremo que \"confirma la estrategia de represi\u00f3n\" https://t.co/PMIZhnQ3Vs #SentenciaProc\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 34, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "author_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1183762383925211137"], "created_at": "2019-10-14T15:12:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183762383925211137"}, {"text": "GENTE???? PELO AMOE D EDEUS OQ ACONTEVEU https://t.co/sCUxtJNhvt", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/sCUxtJNhvt", "expanded_url": "https://twitter.com/BLACKPINKBRASIL/status/1183742213781630981", "display_url": "twitter.com/BLACKPINKBRASI\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3208, "type": "Person", "normalized_text": "EDEUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398452427", "edit_history_tweet_ids": ["1183773847256031233"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183742213781630981"}], "created_at": "2019-10-14T15:57:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1183773847256031233"}, {"text": "@O_Fuentes26 Jajajaja kkk ):", "in_reply_to_user_id": "370853128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468906151", "edit_history_tweet_ids": ["1183732229391994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "O_Fuentes26", "id": "370853128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183113117477195777"}], "created_at": "2019-10-14T13:12:10.000Z", "lang": "es", "id": "1183732229391994880"}, {"text": "Sei l\u00e1, quando vejo uma not\u00edcia sobre algu\u00e9m q se suicidou isso me quebra e me deixa mto triste mesmo q eu n conhe\u00e7a a pessoa, \u00e9 um vida q terminou sem ser a hora, eu realmente t\u00f4 bem mal com essa not\u00edcia da Sulli, imagina os f\u00e3s e familiares dela.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885551411139891201", "edit_history_tweet_ids": ["1183757334281109504"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T14:51:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1183757334281109504"}, {"text": "Sabe o que voc\u00eas poderiam parar de fazer? Parar de dizer que fulano era bom demais pra esse mundo porque se matou. Fulano n\u00e3o era bom demais n\u00e3o; as pessoas que s\u00e3o podres demais para receber os outros e as diferen\u00e7as deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "863929861836075009", "edit_history_tweet_ids": ["1183763660365275136"], "created_at": "2019-10-14T15:17:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183763660365275136"}, {"text": "Mira, que una se\u00f1ora ya con canas en el co\u00f1o est\u00e9 usando una bandera en modo burla y con frases \"est\u00e1s pisando suelo espa\u00f1ol\" en plan ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en el recreo me dig\u00e1is que no es ir provocando... encima se levanta al grito de \"da la cara maricon\".\ud83e\udd10", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "945692178", "edit_history_tweet_ids": ["1183773253715857408"], "created_at": "2019-10-14T15:55:11.000Z", "lang": "es", "id": "1183773253715857408"}, {"text": "@Ilorach Yo es que he visto el tochamen y he pasado del tema solo quer\u00eda decir ese apunte. Y el ciber acoso se est\u00e1 yendo de las mano t\u00eda", "in_reply_to_user_id": "2184881470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395713887", "edit_history_tweet_ids": ["1183773591969652736"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "tochamen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ilorach", "id": "2184881470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183760821169655808"}], "created_at": "2019-10-14T15:56:32.000Z", "lang": "es", "id": "1183773591969652736"}, {"text": "se forem mencionar a sulli, mencionem em coisas boas, fotos dela sorrindo, e momentos felizes dela, n\u00e3o relembrem a morte do jongh**** \u00e9 muito doloroso pra muitas pessoas ainda.. eu n\u00e3o conhecia a sulli direito, mas no tentando guardar momentos bons dela em minha mem\u00f3ria.. (+) https://t.co/OwyfYwlQ3s", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OwyfYwlQ3s", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjkart/status/1183772862886432768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OwyfYwlQ3s", "media_key": "3_1183772848839708674"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OwyfYwlQ3s", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjkart/status/1183772862886432768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OwyfYwlQ3s", "media_key": "3_1183772848839675906"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "jongh"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056358098368106496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056358098368106496", "edit_history_tweet_ids": ["1183772862886432768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183770583252815873"}], "created_at": "2019-10-14T15:53:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772862886432768"}, {"text": "@AatroxVoador Vai pickar uma kai sa ou Xayah, junto com Thresh, rakan ou Leona, oq ja aumenta bastante a taxa de sua perda, tirando o fato de que o nosso cen\u00e1rio \u00e9 full t\u00f3xico, oq leva a acontecer, 1 erro=GG WP, um exemplo foi minha partida passada, tava de Ashe e blitz vs TF e thresh&gt;&gt;&gt;", "in_reply_to_user_id": "772463090944339968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772463090944339968", "edit_history_tweet_ids": ["1183772559302647809"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "Xayah"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Thresh"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "rakan"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "Leona"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.3431, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "blitz"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.3556, "type": "Other", "normalized_text": "TF"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183771862016446471"}], "created_at": "2019-10-14T15:52:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1183772559302647809"}, {"text": "Pesquisou baseado na perspetiva do seu umbigo? https://t.co/dYbhnP6iCk", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/dYbhnP6iCk", "expanded_url": "https://twitter.com/portwgas/status/1183759028301783040", "display_url": "twitter.com/portwgas/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2812468433", "edit_history_tweet_ids": ["1183766761990230017"], "created_at": "2019-10-14T15:29:24.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1183766761990230017"}, {"text": "a sulli n\u00e3o se matou. a coreia matou a sulli.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3043555108", "edit_history_tweet_ids": ["1183752441294180353"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3129, "type": "Person", "normalized_text": "coreia"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T14:32:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1183752441294180353"}, {"text": "oigan q feo lo de la cantante que se suicid\u00f3 \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a por favor no piensen que las ideas suicidas son normales, sobretodo si llegan hasta planeaci\u00f3n suicida, ati\u00e9ndanse, siempre hay una forma de conseguir ayuda\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1635114859", "edit_history_tweet_ids": ["1183755285191487489"], "created_at": "2019-10-14T14:43:47.000Z", "lang": "es", "id": "1183755285191487489"}, {"text": "Muchas personas dicen con facilidad \"Por qu\u00e9 se suicida si lo ten\u00eda todo? Por qu\u00e9 quitarse la vida por una \"pendejada\"?\"\nTenerlo todo material no significa que uno es feliz emocionalmente. Solo basta estar solo y que te llegue bastante odio para caer en depresi\u00f3n y quitar la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2305177818", "edit_history_tweet_ids": ["1183719671499051010"], "created_at": "2019-10-14T12:22:16.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1183719671499051010"}, {"text": "em qualquer rede q eu entro vcs t\u00e3o falando da mesma coisa eu t\u00f4 sentindo um vazio desde 7hrs da manh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756551973885865988", "edit_history_tweet_ids": ["1183767501882232838"], "created_at": "2019-10-14T15:32:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767501882232838"}, {"text": "MANO VAI TOMAR NO CU EU TAVA BEM, ENTRO NOPC E A SULLI SE MATOU QUAL O PROBLEMA DA COREIA MERMAO??????????????????????????????????????????????????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1093484724964769792", "edit_history_tweet_ids": ["1183771622827876353"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "MERMAO"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:48:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183771622827876353"}, {"text": "Infelizmente recebemos uma not\u00edcia dr\u00e1stica, A grande estrela do kpop sulli veio a falecer... por causa da depress\u00e3o ela se suicidou e deixou uma carta dizendo o que sentia. Ela n\u00e3o foi a primeira a cometer suic\u00eddio mais esperamos que seja a \u00faltima. \nV\u00e1 em paz sulli.. https://t.co/NBJog9frhf", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/NBJog9frhf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cintia41331200/status/1183752382003515392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBJog9frhf", "media_key": "3_1183752374634061825"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "1179122809815142402", "edit_history_tweet_ids": ["1183752382003515392"], "created_at": "2019-10-14T14:32:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183752382003515392"}, {"text": "\u00c9 o que se extrai de express\u00f5es como \u201cgana suicida\u201d e \u201cmorte divina\u201d. Ao mesmo tempo, a express\u00e3o \u201csina\u201d mostra a vonta do eu-l\u00edrico de seguir nesse desejo incontrol\u00e1vel. O sabor da \u201cdoce tangerina\u201d mostra a sensa\u00e7\u00e3o e o sabor disso tudo para o eu-l\u00edrico.", "in_reply_to_user_id": "2618640035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618640035", "edit_history_tweet_ids": ["1183769478095671297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183766474407718914"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769478095671297"}, {"text": "Opini\u00f3n | por @JArags \n\n\"El neoliberalismo se est\u00e1 mostrando como la versi\u00f3n suicida del capitalismo.  Despreocupado por completo del futuro, atento en exclusiva al beneficio inmediato, no duda en dar pasos que pueden resultar irreversibles\"\nhttps://t.co/NUniSUe90r", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NUniSUe90r", "expanded_url": "http://cierzodigital.com/emergencia-climatica-desidia-politica/", "display_url": "cierzodigital.com/emergencia-cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "JArags", "id": "304344920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047426417703747584", "edit_history_tweet_ids": ["1183740613872836608"], "created_at": "2019-10-14T13:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1183740613872836608"}, {"text": "@babifromspace Sem d\u00favidas. Mas eu diria que temos que levar em considera\u00e7\u00e3o que 1) a Coreia do Sul tem um problema muito s\u00e9rio com sa\u00fade mental 2) a m\u00eddia corrobora muito, mas nos EUA \u00e9 igual (tipo TMZ) 3) a conversa tem que ser feita incluindo a ind\u00fastria, n\u00e3o apesar dela", "in_reply_to_user_id": "1132295562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "529674356", "edit_history_tweet_ids": ["1183769604939829253"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "babifromspace", "id": "1132295562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183768789374119937"}], "created_at": "2019-10-14T15:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769604939829253"}, {"text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "id": "1181210487217889286"}, {"text": "A Coreia matou a Sulli porque l\u00e1 eles fingem que problemas psicol\u00f3gicos n\u00e3o existem, mas a bordeline dona de uma fanpage do Jimin do BTS falou que a Cor\u00e9ia \u00e9 melhor que o Brasil, ent\u00e3o ela deve t\u00e1 certa n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237247009", "edit_history_tweet_ids": ["1183770284446363648"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3931, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:43:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1183770284446363648"}, {"text": "@manuelopez20 Vos dec\u00eds ellos ? https://t.co/m1ulrD9La0", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/m1ulrD9La0", "expanded_url": "https://twitter.com/hdubon83/status/1183762438828838920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1ulrD9La0", "media_key": "3_1183762434663895040"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manuelopez20", "id": "84469970"}]}, "in_reply_to_user_id": "84469970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236515087", "edit_history_tweet_ids": ["1183762438828838920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183754287987527682"}], "created_at": "2019-10-14T15:12:13.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "lang": "es", "id": "1183762438828838920"}, {"text": "El director James Gunn dice que Escuadr\u00f3n Suicida (2021) es la pel\u00edcula m\u00e1s divertida que se ha hecho nunca de DC Comics. https://t.co/xIVSTHe6z5", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xIVSTHe6z5", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-pelicula-mas-divertida-dc-comics/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571067586", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6247, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "edit_history_tweet_ids": ["1183769682014330880"], "created_at": "2019-10-14T15:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1183769682014330880"}, {"text": "MISERABLE !!!\n\"Los ind\u00edgenas no manejan AUDI (...) no les afecta la gasolina viven en monta\u00f1as...\"  se\u00f1al\u00f3 Jaime Bayly (@BaylyOficial) https://t.co/ffLOMsmoC3", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ffLOMsmoC3", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1183406867097292802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffLOMsmoC3", "media_key": "7_1183406640789426182"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.62, "type": "Place", "normalized_text": "AUDI"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "BaylyOficial", "id": "1125098742334545925"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 324, "like_count": 535, "quote_count": 123}, "author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1183406867097292802"], "created_at": "2019-10-13T15:39:18.000Z", "lang": "es", "id": "1183406867097292802"}, {"text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida https://t.co/IORH85gSE3", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IORH85gSE3", "expanded_url": "https://twitter.com/heymarinabr/status/1183199432491307010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORH85gSE3", "media_key": "16_1183199338157264898"}]}, "in_reply_to_user_id": "924089739388604416", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "924089739388604416", "edit_history_tweet_ids": ["1183199432491307010"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183198302168408064"}], "created_at": "2019-10-13T01:55:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1183199432491307010"}, {"text": "Um relacionamento de desejo excessivo q pd levar \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Faz um comparativo sinest\u00e9sico com o sabor de uma tangerina que, apesar de doce, pode levar a um desejo incontrol\u00e1vel e destrutivo\n\nTiago Iorc, Duda Beat - Tangerina (Ac\u00fastico MTV) https://t.co/BIBJMiEcf4 via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/BIBJMiEcf4", "expanded_url": "https://youtu.be/5ZBQKrBDids", "display_url": "youtu.be/5ZBQKrBDids"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 204, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Duda Beat"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "Tangerina"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618640035", "edit_history_tweet_ids": ["1183766474407718914"], "created_at": "2019-10-14T15:28:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766474407718914"}, {"text": "En su OCTUBRE ROJO de 1934 el PSOE intento un Golpe de Estado contra la Segunda Republica \"burguesa\" que fracaso, pero inicio el proceso hacia la Guerra Civil 1936-1939. https://t.co/3Pj56y5yKP", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3Pj56y5yKP", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REPUBLICA-SUICIDA-spanish-ebook/dp/B01MTXBR2P/", "display_url": "amazon.es/REPUBLICA-SUIC\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Republica"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil 1936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "edit_history_tweet_ids": ["1183768659883220993"], "created_at": "2019-10-14T15:36:56.000Z", "lang": "es", "id": "1183768659883220993"}, {"text": "N\u00e3o ataquem artistas, n\u00e3o sabemos o que cada um passa e o que isso pode afetar na vida de cada um. Hoje a Sulli se suicidou e amanh\u00e3? Isso \u00e9 s\u00e9rio, a gente precisa de amor e dar amor as pessoas. Esse mundo infelizmente \u00e9 muito t\u00f3xico. Meus sentimentos a fam\u00edlia, amigos e f\u00e3s \ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/kVcTNhl1tX", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kVcTNhl1tX", "expanded_url": "https://twitter.com/informandopop/status/1183756618984558595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVcTNhl1tX", "media_key": "3_1183756609106989058"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kVcTNhl1tX", "expanded_url": "https://twitter.com/informandopop/status/1183756618984558595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVcTNhl1tX", "media_key": "3_1183756613628448768"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1112331800058232832", "edit_history_tweet_ids": ["1183756618984558595"], "created_at": "2019-10-14T14:49:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1183756618984558595"}, {"text": "At\u00e9 quando isso vai continuar quanto mais de \u00f3dio vamos espalhar e fazer com q pessoas se matem por isso, vcs n\u00e3o sabem ter empatia com os outros por isso atacam sem pensar o qu\u00e3o mal isso pode fazer com apessoa q ta sendo atacada e q isso pode levar a algu\u00e9m a se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874726425449963520", "edit_history_tweet_ids": ["1183769043884527616"], "created_at": "2019-10-14T15:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1183769043884527616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Vitocho"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "CesarAcunaP", "id": "171536696"}, {"start": 196, "end": 207, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "text": "Mi lista en rojo para estas elecciones son: \n\n- APRA del suicida #AlanGarc\u00eda.\n- Fuerza Popular de la obstructora @KeikoFujimori.\n- APP del cara dura de @CesarAcunaP.\n- Contigo de los traidores de @JuanSheput/@SalvadorHeresi&amp;CIA\n- Acci\u00f3n Popular del impresentable #Vitocho.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1183726210242748418"], "created_at": "2019-10-14T12:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1183726210242748418"}, {"text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "author_id": "338638962", "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "lang": "es", "id": "1170265519783579648"}, {"text": "A Sulli era o maior exemplo de depress\u00e3o no kpop e j\u00e1 tinha tentado suicidio antes mas mesmo assim \u00e9 dif\u00edcil de cair a ficha que uma das minhas idols favoritas se matou https://t.co/AIZ1AUFHcp", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/AIZ1AUFHcp", "expanded_url": "https://twitter.com/sxbble/status/1183705060691369985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIZ1AUFHcp", "media_key": "3_1183705058669748224"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4479, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "721504134780858368", "edit_history_tweet_ids": ["1183705060691369985"], "created_at": "2019-10-14T11:24:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1183705060691369985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 268, "tag": "Marvel"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Vingadores"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ze9ONzrFyd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1183750797089280000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ze9ONzrFyd", "media_key": "3_1183750162960863232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "Sonni"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Renner"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.6848, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "text": "Sonni, ex-esposa do ator Jeremy Renner, alega que o ator amea\u00e7ou mat\u00e1-la, chegando ao ponto de colocar uma arma na boca dela. Segundo informa\u00e7\u00f5es do processo a pr\u00f3pria bab\u00e1 teria ouvido ele amea\u00e7ar de morte a esposa. Ambos disputam a guarda judicial da filha.\n\n#Marvel #Vingadores https://t.co/Ze9ONzrFyd", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 309, "like_count": 2406, "quote_count": 1631}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1183750797089280000"], "created_at": "2019-10-14T14:25:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1183750797089280000"}, {"text": "@Jiminutivo_twt Oq aconteceu?", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538483156", "edit_history_tweet_ids": ["1183767646094934018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183763540164927489"}], "created_at": "2019-10-14T15:32:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767646094934018"}, {"text": "@mpolverel ISSO Q \u00c9 FODA N\u00c3O QUERO NEM VER O RESTO \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "in_reply_to_user_id": "3416821745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092279188634120192", "edit_history_tweet_ids": ["1183767910738731008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183767571268538370"}], "created_at": "2019-10-14T15:33:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767910738731008"}, {"text": "SULLI ESTA MUERTA?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881073996112035840", "edit_history_tweet_ids": ["1183767803347771392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:33:32.000Z", "lang": "es", "id": "1183767803347771392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 194, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/IUBA5nciEH", "expanded_url": "https://twitter.com/hangjiminie/status/1183733468812976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUBA5nciEH", "media_key": "3_1183733461896630273"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "N\u00e3o deixem a Sulli ser lembrada como a \"menina que se suicidou\"! Ela \u00e9 incr\u00edvel, um puta vocal, atua\u00e7\u00e3o perfeita, pessoa desconstru\u00edda! LEMBREM DELA COMO UMA ARTISTA E PESSOA INCR\u00cdVEL!\n#\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/IUBA5nciEH", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "825464326098128897", "edit_history_tweet_ids": ["1183733468812976128"], "created_at": "2019-10-14T13:17:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183733468812976128"}, {"text": "O grau de sucidio entre jovens l\u00e1 \u00e9 enorme!!! Devido a essa press\u00e3o da sociedade escrota do caralho. Mais uma cantora de KPOP se suicida e eu fico pensando se a Cor\u00e9ia do Sul possui alguma pol\u00edtica p\u00fablica sobre essa quest\u00e3o, porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!???!??!", "in_reply_to_user_id": "213295072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "213295072", "edit_history_tweet_ids": ["1183726676708089867"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5921, "type": "Organization", "normalized_text": "KPOP"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183726124444114944"}], "created_at": "2019-10-14T12:50:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1183726676708089867"}, {"text": "Esse foi o pior ano de toda a minha vida, foi uma coisa ruim atr\u00e1s da outra acontecendo, eu estou toda fodida mentalmente por tudo isso, eu iria em um psiquiatra e come\u00e7ar a fazer terapia essa semana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234249994", "edit_history_tweet_ids": ["1183766964356956160"], "created_at": "2019-10-14T15:30:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766964356956160"}, {"text": "gente, quem \u00e9 sulli? o que aconteceu com ela?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "621106669", "edit_history_tweet_ids": ["1183767042501103616"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:30:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1183767042501103616"}, {"text": "En esa curva y con piso mojado yo levanto al perro sin dudarlo, me perdonan. \nABRO DEBATE: https://t.co/Kp13MmZo0L", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Kp13MmZo0L", "expanded_url": "https://twitter.com/TuTinieblo_/status/1183524972888756224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kp13MmZo0L", "media_key": "7_1183524646890672129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 202, "like_count": 374, "quote_count": 77}, "author_id": "281035366", "edit_history_tweet_ids": ["1183524972888756224"], "created_at": "2019-10-13T23:28:37.000Z", "lang": "es", "id": "1183524972888756224"}, {"text": "ela se matou ou foi morta?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349116865", "edit_history_tweet_ids": ["1183766754851524608"], "created_at": "2019-10-14T15:29:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766754851524608"}, {"text": "La hist\u00f2ria mostrar\u00e0 una \u00f1 suicida https://t.co/cEJcuKxzCk", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cEJcuKxzCk", "expanded_url": "https://twitter.com/Manu_K_tala/status/1183749399350009856", "display_url": "twitter.com/Manu_K_tala/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "280527377", "edit_history_tweet_ids": ["1183750444394434560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183749399350009856"}], "created_at": "2019-10-14T14:24:33.000Z", "lang": "ca", "id": "1183750444394434560"}, {"text": "@AnyelaNietzsche @Tkrainbow Sulli no fing\u00eda. Pidi\u00f3 ayuda, p\u00fablicamente. Lloro, p\u00fablicamente. Dec\u00eda p\u00fablicamente cu\u00e1nto le afectaban los antis. Nadie hizo nada.", "in_reply_to_user_id": "991085389044740098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "862989351919243264", "edit_history_tweet_ids": ["1183765093970042881"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "tkrainbow", "id": "1429313913930149889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183764181952151554"}], "created_at": "2019-10-14T15:22:46.000Z", "lang": "es", "id": "1183765093970042881"}, {"text": "@rmbeatvru @sopepaliwal O que aconteceu com ela?", "in_reply_to_user_id": "1111970673520451584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782381371813658625", "edit_history_tweet_ids": ["1183766083523809281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183757021885206530"}], "created_at": "2019-10-14T15:26:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183766083523809281"}, {"text": "@Sailorlarii U\u00e9 \u00e9 s\u00f3 por aquele neg\u00f3cio em cima dele", "in_reply_to_user_id": "805932488845561856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151875961782226945", "edit_history_tweet_ids": ["1183765422702772224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737020323119105"}], "created_at": "2019-10-14T15:24:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1183765422702772224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zXrbvdF0Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089119087546369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXrbvdF0Bv", "media_key": "3_1183089112858972160"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/zXrbvdF0Bv", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1183089119087546369"], "created_at": "2019-10-12T18:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1183089119087546369"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "878426443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [878426443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878426443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183778096627011590", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183778096627011590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183778096627011590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "950556968225263618", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [950556968225263618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950556968225263618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183772226295947265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183772226295947265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183772226295947265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1059554391320092672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059554391320092672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059554391320092672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183780804167655426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183780804167655426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183780804167655426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1059554391320092672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059554391320092672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059554391320092672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183780485656449025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183780485656449025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183780485656449025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183779310429188097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183779310429188097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183779310429188097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153799677034344448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153799677034344448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153799677034344448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183777057655984130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183777057655984130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183777057655984130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772152848616423428", "value": "772152848616423428", "detail": "User has been suspended: [772152848616423428].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183775382685786113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183775382685786113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183775382685786113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128469276485144576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128469276485144576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128469276485144576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183779102794358784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183779102794358784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183779102794358784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075099019255447553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075099019255447553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075099019255447553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183692814825201664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183692814825201664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183692814825201664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151558167672905728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151558167672905728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151558167672905728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183777088882520069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183777088882520069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183777088882520069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "770651059190632448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770651059190632448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770651059190632448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183771120891072513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183771120891072513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183771120891072513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183774390653247488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183774390653247488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183774390653247488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "867106265239040000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [867106265239040000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "867106265239040000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183769306963861506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183769306963861506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183769306963861506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127012565337423872", "value": "1127012565337423872", "detail": "User has been suspended: [1127012565337423872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183772343732260871", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183772343732260871].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183772343732260871", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183588243763351552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183588243763351552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183588243763351552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183771345110351872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183771345110351872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183771345110351872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183768651394158593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183768651394158593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183768651394158593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183767490754699265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183767490754699265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183767490754699265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129268237403926528", "value": "1129268237403926528", "detail": "User has been suspended: [1129268237403926528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183757571607449602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183757571607449602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183757571607449602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183765607558320129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183765607558320129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183765607558320129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183762221463146496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183762221463146496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183762221463146496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "947888664239136768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [947888664239136768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947888664239136768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183748666739298307", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183748666739298307].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183748666739298307", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113147658582065153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113147658582065153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113147658582065153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183769782866370561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183769782866370561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183769782866370561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183763933448101889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183763933448101889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183763933448101889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "752157943760551936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [752157943760551936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "752157943760551936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183769141653708800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183769141653708800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183769141653708800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183767598120521734", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183767598120521734].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183767598120521734", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183735083838164999", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183735083838164999", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183735083838164999].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183766419449602049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183766419449602049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183766419449602049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997847875588624384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997847875588624384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997847875588624384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183766161407827968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183766161407827968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183766161407827968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1183785457089253376", "oldest_id": "1183766451905323013", "result_count": 434, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zega09zn01xrsyvgyj7gartkl9"}}