{"data": [{"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915575671707009032", "edit_history_tweet_ids": ["1205489990467239938"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T14:09:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489990467239938"}, {"text": "@_ksminnie 23 a\u00f1os y le cree a una de 17 que ya se sabe que esparce rumores por placer ((dato: es la que dijo a toda la escuela q b\u00e1sicamente soy una suicida y anda a saber qu\u00e9 m\u00e1s invent\u00f3 para que me miren CON MIEDO Y ASCO))", "in_reply_to_user_id": "1183197658183327745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165425622421790722", "edit_history_tweet_ids": ["1205489977519464450"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205489327033200640"}], "created_at": "2019-12-13T14:09:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205489977519464450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: O insider @thomas_polito sobre o Tubar\u00e3o Rei em #TheSuicideSquad \n\n\"Tenho certeza de que ele ser\u00e1 um dos grandes destaq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1205489945353367552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205488024370532352"}], "created_at": "2019-12-13T14:09:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489945353367552"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220643596", "edit_history_tweet_ids": ["1205489876017307651"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T14:09:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489876017307651"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193638064716963842", "edit_history_tweet_ids": ["1205489807427801088"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T14:09:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489807427801088"}, {"text": "RT @nesso_nesso_: @Donvix @reyjuancarlos51 Estamos educando a la sociedad pensando que se merecen todo y no necesitan esforzarse por ello,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1205489735646380032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nesso_nesso_", "id": "2981513080"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "Donvix", "id": "21450023"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "reyjuancarlos51", "id": "2389573980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205489459145379840"}], "created_at": "2019-12-13T14:08:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205489735646380032"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951808700351688704", "edit_history_tweet_ids": ["1205489564187549696"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T14:08:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489564187549696"}, {"text": "@Donvix @reyjuancarlos51 Estamos educando a la sociedad pensando que se merecen todo y no necesitan esforzarse por ello, en consecuencia la tolerancia mide lo mismo que un ajonjol\u00ed, la gente se suicida por una mala nota, por una deuda de 30mil, por novio(a)... somos de cristal y eso est\u00e1 muuuuy mal.", "in_reply_to_user_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "2981513080", "edit_history_tweet_ids": ["1205489459145379840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "reyjuancarlos51", "id": "2389573980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205340680698159104"}], "created_at": "2019-12-13T14:07:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205489459145379840"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\u00b2\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/nyXD2l3xfk", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nyXD2l3xfk", "expanded_url": "https://twitter.com/Medeirosxxcami/status/1205474261831421954", "display_url": "twitter.com/Medeirosxxcami\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1130276883256565763", "edit_history_tweet_ids": ["1205489446013034496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205474261831421954"}], "created_at": "2019-12-13T14:07:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489446013034496"}, {"text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que libreta. La us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta y al final no me mat\u00e9 mas que por llegar a mis metas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343674330", "edit_history_tweet_ids": ["1205489429277753345"], "created_at": "2019-12-13T14:07:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205489429277753345"}, {"text": "RT @BomberosTf: \ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445814499", "edit_history_tweet_ids": ["1205489388920168448"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BomberosTf", "id": "522211824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205486737788669952"}], "created_at": "2019-12-13T14:07:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205489388920168448"}, {"text": "@mychemicalmath nossa mano SIM mas ele era muito apaixonado e muito trouxa em never too late e aturava uma pessoa muito negativa e a\u00ed em gone forever ele percebe q a melhor coisa q a pessoa podia fazer era sair da vida dele\n\nmas ser\u00e1 q ela saiu ou ser\u00e1 q ela se matou", "in_reply_to_user_id": "457637742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149421460", "edit_history_tweet_ids": ["1205489335472205824"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "never too late"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "gone forever"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mychemicalmath", "id": "457637742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205487980556771329"}], "created_at": "2019-12-13T14:07:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205489335472205824"}, {"text": "@econokafka @econoclasta No es lo\u201dmismo\u201d que lo \u201cmesmo\u201d....\nUno no se suicida a los 20 a\u00f1os por un examen... o por un maestro..\n  Hay q rascarle tantito...a ver qu\u00e9 m\u00e1s hubo.\n Otro tema es la exigencia del ITAM.. y sus reglas.. y bueno nadie te obliga a estar all\u00ed 4 a\u00f1os.. nadie", "in_reply_to_user_id": "1639334120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "770281655722467329", "edit_history_tweet_ids": ["1205489297505296384"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205361000582696960"}], "created_at": "2019-12-13T14:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205489297505296384"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883189569801289729", "edit_history_tweet_ids": ["1205489264940797952"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T14:06:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205489264940797952"}, {"text": "RT @alemo781: @casdeiro @JorgeRiechmann Cuando la \"raz\u00f3n de estado\", que les lleva a la defensa de sectores estrat\u00e9gicos (transporte, energ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88825814", "edit_history_tweet_ids": ["1205489264479395840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "casdeiro", "id": "103257570"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205418219026157568"}], "created_at": "2019-12-13T14:06:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205489264479395840"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892831277476347904", "edit_history_tweet_ids": ["1205489070413172737"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T14:06:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205489070413172737"}, {"text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190061151", "edit_history_tweet_ids": ["1205489030646947842"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T14:05:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205489030646947842"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114654118", "edit_history_tweet_ids": ["1205488988829687808"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T14:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205488988829687808"}, {"text": "@RVK378 *te pega un tiro*\n*se suicida*", "in_reply_to_user_id": "743491547447033856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743491547447033856", "edit_history_tweet_ids": ["1205488972459323392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RVK378", "id": "3094647209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205488672797315072"}], "created_at": "2019-12-13T14:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205488972459323392"}, {"text": "@Fentyngriah S\u00f3 eu sei o quanto C\u00ea se matou pra ter esse boletim kkkk saudades minha amiga", "in_reply_to_user_id": "1202464812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "490523542", "edit_history_tweet_ids": ["1205488864296607745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fentyngriah", "id": "1202464812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205336430018514950"}], "created_at": "2019-12-13T14:05:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488864296607745"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1875555750", "edit_history_tweet_ids": ["1205488838300225536"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T14:05:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205488838300225536"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063463816309153792", "edit_history_tweet_ids": ["1205488806314553357"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T14:05:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205488806314553357"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "edit_history_tweet_ids": ["1205488789763825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T14:04:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205488789763825664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JimenezLandin", "id": "90056351"}]}, "text": "RT @JimenezLandin: Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845675386453221376", "edit_history_tweet_ids": ["1205488699049414657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205286031550889984"}], "created_at": "2019-12-13T14:04:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205488699049414657"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085693599042424832", "edit_history_tweet_ids": ["1205488696440623105"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T14:04:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488696440623105"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140394014841008128", "edit_history_tweet_ids": ["1205488553653764097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T14:04:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205488553653764097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205555566", "edit_history_tweet_ids": ["1205488544820674562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T14:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205488544820674562"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744596991", "edit_history_tweet_ids": ["1205488385277726721"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T14:03:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205488385277726721"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035355214595977217", "edit_history_tweet_ids": ["1205488353157820416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T14:03:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488353157820416"}, {"text": "Incr\u00edvel Marina Silva, como o Brasil sozinho, hoje, se lan\u00e7a numa aventura suicida, em rela\u00e7\u00e3o as perspectivas clim\u00e1ticas\ud83e\udd14 https://t.co/3FyC9x5BKX", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3FyC9x5BKX", "expanded_url": "https://twitter.com/unatalie/status/1205448541981872128", "display_url": "twitter.com/unatalie/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Silva"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138043265", "edit_history_tweet_ids": ["1205488276339068930"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205448541981872128"}], "created_at": "2019-12-13T14:02:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488276339068930"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927556584028418048", "edit_history_tweet_ids": ["1205488231892094976"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T14:02:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205488231892094976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: O insider @thomas_polito sobre o Tubar\u00e3o Rei em #TheSuicideSquad \n\n\"Tenho certeza de que ele ser\u00e1 um dos grandes destaq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442076224", "edit_history_tweet_ids": ["1205488197163266049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205488024370532352"}], "created_at": "2019-12-13T14:02:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488197163266049"}, {"text": "Perereca\nSuicida https://t.co/OyEdUvxzRH", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OyEdUvxzRH", "expanded_url": "https://twitter.com/blowiie/status/1205142305075847169", "display_url": "twitter.com/blowiie/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca\nSuicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "749468772285681664", "edit_history_tweet_ids": ["1205488175839350786"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205142305075847169"}], "created_at": "2019-12-13T14:02:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205488175839350786"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927556584028418048", "edit_history_tweet_ids": ["1205488171745759237"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T14:02:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205488171745759237"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488013368811526"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488016644608001"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488019035299840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "vil\u00e3o"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}]}, "text": "O insider @thomas_polito sobre o Tubar\u00e3o Rei em #TheSuicideSquad \n\n\"Tenho certeza de que ele ser\u00e1 um dos grandes destaques do filme\" \n\nO vil\u00e3o ser\u00e1 interpretado pelo ator Steve Agee no longa.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida estreia em 2021. https://t.co/7gdjJpLmAo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1205488024370532352"], "created_at": "2019-12-13T14:01:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488024370532352"}, {"text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097895698", "edit_history_tweet_ids": ["1205487864114495488"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}], "created_at": "2019-12-13T14:01:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487864114495488"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473371114", "edit_history_tweet_ids": ["1205487808556732417"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T14:01:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487808556732417"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/rdwaqjW7vC", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/rdwaqjW7vC", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1119263490533920769", "edit_history_tweet_ids": ["1205487664658632704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "created_at": "2019-12-13T14:00:30.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "id": "1205487664658632704"}, {"text": "RT @SSaludCoquimbo: Capacitar equipos de salud con herramientas concretas para la detecci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje del riesgo suicida en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529647519", "edit_history_tweet_ids": ["1205487606668169216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SSaludCoquimbo", "id": "482028540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205455520112562177"}], "created_at": "2019-12-13T14:00:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205487606668169216"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945398238953246721", "edit_history_tweet_ids": ["1205487561709371392"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T14:00:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205487561709371392"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140394014841008128", "edit_history_tweet_ids": ["1205487548174258176"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T14:00:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205487548174258176"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590249393", "edit_history_tweet_ids": ["1205487526921854976"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487526921854976"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260037230", "edit_history_tweet_ids": ["1205487472005787649"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205487472005787649"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839266353827708930", "edit_history_tweet_ids": ["1205487461645860870"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487461645860870"}, {"text": "Ando en aguaceros cuando ella me mira un combo suicida 24 ladrones luchan x su vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "356277757", "edit_history_tweet_ids": ["1205487411402301440"], "created_at": "2019-12-13T13:59:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205487411402301440"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878386567005564928", "edit_history_tweet_ids": ["1205487388866351106"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487388866351106"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962908490", "edit_history_tweet_ids": ["1205487347938271239"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205487347938271239"}, {"text": "vcs romantizam droga pq n\u00e3o tem um pingo de no\u00e7\u00e3o mesmo\nmeu ex quase se matou pq tomou lsd tbm https://t.co/O6ayK4tjf0", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/O6ayK4tjf0", "expanded_url": "https://twitter.com/naluromano/status/1205268075022635009", "display_url": "twitter.com/naluromano/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "402211362", "edit_history_tweet_ids": ["1205487338828288002"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205268075022635009"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487338828288002"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4241847374", "edit_history_tweet_ids": ["1205487298197901312"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205487298197901312"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417555400", "edit_history_tweet_ids": ["1205487289679458310"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:59:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487289679458310"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120275999", "edit_history_tweet_ids": ["1205487226550915072"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:58:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487226550915072"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084245289769283584", "edit_history_tweet_ids": ["1205487198637821952"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:58:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487198637821952"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183790795079462912", "edit_history_tweet_ids": ["1205487195064287232"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:58:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487195064287232"}, {"text": "En esta su arroba ya hemos platicado de la evidencia que indica que en personas con conducta suicida se han encontrado alteraciones neurobiol\u00f3gicas; con una heredabilidad estimada ~40-50%. Se sabe que ciertas enfermedades psiqui\u00e1tricas presentan mayor riesgo de estas conductas.", "in_reply_to_user_id": "52323332", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "52323332", "edit_history_tweet_ids": ["1205487131839234048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205484460839444481"}], "created_at": "2019-12-13T13:58:23.000Z", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "lang": "es", "id": "1205487131839234048"}, {"text": "Ou quando o presidente da rep\u00fablica elogia publicamente e se re\u00fane com Viktor Orban, o fascista h\u00fangaro. Ou quando homenageia o torturador Ustra. Ou quando elogia Pinochet. Ou quando diz que vai varrer os vermelhos do pa\u00eds. Ou quando diz que a ditadura matou pouco.", "in_reply_to_user_id": "14525893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14525893", "edit_history_tweet_ids": ["1205487076227133441"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Viktor Orban"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205486475141353474"}], "created_at": "2019-12-13T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487076227133441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 253, "tag": "poesiaintweet"}, {"start": 254, "end": 260, "tag": "poema"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "poesia"}]}, "text": "PARADOXO\n\nN\u00e3o mensure\nEm meio as esc\u00e1pulas\nO tamanho do abismo.\n\nO\u00a0chacra card\u00edaco\nA expans\u00e3o do diafragma\nEnquanto respiro.\n\nJogue-se no desfiladeiro\nEntre meus seios\nComo um suicida\n\nQue na \u00e2nsia da morte\nContraditoriamente\nBusca vida.\n\n#poesiaintweet\n#poema #poesia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "1095845965712510980", "edit_history_tweet_ids": ["1205486983377801217"], "created_at": "2019-12-13T13:57:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486983377801217"}, {"text": "@flaviorezende81 @Marcell02129433 O que se esperar de pessoas que acreditam que a humanidade inteira foi gerada por um casal que teve 2 filhos homens e um deles matou o outro?", "in_reply_to_user_id": "198014461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35534616", "edit_history_tweet_ids": ["1205486931154522114"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205275843695648768"}], "created_at": "2019-12-13T13:57:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486931154522114"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4258583945", "edit_history_tweet_ids": ["1205486922963017729"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:57:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486922963017729"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1205486903685980161"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:57:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205486903685980161"}, {"text": "Ela foi no meu show\nSeu som bate bad, mano, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295067253", "edit_history_tweet_ids": ["1205486871385694210"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Seu"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:57:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486871385694210"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194163306686296065", "edit_history_tweet_ids": ["1205486818508103680"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:57:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486818508103680"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f (acho que discuss\u00e3o n\u00e3o conta)\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f https://t.co/gouHSjFSDQ", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/gouHSjFSDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/biamalheiros7/status/1205172884894896129", "display_url": "twitter.com/biamalheiros7/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988984195832827905", "edit_history_tweet_ids": ["1205486801814773761"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205172884894896129"}], "created_at": "2019-12-13T13:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486801814773761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 246, "tag": "BomberosTF"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EQu7Kb2gnu", "expanded_url": "http://bomberostenerife.es/ct/general/bomberos-de-tenerife-interviene-en-un-accidente-en-la-tf-1-ocasionado-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "bomberostenerife.es/ct/general/bom\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728099835904"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728158552070"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728108224514"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "BomberosTF"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario, colision\u00f3 contra dos coches, falleciendo uno de los conductores. Ampl\u00eda la informaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina web \ud83d\udc49#BomberosTF  https://t.co/EQu7Kb2gnu https://t.co/ZgMTaLhMph", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "522211824", "edit_history_tweet_ids": ["1205486737788669952"], "created_at": "2019-12-13T13:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205486737788669952"}, {"text": "O epis\u00f3dio 6 de The Mandalorian tava p\u00e9ssimo, basicamente esquadr\u00e3o suicida, at\u00e9 o plot twist, que fez esse epis\u00f3dio passar pra o meu terceiro favorito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "848186276847251457", "edit_history_tweet_ids": ["1205486508213452801"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9301, "type": "Other", "normalized_text": "The Mandalorian"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:55:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486508213452801"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53499276", "edit_history_tweet_ids": ["1205486497412997121"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:55:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486497412997121"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817279714943442945", "edit_history_tweet_ids": ["1205486382652645376"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:55:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205486382652645376"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127436296861827072", "edit_history_tweet_ids": ["1205486363329650688"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:55:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205486363329650688"}, {"text": "El caco mayor, el cobarde suicida adem\u00e1s de corrupto, corruptor. https://t.co/YYsl6ZHq9J", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YYsl6ZHq9J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "edit_history_tweet_ids": ["1205486363006636032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T13:55:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205486363006636032"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851760525277057024", "edit_history_tweet_ids": ["1205486298540236800"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:55:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486298540236800"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103686518441414657", "edit_history_tweet_ids": ["1205486288012533761"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:55:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205486288012533761"}, {"text": "@WaldomiroNem Me lembro de alguns evento real que ocorreu, por exemplo o cl\u00e1ssico  (Casamento Vermelho-G.of.T) se eu n\u00e3o tive enganado teve refer\u00eancia ao ocorrido a uma festa que matou a fam\u00edlia do Rei da Esc\u00f3cia. \nMas manooo Vikings t\u00e1 muitooo insano kkkkk", "in_reply_to_user_id": "838436357026500609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838436357026500609", "edit_history_tweet_ids": ["1205486267535892482"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 101, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Casamento Vermelho"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "of."}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.3283, "type": "Other", "normalized_text": "Esc\u00f3cia"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "Vikings"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205486163936583691"}], "created_at": "2019-12-13T13:54:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486267535892482"}, {"text": "@Xlencia_Ovidio Esto lo podr\u00edamos llamar una carta de despedida de un suicida de Twitter ??", "in_reply_to_user_id": "1193394541996363778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957571367", "edit_history_tweet_ids": ["1205486266403434496"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Xlencia_Ovidio", "id": "1193394541996363778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205473624125259776"}], "created_at": "2019-12-13T13:54:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205486266403434496"}, {"text": "cada dia que passa eu entendo mais quem se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3639560475", "edit_history_tweet_ids": ["1205486244416892928"], "created_at": "2019-12-13T13:54:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486244416892928"}, {"text": "@Jocay19 @OutlawProWres @TheProductDS Homicide\u2019s best match of 2019. Davey brought the fire out of him after he hot the tope suicida, in which Homicide shrugged off &amp; chased him for a beating.", "in_reply_to_user_id": "65236760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "22214537", "edit_history_tweet_ids": ["1205486161764003845"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Homicide"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Davey"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Homicide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "OutlawProWres", "id": "889841179138945025"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "TheProductDS", "id": "377516691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320259172995073"}], "created_at": "2019-12-13T13:54:32.000Z", "lang": "en", "id": "1205486161764003845"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600430057", "edit_history_tweet_ids": ["1205486155518623745"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:54:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205486155518623745"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: (at\u00e9 reprovar por comportamento eu j\u00e1 reprovei)\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\ud83d\ude01\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/fOYtRlwM7D", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fOYtRlwM7D", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulinhaBraun/status/1203985413368680448", "display_url": "twitter.com/PaulinhaBraun/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456957994", "edit_history_tweet_ids": ["1205486113663733761"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203985413368680448"}], "created_at": "2019-12-13T13:54:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486113663733761"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162783251", "edit_history_tweet_ids": ["1205485815297654784"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:53:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485815297654784"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148407656", "edit_history_tweet_ids": ["1205485701015339009"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205485701015339009"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886900461", "edit_history_tweet_ids": ["1205485699505557504"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485699505557504"}, {"text": "Finch n\u00e3o se matou para inspirar ningu\u00e9m. Ele tinha transtorno bipolar que n\u00e3o foi diagnosticado em tempo suficiente, com grande peso dos amigos/fam\u00edlia que normalizaram o comportamento dele. Que falta de sensibilidade do caralho tweetar um neg\u00f3cio desses.", "in_reply_to_user_id": "938482355186163713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938482355186163713", "edit_history_tweet_ids": ["1205485675442851847"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205484714376794112"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485675442851847"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202819182951325697", "edit_history_tweet_ids": ["1205485614562512903"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485614562512903"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193534317064011782", "edit_history_tweet_ids": ["1205485608677888000"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485608677888000"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190799393013878791", "edit_history_tweet_ids": ["1205485603997003776"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485603997003776"}, {"text": "Puede hacer caso omiso a los puntos a, b o c, pues existe la autonom\u00eda y libertad de c\u00e1tedra, eso no los libera del v\u00e1lido escrutinio p\u00fablico por parte de una generaci\u00f3n m\u00e1s conciente. (2/2). \nPD. Nadie se suicida por culpa de una escuela, siempre ser\u00e1 un tema multifactorial.", "in_reply_to_user_id": "265188424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265188424", "edit_history_tweet_ids": ["1205485574171136000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205485153931296769"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205485574171136000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242950267", "edit_history_tweet_ids": ["1205485533498994688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205485533498994688"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851984573051305984", "edit_history_tweet_ids": ["1205485513249042432"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485513249042432"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042673299568947200", "edit_history_tweet_ids": ["1205485511462309888"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205485511462309888"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051381582563561472", "edit_history_tweet_ids": ["1205485390108536833"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485390108536833"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915667019428765697", "edit_history_tweet_ids": ["1205485360362541056"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205485360362541056"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117440516", "edit_history_tweet_ids": ["1205485343576907776"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205485343576907776"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994532541", "edit_history_tweet_ids": ["1205485336249454593"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485336249454593"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242804404", "edit_history_tweet_ids": ["1205485307556220928"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:51:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485307556220928"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3205726925", "edit_history_tweet_ids": ["1205485255311925249"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485255311925249"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485846273", "edit_history_tweet_ids": ["1205485254997422080"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485254997422080"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186846043335380992", "edit_history_tweet_ids": ["1205485250178113536"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485250178113536"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205354432428462080", "edit_history_tweet_ids": ["1205485201650008066"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485201650008066"}, {"text": "gente falando de esquadr\u00e3o suicida embaixo mas Vingadores: Ultimato foi literalmente o FIM de uma era, de hist\u00f3rias de personagens que t\u00e3o no cinema desde 2008, filme que gerou expectativas GIGANTES e levou um ano pra ser feito, com furo de roteiro que levava 20min pra arrumar\ud83d\udc4d https://t.co/ckbB3eBDzK", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ckbB3eBDzK", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Ultimato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1926481208", "edit_history_tweet_ids": ["1205485172583477252"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485172583477252"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326410517", "edit_history_tweet_ids": ["1205485167696994304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205485167696994304"}, {"text": "@Am2Cindy @MiguelMezaC \u00bfDe veras NADIE se suicida por eso? Son p\u00e9simas las generalizaciones. Lea usted sobre las falacias y ver\u00e1 el error de su argumento.", "in_reply_to_user_id": "1002192337039114241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2929102297", "edit_history_tweet_ids": ["1205485133685547008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Am2Cindy", "id": "1002192337039114241"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205257618308001792"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205485133685547008"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963981322816499712", "edit_history_tweet_ids": ["1205485119445897216"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485119445897216"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333703405", "edit_history_tweet_ids": ["1205485095798263808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205485095798263808"}, {"text": "Se os \u201czome\u201d chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1039700973365682181", "edit_history_tweet_ids": ["1205485061400866816"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "zome"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:50:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485061400866816"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183022273042829319", "edit_history_tweet_ids": ["1205485044204261376"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485044204261376"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091172500032184321", "edit_history_tweet_ids": ["1205485034389606400"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:50:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205485034389606400"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779725624827076609", "edit_history_tweet_ids": ["1205484999102914561"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484999102914561"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770324433017810944", "edit_history_tweet_ids": ["1205484977800044547"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205484977800044547"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181355824884719616", "edit_history_tweet_ids": ["1205484939220836352"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484939220836352"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786286680571543552", "edit_history_tweet_ids": ["1205484924356251649"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484924356251649"}, {"text": "@hugoaraujojf Se ele virar o Vasco t\u00e1 bom, a maior torcida do Brasil o time que n\u00e3o depende de m\u00eddia pra se sustentar! Pior \u00e9 se virar um Flamengo, que a \u00fanica for\u00e7a que tem \u00e9 na m\u00eddia, n\u00e3o tem hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o, nunca lutou por nenhuma causa, time sujo, matou os mlks e n\u00e3o quer indenizar.", "in_reply_to_user_id": "1614233322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4915030744", "edit_history_tweet_ids": ["1205484921004969985"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hugoaraujojf", "id": "1614233322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205131842967523328"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484921004969985"}, {"text": "Joven del ITAM se suicida por las \"cargas de trabajo\" por fin de a\u00f1o https://t.co/sQ8C4HOnkq", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/sQ8C4HOnkq", "expanded_url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/itam-lamenta-muerte-de-alumna", "display_url": "milenio.com/politica/comun\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49400537", "edit_history_tweet_ids": ["1205484917993422848"], "created_at": "2019-12-13T13:49:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205484917993422848"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607961086", "edit_history_tweet_ids": ["1205484906803027968"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484906803027968"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "edit_history_tweet_ids": ["1205484900582866944"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205484900582866944"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751949840", "edit_history_tweet_ids": ["1205484895939842048"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205484895939842048"}, {"text": "@diegocgrossi Parab\u00e9ns Diego , maioria das torcidas dos outros participantes votarem em voc\u00ea s\u00f3 que o Carelli e comprado e deu para o Lucas e sujou a edi\u00e7\u00e3o , pena tinha de tudo pra ser foda Diego o \u00fanico que matou no peito n\u00e3o se vitimizou e defendeu a equipe dele at\u00e9 o \u00faltimo minutos!", "in_reply_to_user_id": "744112771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174820289743609856", "edit_history_tweet_ids": ["1205484877484888064"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegocgrossi", "id": "744112771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205322367012130816"}], "created_at": "2019-12-13T13:49:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484877484888064"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314890186", "edit_history_tweet_ids": ["1205484766201561095"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484766201561095"}, {"text": "RT @Steffan94140724: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198460115864752129", "edit_history_tweet_ids": ["1205484757192232962"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205484253116547079"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484757192232962"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926931994927419393", "edit_history_tweet_ids": ["1205484709523927040"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484709523927040"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165088510", "edit_history_tweet_ids": ["1205484705904287744"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484705904287744"}, {"text": "@MiguelMezaC Alguien que va en camino de ser  suicida dif\u00edcilmente se podr\u00e1 integrar en actividades deportivas, sociales, extracurriculares. Recuerda que es una enfermedad mental. No es un estado an\u00edmico aunque lo parezca. Se pierde un poco la voluntad y se tienen conductas de autosabotaje.", "in_reply_to_user_id": "214294310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "214294310", "edit_history_tweet_ids": ["1205484657762025472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205483151897829379"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:33.000Z", "geo": {"place_id": "74704aa81e197418"}, "lang": "es", "id": "1205484657762025472"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205354432428462080", "edit_history_tweet_ids": ["1205484622227869701"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484622227869701"}, {"text": "RT @JoshuPoint: Creo que ya mire unas 15 veces escuadr\u00f3n suicida y el que no la vio que Ponga la paba que se la dict\u00f3 prolijamente PartePar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157036445", "edit_history_tweet_ids": ["1205484606809657345"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "PartePar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205335360252854272"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205484606809657345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314773225", "edit_history_tweet_ids": ["1205484589608660992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205484589608660992"}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457823136", "edit_history_tweet_ids": ["1205484413984890883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "created_at": "2019-12-13T13:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205484413984890883"}, {"text": "@Doctor_Adax Que tal que ella est\u00e9 pasando por lo mismo, quer\u00eda romper el hielo y se est\u00e9 cuestionando si la mejor manera era con un comentario suicida.", "in_reply_to_user_id": "1088814526143836161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279228028", "edit_history_tweet_ids": ["1205484345873580036"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205327956098387969"}], "created_at": "2019-12-13T13:47:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205484345873580036"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881382714099806209", "edit_history_tweet_ids": ["1205484318463844354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T13:47:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205484318463844354"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290214137", "edit_history_tweet_ids": ["1205484280723517440"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:47:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484280723517440"}, {"text": "Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! Kkkkkkkkk\n\nLUCASVIANA NO HOJE EM DIA", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "1148951317467017216", "edit_history_tweet_ids": ["1205484253116547079"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:46:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484253116547079"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268658343", "edit_history_tweet_ids": ["1205484174448173056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:46:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205484174448173056"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989849008918147072", "edit_history_tweet_ids": ["1205484098799751170"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:46:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484098799751170"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863215767420116993", "edit_history_tweet_ids": ["1205484081930260481"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484081930260481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "feminizitas"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7YjYqMriX2", "expanded_url": "https://twitter.com/Gentabis/status/1205109273551880194", "display_url": "twitter.com/Gentabis/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "#feminizitas s\u00e3o nazista no Brasil duas mulheres matou e cortou o test\u00edculo de menino. Para vira mwnina pois odeia homem..so as feminista no Brasil abafou n\u00e3o fez nada....se cachorro e maltratado a m\u00eddia dar mais midia que um.humano . https://t.co/7YjYqMriX2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25506958", "edit_history_tweet_ids": ["1205484071532539909"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205109273551880194"}], "created_at": "2019-12-13T13:46:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484071532539909"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122723756", "edit_history_tweet_ids": ["1205484044542251009"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:46:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205484044542251009"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962314094727585792", "edit_history_tweet_ids": ["1205484028415086595"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:46:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484028415086595"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168283011672137730", "edit_history_tweet_ids": ["1205483920336117763"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:45:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205483920336117763"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "edit_history_tweet_ids": ["1205483866963640320"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:45:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205483866963640320"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287515506", "edit_history_tweet_ids": ["1205483836303429633"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:45:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205483836303429633"}, {"text": "@FhIones @gustavofdelc @MiguelMezaC @TecdeMonterrey Y ahora tristemente c\u00e9lebres por suicidas. Lamentable.\n\nClaro que no lo atribuir\u00eda a la escuela en s\u00ed, (ni lo corrupto ni lo suicida).\n\nLa formaci\u00f3n en valores inicia en casa. No conozco ninguna escuela donde ense\u00f1en a \"chingar\".", "in_reply_to_user_id": "159579414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257361235", "edit_history_tweet_ids": ["1205483811829665792"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "gustavofdelc", "id": "195424394"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "TecdeMonterrey", "id": "115775168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205482627869884417"}], "created_at": "2019-12-13T13:45:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205483811829665792"}, {"text": "@Brianda_rc @ITAM_mx Creo que deben checar el perfil de estudiantes. Alguien no se hace \u201csuicida\u201d s\u00f3lo porque hay mucha presi\u00f3n. Eso es un perfil psicol\u00f3gico. Es obvio.", "in_reply_to_user_id": "214348533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165069372", "edit_history_tweet_ids": ["1205483654996213760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brianda_rc", "id": "214348533"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205235421636112401"}], "created_at": "2019-12-13T13:44:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205483654996213760"}, {"text": "RT @mileniotv: Joven del ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/Pe2z407XfM https://t.co/wPnlUZTL3l", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Pe2z407XfM", "expanded_url": "http://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPnlUZTL3l", "expanded_url": "https://twitter.com/mileniotv/status/1205464187247452160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPnlUZTL3l", "media_key": "3_1205464179622187008"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mileniotv", "id": "103963822"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "edit_history_tweet_ids": ["1205483539296178177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205464187247452160"}], "created_at": "2019-12-13T13:44:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205483539296178177"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322515777", "edit_history_tweet_ids": ["1205483519301959680"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:44:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205483519301959680"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755263981179248640", "edit_history_tweet_ids": ["1205483412028563461"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:43:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205483412028563461"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade/curso\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/7McbKM3lZA", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7McbKM3lZA", "expanded_url": "https://t.co/7McbKM3lZA", "display_url": "t.co/7McbKM3lZA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960624096408231936", "edit_history_tweet_ids": ["1205483385990328322"], "created_at": "2019-12-13T13:43:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205483385990328322"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185599840241229824", "edit_history_tweet_ids": ["1205483383649910786"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:43:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205483383649910786"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653759162", "edit_history_tweet_ids": ["1205483352628891656"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:43:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205483352628891656"}, {"text": "RT @noduerm0_: soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369181049", "edit_history_tweet_ids": ["1205483301798105088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noduerm0_", "id": "1473505329442918404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446145515905025"}], "created_at": "2019-12-13T13:43:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205483301798105088"}, {"text": "Dramma a Padova: donna si suicida tagliando il filo del pacemaker https://t.co/RbfXPEHpRk https://t.co/cKG4ZBvIhA", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/RbfXPEHpRk", "expanded_url": "https://ift.tt/34gD30J", "display_url": "ift.tt/34gD30J"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cKG4ZBvIhA", "expanded_url": "https://twitter.com/nuova_venezia/status/1205483279769571330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKG4ZBvIhA", "media_key": "3_1205483277336895488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97189414", "edit_history_tweet_ids": ["1205483279769571330"], "created_at": "2019-12-13T13:43:05.000Z", "lang": "it", "id": "1205483279769571330"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494355624", "edit_history_tweet_ids": ["1205483132796968960"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205483132796968960"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3843207795", "edit_history_tweet_ids": ["1205483124966211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205483124966211584"}, {"text": "@europapress @sanchezcastejon \u00bfPide abstenci\u00f3n gratis de @populares, mientras perge\u00f1a un gobierno suicida? \n\u00a1Usted se ha vuelto \"loco\"!\n\ud83d\udc49\u00bfAcaso cree alguien que si en la mesa camilla no se negociara un calendario para la autodeterminaci\u00f3n, ERC seguir\u00eda sentado?\n@PSOE @abalosmeco @garciapage", "in_reply_to_user_id": "121385551", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915863347798724609", "edit_history_tweet_ids": ["1205483111255093248"], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6918, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 262, "end": 267, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 280, "end": 291, "username": "garciapage", "id": "162409872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205474508313890817"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205483111255093248"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008118637658591238", "edit_history_tweet_ids": ["1205483068095684611"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205483068095684611"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091402232057217026", "edit_history_tweet_ids": ["1205483058457120769"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205483058457120769"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841679638409691136", "edit_history_tweet_ids": ["1205483042971754496"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205483042971754496"}, {"text": "RT @bravo17ene: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortin\u00f3n se necesit\u00f3 para tapar los delitos de un suicida ex presidente....", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1205483009643819010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bravo17ene", "id": "2969083067"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202913441998135297"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205483009643819010"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268658343", "edit_history_tweet_ids": ["1205483009455120386"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205483009455120386"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381257579", "edit_history_tweet_ids": ["1205482987711868928"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205482987711868928"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197369370554454016", "edit_history_tweet_ids": ["1205482984142295040"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205482984142295040"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150915110652829697", "edit_history_tweet_ids": ["1205482981042900992"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482981042900992"}, {"text": "RT @JulioGarciaOrd1: @esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1205482943650713601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202765661706964992"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205482943650713601"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579115841", "edit_history_tweet_ids": ["1205482908506632192"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205482908506632192"}, {"text": "creo que si hyuck supiera que amo escuchar los videos de \u00e9l cantando cuando era re chiquito se suicida porque la vocecita que ten\u00eda ah\u00ed : tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071618033813254145", "edit_history_tweet_ids": ["1205482895982432256"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "hyuck"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:41:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205482895982432256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37005785", "edit_history_tweet_ids": ["1205482860905259009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205482860905259009"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1205482830798753793"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:41:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205482830798753793"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1205482722086543360"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205482722086543360"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072994352153198592", "edit_history_tweet_ids": ["1205482684820205568"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482684820205568"}, {"text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017530019365687296", "edit_history_tweet_ids": ["1205482658442174466"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205482658442174466"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054813889416839168", "edit_history_tweet_ids": ["1205482638884114437"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482638884114437"}, {"text": "RT @karla_ngj: @michelreportv @jguaido @OrlandoZ86 @eugeniaperret @Milagrosurb @AlexRow2 @AlvaroT66804156 @Emerson_VerdiAU @Mibelis @NuevaT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1205482633897160705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "karla_ngj", "id": "529463766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205481501002993665"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205482633897160705"}, {"text": "Si una joven se suicida lamentablemente por la presi\u00f3n de una prueba acad\u00e9mica es una tragedia , pero c\u00f3mo iba a enfrentar un mundo tan duro y cruel como el actual ?", "in_reply_to_user_id": "118485624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118485624", "edit_history_tweet_ids": ["1205482626112458752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205482623751114754"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205482626112458752"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4145603596", "edit_history_tweet_ids": ["1205482624006922240"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482624006922240"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994532541", "edit_history_tweet_ids": ["1205482523637272583"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482523637272583"}, {"text": "@GiuseppeConteIT Non dimenticare le centinaia se non migliaia di persone che ogni anno si suicida a causa di voi traditori dell'Italia", "in_reply_to_user_id": "999578121123848192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158016406", "edit_history_tweet_ids": ["1205482519614935042"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205041398514409472"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:04.000Z", "lang": "it", "id": "1205482519614935042"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196066677424902144", "edit_history_tweet_ids": ["1205482503194185728"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482503194185728"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291941914", "edit_history_tweet_ids": ["1205482482839248902"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:39:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482482839248902"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1328115318", "edit_history_tweet_ids": ["1205482434541871104"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:39:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482434541871104"}, {"text": "@RudyRiveraB Con raz\u00f3n se re\u00eda de la justicia el suicida.", "in_reply_to_user_id": "258172858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265", "edit_history_tweet_ids": ["1205482373485334529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205459450439573505"}], "created_at": "2019-12-13T13:39:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205482373485334529"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874662477606375424", "edit_history_tweet_ids": ["1205482317575262208"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205482317575262208"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "lang": "es", "id": "1205482316472164352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42799904", "edit_history_tweet_ids": ["1205482224541405185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205482224541405185"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314890186", "edit_history_tweet_ids": ["1205482209383264258"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:38:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482209383264258"}, {"text": "como se o estado liberal nunca matou ningu\u00e9m kkkk descolamento da realidade n\u00edveis catastr\u00f3ficos.", "in_reply_to_user_id": "106854331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106854331", "edit_history_tweet_ids": ["1205482182438989824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205481822047612933"}], "created_at": "2019-12-13T13:38:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482182438989824"}, {"text": "Una amiga del laburo esta deprimida y pusimos miranda para cantar y animarla. El primer tema empez\u00f3 diciendo: \u201chay alguien en tu vida\u201d y empez\u00f3 a llorar. \nYa estoy para ayuda al suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "137848088", "edit_history_tweet_ids": ["1205482127862779905"], "created_at": "2019-12-13T13:38:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205482127862779905"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: s\u00f3 discuss\u00e3o \ud83e\udd14\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f https://t.co/XgOgkTz1cw", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XgOgkTz1cw", "expanded_url": "https://twitter.com/Thattazinhaaa/status/1205464530563862528", "display_url": "twitter.com/Thattazinhaaa/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927228879835680768", "edit_history_tweet_ids": ["1205482100834676736"], "created_at": "2019-12-13T13:38:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482100834676736"}, {"text": "@Akasha_san tacones ....con el tobillo as\u00ed eres una suicida xD", "in_reply_to_user_id": "454952714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623238522", "edit_history_tweet_ids": ["1205482058375745536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Akasha_san", "id": "454952714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205480240430092289"}], "created_at": "2019-12-13T13:38:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205482058375745536"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213831521", "edit_history_tweet_ids": ["1205482033671286784"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:38:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205482033671286784"}, {"text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14800887", "edit_history_tweet_ids": ["1205482020413071363"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-13T13:38:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205482020413071363"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340326730", "edit_history_tweet_ids": ["1205481970370629633"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:37:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205481970370629633"}, {"text": "RT @cxsmic__girl: Pero leedlo, que despu\u00e9s veis malicia a las personas con tendencia suicida y hola, es un dolor tan real como cualquier ot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205481915513528320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cxsmic__girl", "id": "1189935889549578240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205480049622818817"}], "created_at": "2019-12-13T13:37:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205481915513528320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057413916693856257", "edit_history_tweet_ids": ["1205481879761248256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205481879761248256"}, {"text": "Notte 12 / 13 grave incidente sulla linea ferroviaria tra Alessandria e Torino, tra Villanova e Cambiano ; un ragazzo, probabilmente suicida, si \u00e8 gettato sotto il treno. Oltre al dispiacere per la tragedia vorrei... https://t.co/fP4JQHZ3BP", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fP4JQHZ3BP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1575334168/posts/10218380204487862/", "display_url": "facebook.com/1575334168/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1575334168/posts/10218380204487862/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511176935", "edit_history_tweet_ids": ["1205481851126734848"], "created_at": "2019-12-13T13:37:24.000Z", "lang": "it", "id": "1205481851126734848"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131671112658632705", "edit_history_tweet_ids": ["1205481692561051648"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:36:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481692561051648"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900150238966677504", "edit_history_tweet_ids": ["1205481581617537024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "created_at": "2019-12-13T13:36:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481581617537024"}, {"text": "@julemosz @brounow kskksksksk perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "743231410341875714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760968844034834432", "edit_history_tweet_ids": ["1205481554593669128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "julemosz", "id": "743231410341875714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205470329386258432"}], "created_at": "2019-12-13T13:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481554593669128"}, {"text": "@michelreportv @jguaido @OrlandoZ86 @eugeniaperret @Milagrosurb @AlexRow2 @AlvaroT66804156 @Emerson_VerdiAU @Mibelis @NuevaTec47 @rafaelgcurveloe Pues yo s\u00ed creo que \u00e9l no tiene vocaci\u00f3n suicida. Creo que la vocaci\u00f3n de \u00e9l es la de suicidarnos a nosotros.", "in_reply_to_user_id": "735473026712604673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "529463766", "edit_history_tweet_ids": ["1205481501002993665"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "eugeniaperret", "id": "1090016252"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "Milagrosurb", "id": "1253283998"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AlvaroT66804156", "id": "1154767753083052032"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "Mibelis", "id": "62145811"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "rafaelgcurveloe", "id": "65545515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205470960758984704"}], "created_at": "2019-12-13T13:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205481501002993665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142802355", "edit_history_tweet_ids": ["1205481454504800256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:35:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205481454504800256"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136013488231501825", "edit_history_tweet_ids": ["1205481435030835200"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:35:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481435030835200"}, {"text": "@Jorgebuxade Suicida.", "in_reply_to_user_id": "154110601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1205481300032937984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jorgebuxade", "id": "154110601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205450652333334528"}], "created_at": "2019-12-13T13:35:13.000Z", "lang": "en", "id": "1205481300032937984"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851928795783335936", "edit_history_tweet_ids": ["1205481294408421376"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:35:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481294408421376"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72176032", "edit_history_tweet_ids": ["1205481275441795072"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:35:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481275441795072"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099745954465566720", "edit_history_tweet_ids": ["1205481243174932485"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:34:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481243174932485"}, {"text": "RT @edenemfilho: 2021\n-Batman\n-Esquadr\u00e3o Suicida\n-Ad\u00e3o Negro\n\n2022\n-Shazam 2\n-Flash\n-Aquaman 2\n\n2023\n-Novos Deuses (?) \n-Tropa dos Lanterna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458680834", "edit_history_tweet_ids": ["1205481182097551362"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro\n\n2022"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.868, "type": "Other", "normalized_text": "Tropa dos Lanterna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205197597465600000"}], "created_at": "2019-12-13T13:34:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481182097551362"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308207172", "edit_history_tweet_ids": ["1205481144617177089"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T13:34:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205481144617177089"}, {"text": "Predecir suicidio es dif\u00edcil. La ideaci\u00f3n suicida tiene un valor predictivo positivo de alrededor de 1 en 60 casos. https://t.co/SDKsq88JEQ", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SDKsq88JEQ", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936", "edit_history_tweet_ids": ["1205480944486010880"], "created_at": "2019-12-13T13:33:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205480944486010880"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nG\u00eanio eu kkkkkk https://t.co/WmtpOVYTIl", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WmtpOVYTIl", "expanded_url": "https://twitter.com/Coee_Lc11/status/1205466264866562048", "display_url": "twitter.com/Coee_Lc11/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167473424555479040", "edit_history_tweet_ids": ["1205480937464700928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205466264866562048"}], "created_at": "2019-12-13T13:33:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480937464700928"}, {"text": "RT @D_Wrestlingifs: Tope suicida @AramisLuchador https://t.co/VKQQJ2sFYh", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VKQQJ2sFYh", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1205477544990007296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKQQJ2sFYh", "media_key": "16_1205477511414583298"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AramisLuchador", "id": "1162134083947962370"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17816486", "edit_history_tweet_ids": ["1205480852920123398"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205477544990007296"}], "created_at": "2019-12-13T13:33:26.000Z", "lang": "en", "id": "1205480852920123398"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626702732", "edit_history_tweet_ids": ["1205480829335592960"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:33:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480829335592960"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179721698486210568", "edit_history_tweet_ids": ["1205480756434354176"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:33:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480756434354176"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202216567", "edit_history_tweet_ids": ["1205480606097952768"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:32:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480606097952768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835140465007685632", "edit_history_tweet_ids": ["1205480591581466624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T13:32:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205480591581466624"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522115623", "edit_history_tweet_ids": ["1205480526817218561"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:32:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480526817218561"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707286849044217856", "edit_history_tweet_ids": ["1205480406209970181"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:31:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480406209970181"}, {"text": "Suicida \u00e9 foda kkkkkkkk https://t.co/eJ0uEHo4eI", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/eJ0uEHo4eI", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1684179282", "edit_history_tweet_ids": ["1205480231810879490"], "created_at": "2019-12-13T13:30:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480231810879490"}, {"text": "Suporte suicida jg com 98 de carne 0 ganks 20 min de jogo t\u00e1 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030693271", "edit_history_tweet_ids": ["1205480203927130113"], "created_at": "2019-12-13T13:30:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480203927130113"}, {"text": "Assisti o Homem de A\u00e7o novamente, o roteiro \u00e9 bom a dire\u00e7\u00e3o de Zack Snyder \u00e9 excelente mas v\u00ea o Super-Homem destruir a cidade inteira \u00e9 sacanagem, mesmo que ele tenha acabado de adquirir seus poderes totalmente, se t\u00e1 ligado quantos pessoas ele matou naquela batalha....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729844284577460225", "edit_history_tweet_ids": ["1205480097853181952"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480097853181952"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186933658491469824", "edit_history_tweet_ids": ["1205480095139409921"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480095139409921"}, {"text": "RT @JorxeByrne: @elhigadodmarita La evidencia es viajar x los rincones m\u00e1s olvidados del pa\u00eds y ver si lo que dice el texto se refleja en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052301121669267456", "edit_history_tweet_ids": ["1205480087405117441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JorxeByrne", "id": "134307007"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205152340900057089"}], "created_at": "2019-12-13T13:30:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205480087405117441"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339822435", "edit_history_tweet_ids": ["1205480081092685824"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:30:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480081092685824"}, {"text": "Pero leedlo, que despu\u00e9s veis malicia a las personas con tendencia suicida y hola, es un dolor tan real como cualquier otro https://t.co/8vZmr0jFvd", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/8vZmr0jFvd", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1189935889549578240", "edit_history_tweet_ids": ["1205480049622818817"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "created_at": "2019-12-13T13:30:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205480049622818817"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907826217952440320", "edit_history_tweet_ids": ["1205480035148283904"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:30:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205480035148283904"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198786866637615105", "edit_history_tweet_ids": ["1205479955699765248"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:29:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479955699765248"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710518174454837248", "edit_history_tweet_ids": ["1205479924083113984"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:29:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479924083113984"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3687300555", "edit_history_tweet_ids": ["1205479770508660737"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:29:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479770508660737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 116, "end": 131, "tag": "SiguemeyTeSigo"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "chelas"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "chelas"}, {"start": 148, "end": 154, "tag": "party"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "FelizViernes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "chelas"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "chelas"}]}, "text": "nSi a una persona le exita el asfixia....y se suicida ahorc\u00e1ndose... muere exitada????   #FelizViernes #BuenViernes #SiguemeyTeSigo #chelas #chelas #party", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759400602", "edit_history_tweet_ids": ["1205479697875972097"], "created_at": "2019-12-13T13:28:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205479697875972097"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392479086", "edit_history_tweet_ids": ["1205479652485152768"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T13:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205479652485152768"}, {"text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041079025207136256", "edit_history_tweet_ids": ["1205479622000947200"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "created_at": "2019-12-13T13:28:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479622000947200"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869317204675895296", "edit_history_tweet_ids": ["1205479568875802624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T13:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205479568875802624"}, {"text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158467960", "edit_history_tweet_ids": ["1205479400386502656"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "created_at": "2019-12-13T13:27:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205479400386502656"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179039725375516673", "edit_history_tweet_ids": ["1205479382019645440"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:27:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479382019645440"}, {"text": "@elpanfletope El suicida cobarde, que deja a sus mujeres e hijos con su problema, crey\u00f3 que acabando con su vida salvaguardaba su imagen, no sabe todo lo que se est\u00e1 descubriendo para verg\u00fcenza de sus herederos tanto familiares como pol\u00edticos.", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2742603425", "edit_history_tweet_ids": ["1205479374562004994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458760405262336"}], "created_at": "2019-12-13T13:27:34.000Z", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "lang": "es", "id": "1205479374562004994"}, {"text": "@esquinabaja Con el gran ejemplo de corrupci\u00f3n que instituciono tu padre suicida, con el tipo de congresistas  que diguen sus pasos van a querer hacer patria? Si el APRA y el Fujimorismo jodio, jode y seguira jodiendo si siguen existiendo.\nTu lo sabes porque eres producto de la plata facil.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084783450010411009", "edit_history_tweet_ids": ["1205479308116054016"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 185, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982356827877376"}], "created_at": "2019-12-13T13:27:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205479308116054016"}, {"text": "RT @mynestea: que tal escuadr\u00f3n suicida https://t.co/4ccGZuSWzW", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/4ccGZuSWzW", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1205431416764293120", "display_url": "twitter.com/meneame_net/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mynestea", "id": "422887885"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392835646", "edit_history_tweet_ids": ["1205479300453093376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205436595303784448"}], "created_at": "2019-12-13T13:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205479300453093376"}, {"text": "RT @mynestea: que tal escuadr\u00f3n suicida https://t.co/4ccGZuSWzW", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/4ccGZuSWzW", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1205431416764293120", "display_url": "twitter.com/meneame_net/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mynestea", "id": "422887885"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816068491", "edit_history_tweet_ids": ["1205479195012485120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205436595303784448"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205479195012485120"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359653570", "edit_history_tweet_ids": ["1205479185873068033"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479185873068033"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910340992829673474", "edit_history_tweet_ids": ["1205479176863703041"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479176863703041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59616956", "edit_history_tweet_ids": ["1205479137613352962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205479137613352962"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616901229", "edit_history_tweet_ids": ["1205479125902856193"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479125902856193"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398794951", "edit_history_tweet_ids": ["1205479091035656193"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479091035656193"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201901512458420227", "edit_history_tweet_ids": ["1205479019942166528"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:26:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205479019942166528"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148052552312938496", "edit_history_tweet_ids": ["1205478936056078338"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T13:25:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205478936056078338"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068163640359047168", "edit_history_tweet_ids": ["1205478839704526849"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:25:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478839704526849"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392851199", "edit_history_tweet_ids": ["1205478728240975873"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478728240975873"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981159836", "edit_history_tweet_ids": ["1205478700990513153"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478700990513153"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426848253", "edit_history_tweet_ids": ["1205478697752563717"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478697752563717"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624191509", "edit_history_tweet_ids": ["1205478695433097216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205478695433097216"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037714204", "edit_history_tweet_ids": ["1205478684355940353"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478684355940353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739883389453361152", "edit_history_tweet_ids": ["1205478623139909633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205478623139909633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Amici19"}]}, "text": "Alioscia esce da scuola e si suicida ve lo dico\n#Amici19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421100681", "edit_history_tweet_ids": ["1205478621235875840"], "created_at": "2019-12-13T13:24:34.000Z", "lang": "it", "id": "1205478621235875840"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183790795079462912", "edit_history_tweet_ids": ["1205478562297532416"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478562297532416"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911455809040797696", "edit_history_tweet_ids": ["1205478483281039366"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:24:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205478483281039366"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782305598134247424", "edit_history_tweet_ids": ["1205478464351981568"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:23:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205478464351981568"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396164641", "edit_history_tweet_ids": ["1205478357909028864"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:23:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478357909028864"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033339444655542272", "edit_history_tweet_ids": ["1205478304041644032"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:23:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478304041644032"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310474697", "edit_history_tweet_ids": ["1205478279882444801"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:23:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478279882444801"}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327032383", "edit_history_tweet_ids": ["1205478272336891904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-13T13:23:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205478272336891904"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882395977772093440", "edit_history_tweet_ids": ["1205478261620387840"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:23:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478261620387840"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574700898", "edit_history_tweet_ids": ["1205478197665697794"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478197665697794"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193000921", "edit_history_tweet_ids": ["1205478152887263232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205478152887263232"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285732017", "edit_history_tweet_ids": ["1205478129206267904"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478129206267904"}, {"text": "Que triste que se habla de la salud mental hasta que alguien se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188929547", "edit_history_tweet_ids": ["1205478051397586944"], "created_at": "2019-12-13T13:22:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205478051397586944"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865010601", "edit_history_tweet_ids": ["1205478041356587008"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478041356587008"}, {"text": "suicida, iludido, vive sofrendo por amor e n\u00e3o liga para mais NADA. igualzinho eu. https://t.co/8EIAss1NAd", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8EIAss1NAd", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1205458092789514241", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132865697464426496", "edit_history_tweet_ids": ["1205478035522232325"], "created_at": "2019-12-13T13:22:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478035522232325"}, {"text": "RT @aberdeen_rigby: so\u00f1\u00e9 que Eddowes reprob\u00f3 con 04 mi final de direcci\u00f3n, lo v\u00ed y fui a suicidarme al ba\u00f1o, pero mientras colgaba de la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025024143", "edit_history_tweet_ids": ["1205478024667418629"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Eddowes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476805316136960"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205478024667418629"}, {"text": "@alonealines @yeezaac se matou n\u00e9? o argumento kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "49085980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41645875", "edit_history_tweet_ids": ["1205478024638009344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alonealines", "id": "49085980"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "yeezaac", "id": "1008182880680464384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205476449249103873"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478024638009344"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493542203", "edit_history_tweet_ids": ["1205478008796135427"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205478008796135427"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394851230", "edit_history_tweet_ids": ["1205477988143251456"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T13:22:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205477988143251456"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164147431", "edit_history_tweet_ids": ["1205477930480144385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T13:21:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205477930480144385"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836943951567421441", "edit_history_tweet_ids": ["1205477806647451648"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:21:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477806647451648"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/WfRJsJOUrf", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/WfRJsJOUrf", "expanded_url": "https://twitter.com/davi_petrucci14/status/1205463456549408773", "display_url": "twitter.com/davi_petrucci1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189303874915651595", "edit_history_tweet_ids": ["1205477780919635969"], "created_at": "2019-12-13T13:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477780919635969"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198609075363336193", "edit_history_tweet_ids": ["1205477770383515648"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:21:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477770383515648"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197679172216348672", "edit_history_tweet_ids": ["1205477745771384833"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:21:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477745771384833"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195823593579515904", "edit_history_tweet_ids": ["1205477739802845189"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:21:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477739802845189"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193624632919822336", "edit_history_tweet_ids": ["1205477689282486273"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477689282486273"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083341786645520384", "edit_history_tweet_ids": ["1205477664930308099"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477664930308099"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195831335971180544", "edit_history_tweet_ids": ["1205477660350177280"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477660350177280"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853371779506745346", "edit_history_tweet_ids": ["1205477642247561217"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477642247561217"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960428635", "edit_history_tweet_ids": ["1205477616230305793"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477616230305793"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835925597293527043", "edit_history_tweet_ids": ["1205477601076293634"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477601076293634"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198501204625461249", "edit_history_tweet_ids": ["1205477573347573761"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477573347573761"}, {"text": "Tope suicida @AramisLuchador https://t.co/VKQQJ2sFYh", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/VKQQJ2sFYh", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1205477544990007296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKQQJ2sFYh", "media_key": "16_1205477511414583298"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AramisLuchador", "id": "1162134083947962370"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115708740638887936", "edit_history_tweet_ids": ["1205477544990007296"], "created_at": "2019-12-13T13:20:18.000Z", "lang": "en", "id": "1205477544990007296"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861339559220711425", "edit_history_tweet_ids": ["1205477543060660224"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477543060660224"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198603030280712199", "edit_history_tweet_ids": ["1205477542372749312"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477542372749312"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569561687", "edit_history_tweet_ids": ["1205477481559539713"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477481559539713"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106617719091277824", "edit_history_tweet_ids": ["1205477474890592256"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:20:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477474890592256"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853586683", "edit_history_tweet_ids": ["1205477461561135104"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477461561135104"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851831408461058048", "edit_history_tweet_ids": ["1205477448462274561"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477448462274561"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304011704", "edit_history_tweet_ids": ["1205477420775723010"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477420775723010"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278138138", "edit_history_tweet_ids": ["1205477419504873473"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205477419504873473"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180601909817860096", "edit_history_tweet_ids": ["1205477410243842048"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477410243842048"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413171197", "edit_history_tweet_ids": ["1205477382452391936"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477382452391936"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189614250169438208", "edit_history_tweet_ids": ["1205477229955895304"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477229955895304"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196068841476042752", "edit_history_tweet_ids": ["1205477223605645312"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:19:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477223605645312"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851859570280587265", "edit_history_tweet_ids": ["1205477215833595909"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477215833595909"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091172500032184321", "edit_history_tweet_ids": ["1205477203896614914"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477203896614914"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305500695", "edit_history_tweet_ids": ["1205477198037159936"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477198037159936"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967968856047222784", "edit_history_tweet_ids": ["1205477187748581377"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477187748581377"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199004055995080707", "edit_history_tweet_ids": ["1205477182497345537"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477182497345537"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67728139", "edit_history_tweet_ids": ["1205477181473857537"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477181473857537"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102432903777136640", "edit_history_tweet_ids": ["1205477181251567618"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477181251567618"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791073887", "edit_history_tweet_ids": ["1205477178785378304"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477178785378304"}, {"text": "Voc\u00ea j\u00e1 se matou hoje?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117589229348052992", "edit_history_tweet_ids": ["1205477151249752064"], "created_at": "2019-12-13T13:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477151249752064"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183022273042829319", "edit_history_tweet_ids": ["1205477125836476416"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477125836476416"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953326112", "edit_history_tweet_ids": ["1205477108623036416"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477108623036416"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107758189712420869", "edit_history_tweet_ids": ["1205477104772616192"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477104772616192"}, {"text": "@PaginaReal N\u00e3o, isso apenas ia fazer os outros sa\u00edrem mais ainda, e isso \u00e9 contra a comunidade, que era ser amigos se ajudar e tirar o stress da vida, todos levamos isso a serio mas ao mesmo tempo na brincadeira, como o @PaginaPolar que me enganou e me matou, mas eu ainda sou amigo dele.", "in_reply_to_user_id": "1142468511542984704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079198743021395968", "edit_history_tweet_ids": ["1205477073558618113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PaginaReal", "id": "1337132236215349253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205237252152012810"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477073558618113"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716985718757855233", "edit_history_tweet_ids": ["1205477069943128064"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477069943128064"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703313675", "edit_history_tweet_ids": ["1205477069783744512"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477069783744512"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71435434", "edit_history_tweet_ids": ["1205477048824860677"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477048824860677"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3185103880", "edit_history_tweet_ids": ["1205477045934940161"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477045934940161"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131713513141997568", "edit_history_tweet_ids": ["1205477006630178816"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205477006630178816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306977537", "edit_history_tweet_ids": ["1205476993673945089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205476993673945089"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315803327", "edit_history_tweet_ids": ["1205476993258737666"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476993258737666"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202919816224542721", "edit_history_tweet_ids": ["1205476971746074625"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:18:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476971746074625"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195825325441191936", "edit_history_tweet_ids": ["1205476924954480640"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476924954480640"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551994647", "edit_history_tweet_ids": ["1205476910916100097"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476910916100097"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315445180", "edit_history_tweet_ids": ["1205476898706472961"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476898706472961"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189532949185810433", "edit_history_tweet_ids": ["1205476853596733440"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476853596733440"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205260021", "edit_history_tweet_ids": ["1205476839436816387"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476839436816387"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607961086", "edit_history_tweet_ids": ["1205476824827998208"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476824827998208"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191060021628538880", "edit_history_tweet_ids": ["1205476808830922753"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476808830922753"}, {"text": "so\u00f1\u00e9 que Eddowes reprob\u00f3 con 04 mi final de direcci\u00f3n, lo v\u00ed y fui a suicidarme al ba\u00f1o, pero mientras colgaba de la cuerdita suicida hac\u00eda c\u00e1lculos para ver con qu\u00e9 promedio terminaba el curso teniendo esa nota. despert\u00e9 y yo segu\u00eda en pleno c\u00e1lculo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192777388658167808", "edit_history_tweet_ids": ["1205476805316136960"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Eddowes"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:17:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205476805316136960"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138665244195282944", "edit_history_tweet_ids": ["1205476774047444993"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476774047444993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "FineLine"}, {"start": 49, "end": 61, "tag": "HarryStyles"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "FineLine"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "HarryStyles"}]}, "text": "VAI SE FUDER FALLING ME MATOU DEMAIS \n\n#FineLine #HarryStyles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1214076470", "edit_history_tweet_ids": ["1205476771908521984"], "created_at": "2019-12-13T13:17:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476771908521984"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823965953855803392", "edit_history_tweet_ids": ["1205476771832979457"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476771832979457"}, {"text": "RT @diario24horas: Todo indica que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 por estr\u00e9s escolar https://t.co/I9Tt5VMsx9", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/I9Tt5VMsx9", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98734335", "edit_history_tweet_ids": ["1205476767475081222"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205417072068571136"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205476767475081222"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193055978926809088", "edit_history_tweet_ids": ["1205476759199727622"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476759199727622"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000787328833597441", "edit_history_tweet_ids": ["1205476742087008256"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:17:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476742087008256"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598847516", "edit_history_tweet_ids": ["1205476713997713414"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:16:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476713997713414"}, {"text": "@el_tope_suicida \u307e\u3058\u3001\u81ea\u7206\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u3051\u3069\u3001\u305d\u30fc\u3086\u30fc\u5974\u306b\u9650\u3063\u3066\u8eab\u4f53\u80fd\u529b\u3044\u3044\u306e\u307e\u3058\u3067\u4e0d\u516c\u5e73\u3060\u306a\u3063\u3066\u904b\u52d5\u795e\u7d4c\u7686\u7121\u30de\u30f3\u306f\u304a\u3082\u3044\u307e\u3075\u3002", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864738201100894208", "edit_history_tweet_ids": ["1205476687674146816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205473539685380098"}], "created_at": "2019-12-13T13:16:53.000Z", "lang": "ja", "id": "1205476687674146816"}, {"text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525263080", "edit_history_tweet_ids": ["1205476683740041216"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T13:16:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476683740041216"}, {"text": "RT @ramonacosta33: @Jovel_Alvarez: \"Yo pienso en Carla (Angola) como de las grandes equivocadas de esta historia: suicida enamorada del pod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073194143", "edit_history_tweet_ids": ["1205476625103671296"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ramonacosta33", "id": "216646024"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205405670465560577"}], "created_at": "2019-12-13T13:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205476625103671296"}, {"text": "Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! Kkkkkkkkk\n\nLUCASVIANA NO HOJE EM DIA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 5, "like_count": 156, "quote_count": 4}, "author_id": "180239020", "edit_history_tweet_ids": ["1205476600629932032"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:16:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476600629932032"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803034631155159041", "edit_history_tweet_ids": ["1205476585433944064"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:16:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476585433944064"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/VgznNhRAaF", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/VgznNhRAaF", "expanded_url": "https://twitter.com/fjp_sophia/status/1205354725492903936", "display_url": "twitter.com/fjp_sophia/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888997758161608704", "edit_history_tweet_ids": ["1205476309033504774"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205354725492903936"}], "created_at": "2019-12-13T13:15:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476309033504774"}, {"text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71088762", "edit_history_tweet_ids": ["1205476262908547072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "created_at": "2019-12-13T13:15:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205476262908547072"}, {"text": "@dvasconcellos7 Tubar\u00e3o se matou", "in_reply_to_user_id": "1013471746308091906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61868486", "edit_history_tweet_ids": ["1205476181874823169"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dvasconcellos7", "id": "1013471746308091906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205475666289971200"}], "created_at": "2019-12-13T13:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476181874823169"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316032048", "edit_history_tweet_ids": ["1205475929037910023"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475929037910023"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361041464", "edit_history_tweet_ids": ["1205475886235037697"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205475886235037697"}, {"text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225418794", "edit_history_tweet_ids": ["1205475880035868672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205475880035868672"}, {"text": "@Luizeuavisei @valtercamilo @izzynobre @jeanwyllys_real Isso prova que uma esquerda pode se opor a outra esquerda. Ser oposi\u00e7\u00e3o a um.movimento de esquerda n\u00e3o te torna de direita. Por isso julgar nazismo como de direita pq matou comunista n\u00e3o torna eles automaticamente de direita. Entendeu?", "in_reply_to_user_id": "125550198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178860433958195200", "edit_history_tweet_ids": ["1205475856409346048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luizeuavisei", "id": "125550198"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205475103909302273"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475856409346048"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/puzKaI3nRh", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/puzKaI3nRh", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanadd_/status/1205235063941668865", "display_url": "twitter.com/giovanadd_/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198274392373026816", "edit_history_tweet_ids": ["1205475788700758016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205235063941668865"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475788700758016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27253042", "edit_history_tweet_ids": ["1205475769767608320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205475769767608320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199516710", "edit_history_tweet_ids": ["1205475715547840514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}], "created_at": "2019-12-13T13:13:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205475715547840514"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/PsjwNTPf1p", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PsjwNTPf1p", "expanded_url": "https://twitter.com/rochax_lg/status/1205472141891817473", "display_url": "twitter.com/rochax_lg/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "1082275498057760769", "edit_history_tweet_ids": ["1205475703061450754"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205472141891817473"}], "created_at": "2019-12-13T13:12:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475703061450754"}, {"text": "Acabei de descobrir no anticast dessa semana q o walter benjamin se suicidou qd estava na espanha (tentando chegar \u00e0 inglaterra).. achou que ia ser entregue a g*stapo pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113067228", "edit_history_tweet_ids": ["1205475565064589312"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "walter benjamin"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:12:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475565064589312"}, {"text": "se eu n\u00e3o aparecer aqui amanh\u00e3 \u00e9 porque a isa me matou depois que eu contar o que eu fiz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785251668250230784", "edit_history_tweet_ids": ["1205475501911019520"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7607, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:12:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475501911019520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3952743743", "edit_history_tweet_ids": ["1205475479635017728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T13:12:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205475479635017728"}, {"text": "@Caluz_e Horroroso no es.\nEs muy poco estrat\u00e9gico y suicida.", "in_reply_to_user_id": "2387992147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55242012", "edit_history_tweet_ids": ["1205475281861038080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caluz_e", "id": "2387992147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205466702135345155"}], "created_at": "2019-12-13T13:11:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205475281861038080"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181909417983434752", "edit_history_tweet_ids": ["1205475182409867264"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:10:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475182409867264"}, {"text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387029607", "edit_history_tweet_ids": ["1205475142316548102"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-13T13:10:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205475142316548102"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365815523", "edit_history_tweet_ids": ["1205474995100618752"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:10:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205474995100618752"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3553882997", "edit_history_tweet_ids": ["1205474973843890177"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:10:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205474973843890177"}, {"text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030988839", "edit_history_tweet_ids": ["1205474897595715584"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T13:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205474897595715584"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175036114660450309", "edit_history_tweet_ids": ["1205474860094369796"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:09:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205474860094369796"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184140113", "edit_history_tweet_ids": ["1205474808953106433"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:09:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205474808953106433"}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando \u00f4\u00f4\u00f4\nE se saudade nao mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048005748989612032", "edit_history_tweet_ids": ["1205474635225214976"], "created_at": "2019-12-13T13:08:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205474635225214976"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/yH9T39OA6v", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yH9T39OA6v", "expanded_url": "https://t.co/yH9T39OA6v", "display_url": "t.co/yH9T39OA6v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1002760200162508800", "edit_history_tweet_ids": ["1205474261831421954"], "created_at": "2019-12-13T13:07:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205474261831421954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923679757", "edit_history_tweet_ids": ["1205474210728075264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "created_at": "2019-12-13T13:07:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205474210728075264"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198015438015344640", "edit_history_tweet_ids": ["1205474194466787328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T13:06:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1205474194466787328"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187819640115924993", "edit_history_tweet_ids": ["1205474136417546240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-13T13:06:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205474136417546240"}, {"text": "RT @noduerm0_: soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249055115", "edit_history_tweet_ids": ["1205474102234013697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noduerm0_", "id": "1473505329442918404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446145515905025"}], "created_at": "2019-12-13T13:06:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205474102234013697"}, {"text": "ou eles s\u00f3 n\u00e3o ligam pra r\u00f3tulos e se desprenderam de press\u00f5es sociais tlgd, vejo gente vagabunda do o ano todo, passa de boa, faz uma universidade e vira um profissional fodaaaaaa. E nem por isso se matou no ensino m\u00e9dio por causa de uns 5//6 de nota .", "in_reply_to_user_id": "1125246526564044802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125246526564044802", "edit_history_tweet_ids": ["1205473857861226496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205471935053942784"}], "created_at": "2019-12-13T13:05:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205473857861226496"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/nc16e9DQB9", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/nc16e9DQB9", "expanded_url": "https://twitter.com/davi_petrucci14/status/1205463456549408773", "display_url": "twitter.com/davi_petrucci1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "832669900317405184", "edit_history_tweet_ids": ["1205473841352527873"], "created_at": "2019-12-13T13:05:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205473841352527873"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816704912", "edit_history_tweet_ids": ["1205473628265107457"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T13:04:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205473628265107457"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975491420038598656", "edit_history_tweet_ids": ["1205473623026413569"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205473623026413569"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685579046", "edit_history_tweet_ids": ["1205473561026220033"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:04:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205473561026220033"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/qrSHgKT0Ej", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qrSHgKT0Ej", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicollevicto1/status/1205291757933604864", "display_url": "twitter.com/Nicollevicto1/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099702605876547585", "edit_history_tweet_ids": ["1205473516138749954"], "created_at": "2019-12-13T13:04:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205473516138749954"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122856105112215552", "edit_history_tweet_ids": ["1205473409561440256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:03:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205473409561440256"}, {"text": "@dcomiccs Poxa tem 6 filmes do esquadr\u00e3o suicida???", "in_reply_to_user_id": "920013368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877716902071685121", "edit_history_tweet_ids": ["1205473345141190657"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dcomiccs", "id": "920013368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472934879514625"}], "created_at": "2019-12-13T13:03:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205473345141190657"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613136520", "edit_history_tweet_ids": ["1205473256196710400"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:03:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205473256196710400"}, {"text": "M\u00e1s que desprecio por sus enemigos, lo que el suicida ten\u00eda claro era que todos los argumentos legales que ensayara -incluido alg\u00fan mal del cerebro- no lo salvar\u00eda de la c\u00e1rcel.// https://t.co/bHmdT3QnCv", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/bHmdT3QnCv", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438736065", "edit_history_tweet_ids": ["1205472987408928768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T13:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205472987408928768"}, {"text": "@mikaelydiass1 Eu tenho certeza que ele se suicidou pq n\u00e3o tem como", "in_reply_to_user_id": "848634054622801922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055922931", "edit_history_tweet_ids": ["1205472917464727552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mikaelydiass1", "id": "848634054622801922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472513423224832"}], "created_at": "2019-12-13T13:01:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472917464727552"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1205472873093173248"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T13:01:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205472873093173248"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5647632", "edit_history_tweet_ids": ["1205472822753144832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "created_at": "2019-12-13T13:01:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205472822753144832"}, {"text": "RT @diario24horas: Todo indica que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 por estr\u00e9s escolar https://t.co/I9Tt5VMsx9", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/I9Tt5VMsx9", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857674364", "edit_history_tweet_ids": ["1205472788125044738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205417072068571136"}], "created_at": "2019-12-13T13:01:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205472788125044738"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960579591374102528", "edit_history_tweet_ids": ["1205472742570647553"], "created_at": "2019-12-13T13:01:13.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1205472742570647553"}, {"text": "Eu n sei de onde meu padrasto tirou q eu me importo com as fofocas q ele tem pra falar, ou com ele \nO n\u00edvel de no\u00e7\u00e3o da pessoa \u00e9 menos q zero, s\u00f3 pode\nDevia se preocupar com a pr\u00f3pria vida e parar de falar merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744252718211010560", "edit_history_tweet_ids": ["1205472733020209152"], "created_at": "2019-12-13T13:01:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472733020209152"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040751408813953024", "edit_history_tweet_ids": ["1205472634093416449"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T13:00:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472634093416449"}, {"text": "@beremalfatti El \u00f3vulo se me suicida jajaja \ud83e\udd23 te paso el tel\u00e9fono x dm y te lo mando", "in_reply_to_user_id": "213298785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046546710330310656", "edit_history_tweet_ids": ["1205472580813111300"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472354073231360"}], "created_at": "2019-12-13T13:00:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205472580813111300"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935284654357270529", "edit_history_tweet_ids": ["1205472531114811392"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T13:00:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205472531114811392"}, {"text": "@dcomiccs Esquadr\u00e3o suicida???", "in_reply_to_user_id": "920013368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877716902071685121", "edit_history_tweet_ids": ["1205472444947021825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dcomiccs", "id": "920013368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472037864640512"}], "created_at": "2019-12-13T13:00:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472444947021825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925", "edit_history_tweet_ids": ["1205472437011386369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "created_at": "2019-12-13T13:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205472437011386369"}, {"text": "RT @modjoxod101: @EulalioSaldana @AytoAlcalaH @MariaArangurenV @AHMedioAmbiente @enriquenoju @javiRpalacios Podrian haber aprovechado y pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157452518210854918", "edit_history_tweet_ids": ["1205472433534320640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "modjoxod101", "id": "716142495"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "EulalioSaldana", "id": "1197830419376418816"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "MariaArangurenV", "id": "138662777"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "AHMedioAmbiente", "id": "376725269"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "enriquenoju", "id": "2738117248"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "javiRpalacios", "id": "270990253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205467742884773890"}], "created_at": "2019-12-13T12:59:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205472433534320640"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1205472386738532352"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T12:59:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205472386738532352"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214510537", "edit_history_tweet_ids": ["1205472381629808640"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:59:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205472381629808640"}, {"text": "@desechalabici Ay el de se me suicida el \u00fatero y el de perate los preciso", "in_reply_to_user_id": "1046546710330310656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "213298785", "edit_history_tweet_ids": ["1205472354073231360"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "perate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205471843303460866"}], "created_at": "2019-12-13T12:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205472354073231360"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/WjxZKcWN1j", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/WjxZKcWN1j", "expanded_url": "https://twitter.com/davi_petrucci14/status/1205463456549408773", "display_url": "twitter.com/davi_petrucci1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2408053877", "edit_history_tweet_ids": ["1205472141891817473"], "created_at": "2019-12-13T12:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472141891817473"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024261262061051905", "edit_history_tweet_ids": ["1205471879135453185"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:57:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205471879135453185"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4447084775", "edit_history_tweet_ids": ["1205471730258653184"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:57:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205471730258653184"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523812432", "edit_history_tweet_ids": ["1205471682359701504"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205471682359701504"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027690640694550528", "edit_history_tweet_ids": ["1205471608862912514"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:56:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205471608862912514"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983176583426002945", "edit_history_tweet_ids": ["1205471505578102784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T12:56:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205471505578102784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712799626", "edit_history_tweet_ids": ["1205471369594585093"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:55:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205471369594585093"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29911769", "edit_history_tweet_ids": ["1205471365752483841"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:55:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205471365752483841"}, {"text": "Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU ASISTAS A SU ENTIERRO, QUE EL AL TUYO. TE ASEGURO QUE DESPUES QUE TE ASESINE, NO SE SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "134678940", "edit_history_tweet_ids": ["1205471361516425219"], "created_at": "2019-12-13T12:55:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205471361516425219"}, {"text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793576278", "edit_history_tweet_ids": ["1205471341576634373"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T12:55:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205471341576634373"}, {"text": "A segunda ele matou com a mesma facilidade, mas a terceira foi a pior, mano. Ele se aproximou de mim e sorriu \"voc\u00ea gosta disso n\u00e9? Voc\u00ea gosta\" e deu apenas um furo no pesco\u00e7o da menina com o machado. E ficou assim, sabe? Ele amea\u00e7ava vez ap\u00f3s outra que ia matar ela enquanto ela", "in_reply_to_user_id": "733277037767581696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733277037767581696", "edit_history_tweet_ids": ["1205471306214457346"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205470716755369985"}], "created_at": "2019-12-13T12:55:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205471306214457346"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29318613", "edit_history_tweet_ids": ["1205470949509881856"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:54:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205470949509881856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919555703714525186", "edit_history_tweet_ids": ["1205470840961355777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T12:53:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205470840961355777"}, {"text": "Cuando te quieres hacer el importe usando una expresi\u00f3n de un corrupto suicida ante la inminente prisi\u00f3n.. IMB\u00c9CIL! https://t.co/PS3OxdyTH5", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PS3OxdyTH5", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1205458186528002048", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259891218", "edit_history_tweet_ids": ["1205470776956198912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205458186528002048"}], "created_at": "2019-12-13T12:53:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205470776956198912"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162966271", "edit_history_tweet_ids": ["1205470711503998977"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:53:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205470711503998977"}, {"text": "@kusa65 Essere contro l'Europa non \u00e8 per forza scelta suicida. Io sono per l'Europa, ma se l'Europa \u00e8 questa delle banche e dei partiti filo-capitalisti in cui le multinazionali ricattano i governi, non sta bene neanche a me. La mia idea di Europa \u00e8 ben altra.", "in_reply_to_user_id": "1362735834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034142864282984448", "edit_history_tweet_ids": ["1205470383165587462"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kusa65", "id": "1362735834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205466812537856000"}], "created_at": "2019-12-13T12:51:50.000Z", "lang": "it", "id": "1205470383165587462"}, {"text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420004272", "edit_history_tweet_ids": ["1205470009029529600"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T12:50:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205470009029529600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131645503890960384", "edit_history_tweet_ids": ["1205469926183620609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}], "created_at": "2019-12-13T12:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205469926183620609"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155733779887132673", "edit_history_tweet_ids": ["1205469611388370946"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T12:48:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205469611388370946"}, {"text": "Odeio mais ainda quem acha que suicida n\u00e3o tem voz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319103082", "edit_history_tweet_ids": ["1205469446376239109"], "created_at": "2019-12-13T12:48:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205469446376239109"}, {"text": "eu e minha m\u00e3e ficamos chocada/indignada quando algu\u00e9m q fazer uma cirurgia in\u00fatil, enquanto a gente se matou p pagar a minha e ela n t\u00e1 conseguindo fazer a dela pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569257154", "edit_history_tweet_ids": ["1205469351228461056"], "created_at": "2019-12-13T12:47:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205469351228461056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149721925", "edit_history_tweet_ids": ["1205469344286695425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:47:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205469344286695425"}, {"text": "Que delicia!!!\nO filho da Norma se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1850076451", "edit_history_tweet_ids": ["1205469256982417408"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Norma"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:47:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205469256982417408"}, {"text": "@MrciaAmadeuHele @amadeuasf @OGloboPolitica @LulaOficial Vc ja olhou a lista do Coaf? D\u00e1 uma olhada e veja se tem algum partido inocente. Vc tem que perguntar quem matou o Celso Daniel, o Toninho do PT de Campinas, quem pagou o Ad\u00e9lio, quem pagou os hackers, onde est\u00e3o as mensagens originais?", "in_reply_to_user_id": "1093579494462554112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093579494462554112", "edit_history_tweet_ids": ["1205469064019226624"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.2872, "type": "Organization", "normalized_text": "Coaf"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.7675, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.5889, "type": "Organization", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MrciaAmadeuHele", "id": "807816109"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "amadeuasf", "id": "791991837007503361"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204444423058268160"}], "created_at": "2019-12-13T12:46:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205469064019226624"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047157064345243648", "edit_history_tweet_ids": ["1205469059145441280"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:46:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205469059145441280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842229871", "edit_history_tweet_ids": ["1205468987632414721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205468987632414721"}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864781328", "edit_history_tweet_ids": ["1205468985522892800"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "created_at": "2019-12-13T12:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205468985522892800"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109150320", "edit_history_tweet_ids": ["1205468872410828801"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:45:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205468872410828801"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990099167002464256", "edit_history_tweet_ids": ["1205468784435163136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T12:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205468784435163136"}, {"text": "Ceis tem que aprender a cuidar da pr\u00f3pria vida gente, n\u00e3o curte, n\u00e3o usa e acabou cada um segue sua vida https://t.co/UWK665eJcl", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/UWK665eJcl", "expanded_url": "https://t.co/UWK665eJcl", "display_url": "t.co/UWK665eJcl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715004362821668864", "edit_history_tweet_ids": ["1205468572501319680"], "created_at": "2019-12-13T12:44:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205468572501319680"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164823446", "edit_history_tweet_ids": ["1205468499390283778"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T12:44:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205468499390283778"}, {"text": "Una monja se suicida en una abad\u00eda rumana y el Vaticano env\u00eda a un sacerdote y una novicia a investigar lo sucedido. Lo que ambos encuentran all\u00e1 es un secreto perverso que los enfrentar\u00e1 cara a cara con el mal en su esencia m\u00e1s pura. \u00a1No te pierdas La Monja! https://t.co/4oUbTtkVl8", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4oUbTtkVl8", "expanded_url": "https://twitter.com/SKYCostaRica/status/1205468470688788480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4oUbTtkVl8", "media_key": "3_1205468467920539648"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432457949", "edit_history_tweet_ids": ["1205468470688788480"], "created_at": "2019-12-13T12:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205468470688788480"}, {"text": "@EulalioSaldana @AytoAlcalaH @MariaArangurenV @AHMedioAmbiente @enriquenoju @javiRpalacios Podrian haber aprovechado y presentado el paso de cebra suicida que esta en la misma Plaza del Barro.@MueveteX https://t.co/QgULHbr5af", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/QgULHbr5af", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1205467742884773890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgULHbr5af", "media_key": "3_1205467720038436865"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/QgULHbr5af", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1205467742884773890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgULHbr5af", "media_key": "3_1205467720088772609"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 190, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EulalioSaldana", "id": "1197830419376418816"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MariaArangurenV", "id": "138662777"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "AHMedioAmbiente", "id": "376725269"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "enriquenoju", "id": "2738117248"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "javiRpalacios", "id": "270990253"}, {"start": 192, "end": 201, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197830419376418816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716142495", "edit_history_tweet_ids": ["1205467742884773890"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205444213929852928"}], "created_at": "2019-12-13T12:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205467742884773890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327130653", "edit_history_tweet_ids": ["1205467647351181312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:40:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205467647351181312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853810910", "edit_history_tweet_ids": ["1205467586202361856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:40:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205467586202361856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "GustavoGorriti"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "RafaelVela"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoGorriti"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelVela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlexPeKeaton", "id": "891401336369143808"}, {"start": 70, "end": 76, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "JoseDomingoPer", "id": "1070495904417890304"}]}, "text": "RT @AlexPeKeaton: Gracias a la valent\u00eda y coraje de #GustavoGorriti e @IDL_R, los fiscales #RafaelVela, @JoseDomingoPer y el juez @CCarguan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574108005", "edit_history_tweet_ids": ["1205467332354535425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123477266774855682"}], "created_at": "2019-12-13T12:39:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205467332354535425"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070338021587935232", "edit_history_tweet_ids": ["1205467321306882048"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:39:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205467321306882048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285340084", "edit_history_tweet_ids": ["1205467122987610112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205467122987610112"}, {"text": "@LogosW Despu\u00e9s se suicida y se vuelve la prota de un isekai", "in_reply_to_user_id": "959220478563860480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "166331967", "edit_history_tweet_ids": ["1205467050166145024"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "isekai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LogosW", "id": "959220478563860480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205377371651616768"}], "created_at": "2019-12-13T12:38:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205467050166145024"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/YiyKHejvrA", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/YiyKHejvrA", "expanded_url": "https://twitter.com/skytobibi/status/1205318716713553920", "display_url": "twitter.com/skytobibi/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173259072625356801", "edit_history_tweet_ids": ["1205466890350596097"], "created_at": "2019-12-13T12:37:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466890350596097"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127419889", "edit_history_tweet_ids": ["1205466889360748546"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:37:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205466889360748546"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083884962535927814", "edit_history_tweet_ids": ["1205466874844209155"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:37:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466874844209155"}, {"text": "@Donvix En esos casos no hace ni falta responsabilizarlos. Juro que los sufrimientos m\u00e1s grandes que he visto en la cl\u00ednica, son a partir de la culpa  y la verg\u00fcenza con la que viven las familias de suicidas.  El suicida se mata y mata a otros en vida.", "in_reply_to_user_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "225168121", "edit_history_tweet_ids": ["1205466729922453504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461803729215488"}], "created_at": "2019-12-13T12:37:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205466729922453504"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927333271997784064", "edit_history_tweet_ids": ["1205466458743955456"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T12:36:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205466458743955456"}, {"text": "@alvxaro eu e minha irm\u00e3 td hora, a gente ainda n\u00e3o se matou pq deus \u00e9 conosco", "in_reply_to_user_id": "941304403054727169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195129239852466176", "edit_history_tweet_ids": ["1205466457112481793"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alvxaro", "id": "941304403054727169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205145100868870144"}], "created_at": "2019-12-13T12:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466457112481793"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nG\u00eanio eu kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1200397953812316161", "edit_history_tweet_ids": ["1205466264866562048"], "created_at": "2019-12-13T12:35:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466264866562048"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912214294", "edit_history_tweet_ids": ["1205466256847069184"], "created_at": "2019-12-13T12:35:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466256847069184"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499365212", "edit_history_tweet_ids": ["1205466221535088640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T12:35:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205466221535088640"}, {"text": "@RayAnthonyCR @gvillasis @recisneros @GiovannaCP La l\u00e1stima es que se le haya elegido nuevamente presidente a pesar de todos los indicios de corrupci\u00f3n de este cobarde suicida...", "in_reply_to_user_id": "230914090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "80435894", "edit_history_tweet_ids": ["1205466215512195072"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205170070370050050"}], "created_at": "2019-12-13T12:35:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205466215512195072"}, {"text": "@thaysheloysa Com certeza o pior, pq esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a e etc s\u00e3o super filma\u00e7os n\u00e9 kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "453135820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249318739", "edit_history_tweet_ids": ["1205466009186054144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thaysheloysa", "id": "453135820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205236178011725824"}], "created_at": "2019-12-13T12:34:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466009186054144"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355826127", "edit_history_tweet_ids": ["1205465940479107073"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:34:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205465940479107073"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28262544", "edit_history_tweet_ids": ["1205465925224402944"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T12:34:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205465925224402944"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/rjtECEqjB8 https://t.co/C1EmeVY3OW", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/rjtECEqjB8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLCYSZ", "display_url": "dlvr.it/RLCYSZ"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/C1EmeVY3OW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaVillegas_/status/1205465908417724417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1EmeVY3OW", "media_key": "3_1205465906366693376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176664382706737152", "edit_history_tweet_ids": ["1205465908417724417"], "created_at": "2019-12-13T12:34:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205465908417724417"}, {"text": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q o maicon se suicidou tbm\neu n to acreditando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887368379341950977", "edit_history_tweet_ids": ["1205465863442325504"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "maicon"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:33:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205465863442325504"}, {"text": "@_celiacastilla @hugo_lgns se suicida", "in_reply_to_user_id": "894562308692865028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3207969647", "edit_history_tweet_ids": ["1205465788775378944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_celiacastilla", "id": "894562308692865028"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "hugo_lgns", "id": "1133657184435351552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461979894296576"}], "created_at": "2019-12-13T12:33:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205465788775378944"}, {"text": "Mal ah\u00ed que te manoseen y  no poder hacer nada, ahre que yo siempre les pego o los puteo si veo que son muy grandotes, porque no soy cagona pero tampoco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194397522774638592", "edit_history_tweet_ids": ["1205465765937373184"], "created_at": "2019-12-13T12:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205465765937373184"}, {"text": "RT @mileniotv: Joven del ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/Pe2z407XfM https://t.co/wPnlUZTL3l", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Pe2z407XfM", "expanded_url": "http://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPnlUZTL3l", "expanded_url": "https://twitter.com/mileniotv/status/1205464187247452160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPnlUZTL3l", "media_key": "3_1205464179622187008"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mileniotv", "id": "103963822"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164540191", "edit_history_tweet_ids": ["1205465732571631616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205464187247452160"}], "created_at": "2019-12-13T12:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205465732571631616"}, {"text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera M\u00e1s metabasuras del cobarde suicida...", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80435894", "edit_history_tweet_ids": ["1205465461321850880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T12:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205465461321850880"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141034747", "edit_history_tweet_ids": ["1205464912614572032"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:30:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205464912614572032"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784489669568311296", "edit_history_tweet_ids": ["1205464828535590912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T12:29:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205464828535590912"}, {"text": "El Reino Unido se suicida votando al payaso Johnson.Pero el resultado en Escocia preanuncia su pronta https://t.co/uHPZdHovT3 menos algo para celebrar", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uHPZdHovT3", "expanded_url": "http://independencia.Al", "display_url": "independencia.Al"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8745, "type": "Place", "normalized_text": "Escocia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844305772372725764", "edit_history_tweet_ids": ["1205464786512830464"], "created_at": "2019-12-13T12:29:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205464786512830464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89595962", "edit_history_tweet_ids": ["1205464669684523008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205464669684523008"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nfoda tlgd https://t.co/ew3H0hspmb", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ew3H0hspmb", "expanded_url": "https://twitter.com/gematos_/status/1205196200858791937", "display_url": "twitter.com/gematos_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4408971088", "edit_history_tweet_ids": ["1205464650499985411"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205196200858791937"}], "created_at": "2019-12-13T12:29:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205464650499985411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84132857", "edit_history_tweet_ids": ["1205464563107254273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:28:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205464563107254273"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241627786", "edit_history_tweet_ids": ["1205464366365237248"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:27:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205464366365237248"}, {"text": "RT @alemo781: @casdeiro @JorgeRiechmann Cuando la \"raz\u00f3n de estado\", que les lleva a la defensa de sectores estrat\u00e9gicos (transporte, energ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103257570", "edit_history_tweet_ids": ["1205464337667776512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "casdeiro", "id": "103257570"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205418219026157568"}], "created_at": "2019-12-13T12:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205464337667776512"}, {"text": "Joven del ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/Pe2z407XfM https://t.co/wPnlUZTL3l", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Pe2z407XfM", "expanded_url": "http://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wPnlUZTL3l", "expanded_url": "https://twitter.com/mileniotv/status/1205464187247452160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPnlUZTL3l", "media_key": "3_1205464179622187008"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "103963822", "edit_history_tweet_ids": ["1205464187247452160"], "created_at": "2019-12-13T12:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205464187247452160"}, {"text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Siguen saliendo a la luz las fechor\u00edas de AGP...y el @partidoaprista sigue negando todo en una actitud suicida en lugar de deslindar con la Mafia Alanista que tom\u00f3 ese partido...que tienen que decir @Mauriciomulder @MijaelGLP @JVelasquezQ Jorge del Castillo @nidiavilchez ???", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "912516751774175234", "edit_history_tweet_ids": ["1205464143232454656"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Mafia Alanista"}, {"start": 362, "end": 379, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "partidoaprista", "id": "50533948"}, {"start": 322, "end": 337, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 349, "end": 361, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 381, "end": 394, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T12:27:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205464143232454656"}, {"text": "@KarlaCalle @IDL_R El Sr. Nava presenci\u00f3 la entrega de loncheras con dinero sucio al ladr\u00f3n cobarde suicida, entonces, \u00bfusted cree que el Sr. Nava se desplazaba, en todo momento, con una c\u00e1mara fotogr\u00e1fica colgada al cuello como reportero gr\u00e1fico? \ud83e\udd74 \u00bfO qu\u00e9 tipo de pruebas espera usted? \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710292692232708096", "edit_history_tweet_ids": ["1205464119878533120"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3199, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461768291672064"}], "created_at": "2019-12-13T12:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205464119878533120"}, {"text": "o cara: \"o seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o ou um reboot?\"\n\nJames Gunn: \"s\u00f3 existem essas duas op\u00e7\u00f5es?\"\n\nalgu\u00e9m me explica https://t.co/zmcMCHhtjG", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/zmcMCHhtjG", "expanded_url": "https://twitter.com/KalielDavis/status/1205464047686242304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmcMCHhtjG", "media_key": "3_1205464038479683584"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057425296033497088", "edit_history_tweet_ids": ["1205464047686242304"], "created_at": "2019-12-13T12:26:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205464047686242304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148052552312938496", "edit_history_tweet_ids": ["1205463995697811456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:26:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205463995697811456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36320722", "edit_history_tweet_ids": ["1205463714092199937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T12:25:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205463714092199937"}, {"text": "mano eu n\u00e3o acredito que a Jennifer Niven desenvolveu um dos melhores personagens dos livros jovem adulto que tem depress\u00e3o, transtorno de personalidade, ataques de p\u00e2nico pro cara vir e falar que ele se suicidou pra encorajar uma menina branca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114359909313806338", "edit_history_tweet_ids": ["1205463642952650754"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer Niven"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:25:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205463642952650754"}, {"text": "nunca assistiram esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "764215581142818817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764215581142818817", "edit_history_tweet_ids": ["1205463607959531522"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205463534982881281"}], "created_at": "2019-12-13T12:24:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205463607959531522"}, {"text": "@hi_maduds @696tey @ar_adriano @bbimoreiraa @marcinhaflpa @biroletado @pseu_beloved @rafhaturati @ederrlopess @Srevolts91 @g1 Eles n\u00e3o sairam atirando,eles come\u00e7aram a atirar quando viram que o cara ia atirar tbm,se n\u00e3o n\u00e3o ia rolar tiroteio dentro do apto. E o trafica se matou,ele atirou contra a pr\u00f3pria cabe\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "1626448956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "65820067", "edit_history_tweet_ids": ["1205463601995108352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hi_maduds", "id": "1626448956"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ar_adriano", "id": "344965817"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "bbimoreiraa", "id": "1012875569166417921"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "marcinhaflpa", "id": "404335073"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "biroletado", "id": "1172261244100841490"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "rafhaturati", "id": "1112787377674768391"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "ederrlopess", "id": "2780304191"}, {"start": 122, "end": 125, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461530499784709"}], "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205463601995108352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205463601286389761"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132924469", "edit_history_tweet_ids": ["1205463555547418630"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T12:24:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205463555547418630"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74087894", "edit_history_tweet_ids": ["1205463419329142784"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T12:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205463419329142784"}, {"text": "RT @Doneduardo1: @Hipokinetico @brujadelsure \u00bf Pepe Auth en la Santa Cena ? \u00a1\u00a1w\u00e1cala!!\nMenos mal que sabemos que ese personaje se suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136722454347419648", "edit_history_tweet_ids": ["1205463403927678978"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Auth"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Doneduardo1", "id": "1122606584339804162"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Hipokinetico", "id": "67354668"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "brujadelsure", "id": "1345997576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205460121092050944"}], "created_at": "2019-12-13T12:24:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205463403927678978"}, {"text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249753633", "edit_history_tweet_ids": ["1205463336789430272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "created_at": "2019-12-13T12:23:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205463336789430272"}, {"text": "Dramma a Padova: donna si suicida tagliando il filo del pacemaker https://t.co/e9HtLF5eWI https://t.co/UEVpPG7miF", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/e9HtLF5eWI", "expanded_url": "https://ift.tt/34gD30J", "display_url": "ift.tt/34gD30J"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/UEVpPG7miF", "expanded_url": "https://twitter.com/tribuna_treviso/status/1205462990339878913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEVpPG7miF", "media_key": "3_1205462989241012224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97193301", "edit_history_tweet_ids": ["1205462990339878913"], "created_at": "2019-12-13T12:22:27.000Z", "lang": "it", "id": "1205462990339878913"}, {"text": "eu n\u00e3o sei quem mais me matou, se foi o hyunjin,, como sempre,, ou o lix pq olha.....", "in_reply_to_user_id": "4005752775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4005752775", "edit_history_tweet_ids": ["1205462660566962177"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "lix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205462273256513537"}], "created_at": "2019-12-13T12:21:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1205462660566962177"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/2S3f6o8kNa", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2S3f6o8kNa", "expanded_url": "https://twitter.com/mvitoriareis/status/1205165981921939461", "display_url": "twitter.com/mvitoriareis/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1064627764727291906", "edit_history_tweet_ids": ["1205462610163970050"], "created_at": "2019-12-13T12:20:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205462610163970050"}, {"text": "Si no le temen a nada, tienen un problema mental, viven con la ideaci\u00f3n suicida. El instinto de supervivencia es base de la psiquis humana. https://t.co/O2Cp0dfs6f", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/O2Cp0dfs6f", "expanded_url": "https://twitter.com/k_de__kid/status/1205193405288124416", "display_url": "twitter.com/k_de__kid/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63168608", "edit_history_tweet_ids": ["1205462344819716097"], "created_at": "2019-12-13T12:19:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205462344819716097"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437904388", "edit_history_tweet_ids": ["1205462286732800000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T12:19:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205462286732800000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201368452", "edit_history_tweet_ids": ["1205462195980648448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T12:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205462195980648448"}, {"text": "RT @PedroLucas71: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195433300455837698", "edit_history_tweet_ids": ["1205462186786803714"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205177212971999233"}], "created_at": "2019-12-13T12:19:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205462186786803714"}, {"text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189489993003208706", "edit_history_tweet_ids": ["1205462151579746306"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T12:19:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205462151579746306"}, {"text": "Mano a mina quase se matou por causa da merda da droga q ela usou, ninguem ficou e nem ajudou a mina e tem gente fazendo piada do tipo \n \"nossa q q vc viu pra se jogar em\"\n\"Que brisa foi essa\"\n\"Achou q era um passaro?\"\nMano a mina quase se matou e ninguem tem a merda da empatia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598155300", "edit_history_tweet_ids": ["1205462134257324033"], "created_at": "2019-12-13T12:19:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205462134257324033"}, {"text": "@RofegaUvieu Si las hay ,se manejan en salud mental all\u00ed llevan un control sobre este tipo de muerte ,ponen la alerta en cuanto alguien muestra ideaci\u00f3n suicida ya que es elvado el % que lo lleva a cabo .La estad\u00edstica indica por sexos,edad y patologia", "in_reply_to_user_id": "1201780646089236480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375277250", "edit_history_tweet_ids": ["1205462122118991873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RofegaUvieu", "id": "1201780646089236480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205443936443142144"}], "created_at": "2019-12-13T12:19:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205462122118991873"}, {"text": "Nego acha que eu fa\u00e7o enfermagem de gra\u00e7a, se eu quiser pedir ALTA mesmo sendo suicida de e +18 eu posso sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319103082", "edit_history_tweet_ids": ["1205462051897913344"], "created_at": "2019-12-13T12:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205462051897913344"}, {"text": "@LaBlanche_Mex Un pleito familiar, una frustraci\u00f3n amorosa o un baj\u00f3n de ciertas sustancias en el organismo tambi\u00e9n son disparadores y nadie responsabilizar\u00eda por ellos al familiar, la pareja o al organismo del propio suicida por ello. Ese es todo mi punto.", "in_reply_to_user_id": "225168121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1205461803729215488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375371878600704"}], "created_at": "2019-12-13T12:17:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205461803729215488"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919662568657993728", "edit_history_tweet_ids": ["1205461267097350151"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T12:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205461267097350151"}, {"text": "@G_Alveess NEGO VEM DEFENDER DROGA SENDO QUE A MINA FALOU QUE QUASE SE MATOU ALUCINADA\n\n0 no\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "378068804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182380681852342272", "edit_history_tweet_ids": ["1205461193613348866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g_alveess", "id": "1555746275706159104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205460445232074753"}], "created_at": "2019-12-13T12:15:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205461193613348866"}, {"text": "brigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/4n6gMNZtvb", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/4n6gMNZtvb", "expanded_url": "https://twitter.com/yasmimsaloio/status/1205350906075713536", "display_url": "twitter.com/yasmimsaloio/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "913192803471110145", "edit_history_tweet_ids": ["1205461029259563010"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350906075713536"}], "created_at": "2019-12-13T12:14:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1205461029259563010"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261734104", "edit_history_tweet_ids": ["1205460989765996544"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T12:14:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205460989765996544"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4316, "tweet_count": 17916, "listed_count": 2}, "username": "TonMattos", "location": "Jaboticabal,SP", "name": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mattos", "id": "915575671707009032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 183, "tweet_count": 5669, "listed_count": 2}, "username": "cryingxjisung", "name": "jekiss \ud811\ude13\u0338", "id": "1165425622421790722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114362, "listed_count": 7}, "username": "Dosty47", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 246, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "username": "max_alencar", "name": "maximus", "id": "2220643596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 4154, "tweet_count": 11275, "listed_count": 5}, "username": "Juliana56181986", "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35EU AMO A JULIETTE \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83d\ude0d", "id": "1193638064716963842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 1438, "tweet_count": 59872, "listed_count": 3}, "username": "grazycomments", "location": "Salvador, Ba\u00eaa", "name": "Grazi \ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "180239020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41417, "following_count": 997, "tweet_count": 829364, "listed_count": 446}, "username": "Donvix", "location": "Oriente.", "name": "DonVix", "id": "21450023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 3488, "tweet_count": 7257, "listed_count": 1}, "username": "nesso_nesso_", "name": "EduardoRuiz-Quiron", "id": "2981513080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 7, "tweet_count": 10071, "listed_count": 2}, "username": "pcmasterwait", "name": "pcmasterwait", "id": "951808700351688704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 842, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "username": "nicolyygill", "location": "foz do igua\u00e7u ", "name": "NG \ud83e\udd91", "id": "1130276883256565763"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 524, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "username": "Medeirosxxcami", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Cami", "id": "1002760200162508800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1829, "tweet_count": 4613, "listed_count": 0}, "username": "NetoVazp", "name": "Neto", "id": "343674330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 887, "tweet_count": 15559, "listed_count": 39}, "username": "bomberosvolvgr", "location": "Valle Gran Rey, Spain", "name": "B.V. Valle Gran Rey", "id": "1445814499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17052, "following_count": 131, "tweet_count": 7819, "listed_count": 132}, "username": "BomberosTf", "location": "Tenerife - Espa\u00f1a", "name": "Bomberos de Tenerife", "id": "522211824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1900, "tweet_count": 33095, "listed_count": 3}, "username": "Kxrynx_", "name": "donzela", "id": "2149421460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 720, "tweet_count": 131192, "listed_count": 8}, "username": "mychemicalmath", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "math", "id": "457637742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 413, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "username": "BinnchoMarino", "location": "CDMX , XCALAK , VALLE DE BRAVO", "name": "EEstrada", "id": "770281655722467329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180846, "following_count": 839, "tweet_count": 247179, "listed_count": 781}, "username": "econokafka", "location": "CanalTelegram: t.me/econokafka", "name": "Sergio Negrete C\u00e1rdenas", "id": "1639334120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}, "username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza", "id": "883189569801289729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1792, "tweet_count": 129743, "listed_count": 44}, "username": "Enneko", "location": "Navarra", "name": "Eneko Abal", "id": "88825814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "username": "alemo781", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Conlacomidanosejuega", "id": "3964851203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "username": "ErickCh46907533", "location": "San Martin, Peru", "name": "Erick Chavez", "id": "892831277476347904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 369, "tweet_count": 6053, "listed_count": 1}, "username": "andrea_npsi", "location": "Central", "name": "Andrea", "id": "190061151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "username": "pitiklinov", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "id": "636025744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 960, "tweet_count": 7164, "listed_count": 1}, "username": "Chivitron", "location": "La Ciudad del Humo. . .", "name": "Chivigon", "id": "114654118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "username": "NachoRgz", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 461, "tweet_count": 81699, "listed_count": 13}, "username": "luix_dextructor", "name": "L U I X", "id": "743491547447033856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 90, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "username": "madualcaide", "name": "Madu Alcaide", "id": "490523542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 163, "tweet_count": 5874, "listed_count": 1}, "username": "Fentyngriah", "location": "Barbados, Caribe ", "name": "Fanta uva", "id": "1202464812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 386, "tweet_count": 82416, "listed_count": 10}, "username": "intibuceo", "location": "BARRIO BUCEO PRESENTE !!", "name": "El tomba", "id": "1875555750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo", "id": "1013306845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 196, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}, "username": "ALEJAND93266848", "name": "ALEJANDRO PEREZ GOMEZ", "id": "1063463816309153792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 5001, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "username": "ElTanoJr_Mol95", "location": "CDMX", "name": "Moljr", "id": "845675386453221376"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19723, "following_count": 7467, "tweet_count": 60588, "listed_count": 286}, "username": "JimenezLandin", "name": "H\u00e9ctor Jim\u00e9nez Land\u00edn", "id": "90056351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1605, "tweet_count": 47562, "listed_count": 0}, "username": "paty232022", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Patyy", "id": "1085693599042424832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 733, "tweet_count": 30239, "listed_count": 0}, "username": "dreamcontou", "location": "Brasil", "name": "lolla p\u00e3o de queijo \ud83e\uddc0", "id": "1148951317467017216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 415, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "username": "JJimenezD2", "name": "J Jimenez D", "id": "1140394014841008128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 710, "tweet_count": 43329, "listed_count": 13}, "username": "gabbrielaluna", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gabriela Luna", "id": "205555566"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565318, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}, "username": "Milenio", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio", "id": "24969337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2404, "tweet_count": 184017, "listed_count": 6}, "username": "unicornio29601", "location": "  Washington DC USA", "name": "Eric Unicornio 2960", "id": "2744596991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 213, "tweet_count": 92033, "listed_count": 0}, "username": "Celi74253390", "name": "Celi", "id": "1035355214595977217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 471, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "username": "ndjacosta", "location": "An\u00e1polis-GO", "name": "N\u00e1dja Costa", "id": "138043265"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19849, "following_count": 5810, "tweet_count": 44401, "listed_count": 211}, "username": "unatalie", "location": "\u00dcT: -15.7643954,-47.8719172", "name": "Natalie Unterstell", "id": "25283401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 875, "tweet_count": 43162, "listed_count": 1}, "username": "Caballerodante2", "name": "Caballero_dante", "id": "927556584028418048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1075, "tweet_count": 140840, "listed_count": 7}, "username": "crf_lenubills", "location": "ZN", "name": "Lennon \u00c9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1442076224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 832, "tweet_count": 54576, "listed_count": 0}, "username": "dramafoodie", "name": "Gatchonix", "id": "749468772285681664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 601, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "username": "blowiie", "location": "cornelia street", "name": "onurb", "id": "1131536530445668358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 178, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "kaiquedonv", "location": "Nova Vista ", "name": "DJ KAIQUE D\u00d8 NV\ud83d\udc79", "id": "3097895698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "username": "ddiniz18", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eduarda Diniz", "id": "1196649092446924800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 66, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "username": "TaynahSantiago", "name": "taysantiago\ud83d\udc1d", "id": "473371114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 946, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "username": "kami_fern4ndes", "location": "seja luz! \ud83e\udd0d", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02", "id": "1119263490533920769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1728, "tweet_count": 61805, "listed_count": 0}, "username": "eucarolterra", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "carolzinha \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "889666852879835136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19021, "following_count": 547, "tweet_count": 31292, "listed_count": 52}, "username": "SeremiSalud_Coq", "location": "La Serena", "name": "Seremi Salud Coquimbo", "id": "529647519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13283, "following_count": 611, "tweet_count": 9412, "listed_count": 34}, "username": "SSaludCoquimbo", "location": "La Serena", "name": "Servicio de Salud Coquimbo", "id": "482028540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 159, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "username": "gumerci61439107", "name": "gumercindo", "id": "945398238953246721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11762, "following_count": 604, "tweet_count": 98656, "listed_count": 12}, "username": "oficialjadre", "name": "walt disney \ud83c\udf29\ud83c\udf0a", "id": "590249393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45996, "listed_count": 6}, "username": "DylanLopezE96", "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "id": "1260037230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 731, "tweet_count": 181436, "listed_count": 0}, "username": "Sc2Edson1", "name": "SC.Edson", "id": "839266353827708930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 259, "tweet_count": 8850, "listed_count": 0}, "username": "26BlockBLACKG", "name": "26BlockBLACKG", "id": "356277757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 293, "tweet_count": 36904, "listed_count": 2}, "username": "fofinea_7", "name": "\ud83d\udc99", "id": "878386567005564928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda", "name": "malena alvarado", "id": "1962908490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 373, "tweet_count": 23656, "listed_count": 0}, "username": "gllgoncalves", "location": "Bauru, Brasil", "name": "yp\u00ea", "id": "402211362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93358, "following_count": 970, "tweet_count": 125610, "listed_count": 130}, "username": "naluromano", "location": "New York, NY", "name": "nal\u00fc \u2b50\ufe0f", "id": "67627489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 712, "tweet_count": 8878, "listed_count": 1}, "username": "ManuOrozco6", "location": "North Las Vegas, NV", "name": "Manu Orozco", "id": "4241847374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1287, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}, "username": "khris_Souza19", "name": "Khris Souza\u26a1\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b", "id": "417555400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 406, "tweet_count": 8972, "listed_count": 0}, "username": "josi_slmb", "location": " Goi\u00e1s", "name": "josi \u2728", "id": "3120275999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 343, "tweet_count": 10769, "listed_count": 0}, "username": "Rick_Sant_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "R1CK \u2694\ufe0f", "id": "1084245289769283584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 445, "tweet_count": 7668, "listed_count": 1}, "username": "Enilasotam", "location": "1Co 2:9 \ud83c\udf7c", "name": "e.sotam", "id": "1183790795079462912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13506, "following_count": 2651, "tweet_count": 95086, "listed_count": 49}, "username": "pamki", "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udccd", "name": "Pamela Herrera D\u00edaz", "id": "52323332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 3666, "tweet_count": 98814, "listed_count": 53}, "username": "andrepiaui", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "name": "andrepiaui", "id": "14525893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 538, "tweet_count": 5739, "listed_count": 2}, "username": "Ariane_poema", "location": "Pas\u00e1rgada", "name": "Ariane", "id": "1095845965712510980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1260, "tweet_count": 11297, "listed_count": 1}, "username": "Joatas", "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "name": "J.J. Almeida", "id": "35534616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 368, "tweet_count": 28592, "listed_count": 3}, "username": "avozdocerrado_", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "A Voz do Cerrado", "id": "198014461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1522, "tweet_count": 62587, "listed_count": 0}, "username": "mayyra20150", "name": "DEUS \u00c9 FIEL/ USE LVING\ud83c\udf7c", "id": "4258583945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 102, "tweet_count": 32239, "listed_count": 0}, "username": "jrkeissy", "location": "manaus, am", "name": "cass\u00b9\u2074\ud83e\udde2", "id": "3295067253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 586, "tweet_count": 26620, "listed_count": 1}, "username": "thprocha", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Tha\u00eds1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc89", "id": "1194163306686296065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 423, "tweet_count": 46976, "listed_count": 0}, "username": "MandyzadaCastro", "location": "\u00c1rea de risco \ud83d\udea9\ud83c\udd98\ufe0f", "name": "Ello\u00e1 \ud83d\udc78", "id": "988984195832827905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 647, "tweet_count": 14558, "listed_count": 0}, "username": "biamalheiros7", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "name": "Beatriz", "id": "2970397449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 503, "tweet_count": 9846, "listed_count": 0}, "username": "Giordbtt", "location": "oomlink", "name": "rePTation 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "848186276847251457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 794, "tweet_count": 15845, "listed_count": 0}, "username": "WILTORRESINI", "name": "Will Torres", "id": "53499276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3427, "tweet_count": 32712, "listed_count": 0}, "username": "Yanujey", "name": "Yanuojoy", "id": "817279714943442945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1052, "tweet_count": 31649, "listed_count": 1}, "username": "WolfAdolfo1", "name": "WolfAdolfo \ud83d\udc3a", "id": "1127436296861827072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "username": "MorochaAmoroxa", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "username": "IDL_R", "location": "Per\u00fa", "name": "IDL-Reporteros", "id": "112570023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1785, "tweet_count": 15600, "listed_count": 0}, "username": "tatiana_santod", "name": "\ud83d\udea9Tatiana Santos cadelinha do Lula.\ud83e\udd41\ud83d\udea9", "id": "851760525277057024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14255, "following_count": 12152, "tweet_count": 48184, "listed_count": 3}, "username": "HutchGlenn_1", "location": "Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea / USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "name": "Hutch Glenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1103686518441414657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 84, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}, "username": "BigodeSafadao", "location": "Artur Nogueira, Brasil", "name": "wwesleyvelozo - Bigode Safad\u00e3o 2.0", "id": "838436357026500609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 227, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "username": "jrodriguezobezo", "location": "Mexico", "name": "jorgerodriguezobezo", "id": "3957571367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 977, "tweet_count": 49595, "listed_count": 0}, "username": "lexandre97", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7024", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\u02e1\u1d49\u02e3\u1d43\u207f\u1d48\u02b3\u1d49\u2b50\u2b50", "id": "3639560475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 5427, "listed_count": 8}, "username": "evan_a_z", "name": "Evan", "id": "22214537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}, "username": "Jocay19", "location": "Bronx, NY", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "65236760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4546, "tweet_count": 23095, "listed_count": 1}, "username": "ARMASTER113", "location": "Mexico", "name": "ARMASTER113 \u2638\ufe0f", "id": "600430057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 111, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "username": "mandiiita", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Ah, manda! \ud83e\ude90\u2728", "id": "456957994"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42158, "following_count": 692, "tweet_count": 79737, "listed_count": 85}, "username": "PaulinhaBraun", "name": "paulinhabraun", "id": "67968198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 12, "tweet_count": 49393, "listed_count": 0}, "username": "sunmota", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Suuu", "id": "162783251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 3747, "tweet_count": 197879, "listed_count": 84}, "username": "thierryparra46", "location": "Expat. MEXIQUE, La Paz, BCS", "name": "THIERRY \ud83c\udf96\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf35", "id": "148407656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 3295, "tweet_count": 121796, "listed_count": 5}, "username": "sirlene179", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lukita \ud83c\udf7c\ud83e\udd70", "id": "2886900461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 178, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}, "username": "emptspxce", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "beatriz", "id": "938482355186163713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 331, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "username": "mvcoments", "name": "May", "id": "1202819182951325697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 185, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "username": "ta_sozinho", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "LucasNaoTaSozinho\ud83c\udf7c", "id": "1193534317064011782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 660, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "username": "Zenaide1603", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "\ud83d\udc51\u2764Zenaideamaro1603@gmail.com\u2764", "id": "1190799393013878791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 195, "tweet_count": 13679, "listed_count": 1}, "username": "juliouscel", "location": "CDMX", "name": "Caesar", "id": "265188424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 772, "tweet_count": 26846, "listed_count": 1}, "username": "a_melii", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Melissanda", "id": "242950267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 2608, "tweet_count": 176789, "listed_count": 6}, "username": "opstoapegada1", "location": "\ud83d\udc8d\ud83e\udd63", "name": "Bruna \ud83e\udd0d", "id": "851984573051305984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "username": "eddy54731427", "location": "Arequipa, Peru", "name": "eddy", "id": "1042673299568947200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 354, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}, "username": "GuilhermeMarib1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guilherme Maribondo Vasconcelos", "id": "1051381582563561472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}, "username": "acuaries17", "name": "Acuaries", "id": "915667019428765697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 4913, "tweet_count": 39795, "listed_count": 0}, "username": "NuevaVibra", "name": "NuevaVibra", "id": "117440516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 115, "tweet_count": 9466, "listed_count": 0}, "username": "andressavaleris", "location": "Macei\u00f3 - AL", "name": "Andressa", "id": "2994532541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 624, "tweet_count": 23304, "listed_count": 1}, "username": "taahcomenta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tha Saturada", "id": "3242804404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2291, "tweet_count": 52937, "listed_count": 0}, "username": "ajanacorreia", "location": "jimim \ud83d\udc25", "name": "Janaina \u2077 \ud83d\udc9c", "id": "3205726925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 2362, "tweet_count": 229673, "listed_count": 1}, "username": "Marcelospg29", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4485846273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2130, "tweet_count": 109370, "listed_count": 1}, "username": "GraziellyTwi", "location": "1 Co 2:9 \ud83c\udf7c\ud83c\udf35\ud83e\udd63\ud83d\udd25\ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf0a", "name": "Elly \u26bd", "id": "1186846043335380992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "username": "Andry02020892", "name": "Andry", "id": "1205354432428462080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 648, "tweet_count": 38124, "listed_count": 3}, "username": "tatartist_", "location": "somos resistencia e ace panic", "name": "leo \u2022 inativo", "id": "1926481208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "id": "459489950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "username": "ReynaLandeta", "location": "Distrito Federal", "name": "Reyna Landeta", "id": "2326410517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 2075, "tweet_count": 28009, "listed_count": 0}, "username": "quezadamigue", "location": "En la biblioteca de Borges", "name": "Miguel Quezada", "id": "2929102297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 200, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "username": "Am2Cindy", "name": "Cindy AM2", "id": "1002192337039114241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 2416, "tweet_count": 10378, "listed_count": 1}, "username": "AllysonAllves", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "santo Pablo", "id": "963981322816499712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2535, "tweet_count": 471255, "listed_count": 1}, "username": "ricramt2010", "location": "Distrito Federal", "name": "Ricardo  Ramirez T", "id": "333703405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 180, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "username": "youngmxlvin", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "MULVIN", "id": "1039700973365682181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1306, "tweet_count": 15900, "listed_count": 1}, "username": "leticiatuiita", "location": "das Minas Gerais  ", "name": "let\u00edcia:.", "id": "1183022273042829319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "username": "Ghjk21477716", "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c", "id": "1091172500032184321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 141, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "username": "DiasAlife", "location": "Rio de janeiro, Brasil ", "name": "\u0394'life\u2721", "id": "779725624827076609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 891, "tweet_count": 14756, "listed_count": 0}, "username": "petl71", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "lucioblanco", "id": "770324433017810944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 787, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}, "username": "Madame60913533", "name": "Cristiane \ud83c\udf7c", "id": "1181355824884719616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 965, "tweet_count": 12624, "listed_count": 0}, "username": "ElizeteLeocadio", "name": "\u2665 UPS \u2665 \ud83c\udfa7.", "id": "786286680571543552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 91, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "username": "wesleysardouu", "location": "Rj", "name": "Wesley Sardou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4915030744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10939, "following_count": 10708, "tweet_count": 33289, "listed_count": 2}, "username": "hugoaraujojf", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Hugo Ara\u00fajo! \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "1614233322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 289, "tweet_count": 49237, "listed_count": 4}, "username": "bpastranag", "name": "Belinda Pastrana", "id": "49400537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 493, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "username": "LOPESSABR1", "location": "Na sua..", "name": "sah\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a\ud83c\udfc1\ud83c\udf0a\ud83c\udfb2", "id": "2607961086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}, "username": "Curita30128718", "name": "Curita", "id": "1081258377190219776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 591, "tweet_count": 38994, "listed_count": 1}, "username": "custodiowilder", "name": "La Puya", "id": "2751949840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 771, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "username": "Thiago95114546", "name": "Thiago \ud83c\udf57\ud83d\udc14\ud83d\udc57\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4a\u26bd\ud83c\udf7a", "id": "1174820289743609856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131695, "following_count": 1977, "tweet_count": 13766, "listed_count": 61}, "username": "diegocgrossi", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Diego Grossi", "id": "744112771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 637, "tweet_count": 43126, "listed_count": 0}, "username": "euluana_luana", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Luana a que some e aparece \ud83e\udd77\ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "id": "314890186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 9, "tweet_count": 9522, "listed_count": 0}, "username": "ferattvts", "name": "luvi@", "id": "1198460115864752129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1363, "tweet_count": 114302, "listed_count": 2}, "username": "XiitaAmendoin", "location": "Virginia, USA", "name": "Humberto Laudari\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83d\udc38", "id": "926931994927419393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 528, "tweet_count": 40994, "listed_count": 1}, "username": "neves_tim", "location": "Cuiab\u00e1,MT Brasil", "name": "H\u00e9llen \ud83c\udf7c\ud83d\udc8e\ud83c\udf92", "id": "2165088510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1236, "tweet_count": 15754, "listed_count": 0}, "username": "jackie78mo", "location": "Club de Golf La hacienda", "name": "Jacky MO", "id": "214294310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2716, "tweet_count": 95199, "listed_count": 8}, "username": "uriibj_", "location": "Rosario, Argentina", "name": "RL", "id": "157036445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 208, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "username": "JoshuitaVa", "name": "joshuita", "id": "769393459090317312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 152, "tweet_count": 134519, "listed_count": 1}, "username": "sam_rsam", "name": "sam", "id": "3314773225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 710, "tweet_count": 12781, "listed_count": 1}, "username": "JavierSierras", "location": "Reino de Valencia ", "name": "Sierras\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Elx\u2600\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf34", "id": "457823136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "username": "Megustaeldepor3", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "id": "1198299680532303874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 249, "tweet_count": 1089, "listed_count": 2}, "username": "dianama_vegana", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Diana M. Ardila\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "279228028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1329, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "username": "Carolinareyesmn", "name": "Carolina reyes marti", "id": "881382714099806209"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "username": "vampipe", "location": "\uea00\uea00\uea00", "name": "vampipe \u2368", "id": "35036854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 377, "tweet_count": 6791, "listed_count": 0}, "username": "littaluz_", "name": "Litta \ud83d\udc9c", "id": "2290214137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2105, "tweet_count": 129262, "listed_count": 20}, "username": "Cocapor", "location": "M\u00e9xico", "name": "abuela68", "id": "268658343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 601, "tweet_count": 15992, "listed_count": 0}, "username": "LucineiaAlvess5", "name": "neia \ud83c\udf7c", "id": "989849008918147072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 450, "tweet_count": 11422, "listed_count": 1}, "username": "rafaguala", "name": "Rafa", "id": "863215767420116993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 3005, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "username": "haydefelix", "location": "sp", "name": "jade tarologa", "id": "25506958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 2254, "tweet_count": 47448, "listed_count": 9}, "username": "Gentabis", "name": "Gentabis", "id": "42504275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12804, "following_count": 11900, "tweet_count": 9508, "listed_count": 10}, "username": "NitVonyu", "location": "SLP", "name": "PANCHO L\u00f3pez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd SLP", "id": "122723756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 857, "tweet_count": 30154, "listed_count": 0}, "username": "RobSep1", "name": "\u24df Robert", "id": "962314094727585792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1481, "tweet_count": 29762, "listed_count": 2}, "username": "RebecaR20742292", "name": "Rebeca Rodr\u00edguez", "id": "1168283011672137730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "username": "Chappanchi", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2517, "tweet_count": 93823, "listed_count": 1}, "username": "sindy_isiwi", "name": "SINDY ESPINOSA", "id": "2287515506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 3541, "tweet_count": 11461, "listed_count": 6}, "username": "bonfiliomeneses", "location": "M\u00e9xico", "name": "Bonfilio", "id": "257361235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1100, "tweet_count": 30534, "listed_count": 29}, "username": "LFHL03", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis Fhern\u00e1ndez", "id": "159579414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 468, "tweet_count": 32252, "listed_count": 7}, "username": "_LaMaga_", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del bien y del mal", "name": "La Maga", "id": "165069372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 557, "tweet_count": 2066, "listed_count": 4}, "username": "Brianda_rc", "name": "Brianda Romero", "id": "214348533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412915, "listed_count": 33}, "username": "Faby_Nava77", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "id": "1027409451890880512"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 896045, "following_count": 1, "tweet_count": 486782, "listed_count": 3738}, "username": "mileniotv", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio Televisi\u00f3n", "id": "103963822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 2021, "tweet_count": 37112, "listed_count": 1}, "username": "Kali45Villareal", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Carlin", "id": "1322515777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "username": "Kuroageha7", "name": "Robert M. Morgenthau", "id": "755263981179248640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 0, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "username": "vitmartorano", "name": "vivi", "id": "960624096408231936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 127, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}, "username": "SayonaraSoare14", "name": "Sahsilva", "id": "1185599840241229824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1640, "tweet_count": 53095, "listed_count": 1}, "username": "Mcfcoach", "name": "Ferreira", "id": "1653759162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 483, "tweet_count": 30994, "listed_count": 1}, "username": "mividalokaS", "name": "diabla", "id": "369181049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 907, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "username": "nunkentenderan", "location": "madrid", "name": "miguel", "id": "1019583148915613696"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20911, "following_count": 178, "tweet_count": 82579, "listed_count": 303}, "username": "nuova_venezia", "location": "Venezia", "name": "laNuovaVeneziaMestre", "id": "97189414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "username": "28_robles7", "location": "Lima, Peru", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "id": "494355624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 302, "tweet_count": 20225, "listed_count": 0}, "username": "gilucena20091", "location": "Campo Grande MS", "name": "Gisele Cristina \ud83c\udf7c\ud83d\udc51\ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\udd63", "id": "3843207795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 329, "tweet_count": 33312, "listed_count": 0}, "username": "fitzgeraljazz", "name": "Fitzgeraldjazz", "id": "915863347798724609"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1522660, "following_count": 1323, "tweet_count": 522690, "listed_count": 15770}, "username": "europapress", "name": "Europa Press", "id": "121385551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "username": "fgladys02", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "magla", "id": "1008118637658591238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 708, "tweet_count": 34114, "listed_count": 1}, "username": "amandinhasmm", "name": "amanda", "id": "1091402232057217026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 706, "tweet_count": 17463, "listed_count": 0}, "username": "jessicasoberba", "name": "J\u00e9ssica a bonitah \ud83c\udf35", "id": "841679638409691136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352937, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 420, "tweet_count": 52558, "listed_count": 4}, "username": "bravo17ene", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Christian Bravo", "id": "2969083067"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "username": "Reporte_Indigo", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 329, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "username": "ANGIELAIRA", "location": "PERU - LIMA", "name": "MARCELA IRA", "id": "381257579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 4712, "tweet_count": 78374, "listed_count": 4}, "username": "MarlenPrez20", "name": "Marlen P\u00e9rez", "id": "1197369370554454016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 118, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "username": "Leonard81558945", "location": "Abrantes, Portugal", "name": "Leonardo Braga", "id": "1150915110652829697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 77, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "username": "chepewarrior", "name": "Jeh\u00fa Pav\u00f3n", "id": "579115841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 71, "tweet_count": 45945, "listed_count": 17}, "username": "bok6to", "name": "mila", "id": "1071618033813254145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 4999, "tweet_count": 28879, "listed_count": 0}, "username": "Bl4ck_Wolf22", "name": "Figaredo", "id": "37005785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "username": "pattyromero11", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 428, "tweet_count": 117363, "listed_count": 0}, "username": "racomenta", "name": "rafa", "id": "1072994352153198592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "username": "Rulo49948446", "location": "Lima, Peru", "name": "Rulo", "id": "1017530019365687296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 230, "tweet_count": 12565, "listed_count": 0}, "username": "BrUnEtFlOwEr", "name": "\u00c9 UQU\u00ca?", "id": "1054813889416839168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 2163, "tweet_count": 83316, "listed_count": 8}, "username": "karla_ngj", "name": "Karla", "id": "529463766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 679, "tweet_count": 43326, "listed_count": 13}, "username": "Yorchbuster", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "name": "Yorchbuster", "id": "118485624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1068, "tweet_count": 16748, "listed_count": 0}, "username": "DayanePyetra", "location": "Caxias Maranh\u00e3o", "name": "Day\ud83c\udf7c\ud83c\udf92\ud83e\udd63\ud83c\udf35\ud83d\udd25\ud83d\udc9a", "id": "4145603596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 20, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "username": "Mirko_Borghi", "name": "Murlo Borghi", "id": "3158016406"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1158723, "following_count": 141, "tweet_count": 2391, "listed_count": 2083}, "username": "GiuseppeConteIT", "name": "Giuseppe Conte", "id": "999578121123848192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1305, "tweet_count": 23167, "listed_count": 0}, "username": "rosi280723", "name": "Rosi \ud83c\udf92\ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f\ud83e\udd63", "id": "1196066677424902144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 338, "tweet_count": 18274, "listed_count": 1}, "username": "castro_agda", "location": "Belo Horizonte", "name": "Agda Castro", "id": "2291941914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1056, "tweet_count": 46801, "listed_count": 3}, "username": "roseanefraga", "location": "fortaleza", "name": "ROSE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf7c\ud83e\udd63", "id": "1328115318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola", "id": "856896141971083265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "username": "RudyRiveraB", "location": "Lima, Peru", "name": "Rudy Rivera", "id": "258172858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 859, "tweet_count": 12884, "listed_count": 0}, "username": "Evama46015421", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "name": "Eva Mar\u00eda", "id": "874662477606375424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 3906, "tweet_count": 89345, "listed_count": 12}, "username": "Rollonumber1", "name": "Rollo", "id": "42799904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1147, "tweet_count": 145059, "listed_count": 7}, "username": "_folienomade", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Felipe", "id": "106854331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 277, "tweet_count": 43172, "listed_count": 0}, "username": "PereyraAguu", "location": "Neverland \u2022 ", "name": "blackbird.", "id": "137848088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 959, "tweet_count": 45639, "listed_count": 0}, "username": "edssonvb", "location": "na merda ", "name": "edson", "id": "927228879835680768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1090, "tweet_count": 16038, "listed_count": 12}, "username": "Monika_Aido", "location": "Mi casa :3", "name": "Neko-Nina", "id": "623238522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 710, "tweet_count": 40460, "listed_count": 6}, "username": "Akasha_san", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Akasha-San", "id": "454952714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 595, "tweet_count": 54066, "listed_count": 2}, "username": "Raquelgdf", "location": "Brasilia/Goi\u00e1s", "name": "QuelFernandes \ud83c\udf7c", "id": "213831521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 1212, "tweet_count": 31030, "listed_count": 203}, "username": "ireneaml", "location": "info@meduelelaregla.com", "name": "Irene A.", "id": "14800887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "username": "jaime_srr", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "id": "458727413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 634, "tweet_count": 97437, "listed_count": 2}, "username": "raspadito39", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "L\u00e1zaro", "id": "2340326730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 793, "tweet_count": 57646, "listed_count": 2}, "username": "cxsmic__girl", "location": "Algeciras ", "name": "Spooked Ava", "id": "1189935889549578240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2775, "tweet_count": 158129, "listed_count": 3}, "username": "alterego183", "name": "Alter Ego", "id": "1057413916693856257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 179, "tweet_count": 808, "listed_count": 2}, "username": "DanieleColoris", "name": "Daniele Coloris", "id": "511176935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 168, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "username": "VaniaRo86067633", "name": "Vania Rodrigues Sousa", "id": "1131671112658632705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 455, "tweet_count": 21100, "listed_count": 0}, "username": "xxcamssx", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u30c3\ud83c\udf31", "id": "900150238966677504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "username": "soueumaria_", "location": "Natal RN ", "name": "dora aventureira sexy", "id": "1110008425587580928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 259, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "username": "strano_fernando", "name": "STRANOO", "id": "760968844034834432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 264, "tweet_count": 8849, "listed_count": 0}, "username": "julemosz", "location": "Suzano", "name": "j\u00falia", "id": "743231410341875714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 5001, "tweet_count": 126008, "listed_count": 5}, "username": "ADMichelUgueto", "location": "Charallave, Venezuela", "name": "Michel Arturo Ugueto Forti", "id": "735473026712604673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 825, "tweet_count": 15093, "listed_count": 1}, "username": "kike_reye", "location": "mexico df", "name": "@kike_reye", "id": "1142802355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1129, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}, "username": "Josycomenta", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "JosyRamos \u26bd", "id": "1136013488231501825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}, "username": "PepeWilliamMunn", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 126798, "following_count": 3136, "tweet_count": 40984, "listed_count": 529}, "username": "Jorgebuxade", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Jorge Buxad\u00e9", "id": "154110601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1043, "tweet_count": 12947, "listed_count": 0}, "username": "lady_henriques", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Lady \ud83d\udd25\ud83c\udf39", "id": "851928795783335936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 692, "tweet_count": 22740, "listed_count": 0}, "username": "marciagq", "name": "marcia\ud83c\udf7c\ud83c\udfc1", "id": "72176032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 363, "tweet_count": 15141, "listed_count": 1}, "username": "mayanacitou", "name": "mayana.", "id": "1099745954465566720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 1998, "tweet_count": 619608, "listed_count": 20}, "username": "nepomucenodanii", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "d\ud83c\udd70\ufe0fni", "id": "1458680834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf", "name": "Eden", "id": "1158338929499811841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 584, "tweet_count": 126813, "listed_count": 16}, "username": "aletz15", "name": "alejandro perez", "id": "308207172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34890, "listed_count": 48}, "username": "PabloRichly", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pablo Richly", "id": "789894936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 878, "tweet_count": 18620, "listed_count": 0}, "username": "rochx_ffc", "name": "rochx", "id": "1167473424555479040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 1535, "tweet_count": 13196, "listed_count": 0}, "username": "Coee_Lc11", "location": "errejota", "name": "Insta: Lucas_silvals11", "id": "1200397953812316161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2383, "tweet_count": 23044, "listed_count": 3}, "username": "daynpitseleh", "name": "creature from the brooke lagoon", "id": "17816486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1064, "tweet_count": 46108, "listed_count": 24}, "username": "D_Wrestlingifs", "location": "Spain", "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "id": "1115708740638887936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 649, "tweet_count": 30892, "listed_count": 0}, "username": "drecoments", "location": "1 Cor\u00edntios 2:9 ", "name": "Dre \ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f", "id": "626702732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 522, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "username": "SennaJooh", "name": "\ud83c\udf7c\ud83e\udd9c\ud83d\udc1d\u27b0\ud83c\udf20\ud83d\udcb8\ud83e\udd9a", "id": "1179721698486210568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2263, "tweet_count": 29711, "listed_count": 0}, "username": "laracomentabb", "name": "Lara \u2728 \ud83c\udf7c", "id": "202216567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 89, "tweet_count": 24811, "listed_count": 1}, "username": "juarez_felisa", "name": "Felisa Juarez", "id": "835140465007685632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "username": "MSorovoe", "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "id": "966373078463864832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1244, "tweet_count": 78911, "listed_count": 0}, "username": "andreiabuenog", "name": "\ud83c\udfc1", "id": "2522115623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1672, "tweet_count": 194879, "listed_count": 1}, "username": "Edneiamo1", "location": "Itu, Brasil \ud83e\udd89", "name": "N\u00e9ia \ud83c\udf4e\ud83c\udf35\ud83c\udf7c", "id": "707286849044217856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 208, "tweet_count": 10280, "listed_count": 1}, "username": "mt2pkill", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MT \u270c\ud83c\udffc", "id": "1684179282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 206, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}, "username": "Luucas_3011", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "sad dina", "id": "3030693271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 374, "tweet_count": 25064, "listed_count": 1}, "username": "Coelhobcpira", "location": "Oakland, CA", "name": "Coelho \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "729844284577460225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 165, "tweet_count": 8985, "listed_count": 1}, "username": "rayzinha011", "name": "Ray\ud83c\udf7c\ud83d\udc3e", "id": "1186933658491469824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "username": "alexvas66808509", "name": "alex vasquez", "id": "1052301121669267456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "username": "JorxeByrne", "name": "Jorge Byrne", "id": "134307007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 2473, "tweet_count": 19440, "listed_count": 6}, "username": "BarbinhaY", "name": "B\u00e1bi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "339822435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 94, "tweet_count": 13171, "listed_count": 0}, "username": "moniquinhagui", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Monique Mendes", "id": "907826217952440320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 152, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "username": "Sam09762696", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Sam Kalimann", "id": "1198786866637615105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 3007, "tweet_count": 32354, "listed_count": 2}, "username": "carlassouza_", "location": "Brasil", "name": "Carla \ud83e\udd82\ud83c\udf7c\ud83e\udd63", "id": "710518174454837248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2498, "tweet_count": 24806, "listed_count": 0}, "username": "kamillarealitey", "name": "Mila", "id": "3687300555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1375, "tweet_count": 43686, "listed_count": 27}, "username": "John_Metalll", "location": "M\u00e9xico", "name": "JM", "id": "759400602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 349, "tweet_count": 20292, "listed_count": 2}, "username": "rrivapalaciog", "name": "Rafael RivaPalacio G", "id": "392479086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 192, "tweet_count": 14447, "listed_count": 0}, "username": "patricia_samps", "location": "221B Baker Street", "name": "patr\u00edcia", "id": "1041079025207136256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "username": "DCotrim", "location": "Lisboa", "name": "Duarte Cotrim", "id": "37518855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1063, "tweet_count": 69103, "listed_count": 0}, "username": "Claus80av", "name": "Claudia Acosta \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "869317204675895296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2574, "tweet_count": 16536, "listed_count": 30}, "username": "rgomezgiraldo", "name": "Ricardo G\u00f3mez G.", "id": "158467960"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23177, "following_count": 3816, "tweet_count": 23865, "listed_count": 218}, "username": "Aulogelio", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Juan Esteban Consta\u00edn", "id": "89492611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 714, "tweet_count": 22175, "listed_count": 2}, "username": "softcoment", "location": "\ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ud83c\udf0a", "name": "thai \ud83c\udf29", "id": "1179039725375516673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 489, "tweet_count": 34925, "listed_count": 6}, "username": "alainsalrio", "location": "Lima, Peru", "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2742603425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 172, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "username": "ALBARI23154638", "location": "Lima, \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "ALBARI", "id": "1084783450010411009"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 359, "tweet_count": 3150, "listed_count": 2}, "username": "JaviGarri99", "location": "Retamar, Almer\u00eda ", "name": "flakk", "id": "392835646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 286, "tweet_count": 76206, "listed_count": 8}, "username": "mynestea", "location": "\u00c1ustria", "name": "hagakure", "id": "422887885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 142, "tweet_count": 82918, "listed_count": 2}, "username": "MeryHenka", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udd78\u26a1\ud83d\udca5Kachow Kacchan 2: Denki Penki Spoonki\ud83d\udca5\u26a1\ud83d\udd78", "id": "816068491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 150, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "username": "Tmcoments", "name": "Thay \ud83c\udf35", "id": "359653570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1069, "tweet_count": 23279, "listed_count": 0}, "username": "Marialu48975581", "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "name": "Lucinha MLOS", "id": "910340992829673474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 880, "tweet_count": 84786, "listed_count": 9}, "username": "mcury_hp", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "En ti conf\u00edo", "id": "59616956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1409, "tweet_count": 19519, "listed_count": 0}, "username": "Edneia735600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Neia \ud83c\udf7c\u2b50\u2b50", "id": "2616901229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 97, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "username": "muri_mu_", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "name": "Muriel Felipe \ud83c\udf7c", "id": "398794951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 3688, "tweet_count": 18791, "listed_count": 4}, "username": "fabiii_tt", "name": "Fabi \u2728\ud83c\udf5e_ \ud83c\udfb1\ud83e\udd63\ud83c\udf7c", "id": "1201901512458420227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 2454, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "username": "m71061967", "name": "m", "id": "1148052552312938496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 429, "tweet_count": 5586, "listed_count": 0}, "username": "ClarixxxN", "name": "LLLari \u2764", "id": "1068163640359047168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 5002, "tweet_count": 73148, "listed_count": 1}, "username": "adrialine_didi", "location": "Juazeiro do Norte-CE \ud83c\udf35", "name": "Adriane do FC Juazeirense da Juliette\ud83c\udf35 |58 Dias|", "id": "2392851199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1033, "tweet_count": 48816, "listed_count": 2}, "username": "AnnaComents_", "location": "\ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "name": "AnnaComents \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u02e2\u1d48\u1d56", "id": "2981159836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 183, "tweet_count": 11027, "listed_count": 0}, "username": "mamadeiraviana_", "location": "Catende, Brasil", "name": "DannyViana\ud83c\udf7c", "id": "426848253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1322, "tweet_count": 35710, "listed_count": 8}, "username": "Limonmonroy", "name": "Meli Mon", "id": "624191509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 602, "tweet_count": 48951, "listed_count": 1}, "username": "letuiita", "location": "Paulo Andr\u00e9 \u2661", "name": "\u2022 L\u00e9ia \ud83c\udfc1", "id": "3037714204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 619, "tweet_count": 11623, "listed_count": 0}, "username": "finnickmedina", "location": "Xochimilco, Distrito Federal", "name": "Ricardo Medina Baez", "id": "739883389453361152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 686, "tweet_count": 32061, "listed_count": 6}, "username": "b4bbul1n4", "location": "Genova", "name": "Disordinata74", "id": "421100681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 89, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "username": "angelicana10", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "name": "Laura Angelica", "id": "911455809040797696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4869, "tweet_count": 114781, "listed_count": 11}, "username": "alvaros14483799", "name": "alvaro silva\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "782305598134247424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1101, "tweet_count": 377390, "listed_count": 0}, "username": "Neise_love", "location": "Salvador (mamadeir\u00f3lopis)", "name": "NEISE\ufe0f \ud83c\udf7c/ ONE1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "id": "396164641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2434, "tweet_count": 104443, "listed_count": 0}, "username": "motta_grac", "name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udc9f\ud83c\udfc1", "id": "1033339444655542272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2518, "tweet_count": 34747, "listed_count": 5}, "username": "VickZikaVQV", "location": "Recife", "name": "Toiasa", "id": "2310474697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 438, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "username": "viridis1_ms", "name": "viridiana m", "id": "327032383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "username": "abrahamendieta", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "id": "347524111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 646, "tweet_count": 37189, "listed_count": 0}, "username": "EuAlbaBoa", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Alba", "id": "882395977772093440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1253, "tweet_count": 14110, "listed_count": 0}, "username": "muzinha41", "location": "Brasil", "name": "V\u00e9inha", "id": "574700898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 108, "tweet_count": 14524, "listed_count": 4}, "username": "arojedape", "location": " Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Alberto Ojeda", "id": "193000921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 28, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "username": "mamadeira895", "name": "\ud83c\udf7c", "id": "285732017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1651, "tweet_count": 32542, "listed_count": 1}, "username": "Karla_MAguilar", "name": "Karla Ma. Aguilar", "id": "188929547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 587, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "username": "2010Mayan", "location": "Ner\u00f3polis, Brasil", "name": "maristela silva", "id": "2865010601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 161, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "username": "anatdck", "location": "purgatoire de terre", "name": "moon, the useless man", "id": "1132865697464426496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13790, "following_count": 4, "tweet_count": 1030192, "listed_count": 75}, "username": "ayer_sone", "location": "Buenos Aires", "name": "So\u00f1\u00e9", "id": "3025024143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 240, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}, "username": "nowheremuchacha", "name": "nastyflu\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1192777388658167808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 378, "tweet_count": 71436, "listed_count": 4}, "username": "marlonshutup", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "marlo \ud83e\udd91\u2776\u2778", "id": "41645875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 332, "tweet_count": 37248, "listed_count": 3}, "username": "alonealines", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "aline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "49085980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1036, "tweet_count": 83212, "listed_count": 3}, "username": "NayanePs2", "location": "Corintios 2:9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2728", "name": "Nayane", "id": "493542203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2371, "tweet_count": 109607, "listed_count": 53}, "username": "AbnerSoriano", "location": "CDMX", "name": "Abner Soriano", "id": "394851230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 435, "tweet_count": 22622, "listed_count": 6}, "username": "IsaiLazcanoR", "location": "Tonatico, Mex.", "name": "IsaiLazcanoR", "id": "164147431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 278, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "username": "Ellyflc", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Elly", "id": "836943951567421441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 108, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "username": "G8ovana", "location": "Cg, Rio de Janeiro", "name": "Gio\u2728", "id": "1189303874915651595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 169, "tweet_count": 11260, "listed_count": 0}, "username": "SaraCibeleMora1", "name": "Sara \ud83c\udf7c\ud83d\udc1d", "id": "1198609075363336193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 101, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}, "username": "RaySant04347163", "name": "Ray Santos \ud83c\udf35", "id": "1197679172216348672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 890, "tweet_count": 18404, "listed_count": 0}, "username": "batomdecerej", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83c\udfb1", "id": "1195823593579515904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 708, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}, "username": "hoope_lov", "name": "hope.", "id": "1193624632919822336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 43456, "listed_count": 0}, "username": "APoissFoi", "name": "Maga", "id": "1083341786645520384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 991, "tweet_count": 39690, "listed_count": 2}, "username": "cnta_rt", "location": "SE", "name": "Cintia Loucapelavida \ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f\ud83e\udd63\ud83c\udf92", "id": "1195831335971180544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 528, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "username": "Maraisa_vix", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Mara\u00edsa \ud83d\udd25\ud83c\udf35", "id": "853371779506745346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 509, "tweet_count": 30142, "listed_count": 1}, "username": "_biatuitaa", "name": "bia", "id": "2960428635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 598, "tweet_count": 30708, "listed_count": 0}, "username": "eu_antonial", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gomez\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "835925597293527043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 979, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "username": "marinojapao", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Mari\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1198501204625461249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 675, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "username": "MiriamIkert", "location": "Santa Maria RS", "name": "Miriam...", "id": "861339559220711425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}, "username": "Brenda94917897", "name": "paloma", "id": "1198603030280712199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 354, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "username": "danyticks", "name": "Regiane \ud83c\udf7c", "id": "2569561687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 366, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}, "username": "madametassih", "location": "debaixo da coberta ", "name": "ta\ud83c\udf35", "id": "1106617719091277824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 909, "tweet_count": 182271, "listed_count": 6}, "username": "jovita_sete", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Jovita Vieira", "id": "2853586683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 3110, "tweet_count": 30950, "listed_count": 0}, "username": "Rebeccamaia14", "name": "Rebeca \ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "id": "851831408461058048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 468, "tweet_count": 24376, "listed_count": 0}, "username": "josiksc", "location": "Brasil", "name": "Josi \ud83c\udf7c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "304011704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 243, "tweet_count": 19477, "listed_count": 3}, "username": "yaquisneto", "location": "hermosillo", "name": "Ernesto Hern\u00e1ndez", "id": "278138138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 255, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "username": "Isam24561", "name": "isa", "id": "1180601909817860096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 75, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "username": "Lays_Esther", "location": "Brasil", "name": "Lays \ud83c\udf7c #LucasCampe\u00e3o", "id": "413171197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1697, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "username": "jusarajussara40", "location": "Brasil", "name": "jussara \ud83c\udf7c\ud83d\udc0e", "id": "1189614250169438208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "username": "elisa90455083", "name": "elisa", "id": "1196068841476042752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 39, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "username": "edilta_nogueira", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Edilta\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "id": "851859570280587265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2114, "tweet_count": 33758, "listed_count": 1}, "username": "elianecastrojau", "location": "Ja\u00fa, Brasil", "name": "Eliane\ud83c\udf7c\ud83c\udf53", "id": "3305500695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 830, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}, "username": "DeyseSi41442794", "name": "Anna \ud83c\udf7c\ud83c\udfc1", "id": "967968856047222784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1160, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}, "username": "realityquefala", "location": "\ud83c\udd70\ufe0f", "name": "bia", "id": "1199004055995080707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4934, "tweet_count": 76814, "listed_count": 3}, "username": "Paticazinha", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u2764 Paty \u2665\ud83c\udf7c\u26bd\u2696\ufe0f", "id": "67728139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 522, "tweet_count": 9672, "listed_count": 1}, "username": "jhowmenezes94", "name": "jhowmenezes", "id": "1102432903777136640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1541, "tweet_count": 196708, "listed_count": 8}, "username": "eridias123", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u00c9ri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9cBTS = ON", "id": "2791073887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 260, "tweet_count": 17653, "listed_count": 2}, "username": "219219mp3", "location": "Maca\u00e9, RJ, Brasil", "name": "2192x \ud83c\udf87\u2728", "id": "1117589229348052992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2036, "tweet_count": 54766, "listed_count": 0}, "username": "kassia6343", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "name": "K\u00e1ssia\ud83c\udf92", "id": "2953326112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1079, "tweet_count": 21519, "listed_count": 0}, "username": "mari__spfc", "location": " \ud83c\udf7c", "name": "Mari\ud83c\udf35\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1107758189712420869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 355, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "username": "paginaJJJameson", "location": "Clarim Di\u00e1rio\\Nova York ", "name": "p\u00e1gina Jay Jonah Jamesson", "id": "1079198743021395968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 687, "tweet_count": 15402, "listed_count": 3}, "username": "Pluxohi_real", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Real \u2605\u5f61", "id": "1142468511542984704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 538, "tweet_count": 87118, "listed_count": 0}, "username": "D4nimayara", "location": "Brasil", "name": "Dani \ud83c\udf38\ud83c\udf35", "id": "716985718757855233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9905, "following_count": 1566, "tweet_count": 114677, "listed_count": 8}, "username": "lararjf_", "location": "Bahia, Brasil", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \u2718", "id": "703313675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 512, "tweet_count": 184987, "listed_count": 10}, "username": "lovebbbs", "location": "Dracena   Sp    Brasil", "name": "Love BBBs \ud83d\ude91\ud83d\ude9c\ud83c\udf7c", "id": "71435434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 108, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "username": "biancardozo1", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Bianca Cardozo \ud83c\udf3a", "id": "3185103880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1184, "tweet_count": 61956, "listed_count": 1}, "username": "Annacomentts", "location": "\ud83e\udd63\ud83c\udf7c\ud83e\udd0d", "name": "Ana \ud83d\udc1d", "id": "1131713513141997568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1109, "tweet_count": 108107, "listed_count": 0}, "username": "susanito6", "name": "Susanito6", "id": "306977537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 945, "tweet_count": 26731, "listed_count": 0}, "username": "danizinha1925", "location": "IUB,GO", "name": "Dahni \ud83c\udf7c", "id": "315803327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 2069, "tweet_count": 11145, "listed_count": 0}, "username": "PamelaD73697640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pamela Dias \ud83c\udf7c\u2728\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1202919816224542721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 643, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "username": "AnaapaulAnaa", "name": "Anaa\ud83c\udf7c", "id": "1195825325441191936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1464, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}, "username": "cintiautorias", "name": "cintia - \ud83c\udf35", "id": "551994647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1047, "tweet_count": 45270, "listed_count": 2}, "username": "BcpCaroline", "name": "Bruna Caroline \ud83c\udf7c", "id": "1315445180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1157, "tweet_count": 8658, "listed_count": 0}, "username": "Eri_lenesousa", "name": "Erilene \ud83c\udf7c\ud83d\udc3a\ud83d\udd7a\ud83c\udffb", "id": "1189532949185810433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 912, "tweet_count": 12068, "listed_count": 0}, "username": "PAgosoloforever", "location": "Brasil", "name": "Team Tiago \u26bd", "id": "2205260021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 979, "tweet_count": 76700, "listed_count": 9}, "username": "realitizeii", "name": "mary \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1191060021628538880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1101, "tweet_count": 37091, "listed_count": 0}, "username": "Barbada11", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "B\u00e1rbara \ud83d\udc8f", "id": "1138665244195282944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 3464, "tweet_count": 21857, "listed_count": 0}, "username": "lwttylm", "name": "gio \ud83d\udcd6", "id": "1214076470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 2247, "tweet_count": 26411, "listed_count": 1}, "username": "brother2017", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Pam \ud83c\udf35 \ud83c\udf7c \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "823965953855803392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4990, "tweet_count": 75511, "listed_count": 19}, "username": "soyuncanalla", "location": "Ciudad Ca\u00f3tica", "name": "XHCanalla", "id": "98734335"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374525, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "username": "diario24horas", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "id": "357050985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 1644, "tweet_count": 31049, "listed_count": 9}, "username": "brilhodajio", "location": " pogue | only army | belieber", "name": "jio", "id": "1193055978926809088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1023, "tweet_count": 43805, "listed_count": 1}, "username": "Laolive33875338", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "La_oliveira", "id": "1000787328833597441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2452, "tweet_count": 46403, "listed_count": 0}, "username": "htaPhanie", "location": "Brazil", "name": "Stephanie Teixeira", "id": "598847516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 598, "tweet_count": 63432, "listed_count": 4}, "username": "irie_hirom", "location": "from\u4e8c\u6b21\u5143\u3001Love\u90fd\u5185\u301c\u6625\u65e5\u90e8", "name": "\u9d8f\u306b\u304f\uff0a\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u6559\u5f92\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "864738201100894208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 739, "tweet_count": 22046, "listed_count": 1}, "username": "edileuzagomesda", "location": "Brasil", "name": "Edy Gomes\ud83c\udf7c", "id": "1525263080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 224, "tweet_count": 17054, "listed_count": 7}, "username": "sietestrellas18", "name": "SIETESTRELLAS", "id": "3073194143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12597, "following_count": 6554, "tweet_count": 147847, "listed_count": 44}, "username": "ramonacosta33", "location": "Santa Elena de Uairen", "name": "Ram\u00f3n Acosta", "id": "216646024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4671, "tweet_count": 39864, "listed_count": 0}, "username": "seque_alberto", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "V\u00f4 da Maria", "id": "803034631155159041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 537, "tweet_count": 4809, "listed_count": 1}, "username": "nayzadaa", "location": "w/ my bitches", "name": "nii", "id": "888997758161608704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 384, "tweet_count": 2957, "listed_count": 0}, "username": "fjp_sophia", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "sophifreire", "id": "750070561154428928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 482, "tweet_count": 22825, "listed_count": 0}, "username": "silveracuarius", "location": "xalapa, enriquez. mexico", "name": "orlando  \u0950 juarez \u04dc", "id": "71088762"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "username": "SoyHomosensual", "location": "Global", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "860616643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 732, "tweet_count": 78923, "listed_count": 4}, "username": "lays_tri", "name": "Lays", "id": "61868486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 516, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "username": "dvasconcellos7", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Vasconcellos", "id": "1013471746308091906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1374, "tweet_count": 37219, "listed_count": 0}, "username": "Welissonps38", "name": "Welisson PS \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "316032048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 796, "tweet_count": 32629, "listed_count": 0}, "username": "nachorago", "name": "hijodelaverno", "id": "1361041464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 432, "tweet_count": 1098, "listed_count": 21}, "username": "GrupoDrOliveros", "location": "Madrid", "name": "Doctor Oliveros", "id": "2225418794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 3493, "tweet_count": 8873, "listed_count": 24}, "username": "DireitoLibertr1", "name": "Ucr\u00e2nia e Libertarianismo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc0d", "id": "1178860433958195200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 416, "tweet_count": 17380, "listed_count": 4}, "username": "Luizeuavisei", "name": "Exausto da Silva S\u00f3", "id": "125550198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 354, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}, "username": "vmartins211", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "vitoria", "id": "1198274392373026816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 293, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "giovanadd_", "location": "Pvh", "name": "gio", "id": "1014197606346645505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4369, "tweet_count": 138736, "listed_count": 70}, "username": "BalsamoEtereo", "location": "Conexiones-interpolaciones", "name": "Edgar | piramidal | funesta \u270d\ud83c\udffc", "id": "27253042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 533, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "username": "dignocastillo", "location": "santo domingo, Rep. Dom.", "name": "digno castillo", "id": "199516710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 1893, "tweet_count": 27470, "listed_count": 0}, "username": "etorres_reynoso", "location": "Dominican Republic", "name": "Edgar Torres Reynoso", "id": "124054711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 363, "tweet_count": 12964, "listed_count": 1}, "username": "victorbreves_", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "victor", "id": "1082275498057760769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 352, "tweet_count": 14127, "listed_count": 0}, "username": "rochax_lg", "location": "Hell de Janeiro \ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83d\udd25", "name": "\u14aa\u160e\u14f0\u1513", "id": "2408053877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 219, "tweet_count": 33173, "listed_count": 7}, "username": "barbara_vit", "location": "Brazil, E.S. ", "name": "barbara", "id": "113067228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 535, "tweet_count": 51280, "listed_count": 1}, "username": "__eitaaaisa", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "isa\u00b9\u00b3\u2b50", "id": "785251668250230784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2166, "tweet_count": 4697, "listed_count": 2}, "username": "zirloarcus", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Zirlo", "id": "3952743743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9714, "following_count": 5799, "tweet_count": 39674, "listed_count": 21}, "username": "panchodefensor", "name": "PanchoDefensor \u2696\ufe0f", "id": "55242012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10620, "following_count": 9970, "tweet_count": 153386, "listed_count": 3}, "username": "Caluz_e", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carmen Luz \ud83d\udc1d\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2387992147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 332, "tweet_count": 13448, "listed_count": 0}, "username": "CarloDireita", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Carlo_direita#BOLSNARO 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1181909417983434752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 800, "tweet_count": 10236, "listed_count": 3}, "username": "_PLL23_", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Paula", "id": "3387029607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1244, "tweet_count": 161639, "listed_count": 5}, "username": "IMTZ01", "name": "I Mtz", "id": "365815523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 2985, "tweet_count": 50915, "listed_count": 1}, "username": "JucaamorimICM", "location": "Brasil", "name": "Juca Amorim", "id": "3553882997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12323, "following_count": 11788, "tweet_count": 250431, "listed_count": 82}, "username": "carisimolider", "name": "Money for Nothing", "id": "3030988839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 153, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "username": "Faby_martinsss", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98\ud83e\udd8b", "id": "1175036114660450309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 800, "tweet_count": 31308, "listed_count": 8}, "username": "rasamel", "location": "XALAPA, VERACRUZ", "name": "Rafa", "id": "184140113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 185, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "username": "ggguiar", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Gustavo \ud83d\uddef", "id": "1048005748989612032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12427, "following_count": 13217, "tweet_count": 355536, "listed_count": 163}, "username": "UrretaJorge", "location": "Asturias / Vizcaya", "name": "Jorge Urreta", "id": "923679757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 4467, "tweet_count": 40421, "listed_count": 1}, "username": "larryismysun", "location": "somewhere over the rainbow", "name": "\ud835\uddb5\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc\ud835\uddba faith in the future \ud83c\udf42", "id": "1198015438015344640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}, "username": "blewkurt", "location": "paz, amor e empatia ", "name": "mozart. \u2117", "id": "1537868438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 41, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "username": "MandiolaRene", "name": "Ren\u00e9 Mandiola", "id": "1187819640115924993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1097, "tweet_count": 92649, "listed_count": 7}, "username": "paaauulaaa__", "name": "pau\ud83d\udc8b", "id": "2249055115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1038, "tweet_count": 4794, "listed_count": 1}, "username": "franciszapzap", "location": "Mangabeira, Jo\u00e3o Pessoa", "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "1125246526564044802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 141, "tweet_count": 30032, "listed_count": 0}, "username": "biancasouzat_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u03b2\u03b9\u03b1\u03bc\u0254\u03b1\u00ae", "id": "832669900317405184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 215, "tweet_count": 4888, "listed_count": 0}, "username": "kernel346", "name": "jose medina", "id": "816704912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 655, "tweet_count": 16014, "listed_count": 3}, "username": "Alinesant_anna", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Aline Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "975491420038598656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 171, "tweet_count": 79832, "listed_count": 5}, "username": "jcoh42", "name": "Dr Juan Carlos Ortiz", "id": "2685579046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 0, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}, "username": "aquiii_la", "location": "AQUILAGADO no YouTube ", "name": "El\u0585\u0572 M\u0574\u0199\u0282.", "id": "1099702605876547585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "username": "adrianocpx", "location": "Trindade, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "AdrianoDevillart\ud83e\udd2b", "id": "1122856105112215552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 5870, "tweet_count": 64039, "listed_count": 6}, "username": "SpiderMSDV", "location": "Queens, NY", "name": "Spider-Man\ud83d\udd77\ud83d\udd78", "id": "877716902071685121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44114, "following_count": 25133, "tweet_count": 205221, "listed_count": 52}, "username": "dcomiccs", "name": "milene", "id": "920013368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 263, "tweet_count": 67591, "listed_count": 4}, "username": "EcatepecLondon", "name": "Eduardo Manzano", "id": "613136520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "username": "jmagallanes6", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Jaime Magallanes - Agente Inmobiliario", "id": "438736065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 900, "tweet_count": 53468, "listed_count": 1}, "username": "k3lson_", "location": "Brasil", "name": "Kelson Nascimento", "id": "3055922931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 323, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}, "username": "mikaelydiass1", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Mikaely Dias", "id": "848634054622801922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 170, "tweet_count": 128310, "listed_count": 58}, "username": "erpayo", "name": "erpayo \ud83d\udeb0 TTP", "id": "5647632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2729, "tweet_count": 111690, "listed_count": 0}, "username": "aliceroj", "name": "Luna", "id": "857674364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 452, "tweet_count": 17873, "listed_count": 0}, "username": "Lucasoffredii", "location": "estrada da posse", "name": "Messi\ud83d\udc51", "id": "960579591374102528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 299, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}, "username": "spacevampyr", "location": "Space", "name": "Elizabeth 3rd\u2019s Mom", "id": "744252718211010560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 740, "tweet_count": 75379, "listed_count": 0}, "username": "RayolB", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BarrosR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040751408813953024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 912, "tweet_count": 11222, "listed_count": 0}, "username": "deshechalabici", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Nyda \ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1046546710330310656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5642, "following_count": 578, "tweet_count": 70492, "listed_count": 10}, "username": "bereblablabla", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Bere", "id": "213298785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1606, "tweet_count": 195873, "listed_count": 2}, "username": "GloriaH46360463", "name": "Gloria...\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "935284654357270529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "username": "MaldonadoMerche", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "name": "MERCHE MALDONADO", "id": "128240925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1236, "tweet_count": 51271, "listed_count": 2}, "username": "CDoradoHer", "name": "Carlos", "id": "1157452518210854918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}, "username": "modjoxod101", "name": "Modjo Xod", "id": "716142495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "username": "id3m1", "location": "Lima, Peru", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1058, "tweet_count": 18295, "listed_count": 0}, "username": "faninear", "name": "Nelly", "id": "214510537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2992, "tweet_count": 103076, "listed_count": 0}, "username": "Jonathan7Archer", "location": "Outra dimens\u00e3o.", "name": "Thiago", "id": "1024261262061051905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1827, "tweet_count": 17547, "listed_count": 0}, "username": "federalistaPort", "location": "Arauc\u00e1ria Paran\u00e1", "name": "Portela.Jos\u00e9", "id": "4447084775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2264, "tweet_count": 34876, "listed_count": 0}, "username": "heiiitor036", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Heitor Cavalcante", "id": "523812432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}, "username": "Wander_Gomes_64", "location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "name": "Wanderley", "id": "1027690640694550528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 3795, "tweet_count": 13806, "listed_count": 0}, "username": "JuanMan10052368", "location": "Puebla", "name": "Juan Manuel", "id": "983176583426002945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1213, "tweet_count": 26791, "listed_count": 6}, "username": "itzcoatlhenker", "name": "Itzcoatl", "id": "1712799626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2488, "tweet_count": 100928, "listed_count": 3}, "username": "yzavel", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "Yzavel", "id": "29911769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37871, "following_count": 14658, "tweet_count": 50875, "listed_count": 54}, "username": "ALFREDOSAADEV", "location": "Colombia", "name": "PASTOR ALFREDO SAADE", "id": "134678940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1052, "tweet_count": 5217, "listed_count": 18}, "username": "esperanzag_s", "location": "M\u00e1laga - C\u00f3rdoba,  Espa\u00f1a", "name": "Esperanza Garc\u00eda Sancho", "id": "793576278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 2063, "tweet_count": 56646, "listed_count": 5}, "username": "luizascrf", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc9b\ud835\udc82\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u00b3", "id": "733277037767581696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 433, "tweet_count": 3474, "listed_count": 0}, "username": "thiagoasf", "location": "Uberl\u00e2ndia-MG", "name": "Thiago Ferreira", "id": "29318613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 3476, "tweet_count": 53394, "listed_count": 0}, "username": "roxdelvalle", "name": "Roxana", "id": "919555703714525186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 158, "tweet_count": 196467, "listed_count": 11}, "username": "Hans_el_Erizo", "location": "Dios Baco, Grecia", "name": "Juan Carlos L\u00f3pez \u2122", "id": "259891218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4989, "tweet_count": 56469, "listed_count": 19}, "username": "minguiz", "name": "minguiz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "162966271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 9508, "tweet_count": 4635, "listed_count": 5}, "username": "cosimoamato4", "location": "Aosta, Aosta Valley", "name": "Cosimo Amato", "id": "1034142864282984448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 192, "tweet_count": 9467, "listed_count": 3}, "username": "kusa65", "location": "Modena, Emilia Romagna", "name": "kusa65 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1362735834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1283, "tweet_count": 109790, "listed_count": 36}, "username": "Rodystrikeback", "name": "Rody Strikeback", "id": "2420004272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 779, "tweet_count": 16328, "listed_count": 0}, "username": "Juliolo34576649", "name": "Julio lopez", "id": "1131645503890960384"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 702660, "following_count": 1118, "tweet_count": 103866, "listed_count": 1396}, "username": "CATERINAV", "name": "CATERINA VALENTINO", "id": "73245966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2107, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}, "username": "DiezDMayo1", "name": "DiezDMayo", "id": "1155733779887132673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 857, "tweet_count": 34883, "listed_count": 3}, "username": "xuxatrevosa_", "location": "cg, ms", "name": "x\u00fa", "id": "3319103082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 696, "tweet_count": 41525, "listed_count": 1}, "username": "Day_klly", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Day", "id": "2569257154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3666, "tweet_count": 33877, "listed_count": 2}, "username": "lagunera2010", "name": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "id": "149721925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 399, "tweet_count": 61519, "listed_count": 5}, "username": "madonnacareca", "location": "ESTP", "name": "bernardo", "id": "1850076451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1159, "tweet_count": 10146, "listed_count": 1}, "username": "cslandrini", "name": "Roseli C B", "id": "1093579494462554112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1592, "tweet_count": 47773, "listed_count": 0}, "username": "DoniSilva18", "name": "Doni bolsonariano38", "id": "1047157064345243648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 748, "tweet_count": 5261, "listed_count": 5}, "username": "LMjorge97", "name": "George \uf8ff", "id": "842229871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 223, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}, "username": "gmireya190", "name": "cristo vive", "id": "2864781328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "username": "BOLETINECOLOGI", "location": "Nicaragua", "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "id": "2218121245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1412, "tweet_count": 155781, "listed_count": 19}, "username": "mar_iyen2004", "location": "San Antonio, TX", "name": "Marlen \u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf19", "id": "109150320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 781, "tweet_count": 72825, "listed_count": 0}, "username": "AdrianFaithless", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "adrian_mp", "id": "990099167002464256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 60, "tweet_count": 6597, "listed_count": 0}, "username": "japaplug", "location": "Gru", "name": "luiz", "id": "715004362821668864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 330, "tweet_count": 38590, "listed_count": 1}, "username": "111Cordero", "name": "Alex Cordero", "id": "1164823446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 252, "tweet_count": 4237, "listed_count": 8}, "username": "eza_sky", "location": "Heredia, Costa Rica", "name": "EZA Distribuidor SKY", "id": "2432457949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 156, "tweet_count": 3234, "listed_count": 1}, "username": "EulalioSaldana", "name": "Eulalio Esposito Salda\u00f1a", "id": "1197830419376418816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 544, "tweet_count": 26007, "listed_count": 6}, "username": "anarkus81", "location": "M\u00e9xico", "name": "Anarkus", "id": "327130653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 3355, "tweet_count": 18416, "listed_count": 14}, "username": "juliosp79", "location": "Mexico, ME", "name": "Julio Silva Plascencia", "id": "853810910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 0}, "username": "bczeladam", "location": "Lima", "name": "Bertha Caterina", "id": "2574108005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}, "username": "AlexPeKeaton", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "891401336369143808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6412, "following_count": 6925, "tweet_count": 8637, "listed_count": 1}, "username": "BethBolsonarist", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beth Campos", "id": "1070338021587935232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 74, "tweet_count": 287, "listed_count": 1}, "username": "amaury25", "name": "ontt", "id": "285340084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 253, "tweet_count": 1432, "listed_count": 1}, "username": "yerlyandres", "name": "Jugo de Apio tctbog", "id": "166331967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 48, "tweet_count": 50302, "listed_count": 3}, "username": "LogosW", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Logos Naki World", "id": "959220478563860480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 980, "tweet_count": 21198, "listed_count": 29}, "username": "newromcntis", "location": "she/her", "name": "soph", "id": "1173259072625356801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2603, "tweet_count": 87838, "listed_count": 4}, "username": "MATYLE34", "location": "Nunca jamas", "name": "DO\u00d1A ESA \ud83c\udf39\ud83d\udc4a", "id": "127419889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 277, "tweet_count": 6584, "listed_count": 0}, "username": "Lemattoso1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lemattoso", "id": "1083884962535927814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 3743, "tweet_count": 4547, "listed_count": 1}, "username": "LaBlanche__", "location": "M\u00e9xico", "name": "_LaBlanche", "id": "225168121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 337, "tweet_count": 28710, "listed_count": 0}, "username": "MuerteInfinita2", "name": "Calder\u00f3n sab\u00eda nexos de Garc\u00eda Luna con el narco", "id": "927333271997784064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 148, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "mariaca99673358", "name": "carls", "id": "1195129239852466176"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4706407, "following_count": 7196, "tweet_count": 24371, "listed_count": 503}, "username": "alvxaro", "name": "alvaro", "id": "941304403054727169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 93, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "username": "SilmaraThaiis", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Silmara Tha\u00eds", "id": "1912214294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 472, "tweet_count": 100259, "listed_count": 10}, "username": "Ivan_botell", "location": "Mexico D.F.", "name": "Ivanov Botell", "id": "499365212"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "username": "SinEmbargoMX", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}, "username": "jesusjauregui", "name": "jesusjauregui", "id": "80435894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 200, "tweet_count": 8611, "listed_count": 0}, "username": "Tjraywoody", "location": "Peru", "name": "TJ Ray Woody", "id": "230914090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1365, "tweet_count": 59751, "listed_count": 4}, "username": "cgolddc", "location": "Osasco, Brasil", "name": "\ud83d\ude3e\ud83d\ude3e", "id": "249318739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2065, "tweet_count": 47027, "listed_count": 2}, "username": "thaysheloysa", "name": "cabritinha", "id": "453135820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 411, "tweet_count": 133056, "listed_count": 6}, "username": "nu_paulinha", "location": "Rio de Janeiro   Brasil", "name": "Brasil", "id": "1355826127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4928, "tweet_count": 273599, "listed_count": 11}, "username": "jhoao", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "id": "28262544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 15, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "username": "KarinaVillegas_", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "name": "Karina Villegas", "id": "1176664382706737152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 658, "tweet_count": 6434, "listed_count": 1}, "username": "vi_galiano", "location": "El\u00f3i Mendes, Brasil", "name": "vi", "id": "887368379341950977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 77, "tweet_count": 2262, "listed_count": 0}, "username": "MaarcossLopez", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Marcos", "id": "3207969647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 188, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "username": "_celiacastilla", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "celiacastilla", "id": "894562308692865028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 194, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "username": "fedicalvella", "location": "Castelli ", "name": "Peps", "id": "1194397522774638592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1911, "tweet_count": 11445, "listed_count": 19}, "username": "armando_coronar", "location": "Ixtapaluca", "name": "Armando Corona", "id": "164540191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1962, "tweet_count": 44466, "listed_count": 0}, "username": "angelfaire2030", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Angel Guerra", "id": "141034747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 654, "tweet_count": 8869, "listed_count": 0}, "username": "manuelvitte", "name": "Manuel Vitte", "id": "784489669568311296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 204, "tweet_count": 321, "listed_count": 1}, "username": "chairabedian1", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Carlos Hairabedian", "id": "844305772372725764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2208, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "username": "gizelaglp", "location": "M\u00e9xico", "name": "gizelaglp", "id": "89595962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 368, "tweet_count": 35241, "listed_count": 1}, "username": "annAClrF", "location": "rj (z.o)/isfp (4w3)", "name": "clara CASE 143", "id": "4408971088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 224, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "username": "gematos_", "name": "geovanna", "id": "932385349321584640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 517, "tweet_count": 53994, "listed_count": 0}, "username": "rg_unam", "name": "roberto gallardo", "id": "84132857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2351, "tweet_count": 58010, "listed_count": 3}, "username": "boncitroien", "name": "Farito", "id": "2241627786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 2007, "tweet_count": 20418, "listed_count": 135}, "username": "casdeiro", "location": "Galicia / Galiza", "name": "Manuel Casal Lodeiro", "id": "103257570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 213, "tweet_count": 13684, "listed_count": 0}, "username": "Javier71097181", "name": "Javier", "id": "912516751774175234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 78, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "username": "vigaChata", "name": "viga Chata", "id": "710292692232708096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25417, "listed_count": 6}, "username": "swpacepirate", "location": "CORUSCANT", "name": "kali", "id": "1057425296033497088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4995, "tweet_count": 96213, "listed_count": 18}, "username": "masramalho", "location": "\u2764Nordestao\u2764 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "name": "RaMaLHo", "id": "36320722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2317, "tweet_count": 7330, "listed_count": 7}, "username": "maauslx", "location": "everywhere ", "name": "mari \u2747", "id": "1114359909313806338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 692, "tweet_count": 24135, "listed_count": 0}, "username": "kamicaz", "name": "caz", "id": "764215581142818817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2509, "tweet_count": 32002, "listed_count": 0}, "username": "maripoppins_", "location": "Sorocaba/Brasil", "name": "Maripoppins em: a mestranda cansada", "id": "65820067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 699, "tweet_count": 36756, "listed_count": 1}, "username": "hi_maduds", "location": "Meier City, Rio de Janeiro", "name": "Morgana", "id": "1626448956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 404, "tweet_count": 205979, "listed_count": 9}, "username": "chaf66", "location": "GDL", "name": "Fausto AChA", "id": "132924469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3605, "tweet_count": 39872, "listed_count": 12}, "username": "rubenosorio", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo....", "name": "Rub\u00e9n Osorio", "id": "74087894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 3136, "tweet_count": 47581, "listed_count": 1}, "username": "Patipelado2", "name": "Patipelado", "id": "1136722454347419648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 499, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "username": "Doneduardo1", "location": "La Florida, Chile", "name": "DonEduardo 1944", "id": "1122606584339804162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 203, "tweet_count": 11500, "listed_count": 7}, "username": "jhin_shieda", "location": "Night Vale,801- Missing Mile. ", "name": "Jhineida", "id": "249753633"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16550, "following_count": 289, "tweet_count": 77449, "listed_count": 231}, "username": "tribuna_treviso", "location": "Treviso, Italy", "name": "tribuna di Treviso", "id": "97193301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 507, "tweet_count": 17509, "listed_count": 6}, "username": "voicesgmin", "location": "J\u00c3O \u3085 SVT \u3085 GENSHIN", "name": "\ud80c\udda9izzy\ud80c\uddaa MAXIDENT \ud83d\udc97", "id": "4005752775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 412, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "username": "fp_ric", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ric \ud83e\udd8b", "id": "1064627764727291906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2087, "tweet_count": 18885, "listed_count": 1}, "username": "espoir9", "location": "REPUBLICA DE CHILE", "name": "Leonora Latorre", "id": "63168608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1813, "tweet_count": 35231, "listed_count": 2}, "username": "lambruci", "location": "St Pejesburgo, MX", "name": "@RiChairo\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "437904388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 100, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "username": "ABUSUSANA", "location": "Argentina", "name": "susana gladis", "id": "201368452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 808, "tweet_count": 6638, "listed_count": 0}, "username": "bellazbr2", "location": "Brasil", "name": "Bella \ud83e\udd1f", "id": "1195433300455837698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1114, "tweet_count": 8370, "listed_count": 0}, "username": "Pedro2OOOL", "name": "PL da start", "id": "1171063390409768960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2113, "tweet_count": 31794, "listed_count": 2}, "username": "JefeChandler", "name": "la jefa, maese de la maternidad y el amor", "id": "1189489993003208706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 300, "tweet_count": 12037, "listed_count": 0}, "username": "Adilakkjk", "name": "\u00c1", "id": "2598155300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 857, "tweet_count": 55394, "listed_count": 20}, "username": "cabal_a", "location": "Oviedo", "name": "Alejandro Cabal", "id": "375277250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 164, "tweet_count": 12909, "listed_count": 0}, "username": "Ilsalvatore2560", "name": "Salvador Serratos H", "id": "919662568657993728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 636, "tweet_count": 21449, "listed_count": 0}, "username": "fiat_bruno", "location": "Goi\u00e1s", "name": "Vagabruno", "id": "1182380681852342272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2946, "tweet_count": 57399, "listed_count": 2}, "username": "dj4llves", "location": "061 \u00e9 o DDD", "name": "MANDELINHA \ud83d\udd1e", "id": "378068804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 217, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "username": "sanchesajulia", "location": "Erre Jota", "name": "sanches", "id": "913192803471110145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 623, "tweet_count": 83324, "listed_count": 5}, "username": "yasmimsaloio", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "yas", "id": "288414690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1931, "tweet_count": 240695, "listed_count": 24}, "username": "1950emilio", "name": "EmilioE Fernandez", "id": "2261734104"}], "tweets": [{"text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488013368811526"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488016644608001"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7gdjJpLmAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1205488024370532352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gdjJpLmAo", "media_key": "3_1205488019035299840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "vil\u00e3o"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "thomas_polito", "id": "767849430380720128"}]}, "text": "O insider @thomas_polito sobre o Tubar\u00e3o Rei em #TheSuicideSquad \n\n\"Tenho certeza de que ele ser\u00e1 um dos grandes destaques do filme\" \n\nO vil\u00e3o ser\u00e1 interpretado pelo ator Steve Agee no longa.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida estreia em 2021. https://t.co/7gdjJpLmAo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1205488024370532352"], "created_at": "2019-12-13T14:01:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205488024370532352"}, {"text": "Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! Kkkkkkkkk\n\nLUCASVIANA NO HOJE EM DIA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 5, "like_count": 156, "quote_count": 4}, "author_id": "180239020", "edit_history_tweet_ids": ["1205476600629932032"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:16:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205476600629932032"}, {"text": "@Donvix @reyjuancarlos51 Estamos educando a la sociedad pensando que se merecen todo y no necesitan esforzarse por ello, en consecuencia la tolerancia mide lo mismo que un ajonjol\u00ed, la gente se suicida por una mala nota, por una deuda de 30mil, por novio(a)... somos de cristal y eso est\u00e1 muuuuy mal.", "in_reply_to_user_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "2981513080", "edit_history_tweet_ids": ["1205489459145379840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "reyjuancarlos51", "id": "2389573980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205340680698159104"}], "created_at": "2019-12-13T14:07:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205489459145379840"}, {"text": "@reyjuancarlos51 Pinche sociedad adolescente que tenemos...", "in_reply_to_user_id": "2389573980", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1205340680698159104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyjuancarlos51", "id": "2389573980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205340342599462912"}], "created_at": "2019-12-13T04:16:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205340680698159104"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/yH9T39OA6v", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yH9T39OA6v", "expanded_url": "https://t.co/yH9T39OA6v", "display_url": "t.co/yH9T39OA6v"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1002760200162508800", "edit_history_tweet_ids": ["1205474261831421954"], "created_at": "2019-12-13T13:07:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205474261831421954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 246, "tag": "BomberosTF"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EQu7Kb2gnu", "expanded_url": "http://bomberostenerife.es/ct/general/bomberos-de-tenerife-interviene-en-un-accidente-en-la-tf-1-ocasionado-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "bomberostenerife.es/ct/general/bom\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728099835904"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728158552070"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728108224514"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "BomberosTF"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario, colision\u00f3 contra dos coches, falleciendo uno de los conductores. Ampl\u00eda la informaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina web \ud83d\udc49#BomberosTF  https://t.co/EQu7Kb2gnu https://t.co/ZgMTaLhMph", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "522211824", "edit_history_tweet_ids": ["1205486737788669952"], "created_at": "2019-12-13T13:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205486737788669952"}, {"text": "@purovene_no eu vou mais al\u00e9m e arrisco dizer que never too late fala da mesma pessoa que gone forever", "in_reply_to_user_id": "2149421460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457637742", "edit_history_tweet_ids": ["1205487980556771329"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "never too late"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "forever"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205487597600018437"}], "created_at": "2019-12-13T14:01:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205487980556771329"}, {"text": "Muchos critican a @econoclasta como Profesor sin nunca haber pisado el ITAM y menos haber sido sus alumnos. Igual su imaginaci\u00f3n les dicta el tuit.\n\nYo s\u00ed fui su alumno. De los mejores profesores que tuve. Muy exigente, y su examen  fue para el que m\u00e1s estudi\u00e9 nunca (9 final). https://t.co/DRoHxnFpiq", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DRoHxnFpiq", "expanded_url": "https://twitter.com/econoclasta/status/1205345900392013824", "display_url": "twitter.com/econoclasta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 60, "like_count": 973, "quote_count": 8}, "author_id": "1639334120", "edit_history_tweet_ids": ["1205361000582696960"], "created_at": "2019-12-13T05:37:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205361000582696960"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "lang": "es", "id": "1205482316472164352"}, {"text": "@casdeiro @JorgeRiechmann Cuando la \"raz\u00f3n de estado\", que les lleva a la defensa de sectores estrat\u00e9gicos (transporte, energ\u00eda), en el marco de una econom\u00eda suicida, se sustituya por una \"raz\u00f3n de bienestar y salud\"; menos PIB y m\u00e1s vida.", "in_reply_to_user_id": "103257570", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3964851203", "edit_history_tweet_ids": ["1205418219026157568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "casdeiro", "id": "103257570"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205206007145803777"}], "created_at": "2019-12-13T09:24:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205418219026157568"}, {"text": "Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad, especificidad y valor predictivo positivo. https://t.co/aQ7957xvtj", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/aQ7957xvtj", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "title": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value | BJPsych Open | Cambridge Core", "description": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value - Volume 5 Issue 2", "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1205444761424998407"], "created_at": "2019-12-13T11:10:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205444761424998407"}, {"text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"text": "@RVK378 no nos dejes caer en la m\u00e1scara de piedra;\ny l\u00edbranos de los Joestars.\n\nAm\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "743491547447033856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743491547447033856", "edit_history_tweet_ids": ["1205488672797315072"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "Joestars"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RVK378", "id": "3094647209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205488430093918208"}], "created_at": "2019-12-13T14:04:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205488672797315072"}, {"text": "1 ano j\u00e1 https://t.co/vs10OEpkkM", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/vs10OEpkkM", "expanded_url": "https://twitter.com/Fentyngriah/status/1073408753633017856", "display_url": "twitter.com/Fentyngriah/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1202464812", "edit_history_tweet_ids": ["1205336430018514950"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1073408753633017856"}], "created_at": "2019-12-13T03:59:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205336430018514950"}, {"text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "author_id": "1013306845", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205212237360701440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gUq63ouGza", "expanded_url": "http://bit.ly/2t5US5A", "display_url": "bit.ly/2t5US5A"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WQPalieYCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezLandin/status/1205286031550889984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQPalieYCZ", "media_key": "3_1205286027004239872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4202, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron que son sometidos a un alto nivel de exigencia, mientras que reciben muy poco apoyo psicol\u00f3gico por parte de esta casa de estudios. \u25b6\ufe0fhttps://t.co/gUq63ouGza https://t.co/WQPalieYCZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "author_id": "90056351", "edit_history_tweet_ids": ["1205286031550889984"], "created_at": "2019-12-13T00:39:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205286031550889984"}, {"text": "Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! Kkkkkkkkk\n\nLUCASVIANA NO HOJE EM DIA", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "1148951317467017216", "edit_history_tweet_ids": ["1205484253116547079"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:46:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484253116547079"}, {"text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205340844493959168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205463601286389761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "COP25"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/T5k50PRZGb", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1205229611203866630", "display_url": "twitter.com/MarinaSilva/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}]}, "text": "Marina, plena na #COP25.\nNossa melhor ministra at\u00e9 hoje e inspira\u00e7\u00e3o para se fazer pol\u00edtica ambiental mai\u00fascula. https://t.co/T5k50PRZGb", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "author_id": "25283401", "edit_history_tweet_ids": ["1205448541981872128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205229611203866630"}], "created_at": "2019-12-13T11:25:03.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "pt", "id": "1205448541981872128"}, {"text": "esse \u00e9 meu novo video favorito da internet. https://t.co/smlCyspjbT", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/smlCyspjbT", "expanded_url": "https://twitter.com/rahm3sh/status/1204540097380704257/video/1", "display_url": "twitter.com/rahm3sh/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34796, "reply_count": 1962, "like_count": 95906, "quote_count": 8305}, "author_id": "1131536530445668358", "edit_history_tweet_ids": ["1205142305075847169"], "created_at": "2019-12-12T15:08:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205142305075847169"}, {"text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "in_reply_to_user_id": "3597865036", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "author_id": "1196649092446924800", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}], "created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1204248191622926336"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/DGPF824oZA", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DGPF824oZA", "expanded_url": "https://twitter.com/juqueirxz/status/1205197358339895296", "display_url": "twitter.com/juqueirxz/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "889666852879835136", "edit_history_tweet_ids": ["1205201541466075136"], "created_at": "2019-12-12T19:03:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205201541466075136"}, {"text": "Capacitar equipos de salud con herramientas concretas para la detecci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje del riesgo suicida en la poblaci\u00f3n infanto juvenil fue el objetivo de la jornada, adem\u00e1s de conocer tendencias epidemiol\u00f3gicas del suicidio en Chile Salud Mental del @SSaludCoquimbo https://t.co/H5LlxTewKi", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455481533272066"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455491259928576"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455501703753728"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455511061221379"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "SSaludCoquimbo", "id": "482028540"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "482028540", "edit_history_tweet_ids": ["1205455520112562177"], "created_at": "2019-12-13T11:52:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205455520112562177"}, {"text": "sobre a menina que se jogou por conta do lsd: \n\neu quase perdi um amigo assim. a sorte foi que tinha gente s\u00f3bria no lugar e conseguiram tirar ele da janela. no caso dele n\u00e3o foi nem bad trip, ele tava t\u00e3o louco que achava -n\u00e3o era t\u00e3o alto- pra pular. e ria pra caralho.", "public_metrics": {"retweet_count": 2869, "reply_count": 625, "like_count": 35370, "quote_count": 1262}, "author_id": "67627489", "edit_history_tweet_ids": ["1205268075022635009"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "lsd"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:27:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205268075022635009"}, {"text": "H\u00edjole, chavos, el suicidio es un fen\u00f3meno demasiado complejo y multifactorial. Culpar meramente a una instituci\u00f3n es simplificar en extremo la situaci\u00f3n. La UNAM ofrece servicios de atenci\u00f3n en salud mental y tambi\u00e9n ha habido casos de intento y suicidio consumado.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "52323332", "edit_history_tweet_ids": ["1205484460839444481"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.686, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:47:46.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "lang": "es", "id": "1205484460839444481"}, {"text": "Teria sido bem mais interessante e \"produtivo\" se todo mundo que est\u00e1 criticando Brizola Neto,  vereador do Rio de Janeiro, por mo\u00e7\u00e3o de louvor \u00e0 Coreia do Norte tivesse feito esse estardalha\u00e7o quando o presidente da rep\u00fablica se reuniu com e bajulou o ditador da Ar\u00e1bia Saudita.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "14525893", "edit_history_tweet_ids": ["1205486475141353474"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:55:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486475141353474"}, {"text": "A imagem da igreja evang\u00e9lica do Brasil.\n\"Irm\u00e3os\" fazendo campanha para um pol\u00edtico que defende guerra civil, morte de inocentes, ditaduras e fuzilamento de advers\u00e1rios pol\u00edticos.\n\u00c9 melhor ir para um bom bar ao inv\u00e9s de frequentar um antro desses. https://t.co/ONZl4J9Hwg", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ONZl4J9Hwg", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviorezende81/status/1205275843695648768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONZl4J9Hwg", "media_key": "3_1205275817045102594"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 123, "like_count": 1116, "quote_count": 51}, "author_id": "198014461", "edit_history_tweet_ids": ["1205275843695648768"], "created_at": "2019-12-12T23:58:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1205275843695648768"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f (acho que discuss\u00e3o n\u00e3o conta)\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f https://t.co/PnL5g9lz1g", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PnL5g9lz1g", "expanded_url": "https://twitter.com/xxjuniorld/status/1205170020709470215", "display_url": "twitter.com/xxjuniorld/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2970397449", "edit_history_tweet_ids": ["1205172884894896129"], "created_at": "2019-12-12T17:09:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205172884894896129"}, {"text": "Alan Garc\u00eda soborn\u00f3 con US$25 mil al fiscal del caso El Front\u00f3n para que archive la investigaci\u00f3n en su contra, de acuerdo con un colaborador eficaz de caso Lava Jato. https://t.co/hi0wfsNkxa https://t.co/n361mim2LT", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/hi0wfsNkxa", "expanded_url": "https://tinyurl.com/s738g2m", "display_url": "tinyurl.com/s738g2m"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/n361mim2LT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n361mim2LT", "media_key": "3_1205374067596877825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6592, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1904, "reply_count": 707, "like_count": 3325, "quote_count": 396}, "author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1205374075654115330"], "created_at": "2019-12-13T06:29:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205374075654115330"}, {"text": "@WaldomiroNem N\u00e3o exatamente, isso era bastante comum na \u00e9poca da Idade M\u00e9dia, principalmente entre as fam\u00edlias nobres em volta da fam\u00edlia real.", "in_reply_to_user_id": "2170841668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838436357026500609", "edit_history_tweet_ids": ["1205486163936583691"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Idade M\u00e9dia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205476327740063746"}], "created_at": "2019-12-13T13:54:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205486163936583691"}, {"text": "Man if you weren\u2019t here At @OutlawProWres to see Homicide v @TheProductDS then man you missed out on one hell of a match! https://t.co/qewcwn8L9N", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/qewcwn8L9N", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1205320259172995073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qewcwn8L9N", "media_key": "7_1205316485691924482"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Homicide"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "OutlawProWres", "id": "889841179138945025"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "TheProductDS", "id": "377516691"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1205320259172995073"], "created_at": "2019-12-13T02:55:18.000Z", "lang": "en", "id": "1205320259172995073"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (como a artista louca e legal)\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "67968198", "edit_history_tweet_ids": ["1203985413368680448"], "created_at": "2019-12-09T10:31:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1203985413368680448"}, {"text": "meu filho????? Vc leu o livro? https://t.co/z9CJQEdx4i", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/z9CJQEdx4i", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938482355186163713", "edit_history_tweet_ids": ["1205484714376794112"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "created_at": "2019-12-13T13:48:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205484714376794112"}, {"text": "Estar\u00eda bien que el ITAM replantearse si \na) Est\u00e1 bien tener profesores que se mofen del martirio estudiantil. \nb) Sea correcto tener cotas de reprobados como par\u00e1metro de excelencia (porque S\u00cd las hay).\nc) Psic\u00f3logo de planta. (1/2)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265188424", "edit_history_tweet_ids": ["1205485153931296769"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:50:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205485153931296769"}, {"text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "author_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1204964537914580993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 273, "tag": "nadiesesuicidaporeso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "text": "@MiguelMezaC Yo fu\u00ed a una prepa donde no hab\u00eda \u00e1reas verdes, era completamente cerrada y climatizada. Nuestra cooperativa y la cancha de \"futbol r\u00e1pido\" era en la azotea!!! Porque no habia m\u00e1s espacio para donde \"crecer\". La recuerdo con mucho cari\u00f1o. #nadiesesuicidaporeso", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 120, "quote_count": 3}, "author_id": "1002192337039114241", "edit_history_tweet_ids": ["1205257618308001792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "created_at": "2019-12-12T22:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205257618308001792"}, {"text": "@LeoCruzeirensee Rombo est\u00e1 o rabo dos Cruzeirenses que levaram varias pirocadas com for\u00e7a esse ano! Voc\u00eas est\u00e3o virando um Vasco \u00e9 uma Portuguesa! \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "in_reply_to_user_id": "980770605183234048", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "author_id": "1614233322", "edit_history_tweet_ids": ["1205131842967523328"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Rombo"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9045, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeirenses"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205098394903089152"}], "created_at": "2019-12-12T14:26:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205131842967523328"}, {"text": "https://t.co/rZKSlKR3fa", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rZKSlKR3fa", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocgrossi/status/1205322367012130816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZKSlKR3fa", "media_key": "3_1205322347265298432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 162, "like_count": 1559, "quote_count": 38}, "author_id": "744112771", "edit_history_tweet_ids": ["1205322367012130816"], "created_at": "2019-12-13T03:03:40.000Z", "lang": "zxx", "id": "1205322367012130816"}, {"text": "@MiguelMezaC No es responsabilidad de la universidades eso se ve en casa, el suicidio viene de enfermedades que solo deben ser atendidas y diagnosticadas por  especialistas psiquiatras que son los que pueden medicar. Si sus padres no vieron signos , menos una universidad.  (1/2)", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "214294310", "edit_history_tweet_ids": ["1205483151897829379"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "created_at": "2019-12-13T13:42:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205483151897829379"}, {"text": "Creo que ya mire unas 15 veces escuadr\u00f3n suicida y el que no la vio que Ponga la paba que se la dict\u00f3 prolijamente ParteParte", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769393459090317312", "edit_history_tweet_ids": ["1205335360252854272"], "created_at": "2019-12-13T03:55:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205335360252854272"}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "in_reply_to_user_id": "105541799", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204504403002216448"}, {"text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205141121988546561"}, {"text": "@mngrouges @myteks Las feminazis si se reproducen, porque se aparean con otras transfemis para explotar las bondades reproductivas de la mujer q odian, para tener los hijos q quieren q otras aborten, y adoctrinarlos contra el sistema al q exigen pensiones d buena vida en el pa\u00eds q no abandonan", "in_reply_to_user_id": "108288571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "42504275", "edit_history_tweet_ids": ["1205109273551880194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mngrouges", "id": "108288571"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "myteks", "id": "15997531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204941816753201152"}], "created_at": "2019-12-12T12:56:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205109273551880194"}, {"text": "@bonfiliomeneses @gustavofdelc @MiguelMezaC Pero gracias a esos sin valores del ITAM que terminaron en el gobierno fue que alcanzaron el prestigio del cual hoy gozan!\nMuy distinto al @TecdeMonterrey que alcanz\u00f3 el prestigio por sun calidad acad\u00e9mica!", "in_reply_to_user_id": "257361235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "159579414", "edit_history_tweet_ids": ["1205482627869884417"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bonfiliomeneses", "id": "257361235"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gustavofdelc", "id": "195424394"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "TecdeMonterrey", "id": "115775168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205481840800403456"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205482627869884417"}, {"text": "Joven del ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/Pe2z407XfM https://t.co/wPnlUZTL3l", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Pe2z407XfM", "expanded_url": "http://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wPnlUZTL3l", "expanded_url": "https://twitter.com/mileniotv/status/1205464187247452160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPnlUZTL3l", "media_key": "3_1205464179622187008"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "103963822", "edit_history_tweet_ids": ["1205464187247452160"], "created_at": "2019-12-13T12:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205464187247452160"}, {"text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "1019583148915613696", "edit_history_tweet_ids": ["1205446145515905025"], "created_at": "2019-12-13T11:15:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205446145515905025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Directo"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/c51Pg2VqUb", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1205474508313890817/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c51Pg2VqUb", "media_key": "13_1205472945306554370"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.9411, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4744, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3427, "type": "Person", "normalized_text": "Suma"}]}, "text": "S\u00e1nchez critica la \"actitud del PP que pide a Cs y Navarra Suma que se abstengan\" en la investidura cuando es \"bastante sencillo\" y se podr\u00edan abstener los populares: \"Consejos vendo que para m\u00ed no tengo\" #Directo https://t.co/c51Pg2VqUb", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 60, "like_count": 99, "quote_count": 6}, "author_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1205474508313890817"], "created_at": "2019-12-13T13:08:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205474508313890817"}, {"text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortin\u00f3n se necesit\u00f3 para tapar los delitos de un suicida ex presidente....", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2969083067", "edit_history_tweet_ids": ["1202913441998135297"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Cortin\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "created_at": "2019-12-06T11:31:28.000Z", "lang": "es", "id": "1202913441998135297"}, {"text": "Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alumnado de la casa de estudios \nhttps://t.co/cNbSPVCj6x", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cNbSPVCj6x", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205381841852616704"], "created_at": "2019-12-13T07:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205381841852616704"}, {"text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corrupci\u00f3n que denuncias todos se recuerdan del suicida Alan Garc\u00eda, que no enfrent\u00f3 a la justicia.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "edit_history_tweet_ids": ["1202765661706964992"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "created_at": "2019-12-06T01:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1202765661706964992"}, {"text": "@michelreportv @jguaido @OrlandoZ86 @eugeniaperret @Milagrosurb @AlexRow2 @AlvaroT66804156 @Emerson_VerdiAU @Mibelis @NuevaTec47 @rafaelgcurveloe Pues yo s\u00ed creo que \u00e9l no tiene vocaci\u00f3n suicida. Creo que la vocaci\u00f3n de \u00e9l es la de suicidarnos a nosotros.", "in_reply_to_user_id": "735473026712604673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "529463766", "edit_history_tweet_ids": ["1205481501002993665"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "eugeniaperret", "id": "1090016252"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "Milagrosurb", "id": "1253283998"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AlvaroT66804156", "id": "1154767753083052032"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "Mibelis", "id": "62145811"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "rafaelgcurveloe", "id": "65545515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205470960758984704"}], "created_at": "2019-12-13T13:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205481501002993665"}, {"text": "La universidad tiene la obligaci\u00f3n de preparar t\u00e9cnicamente pero tambi\u00e9n mentalmente y a enfrentar la realidad . Y el mundo que vivimos , nuestra realidad es mucho m\u00e1s dura y perra que un docente mamon intransigente y d\u00e9spota", "in_reply_to_user_id": "118485624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118485624", "edit_history_tweet_ids": ["1205482623751114754"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205482620051693568"}], "created_at": "2019-12-13T13:40:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205482623751114754"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 62, "tag": "PiazzaFontana"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/54qcx2Ad6u", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuseppeConteIT/status/1205041398514409472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/54qcx2Ad6u", "media_key": "3_1205041392059342848"}]}, "text": "Non dimentichiamo le 17 vittime della strage di #PiazzaFontana. Sono passati 50 anni, ma quelle immagini continuano ad addolorarci. Anche le pagine buie fanno parte della nostra storia. Ci spronano a impegnarci, ogni giorno, per consegnare ai nostri figli una storia pi\u00f9 luminosa https://t.co/54qcx2Ad6u", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 189, "like_count": 868, "quote_count": 24}, "author_id": "999578121123848192", "edit_history_tweet_ids": ["1205041398514409472"], "created_at": "2019-12-12T08:27:12.000Z", "lang": "it", "id": "1205041398514409472"}, {"text": "UNA COIMA COLOSAL... para proteger a un criminal... https://t.co/RyTRziGuoH", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RyTRziGuoH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "258172858", "edit_history_tweet_ids": ["1205459450439573505"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T12:08:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205459450439573505"}, {"text": "Teoria da ferradura \u00e9 idealismo puro. \u00c9 como se n\u00e3o enxergasse as mazelas do pr\u00f3prio estado liberal capitalista. Como se n\u00e3o fosse autorit\u00e1rio ao seu modo, como se n\u00e3o houvesse pobreza, mis\u00e9ria, desigualdade e pol\u00edcia genocida nas periferias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106854331", "edit_history_tweet_ids": ["1205481822047612933"], "created_at": "2019-12-13T13:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205481822047612933"}, {"text": "Hace un viento descomunal... Y ten\u00eda pensado ir con falda a la cena de empresa... \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 Y tacones...\n\nAhora mismo no se q hacer xD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "454952714", "edit_history_tweet_ids": ["1205480240430092289"], "created_at": "2019-12-13T13:31:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205480240430092289"}, {"text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"text": "Pero leedlo, que despu\u00e9s veis malicia a las personas con tendencia suicida y hola, es un dolor tan real como cualquier otro https://t.co/8vZmr0jFvd", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/8vZmr0jFvd", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1189935889549578240", "edit_history_tweet_ids": ["1205480049622818817"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "created_at": "2019-12-13T13:30:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205480049622818817"}, {"text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "author_id": "1110008425587580928", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205278230166548480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 59, "tag": "23Ene"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "30Abr"}, {"start": 213, "end": 234, "tag": "DiputadosRecapaciten"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "13Dic"}, {"start": 242, "end": 250, "tag": "Navidad"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sxgCvb0clx", "expanded_url": "https://twitter.com/michelreportv/status/1205470960758984704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxgCvb0clx", "media_key": "3_1205470930220339203"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 179, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "\u00c9l \"no tiene vocaci\u00f3n suicida\", pero desde el propio #23Ene se suicid\u00f3 y el #30Abr se enterr\u00f3 en lo estrat\u00e9gico, pol\u00edtico y comunicacional. Entonces, se\u00f1ores empresarios, @jguaido es un \"Kamikaze norteamericano\". #DiputadosRecapaciten #13Dic #Navidad https://t.co/sxgCvb0clx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "735473026712604673", "edit_history_tweet_ids": ["1205470960758984704"], "created_at": "2019-12-13T12:54:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205470960758984704"}, {"text": "La deuda p\u00fablica (\u00a1de los espa\u00f1oles!)crece en 10.000 millones en el \u00faltimo a\u00f1o y coloca a nuestra econom\u00eda cerca de lo insostenible \n\nLa responsabilidad hist\u00f3rica de los que se empe\u00f1an en mantener las autonom\u00edas es may\u00fascula, por no decir...\n\nhttps://t.co/ewCjH0g8Ef", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ewCjH0g8Ef", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2019/12/13/5df351acfdddff707b8b46ae.html", "display_url": "elmundo.es/economia/macro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2019/12/13/5df351acfdddff707b8b46ae.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 15, "like_count": 348, "quote_count": 5}, "author_id": "154110601", "edit_history_tweet_ids": ["1205450652333334528"], "created_at": "2019-12-13T11:33:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205450652333334528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 146, "tag": "DC"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "DCEU"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "dccomics"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "Tropa dos Lanternas"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.44, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.448, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}]}, "text": "2021\n-Batman\n-Esquadr\u00e3o Suicida\n-Ad\u00e3o Negro\n\n2022\n-Shazam 2\n-Flash\n-Aquaman 2\n\n2023\n-Novos Deuses (?) \n-Tropa dos Lanternas (?)\n\nCalend\u00e1rio da #DC t\u00e1 bom viu\n#DCEU #dccomics", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158338929499811841", "edit_history_tweet_ids": ["1205197597465600000"], "created_at": "2019-12-12T18:47:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205197597465600000"}, {"text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205285412719251457"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nG\u00eanio eu kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1200397953812316161", "edit_history_tweet_ids": ["1205466264866562048"], "created_at": "2019-12-13T12:35:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205466264866562048"}, {"text": "Tope suicida @AramisLuchador https://t.co/VKQQJ2sFYh", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/VKQQJ2sFYh", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1205477544990007296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKQQJ2sFYh", "media_key": "16_1205477511414583298"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AramisLuchador", "id": "1162134083947962370"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115708740638887936", "edit_history_tweet_ids": ["1205477544990007296"], "created_at": "2019-12-13T13:20:18.000Z", "lang": "en", "id": "1205477544990007296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}]}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "966373078463864832", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205273447494017024"}, {"text": "@elhigadodmarita La evidencia es viajar x los rincones m\u00e1s olvidados del pa\u00eds y ver si lo que dice el texto se refleja en la pr\u00e1ctica.. Para charlatanes ya tenemos un suicida.. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "79124132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134307007", "edit_history_tweet_ids": ["1205152340900057089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142015819878402"}], "created_at": "2019-12-12T15:48:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205152340900057089"}, {"text": "La mayor\u00eda estaremos de acuerdo en que uno de los problemas filos\u00f3ficos m\u00e1s serios es el suicidio. Por eso sorprende que no se hable de \u00e9l. Se evita mencionarlo porque da miedo, como si as\u00ed dejase de existir. Pero ocurre lo contrario: se hace m\u00e1s presente y da m\u00e1s miedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2991, "reply_count": 166, "like_count": 5525, "quote_count": 486}, "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218334725292032"], "created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205218334725292032"}, {"text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "37518855", "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1204936581947305984"}, {"text": "La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto al abismo. \"Los inteligentes votaremos por usted\", le dijo una se\u00f1ora a Adlai Stevenson. Respondi\u00f3: \"Eso no me sirve, yo necesito una mayor\u00eda...\".", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "89492611", "edit_history_tweet_ids": ["1205258961051639808"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Adlai Stevenson"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:51:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205258961051639808"}, {"text": "C\u00f3mo se extra\u00f1a que exista un congreso.", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 444, "like_count": 958, "quote_count": 54}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1204982356827877376"], "created_at": "2019-12-12T04:32:36.000Z", "lang": "es", "id": "1204982356827877376"}, {"text": "que tal escuadr\u00f3n suicida https://t.co/4ccGZuSWzW", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/4ccGZuSWzW", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1205431416764293120", "display_url": "twitter.com/meneame_net/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "422887885", "edit_history_tweet_ids": ["1205436595303784448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205431416764293120"}], "created_at": "2019-12-13T10:37:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205436595303784448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205378965025767432"}, {"text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1203845128567181313"}, {"text": "so\u00f1\u00e9 que Eddowes reprob\u00f3 con 04 mi final de direcci\u00f3n, lo v\u00ed y fui a suicidarme al ba\u00f1o, pero mientras colgaba de la cuerdita suicida hac\u00eda c\u00e1lculos para ver con qu\u00e9 promedio terminaba el curso teniendo esa nota. despert\u00e9 y yo segu\u00eda en pleno c\u00e1lculo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192777388658167808", "edit_history_tweet_ids": ["1205476805316136960"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Eddowes"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:17:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205476805316136960"}, {"text": "@marlonshutup @yeezaac isaac matou kkk", "in_reply_to_user_id": "41645875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49085980", "edit_history_tweet_ids": ["1205476449249103873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marlonshutup", "id": "41645875"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yeezaac", "id": "1008182880680464384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205359975054422016"}], "created_at": "2019-12-13T13:15:56.000Z", "lang": "ht", "id": "1205476449249103873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "author_id": "1152755955676909568", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204973346414137344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Paginaverso"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "Paginaverso"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Paginaverso"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Paginaverso"}]}, "text": "Gente, vcs do #Paginaverso apoiam colocar algumas regras e fazer um \"\"\"conselho\"\"\" entre as grandes p\u00e1ginas do #Paginaverso para poder julgar p\u00e1ginas que fizeram merda e ate banir do universo?? Voc\u00eas apoiam essa ideia???\n\nPs: a ideia n \u00e9 minha", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 40, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1142468511542984704", "edit_history_tweet_ids": ["1205237252152012810"], "created_at": "2019-12-12T21:25:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205237252152012810"}, {"text": "Todo indica que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 por estr\u00e9s escolar https://t.co/I9Tt5VMsx9", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I9Tt5VMsx9", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1205417072068571136"], "created_at": "2019-12-13T09:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205417072068571136"}, {"text": "@Jovel_Alvarez: \"Yo pienso en Carla (Angola) como de las grandes equivocadas de esta historia: suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero\".\nLuego: \"No puedo llamarla tarifada sin pruebas\"\n\nNo entiendo \ud83e\udd14..me perd\u00ed algo?", "in_reply_to_user_id": "121816849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "216646024", "edit_history_tweet_ids": ["1205405670465560577"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205405670465560577"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/WJAVoi9x5j", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WJAVoi9x5j", "expanded_url": "https://twitter.com/CantoPicles/status/1205354314568544257", "display_url": "twitter.com/CantoPicles/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "750070561154428928", "edit_history_tweet_ids": ["1205354725492903936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205354314568544257"}], "created_at": "2019-12-13T05:12:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205354725492903936"}, {"text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "860616643", "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205261197316108289"}, {"text": "@lays_tri HM Sharks pq choras?", "in_reply_to_user_id": "61868486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013471746308091906", "edit_history_tweet_ids": ["1205475666289971200"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "Sharks"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lays_tri", "id": "61868486"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205474591759650816"}], "created_at": "2019-12-13T13:12:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205475666289971200"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IdIjBqTtDz", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/IdIjBqTtDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ayra_Dornela/status/1205234538638651413", "display_url": "twitter.com/Ayra_Dornela/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1014197606346645505", "edit_history_tweet_ids": ["1205235063941668865"], "created_at": "2019-12-12T21:16:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205235063941668865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}]}, "text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "124054711", "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204382598266605569"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/WjxZKcWN1j", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/WjxZKcWN1j", "expanded_url": "https://twitter.com/davi_petrucci14/status/1205463456549408773", "display_url": "twitter.com/davi_petrucci1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2408053877", "edit_history_tweet_ids": ["1205472141891817473"], "created_at": "2019-12-13T12:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472141891817473"}, {"text": "Y volvi\u00f3 a salir la gente que piensa, que criticar el \"acuerdo\" es algo horroroso \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2387992147", "edit_history_tweet_ids": ["1205466702135345155"], "created_at": "2019-12-13T12:37:12.000Z", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "lang": "es", "id": "1205466702135345155"}, {"text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1537868438", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205275240672190464"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "id": "1203302976489689090"}, {"text": "pcr sei que notas baixas n\u00e3o definem ningu\u00e9m, mas eu me sinto muito ac\u00e9falo vsf. Meu deus todo meu fundamental foi moldado em mentiras e eu n\u00e3o sou t\u00e3o bom quando esperava, e toda a expectativa da minha fam\u00edlia cai \n sobre minhas costas entendeu....\n\u00c9 foda n\u00e3o sei  oq fazer\ud83e\udd75\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/rIGUVVyhzx", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/rIGUVVyhzx", "expanded_url": "https://twitter.com/franciszapzap/status/1205471935053942784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIGUVVyhzx", "media_key": "3_1205471932512116736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125246526564044802", "edit_history_tweet_ids": ["1205471935053942784"], "created_at": "2019-12-13T12:58:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205471935053942784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205203976700006400"}, {"text": "@Dan17years 6", "in_reply_to_user_id": "877716902071685121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920013368", "edit_history_tweet_ids": ["1205472934879514625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472444947021825"}], "created_at": "2019-12-13T13:01:58.000Z", "lang": "und", "id": "1205472934879514625"}, {"text": "Meu peixe morreu e dessa vez n\u00e3o foi culpa minha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848634054622801922", "edit_history_tweet_ids": ["1205472513423224832"], "created_at": "2019-12-13T13:00:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472513423224832"}, {"text": "\u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% de las personas que se suicidaron no hab\u00edan expresado ideaci\u00f3n suicida en un momento espec\u00edfico anterior\u201d.", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1205445322534739968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205444761424998407"}], "created_at": "2019-12-13T11:12:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205445322534739968"}, {"text": "@desechalabici Ay el de se me suicida el \u00fatero y el de perate los preciso", "in_reply_to_user_id": "1046546710330310656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "213298785", "edit_history_tweet_ids": ["1205472354073231360"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "perate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205471843303460866"}], "created_at": "2019-12-13T12:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205472354073231360"}, {"text": "VOU ASSISTIR ESQUADR\u00c3O 6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920013368", "edit_history_tweet_ids": ["1205472037864640512"], "created_at": "2019-12-13T12:58:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205472037864640512"}, {"text": "@EulalioSaldana @AytoAlcalaH @MariaArangurenV @AHMedioAmbiente @enriquenoju @javiRpalacios Podrian haber aprovechado y presentado el paso de cebra suicida que esta en la misma Plaza del Barro.@MueveteX https://t.co/QgULHbr5af", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/QgULHbr5af", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1205467742884773890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgULHbr5af", "media_key": "3_1205467720038436865"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/QgULHbr5af", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1205467742884773890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgULHbr5af", "media_key": "3_1205467720088772609"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 190, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EulalioSaldana", "id": "1197830419376418816"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MariaArangurenV", "id": "138662777"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "AHMedioAmbiente", "id": "376725269"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "enriquenoju", "id": "2738117248"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "javiRpalacios", "id": "270990253"}, {"start": 192, "end": 201, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197830419376418816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716142495", "edit_history_tweet_ids": ["1205467742884773890"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205444213929852928"}], "created_at": "2019-12-13T12:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205467742884773890"}, {"text": "Jeje https://t.co/EkyGcfjwXj https://t.co/AtqHcdNvwF", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/EkyGcfjwXj", "expanded_url": "https://twitter.com/desechalabici/status/1205471843303460866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkyGcfjwXj", "media_key": "3_1205471836433244160"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/AtqHcdNvwF", "expanded_url": "https://twitter.com/bereblablabla/status/1205465206509522944", "display_url": "twitter.com/bereblablabla/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046546710330310656", "edit_history_tweet_ids": ["1205471843303460866"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205465206509522944"}], "created_at": "2019-12-13T12:57:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205471843303460866"}, {"text": "Ele tinha uma machado na m\u00e3o e a primeira garota ele apenas enfiou o machado no pesco\u00e7o uma vez, a\u00ed o sangue vazou e ele bateu de novo, mas o sangue n\u00e3o sujava ele, n\u00e3o esse. Eu fiquei em choque e n\u00e3o consegui fazer nada.", "in_reply_to_user_id": "733277037767581696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733277037767581696", "edit_history_tweet_ids": ["1205470716755369985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205470408742494209"}], "created_at": "2019-12-13T12:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205470716755369985"}, {"text": "Delirante! Imb\u00e9ciles, Alan ya muri\u00f3! Tanto odian a Alan que siguen interrogando y queriendo hacer noticia sobre \u00e9l. Poco falta para q inventen q Alan pas\u00f3 de a\u00f1o escolar pagando a sus profesores!! Cr\u00e9anme en pocos a\u00f1os morir\u00e1n y no aparecer\u00e1n ni en chistes. Y Alan en la historia https://t.co/8yeehV7jCT", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8yeehV7jCT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 159, "like_count": 410, "quote_count": 18}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1205458186528002048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "created_at": "2019-12-13T12:03:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205458186528002048"}, {"text": "@cosimo_amato_ Se il popolo vuole suicidarsi in massa, nn \u00e8 necessariamente una cosa buona. Magari certi media cercano di convincerlo del contrario. Apparentemente, senza molto successo...", "in_reply_to_user_id": "1034142864282984448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362735834", "edit_history_tweet_ids": ["1205466812537856000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205449066911617024"}], "created_at": "2019-12-13T12:37:39.000Z", "lang": "it", "id": "1205466812537856000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "#13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo no tengo vocaci\u00f3n de suicida. Unidos es la \u00fanica manera de vencer\u201d, sostuvo Guaid\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "73245966", "edit_history_tweet_ids": ["1205404166774050817"], "created_at": "2019-12-13T08:28:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205404166774050817"}, {"text": "@MrciaAmadeuHele @amadeuasf @OGloboPolitica @LulaOficial Roubou nosso dinheiro, matou pessoas em filas de hospitais, desempregou milh\u00f5es e deixou milhares de desinformados funcionais", "in_reply_to_user_id": "807816109", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093579494462554112", "edit_history_tweet_ids": ["1204444423058268160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MrciaAmadeuHele", "id": "807816109"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "amadeuasf", "id": "791991837007503361"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204407660025499648"}], "created_at": "2019-12-10T16:55:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1204444423058268160"}, {"text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "author_id": "2218121245", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204879225834090501"}, {"text": "@AytoAlcalaH @MariaArangurenV @AHMedioAmbiente @enriquenoju @javiRpalacios En muchas ocasiones el Ayuntamiento parece una empresa de publicidad.", "in_reply_to_user_id": "315155549", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197830419376418816", "edit_history_tweet_ids": ["1205444213929852928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MariaArangurenV", "id": "138662777"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "AHMedioAmbiente", "id": "376725269"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "enriquenoju", "id": "2738117248"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "javiRpalacios", "id": "270990253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205089570330677249"}], "created_at": "2019-12-13T11:07:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205444213929852928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 49, "tag": "GustavoGorriti"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "RafaelVela"}, {"start": 178, "end": 181, "tag": "AG"}, {"start": 224, "end": 248, "tag": "LuchaContraLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoGorriti"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelVela"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3445, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 58, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "JoseDomingoPer", "id": "1070495904417890304"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "CCarguancho", "id": "951548952129802240"}]}, "text": "Gracias a la valent\u00eda y coraje de #GustavoGorriti e @IDL_R, los fiscales #RafaelVela, @JoseDomingoPer y el juez @CCarguancho hoy se descubri\u00f3 toda la verdad del corrupto suicida #AG. \nPasar\u00e1n a la historia como h\u00e9roes de la #LuchaContraLaCorrupci\u00f3n y orgullo del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "in_reply_to_user_id": "891401336369143808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "891401336369143808", "edit_history_tweet_ids": ["1123477266774855682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1017970620200611840"}], "created_at": "2019-05-01T06:40:28.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "id": "1123477266774855682"}, {"text": "Hoy estuve todo feliz y ahora me puse triste. https://t.co/SpYElQFThL", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/SpYElQFThL", "expanded_url": "https://t.co/SpYElQFThL", "display_url": "t.co/SpYElQFThL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "959220478563860480", "edit_history_tweet_ids": ["1205377371651616768"], "created_at": "2019-12-13T06:42:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205377371651616768"}, {"text": "@LaBlanche_Mex Un pleito familiar, una frustraci\u00f3n amorosa o un baj\u00f3n de ciertas sustancias en el organismo tambi\u00e9n son disparadores y nadie responsabilizar\u00eda por ellos al familiar, la pareja o al organismo del propio suicida por ello. Ese es todo mi punto.", "in_reply_to_user_id": "225168121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1205461803729215488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375371878600704"}], "created_at": "2019-12-13T12:17:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205461803729215488"}, {"text": "\u201cpreciso ser menos infantil\u201d\n\neu 2 min depois brigando com meu irm\u00e3o/primo mais novo: https://t.co/qvSLkKrCmY", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qvSLkKrCmY", "expanded_url": "https://twitter.com/alvxaro/status/1205145100868870144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvSLkKrCmY", "media_key": "7_1205145030069047296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7856, "reply_count": 408, "like_count": 32237, "quote_count": 2338}, "author_id": "941304403054727169", "edit_history_tweet_ids": ["1205145100868870144"], "created_at": "2019-12-12T15:19:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205145100868870144"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205350382676791296"}, {"text": "@gvillasis @recisneros @GiovannaCP Putmadre, este webon ya est\u00e1 muerto y lo siguen enterrando cada semana!! Una l\u00e1stima.", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 30, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "230914090", "edit_history_tweet_ids": ["1205170070370050050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205166157323546624"}], "created_at": "2019-12-12T16:58:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205170070370050050"}, {"text": "@hugo_lgns oye q yo no he llegado ah\u00ed deja de hacer spoiler", "in_reply_to_user_id": "1133657184435351552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "894562308692865028", "edit_history_tweet_ids": ["1205461979894296576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hugo_lgns", "id": "1133657184435351552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461803276341249"}], "created_at": "2019-12-13T12:18:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205461979894296576"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: :  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nexperi\u00eancia o nome n\u00e9 https://t.co/ewp9EDGzLl", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ewp9EDGzLl", "expanded_url": "https://twitter.com/thais_0810/status/1205195551958016000", "display_url": "twitter.com/thais_0810/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "932385349321584640", "edit_history_tweet_ids": ["1205196200858791937"], "created_at": "2019-12-12T18:42:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205196200858791937"}, {"text": "Ya ense\u00f1\u00f3 las pruebas @IDL_R de lo que dice Nava?\n\nD\u00eda 58", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1205461768291672064"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:17:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205461768291672064"}, {"text": "kkkkkkkkkkkkkkk ta tirando https://t.co/HKUGy9rVMY", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HKUGy9rVMY", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "764215581142818817", "edit_history_tweet_ids": ["1205463534982881281"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "created_at": "2019-12-13T12:24:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205463534982881281"}, {"text": "@696tey @ar_adriano @bbimoreiraa @marcinhaflpa @biroletado @pseu_beloved @rafhaturati @ederrlopess @Srevolts91 @g1 Nem voc\u00ea acredita nisso", "in_reply_to_user_id": "1124737700186206208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1626448956", "edit_history_tweet_ids": ["1205461530499784709"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "ar_adriano", "id": "344965817"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "bbimoreiraa", "id": "1012875569166417921"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "marcinhaflpa", "id": "404335073"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "biroletado", "id": "1172261244100841490"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "rafhaturati", "id": "1112787377674768391"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "ederrlopess", "id": "2780304191"}, {"start": 111, "end": 114, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458548194459649"}], "created_at": "2019-12-13T12:16:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205461530499784709"}, {"text": "@Hipokinetico @brujadelsure \u00bf Pepe Auth en la Santa Cena ? \u00a1\u00a1w\u00e1cala!!\nMenos mal que sabemos que ese personaje se suicida despu\u00e9s de su \nacto traidor...jajaja", "in_reply_to_user_id": "67354668", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122606584339804162", "edit_history_tweet_ids": ["1205460121092050944"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Auth"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Cena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hipokinetico", "id": "67354668"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "brujadelsure", "id": "1345997576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437566113243136"}], "created_at": "2019-12-13T12:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205460121092050944"}, {"text": "e foi assim que meu psicol\u00f3gico acabou https://t.co/1iuxPA7W9w", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/1iuxPA7W9w", "expanded_url": "https://twitter.com/I_HYUNJIN_U/status/1205412705328230400/video/1", "display_url": "twitter.com/I_HYUNJIN_U/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "4005752775", "edit_history_tweet_ids": ["1205462273256513537"], "created_at": "2019-12-13T12:19:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205462273256513537"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171063390409768960", "edit_history_tweet_ids": ["1205177212971999233"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:26:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205177212971999233"}, {"text": "@Donvix Las enfermedades mentales son fen\u00f3menos complejos. Hay factores predisponentes y factores precipitantes. Usted hace \u00e9nfasis en atender los  primeros, es decir, centrarnos en la prevenci\u00f3n. La alta exigencia  acad\u00e9mica entra en los segundos y s\u00ed, son importantes tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "225168121", "edit_history_tweet_ids": ["1205375371878600704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205339393436897286"}], "created_at": "2019-12-13T06:34:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205375371878600704"}, {"text": "Nego devia ter a desgra\u00e7a de um senso n\u00e9 vei, humanos lixo https://t.co/oa6IzQvqlN", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/oa6IzQvqlN", "expanded_url": "https://t.co/oa6IzQvqlN", "display_url": "t.co/oa6IzQvqlN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378068804", "edit_history_tweet_ids": ["1205460445232074753"], "created_at": "2019-12-13T12:12:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205460445232074753"}, {"text": "brigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/BpMV9qxSpO", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BpMV9qxSpO", "expanded_url": "https://twitter.com/Nthcrf18/status/1205350089826471936", "display_url": "twitter.com/Nthcrf18/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "288414690", "edit_history_tweet_ids": ["1205350906075713536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350089826471936"}], "created_at": "2019-12-13T04:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350906075713536"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "id": "74704aa81e197418"}, {"full_name": "Villa el Salvador, Peru", "id": "01a4dbad63bebe54"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183197658183327745", "value": "1183197658183327745", "detail": "User has been suspended: [1183197658183327745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205489327033200640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205489327033200640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205489327033200640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193394541996363778", "value": "1193394541996363778", "detail": "User has been suspended: [1193394541996363778].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205473624125259776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205473624125259776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205473624125259776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1088814526143836161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088814526143836161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088814526143836161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205327956098387969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205327956098387969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205327956098387969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205235421636112401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205235421636112401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205235421636112401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205470329386258432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205470329386258432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205470329386258432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205458760405262336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205458760405262336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205458760405262336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205473539685380098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205473539685380098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205473539685380098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205475103909302273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205475103909302273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205475103909302273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205236178011725824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205236178011725824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205236178011725824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201780646089236480", "value": "1201780646089236480", "detail": "User has been suspended: [1201780646089236480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205443936443142144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205443936443142144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205443936443142144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205489990467239938", "oldest_id": "1205460989765996544", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd9ccozviwstdafzwwlxcpaid9"}}