{"data": [{"author_id": "1186800942148214784", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/GKWEoE6Zvx", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterDavip/status/1194209921321095174", "display_url": "twitter.com/MisterDavip/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194209921321095174"}], "id": "1194263161018310656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Excelente, hau que derribar a ese suicida https://t.co/GKWEoE6Zvx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194263161018310656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "Noticentro"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "Secuestro"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "Suicidio"}, {"start": 243, "end": 249, "tag": "Rusia"}, {"start": 250, "end": 260, "tag": "Trastorno"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/NJ4IbvzS6r", "expanded_url": "https://bit.ly/2CNVfnf", "display_url": "bit.ly/2CNVfnf"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dmTxeuttPw", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticentro13rd/status/1194263117477371904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmTxeuttPw", "media_key": "3_1194263113379536897"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3723, "type": "Place", "normalized_text": "Ust-Katav"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "author_id": "763026335438692352", "created_at": "2019-11-12T14:38:10.000Z", "id": "1194263117477371904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se suicid\u00f3 en la localidad rusa de Ust-Katav, despu\u00e9s de que tres de sus hijos a los que manten\u00eda secuestrados desde hac\u00eda once a\u00f1os lograran escapar de la vivienda familiar.\n\nhttps://t.co/NJ4IbvzS6r\n#Noticentro\n#Secuestro\n#Suicidio\n#Rusia\n#Trastorno https://t.co/dmTxeuttPw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194263117477371904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "930375434038120448", "created_at": "2019-11-12T14:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194263096811900928", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194263096811900928"]}, {"author_id": "408774862", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:37:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194263003333627911", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194263003333627911"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/nmPhhK9Ipm", "expanded_url": "http://j.mp/2X4ION2", "display_url": "j.mp/2X4ION2"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:37:41.000Z", "id": "1194262997700661248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/nmPhhK9Ipm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262997700661248"]}, {"author_id": "2283322872", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:37:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194262929132134402", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262929132134402"]}, {"author_id": "2613403992", "created_at": "2019-11-12T14:37:11.000Z", "id": "1194262869568823297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m tentou ou se suicidou no metro hj, mt triste isso \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194262869568823297"]}, {"author_id": "296848504", "created_at": "2019-11-12T14:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194262848899309568", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262848899309568"]}, {"author_id": "550335527", "created_at": "2019-11-12T14:36:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194240113146048522"}], "id": "1194262726018830337", "in_reply_to_user_id": "618484551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rosariosall Mejor anda al dentista, suicida de mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rosariosall", "id": "618484551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262726018830337"]}, {"author_id": "1121507091502465024", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/V0PZ2iS5rG", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:36:32.000Z", "id": "1194262706993483777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/V0PZ2iS5rG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262706993483777"]}, {"author_id": "700775015", "created_at": "2019-11-12T14:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194262692036521985", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262692036521985"]}, {"author_id": "278795365", "created_at": "2019-11-12T14:36:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194262660751253504", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262660751253504"]}, {"author_id": "918645431332212736", "created_at": "2019-11-12T14:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194262615754719232", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194262615754719232"]}, {"author_id": "1067408941490102273", "created_at": "2019-11-12T14:36:08.000Z", "id": "1194262608314064896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda que deje de sentirme suicida, me caer\u00e9 y me romper\u00e9 el cuello.\nComo si lo viera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262608314064896"]}, {"author_id": "2725089899", "created_at": "2019-11-12T14:36:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194262602903367682", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262602903367682"]}, {"author_id": "3369985073", "created_at": "2019-11-12T14:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260169909309441"}], "id": "1194262571613904897", "in_reply_to_user_id": "985695185110695937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vanditaadams @nacaomarvell O foda \u00e9 que ele se sacrificou pra salvar ela (e todos do universo) e depois de uns anos ela se matou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194262571613904897"]}, {"author_id": "241059766", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194262554366877696", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262554366877696"]}, {"author_id": "1376840010", "created_at": "2019-11-12T14:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194262550256455681", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262550256455681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "822222667910627329", "created_at": "2019-11-12T14:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194262548943704064", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262548943704064"]}, {"author_id": "567352447", "created_at": "2019-11-12T14:35:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194262518950252551", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262518950252551"]}, {"author_id": "1147785091957055488", "created_at": "2019-11-12T14:35:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "id": "1194262462129946624", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262462129946624"]}, {"author_id": "457373152", "created_at": "2019-11-12T14:35:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194262423458459648", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262423458459648"]}, {"author_id": "213687487", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ya1dFMTBT6", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 132, "probability": 0.6568, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:35:20.000Z", "id": "1194262403984347138", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Elige morir en vez de quedarse entre nosotr@s...para que lo pensemos un poco, no?? \nUn joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/ya1dFMTBT6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262403984347138"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "303715996", "created_at": "2019-11-12T14:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194262386288537601", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262386288537601"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1132015594621083649", "created_at": "2019-11-12T14:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194262385378377734", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262385378377734"]}, {"author_id": "2504487511", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:34:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194262224669487104", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262224669487104"]}, {"author_id": "144543111", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194262126837321733", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262126837321733"]}, {"author_id": "242923956", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3aREKTNuHk", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:34:09.000Z", "id": "1194262107891605504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/3aREKTNuHk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262107891605504"]}, {"author_id": "889059110", "created_at": "2019-11-12T14:34:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194262104359997440", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262104359997440"]}, {"author_id": "954098137530077185", "created_at": "2019-11-12T14:34:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260112413806592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "jim Carrey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dropdan", "id": "53084654"}]}, "id": "1194262103437303809", "in_reply_to_user_id": "53084654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dropdan T\u00f4 achando q esse filme vai ser q nem esquadr\u00e3o suicida\n\nE o jim Carrey \u00e9 o coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194262103437303809"]}, {"author_id": "459556688", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194262034457739264", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262034457739264"]}, {"author_id": "382561932", "created_at": "2019-11-12T14:33:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194259830434869248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tunfancio", "id": "1060684814993580032"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elfarmaceuticoa", "id": "4210441115"}]}, "id": "1194262020532637697", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tunfancio: @elfarmaceuticoa Ahorrar\u00e9 como si no hubiese un ma\u00f1ana. El que arriesgue un euro en la Espa\u00f1a que viene emprendiendo algo, e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194262020532637697"]}, {"author_id": "2372325001", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:33:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194261996415455232", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261996415455232"]}, {"author_id": "33214374", "created_at": "2019-11-12T14:33:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194261253989916672"}], "id": "1194261863015600128", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@izzynobre marketing negativo gera mais aten\u00e7\u00e3o que marketing positivo. Esquadr\u00e3o suicida e p\u00e9 de fava t\u00e3o ai pra provar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261863015600128"]}, {"author_id": "230203499", "created_at": "2019-11-12T14:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "metro rio"}]}, "id": "1194261780161277952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "o cara se suicida no metro e o povo descendo o malho no metro rio atoa, e ainda tem gente que tuitou dizendo \u201co que tenho haver\u201d .... o brasileiro \u00e9 podre de nojento s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261780161277952"]}, {"author_id": "3086878364", "created_at": "2019-11-12T14:32:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.4859, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "id": "1194261593208557570", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261593208557570"]}, {"author_id": "1735668997", "created_at": "2019-11-12T14:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194261582592778240", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261582592778240"]}, {"author_id": "341686974", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/OpdttxAOlS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000268688095/posts/2850281721657423/", "display_url": "facebook.com/10000026868809\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:31:44.000Z", "id": "1194261498077622272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olhem s\u00f3 como as pessoas est\u00e3o cheias de \u00f3dio , com uma arma na m\u00e3o se irritam com o m\u00ednimo e saem atirando.\nQue matou a engenheira por causa de uma uma ultrapassagem acha que pode tudo. https://t.co/OpdttxAOlS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261498077622272"]}, {"author_id": "458542850", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:31:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194261491949531136", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261491949531136"]}, {"author_id": "385304314", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:31:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194261461989830656", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261461989830656"]}, {"author_id": "582679243", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:31:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194261449956364289", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261449956364289"]}, {"author_id": "851021091103526912", "created_at": "2019-11-12T14:31:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194137404942245888"}], "id": "1194261419979681794", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MareaBlancaCAT: El joven estuvo internado hasta que se le practic\u00f3 una prueba de madurez \u00f3sea para determinar su edad, un m\u00e9todo con un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261419979681794"]}, {"author_id": "287344478", "created_at": "2019-11-12T14:31:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194261383162060800", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261383162060800"]}, {"author_id": "1044715541401718784", "created_at": "2019-11-12T14:31:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193225268573462529"}], "id": "1194261345585119233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DahnaMar: Estar muerto en vida, no es tan malo si lo comparamos con ser un suicida agonizante.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261345585119233"]}, {"author_id": "1030156144877154305", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:30:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194261294959988736", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261294959988736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "author_id": "213952389", "created_at": "2019-11-12T14:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194255215039537152"}], "id": "1194261286349164544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Seguridad: Una tr\u00e1gica noticia se llevaron los familiares de un joven de 17 a\u00f1os quien decidi\u00f3 quitarse la vida en su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261286349164544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1033104892091658241", "created_at": "2019-11-12T14:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194261283404681216", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261283404681216"]}, {"author_id": "2160953238", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194261282838523904", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261282838523904"]}, {"author_id": "935206450443554816", "created_at": "2019-11-12T14:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194261269899087873", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261269899087873"]}, {"author_id": "701739468223549440", "created_at": "2019-11-12T14:30:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193854196031934464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lola_vzla", "id": "631677492"}]}, "id": "1194261233123418114", "in_reply_to_user_id": "631677492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lola_vzla Suiza con seguridad, all\u00ed la gente se suicida por extrema tranquilidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261233123418114"]}, {"author_id": "959447075627982849", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194261198667157504", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261198667157504"]}, {"author_id": "175608185", "created_at": "2019-11-12T14:30:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194231238011359232"}], "id": "1194261166350045184", "in_reply_to_user_id": "5835972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@matiask @pauliotero3010 este se entera de tu brownie de porotos negros y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "matiask", "id": "5835972"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "pauliotero3010", "id": "4223135063"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261166350045184"]}, {"author_id": "857767586", "created_at": "2019-11-12T14:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194261113569005568", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261113569005568"]}, {"author_id": "887306575530135552", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ewBMOiClv6", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:30:08.000Z", "id": "1194261095286026247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aix\u00f2 \u00e9s una vergonya, en quina societat vivim? Quin dolor m\u00e9s insoportable https://t.co/ewBMOiClv6", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194261095286026247"]}, {"author_id": "1135242174809944067", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7WHcj4U9rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariana96490877/status/1194261045776408578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WHcj4U9rJ", "media_key": "3_1194261034246250498"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:29:56.000Z", "id": "1194261045776408578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Outros: Nossa esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim, \u00f1 sei pq tu assiste tantas vezes.\nEu: Amadah?? https://t.co/7WHcj4U9rJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194261045776408578"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "814023902905171968", "created_at": "2019-11-12T14:29:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194261023584325635", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194261023584325635"]}, {"author_id": "2252522196", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194260961621880833", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260961621880833"]}, {"author_id": "957261895647551497", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xJlboFivki", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sopesens", "id": "295595633"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194244460110106625"}], "id": "1194260958165848065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopesens: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/xJlboFivki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260958165848065"]}, {"author_id": "98976617", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194260954151866373", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260954151866373"]}, {"author_id": "152771462", "created_at": "2019-11-12T14:29:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194260913857212417", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260913857212417"]}, {"author_id": "2601956065", "created_at": "2019-11-12T14:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194260871838605312", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260871838605312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "853117765", "created_at": "2019-11-12T14:29:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194260830650548226", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260830650548226"]}, {"author_id": "242679241", "created_at": "2019-11-12T14:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194260788325879809", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260788325879809"]}, {"author_id": "545116615", "created_at": "2019-11-12T14:28:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194240700931555329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "Cuchi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rock_pix", "id": "145759529"}]}, "id": "1194260765781438465", "in_reply_to_user_id": "145759529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rock_pix Iba a llamar por las entradas. Ahora que me enter\u00e9 que ir\u00eda con Cuchi, creo que quiero llamar una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260765781438465"]}, {"author_id": "388274887", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:28:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194260746642841601", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260746642841601"]}, {"author_id": "490804077", "created_at": "2019-11-12T14:28:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194260712190873600", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260712190873600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1913815525", "created_at": "2019-11-12T14:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194260680699994112", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260680699994112"]}, {"author_id": "4835219493", "created_at": "2019-11-12T14:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194260680108576770", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260680108576770"]}, {"author_id": "1094887628204314624", "created_at": "2019-11-12T14:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194260564320641024", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260564320641024"]}, {"author_id": "275598797", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:27:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194260517721952257", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260517721952257"]}, {"author_id": "1013521885890572288", "created_at": "2019-11-12T14:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "id": "1194260497761263618", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260497761263618"]}, {"author_id": "804996446525292544", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194260447794532352", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260447794532352"]}, {"author_id": "3448046177", "created_at": "2019-11-12T14:27:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258307520909312"}], "geo": {"place_id": "5ad003e559cee757"}, "id": "1194260438382460928", "in_reply_to_user_id": "395257527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NukFlic Espero detinguin a n'aquest su\u00efcida de Nyordo. \ud83e\udd2c", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194260438382460928"]}, {"author_id": "908393351820574721", "created_at": "2019-11-12T14:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194259830434869248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tunfancio", "id": "1060684814993580032"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elfarmaceuticoa", "id": "4210441115"}]}, "id": "1194260434603401216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tunfancio: @elfarmaceuticoa Ahorrar\u00e9 como si no hubiese un ma\u00f1ana. El que arriesgue un euro en la Espa\u00f1a que viene emprendiendo algo, e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260434603401216"]}, {"author_id": "910563673948684288", "created_at": "2019-11-12T14:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194260410859499530", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260410859499530"]}, {"author_id": "3482664255", "created_at": "2019-11-12T14:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194260382099148800", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194260382099148800"]}, {"author_id": "1015172564", "created_at": "2019-11-12T14:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194257411370102784"}], "id": "1194260319637581824", "in_reply_to_user_id": "2239846338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Ferran_xu @punsix @guardiacivil @mossos A la preso suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ferran_xu", "id": "2239846338"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "punsix", "id": "199447650"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260319637581824"]}, {"author_id": "52304015", "created_at": "2019-11-12T14:27:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194260308526800896", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260308526800896"]}, {"author_id": "826651789831368704", "created_at": "2019-11-12T14:26:54.000Z", "id": "1194260282161451009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tom\u00e9 3 mates y fume\nEl verdadero reto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260282161451009"]}, {"author_id": "357698688", "created_at": "2019-11-12T14:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194260241321512960", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260241321512960"]}, {"author_id": "3358547663", "created_at": "2019-11-12T14:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260214402502656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Ivy"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Aparca"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Deep Blue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JxnnyJxnny", "id": "1079982015242485760"}]}, "id": "1194260221725679621", "in_reply_to_user_id": "3358547663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JxnnyJxnny &lt; obtenido aquel factor curativo acelerado que le hab\u00eda otorgado Ivy y que ahora hac\u00eda que aquellas heridas cerrasen a una velocidad pasmosa. Un comod\u00edn que s\u00f3lo lo hab\u00eda hecho m\u00e1s temerario y adicto al abuso, suicida.\u2014 Aparca en el Deep Blue, te &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260221725679621"]}, {"author_id": "43620417", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/y2af8hrWBN", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Fj7j2nQ0t1", "expanded_url": "https://twitter.com/AdaColau/status/1194245173498327041", "display_url": "twitter.com/AdaColau/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194245173498327041"}], "id": "1194260213840388096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por fin... para politicas sociales como \u00e9sta?\n\nhttps://t.co/y2af8hrWBN https://t.co/Fj7j2nQ0t1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260213840388096"]}, {"author_id": "231852828", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:26:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194260176670515200", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260176670515200"]}, {"author_id": "2743412830", "created_at": "2019-11-12T14:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194260124426223616", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260124426223616"]}, {"author_id": "2437108777", "created_at": "2019-11-12T14:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258275266641920"}], "id": "1194260121007902721", "in_reply_to_user_id": "199447650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@punsix @mossos Espero que li dongin un bon  castic aquets conductor  suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "punsix", "id": "199447650"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194260121007902721"]}, {"author_id": "601802597", "created_at": "2019-11-12T14:25:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194260033615384577", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260033615384577"]}, {"author_id": "287344478", "created_at": "2019-11-12T14:25:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194260028150206464", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260028150206464"]}, {"author_id": "1552612662", "created_at": "2019-11-12T14:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194259923363926019", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259923363926019"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1454182350", "created_at": "2019-11-12T14:25:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194259861833474049", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259861833474049"]}, {"author_id": "1060684814993580032", "created_at": "2019-11-12T14:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194259012906364928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "euro"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elfarmaceuticoa", "id": "4210441115"}]}, "id": "1194259830434869248", "in_reply_to_user_id": "4210441115", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@elfarmaceuticoa Ahorrar\u00e9 como si no hubiese un ma\u00f1ana. El que arriesgue un euro en la Espa\u00f1a que viene emprendiendo algo, es un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259830434869248"]}, {"author_id": "3439427440", "created_at": "2019-11-12T14:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193992240420536330"}], "id": "1194259819521286147", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raulmorenom: Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registrarem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulmorenom", "id": "296121999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259819521286147"]}, {"author_id": "2689879232", "created_at": "2019-11-12T14:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "id": "1194259787883720710", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259787883720710"]}, {"author_id": "3001405107", "created_at": "2019-11-12T14:24:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194123471711850497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "a F\u00e9lix More"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "elcholaco", "id": "282332747"}]}, "id": "1194259682178801669", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nidiavilchez @Elcholaco Ah!, ahora su enojo y \"verg\u00fcenza\" es por por haberse facilitado la fuga de Evo Morales?. No era por la subida de pollo?. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fEs que acaso no ve que a F\u00e9lix Moreno todav\u00eda le est\u00e1 blandiendo en el pecho la condecoraci\u00f3n de su m\u00e1rtir suicida?.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259682178801669"]}, {"author_id": "914963369723035655", "created_at": "2019-11-12T14:24:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194259661811261441", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259661811261441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1408632948", "created_at": "2019-11-12T14:24:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194259617766879232", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259617766879232"]}, {"author_id": "1538869759", "created_at": "2019-11-12T14:24:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194259567808569347", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259567808569347"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "754883845", "created_at": "2019-11-12T14:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194259548435099649", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259548435099649"]}, {"author_id": "1192992791774814209", "created_at": "2019-11-12T14:23:58.000Z", "id": "1194259546887340034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem Mata o tempo, n\u00e3o \u00e9 assassino e suicida!.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194259546887340034"]}, {"author_id": "2655727108", "created_at": "2019-11-12T14:23:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194137404942245888"}], "id": "1194259541627691008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MareaBlancaCAT: El joven estuvo internado hasta que se le practic\u00f3 una prueba de madurez \u00f3sea para determinar su edad, un m\u00e9todo con un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MareaBlancaCAT", "id": "3131336122"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259541627691008"]}, {"author_id": "2973604803", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/udv212wDrw", "expanded_url": "https://noticiassin.com/una-mujer-rusa-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tenia-secuestrados/#.Xcqu0B7eYeo.facebook", "display_url": "noticiassin.com/una-mujer-rusa\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:23:54.000Z", "id": "1194259526637236226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/udv212wDrw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259526637236226"]}, {"author_id": "402957737", "created_at": "2019-11-12T14:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194259410752856065", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259410752856065"]}, {"author_id": "2239610794", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194259389311594498", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259389311594498"]}, {"author_id": "892929154471129088", "created_at": "2019-11-12T14:23:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194259215155634176"}], "id": "1194259354184237056", "in_reply_to_user_id": "1154945524614737920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Matias96838558 Modo suicida jajajaja na igual sj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matias96838558", "id": "1154945524614737920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259354184237056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "711537085128245248", "created_at": "2019-11-12T14:23:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194259340854734848", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259340854734848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "3027757845", "created_at": "2019-11-12T14:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194259303043158017", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259303043158017"]}, {"author_id": "1005811595853877248", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194259260210917377", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259260210917377"]}, {"author_id": "395319284", "created_at": "2019-11-12T14:22:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194259249431494656", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259249431494656"]}, {"author_id": "1176582408", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194259190497366016", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259190497366016"]}, {"author_id": "366583141", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194259114295201792", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259114295201792"]}, {"author_id": "304632253", "created_at": "2019-11-12T14:22:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194223997321433088"}], "id": "1194259057080766465", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Al mismo estilo del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259057080766465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "4460808137", "created_at": "2019-11-12T14:22:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194259049874952192", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259049874952192"]}, {"author_id": "405580954", "created_at": "2019-11-12T14:21:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194259033596805121", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259033596805121"]}, {"author_id": "1972972092", "created_at": "2019-11-12T14:21:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194259009336942592", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194259009336942592"]}, {"author_id": "3593128757", "created_at": "2019-11-12T14:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194258987992129541", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258987992129541"]}, {"author_id": "1191989041715204097", "created_at": "2019-11-12T14:21:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194258961844846594", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258961844846594"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1539709622", "created_at": "2019-11-12T14:21:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258944618835969", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258944618835969"]}, {"author_id": "273498621", "created_at": "2019-11-12T14:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194258941657661442", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258941657661442"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "770920778904825856", "created_at": "2019-11-12T14:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258849710190592", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258849710190592"]}, {"author_id": "324707875", "created_at": "2019-11-12T14:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258018302660608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "MMA"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabu_moon", "id": "843957664593969153"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "wrestlebr", "id": "2782116747"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "lucguaraldo", "id": "28905603"}]}, "id": "1194258808270467073", "in_reply_to_user_id": "843957664593969153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabu_moon @wrestlebr @lucguaraldo Eu vivo discutindo em comunidade de MMA, quando falam sobre atletas que cruzam as modalidades, que todo mundo j\u00e1 sabe e ningu\u00e9m liga se \u00e9 combinado. O importante \u00e9 o show. O Stallone n\u00e3o matou de verdade os caras mas filmagens do Rambo mas todo mundo assiste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258808270467073"]}, {"author_id": "2246041000", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:20:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194258751609544704", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258751609544704"]}, {"author_id": "1059470933126246401", "created_at": "2019-11-12T14:20:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194258744835739648", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258744835739648"]}, {"author_id": "1000082179752366086", "created_at": "2019-11-12T14:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "id": "1194258737319596034", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258737319596034"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "633115251", "created_at": "2019-11-12T14:20:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258681971531778", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258681971531778"]}, {"author_id": "243105833", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194258678985216000", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258678985216000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 58, "tag": "uominiedonne"}]}, "author_id": "353171758", "created_at": "2019-11-12T14:20:23.000Z", "id": "1194258642343809024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "anche oggi \"l'itagliano\" \u00e8 morto suicida!!!! #uominiedonne", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194258642343809024"]}, {"author_id": "3511051", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:20:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194258628880076800", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258628880076800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "405580954", "created_at": "2019-11-12T14:20:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258553562906624", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258553562906624"]}, {"author_id": "2614201825", "created_at": "2019-11-12T14:19:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "id": "1194258523296849920", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258523296849920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1046466180435902464", "created_at": "2019-11-12T14:19:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258390136037376", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258390136037376"]}, {"author_id": "2983147924", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:19:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194258379226660864", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258379226660864"]}, {"author_id": "129760478", "created_at": "2019-11-12T14:19:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "id": "1194258351045128192", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258351045128192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2865544678", "created_at": "2019-11-12T14:19:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258342207729665", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258342207729665"]}, {"author_id": "857044176", "created_at": "2019-11-12T14:19:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 212, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194258330375671810", "in_reply_to_user_id": "151609487", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@asantosrubino Apreciado @asantosrubino la enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder, se da desde el mismo d\u00eda en que pese al vencimiento de sus periodos deciden reelegirse cambiando la Constituci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258330375671810"]}, {"author_id": "782354839", "created_at": "2019-11-12T14:19:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194258323610185728", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258323610185728"]}, {"author_id": "800045185019351040", "created_at": "2019-11-12T14:19:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258140465893377"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1194258310255521792", "in_reply_to_user_id": "879177788242235392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dramarciagarcia @OGlobo_Rio Alguem que se matou, simples", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258310255521792"]}, {"author_id": "407831713", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194258308493987842", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258308493987842"]}, {"author_id": "845708280", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194258301053276162", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258301053276162"]}, {"author_id": "752924628167823360", "created_at": "2019-11-12T14:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194258255540891649", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258255540891649"]}, {"author_id": "287116550", "created_at": "2019-11-12T14:18:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194258234762285056", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258234762285056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "494217176", "created_at": "2019-11-12T14:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258202881404928", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258202881404928"]}, {"author_id": "3338974041", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194258199467175936", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258199467175936"]}, {"author_id": "1067541419173253123", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:18:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194258180072787969", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258180072787969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Rdnews"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NcFou06l26", "expanded_url": "https://www.rdnews.com.br/judiciario/justica-mantem-a-prisao-preventiva-de-produtor-que-matou-agronoma-em-sorriso/120944", "display_url": "rdnews.com.br/judiciario/jus\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.7296, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "Rdnews"}]}, "author_id": "88287005", "created_at": "2019-11-12T14:18:32.000Z", "id": "1194258178231472130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jackson Furlan se entregou no domingo \u00e0 Pol\u00edcia Civil. #Rdnews https://t.co/NcFou06l26", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258178231472130"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "963090834", "created_at": "2019-11-12T14:18:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194258169343725570", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258169343725570"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "439979722", "created_at": "2019-11-12T14:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258138700091398", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258138700091398"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1972675466", "created_at": "2019-11-12T14:18:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194258099927994368", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258099927994368"]}, {"author_id": "260132254", "created_at": "2019-11-12T14:17:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194258002431430660", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194258002431430660"]}, {"author_id": "295126432", "created_at": "2019-11-12T14:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257932369743872", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257932369743872"]}, {"author_id": "888952742827446273", "created_at": "2019-11-12T14:17:25.000Z", "id": "1194257896294567937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bom dia so p quem se matou pra trabalhar por 3 semanas sem comer direito e recebeu um \"o patrao ta te liberando pq so vai precisar de um funcionario\" \neh isto esse eh o tuite", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257896294567937"]}, {"author_id": "800045185019351040", "created_at": "2019-11-12T14:17:16.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1194257860257030144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crc algu\u00e9m se matou na esta\u00e7\u00e3o da siqueira campos \ud83d\ude1e muito tristw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257860257030144"]}, {"author_id": "49132413", "created_at": "2019-11-12T14:17:08.000Z", "id": "1194257826102816769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um guarda municipal de folga matou um homem que estava saindo da loja que havia assaltado, e por muita sorte n\u00e3o foi atingido e nem atingiu ningu\u00e9m al\u00e9m do cara.\n\nEle n\u00e3o se arriscou pra salvar uma vida, ele terminou com uma pra salvar um capital.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257826102816769"]}, {"author_id": "128276216", "created_at": "2019-11-12T14:16:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194257786231758849", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257786231758849"]}, {"author_id": "3663004217", "created_at": "2019-11-12T14:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257757114900481", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257757114900481"]}, {"author_id": "1069527073511886848", "created_at": "2019-11-12T14:16:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194257746100736005", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257746100736005"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "author_id": "62236497", "created_at": "2019-11-12T14:16:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "id": "1194257711590002688", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257711590002688"]}, {"author_id": "2937422679", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Oqn1Zcr1rl", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuperRoStar", "id": "502111935"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:16:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194212305497731073"}], "id": "1194257686835220483", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SuperRoStar: A los que no tienen ni coraz\u00f3n ni sensibilidad ninguna. Os maldigo.\n\n https://t.co/Oqn1Zcr1rl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257686835220483"]}, {"author_id": "113438864", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kzGFLRSApP", "expanded_url": "https://is.gd/UaeWg8", "display_url": "is.gd/UaeWg8"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nNpELak41s", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1194257673136549890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNpELak41s", "media_key": "3_1194257670510915584"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:16:32.000Z", "id": "1194257673136549890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados - https://t.co/kzGFLRSApP https://t.co/nNpELak41s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257673136549890"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NowPlaying"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Erxh25K4hi", "expanded_url": "https://ift.tt/1hFOPJg", "display_url": "ift.tt/1hFOPJg"}]}, "author_id": "76914999", "created_at": "2019-11-12T14:16:24.000Z", "id": "1194257639594774529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NowPlaying to \"Tango suicida\" by Extremoduro on Spotify: https://t.co/Erxh25K4hi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194257639594774529"]}, {"author_id": "37796310", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/QjVsdRwMxe", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Mujer-se-suicida-tras-fuga-de-sus-hijos-los-tenia-secuestrados-20191112-0006.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Mujer-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4454, "type": "Place", "normalized_text": "Ust-Katav"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Cheli\u00e1binsk"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5972, "type": "Place", "normalized_text": "Urales"}], "mentions": [{"start": 262, "end": 277, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:16:19.000Z", "id": "1194257620955062273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude94Una mujer se suicid\u00f3 en la localidad rusa de Ust-Katav, en la regi\u00f3n de Cheli\u00e1binsk (en los Urales), despu\u00e9s de que tres de sus hijos a los que manten\u00eda secuestrados desde hac\u00eda once a\u00f1os lograran escapar de la vivienda familiar. \n\n https://t.co/QjVsdRwMxe v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257620955062273"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "117916420", "created_at": "2019-11-12T14:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194257612440788992", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257612440788992"]}, {"author_id": "2201031928", "created_at": "2019-11-12T14:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257601669849088", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257601669849088"]}, {"author_id": "309326280", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194257580589297667", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257580589297667"]}, {"author_id": "1014155615470485504", "created_at": "2019-11-12T14:16:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.5584, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "id": "1194257560582393856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estava de boa no metr\u00f4, indo trblhar e algu\u00e9m se suicidou na linha 1 do metr\u00f4 na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257560582393856"]}, {"author_id": "55253615", "created_at": "2019-11-12T14:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194035008975101954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Nixon"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Mujica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "parox40", "id": "17654280"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}]}, "id": "1194257495201636352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @parox40: @marcelorubens USA n\u00e3o conta, at\u00e9 o Nixon foi para a aposentadoria tranquila.\nO Mujica precisamos esperar o que acontece depoi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257495201636352"]}, {"author_id": "789534865", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194257490382336001", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257490382336001"]}, {"author_id": "991397004248043520", "created_at": "2019-11-12T14:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194257464235118593", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257464235118593"]}, {"author_id": "841292997002166272", "created_at": "2019-11-12T14:15:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194257374887981057", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257374887981057"]}, {"author_id": "1185738043971526657", "created_at": "2019-11-12T14:15:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194257317249896453", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194257317249896453"]}, {"author_id": "89863240", "created_at": "2019-11-12T14:14:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194077679370350593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "master chef"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "marcial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nitanpanas", "id": "285256219"}]}, "id": "1194257159036506112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nitanpanas: Quiero crear un grupo solo para discutir sobre master chef y un hacer un atentado suicida homicida contra marcial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257159036506112"]}, {"author_id": "557756369", "created_at": "2019-11-12T14:14:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257152023633921", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257152023633921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "954480821875884032", "created_at": "2019-11-12T14:14:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194257116707590145", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257116707590145"]}, {"author_id": "1160104423", "created_at": "2019-11-12T14:14:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257090388332544", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257090388332544"]}, {"author_id": "117916420", "created_at": "2019-11-12T14:14:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257041050738691", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257041050738691"]}, {"author_id": "743505499379859456", "created_at": "2019-11-12T14:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194257033148731393", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257033148731393"]}, {"author_id": "410597958", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194257020628717568", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194257020628717568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "ParoNacional"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ejHZKqNtgC", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1194249764906455040", "display_url": "twitter.com/futurofm/statu\u2026"}]}, "author_id": "2184520754", "created_at": "2019-11-12T14:13:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194249764906455040"}], "id": "1194256986000547843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfolvidar lo que est\u00e1 pasando? \u00bfolvidar\u00e1s al que quedo ciego completamente? \u00bfolvidar\u00e1s al abuelo/a que se suicida para no vivir una vejez miserable? \u00bfolvidar\u00e1s a la familia de 4 o m\u00e1s que vive mensualmente con 250 lucas? desde hoy para mi ya no eres un compatriota #ParoNacional https://t.co/ejHZKqNtgC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256986000547843"]}, {"author_id": "301892220", "created_at": "2019-11-12T14:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194256938235842560", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256938235842560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "2510425285", "created_at": "2019-11-12T14:13:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194256932137254912", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256932137254912"]}, {"author_id": "762295617792139264", "created_at": "2019-11-12T14:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194256926198173696", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256926198173696"]}, {"author_id": "18246042", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194256919243960320", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256919243960320"]}, {"author_id": "2746839443", "created_at": "2019-11-12T14:13:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194256881709146114", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256881709146114"]}, {"author_id": "1575658861", "created_at": "2019-11-12T14:13:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194256873744207874", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256873744207874"]}, {"author_id": "993561541", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:12:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194256721981693952", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256721981693952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "365694599", "created_at": "2019-11-12T14:12:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194256694248951809", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256694248951809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "374108533", "created_at": "2019-11-12T14:12:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194256683817549824", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256683817549824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "194351151", "created_at": "2019-11-12T14:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194256667619274753", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256667619274753"]}, {"author_id": "1071102857523404800", "created_at": "2019-11-12T14:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256302995836932"}], "id": "1194256646643625986", "in_reply_to_user_id": "1156416190748794890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@CariaErica @MarcioR_Silva E ainda bate no peito pra falar que matou.\nPovo nojento! Quando n\u00e3o tiver mais ecossistema pra esses filhos da puta colher v\u00e3o se arrepender amargamente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CariaErica", "id": "1156416190748794890"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256646643625986"]}, {"author_id": "2771396818", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:12:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194256557565005824", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256557565005824"]}, {"author_id": "1285835678", "created_at": "2019-11-12T14:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194256547871887360", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256547871887360"]}, {"author_id": "214158184", "created_at": "2019-11-12T14:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194256528888541188", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256528888541188"]}, {"author_id": "1168037622272471040", "created_at": "2019-11-12T14:11:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194256422516789248", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256422516789248"]}, {"author_id": "827946581584326657", "created_at": "2019-11-12T14:11:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194256415499726848", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256415499726848"]}, {"author_id": "701061341273051138", "created_at": "2019-11-12T14:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193992240420536330"}], "id": "1194256392691101698", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raulmorenom: Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registrarem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulmorenom", "id": "296121999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256392691101698"]}, {"author_id": "916734409675542531", "created_at": "2019-11-12T14:11:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194256359568691200", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256359568691200"]}, {"author_id": "372569771", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:11:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194256355680538624", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256355680538624"]}, {"author_id": "237939256", "created_at": "2019-11-12T14:11:15.000Z", "id": "1194256342988529667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Caralho mano\nAlgu\u00e9m se matou\nA galera t\u00e1 reclamando que o metr\u00f4 n\u00e3o funciona\nEmpatia? Zero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256342988529667"]}, {"author_id": "811016400", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:11:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194256328136544256", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256328136544256"]}, {"author_id": "3291248146", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:11:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194256304082161665", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256304082161665"]}, {"author_id": "333795246", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mbPi4cbr6v", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121#.Xcq9aXNsLdw.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:10:51.000Z", "id": "1194256244124483584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/mbPi4cbr6v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256244124483584"]}, {"author_id": "1015614592683298817", "created_at": "2019-11-12T14:10:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194256228358205440", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256228358205440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "998749014", "created_at": "2019-11-12T14:10:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194256157097046016", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256157097046016"]}, {"author_id": "827270089627963394", "created_at": "2019-11-12T14:10:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194256053933924353", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256053933924353"]}, {"author_id": "912293099380060160", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194256001433772033", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194256001433772033"]}, {"author_id": "1164878916311498753", "created_at": "2019-11-12T14:09:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "id": "1194255962732929024", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255962732929024"]}, {"author_id": "557778607", "created_at": "2019-11-12T14:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194255944659718144", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255944659718144"]}, {"author_id": "118109255", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:09:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194255877752205312", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255877752205312"]}, {"author_id": "228300017", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:09:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194255812157431808", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255812157431808"]}, {"author_id": "261862761", "created_at": "2019-11-12T14:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194255801600348160", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255801600348160"]}, {"author_id": "1178799080593600512", "created_at": "2019-11-12T14:09:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194255784550584320", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255784550584320"]}, {"author_id": "37420641", "created_at": "2019-11-12T14:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194251883617161219"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Kelvin"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.3779, "type": "Person", "normalized_text": "Siqueira Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kelvin_monteiro", "id": "1141233541"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "id": "1194255777688621056", "in_reply_to_user_id": "1141233541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kelvin_monteiro @metro_rio Kelvin, um pessoa se suicidou na Siqueira Campos. Pode demorar um pouco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194255777688621056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1124587952821166081", "created_at": "2019-11-12T14:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194255776241651718", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255776241651718"]}, {"author_id": "793537976663994368", "created_at": "2019-11-12T14:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194234495429435392"}], "id": "1194255774018686979", "in_reply_to_user_id": "43910684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@La_SER @PSOE @ahorapodemos Alivio y despu\u00e9s frustraci\u00f3n y enfado. Te hace pensar que los \u00faltimos 8 meses han sido un chiste o, peor, un enga\u00f1o. Y lo peor de todo es que la alternativa es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 8, "end": 13, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255774018686979"]}, {"author_id": "463605537", "created_at": "2019-11-12T14:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "id": "1194255743509319680", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194255743509319680"]}, {"author_id": "1510684267", "created_at": "2019-11-12T14:08:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194255704191885312", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255704191885312"]}, {"author_id": "30667539", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194237459418112000"}], "id": "1194255563879792640", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255563879792640"]}, {"author_id": "898465627123396610", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194255465137557504", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255465137557504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1390043820", "created_at": "2019-11-12T14:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194255462356733952", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255462356733952"]}, {"author_id": "995840514", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:07:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194255451086606338", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255451086606338"]}, {"author_id": "78926231", "created_at": "2019-11-12T14:07:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194255370388201472", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255370388201472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1924279476", "created_at": "2019-11-12T14:07:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194255368760766465", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255368760766465"]}, {"author_id": "968923430", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194255329531437062", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255329531437062"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1056274423", "created_at": "2019-11-12T14:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194255308421582848", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255308421582848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/TYsvqOYyiB", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-menor-de-17-anos-en-la-col.-mirasierra", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 160, "probability": 0.4642, "type": "Place", "normalized_text": "Mirasierra"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "author_id": "18461620", "created_at": "2019-11-12T14:06:46.000Z", "id": "1194255215039537152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Seguridad: Una tr\u00e1gica noticia se llevaron los familiares de un joven de 17 a\u00f1os quien decidi\u00f3 quitarse la vida en su domicilio ubicado en la colonia Mirasierra, en #Saltillo; al lugar se desplazaron autoridades de la fiscal\u00eda general del estado. https://t.co/TYsvqOYyiB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255215039537152"]}, {"author_id": "3044635260", "created_at": "2019-11-12T14:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194255192646176768", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255192646176768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1596340993", "created_at": "2019-11-12T14:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194255187348725760", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255187348725760"]}, {"author_id": "2904769751", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:06:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194255173171982338", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255173171982338"]}, {"author_id": "917878916945244160", "created_at": "2019-11-12T14:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194255162346524673", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255162346524673"]}, {"author_id": "1198111747", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194255156583575553", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255156583575553"]}, {"author_id": "238374555", "created_at": "2019-11-12T14:06:25.000Z", "id": "1194255130192953345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 triste sobre suic\u00eddio, sobre pensamentos suicidas, sobre sa\u00fade mental. o suicida antes de agir ele fala e ser\u00e1 que NINGU\u00c9M consegue interpretar????????? AT\u00c9 QUANDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194255130192953345"]}, {"author_id": "880738853333725184", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:06:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194255090028367873", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255090028367873"]}, {"author_id": "17963054", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:06:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194255089411805185", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255089411805185"]}, {"author_id": "834120291878072320", "created_at": "2019-11-12T14:06:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194255068788350977", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255068788350977"]}, {"author_id": "1122783672325804032", "created_at": "2019-11-12T14:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194255045052784641", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255045052784641"]}, {"author_id": "49856581", "created_at": "2019-11-12T14:05:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194253516132384775"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena N"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "Mariano Pi\u00f1a Olay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "id": "1194254875166728192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MT_enMEXICO: La joven, identificada como Ximena N, de 16 a\u00f1os de edad, era estudiante del bachillerato Centro Escolar Mariano Pi\u00f1a Olay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254875166728192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2321987542", "created_at": "2019-11-12T14:05:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194254873316990981", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254873316990981"]}, {"author_id": "636366015", "created_at": "2019-11-12T14:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194254811245494272", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254811245494272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1286869525", "created_at": "2019-11-12T14:04:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194254731964829696", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254731964829696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1176194739227566086", "created_at": "2019-11-12T14:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194254652856045570", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254652856045570"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "3342712156", "created_at": "2019-11-12T14:04:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194254619909726208", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254619909726208"]}, {"author_id": "1016005688424792064", "created_at": "2019-11-12T14:04:15.000Z", "id": "1194254583897448449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como fazer pra viver com uma pessoa t\u00e3o negativa dentro da tua pr\u00f3pria casa? \nE pedir pra se suicida, s\u00f3 pode, pq n\u00e3o tem mais o que fazer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194254583897448449"]}, {"author_id": "364652148", "created_at": "2019-11-12T14:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194254567325741058", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254567325741058"]}, {"author_id": "839932869447401472", "created_at": "2019-11-12T14:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194254454213795840", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194254454213795840"]}, {"author_id": "499967347", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:03:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194254397515190274", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254397515190274"]}, {"author_id": "728645575558758403", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173795801665536"}], "id": "1194254369761443841", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sosrefugiados: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254369761443841"]}, {"author_id": "1179397567869865990", "created_at": "2019-11-12T14:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194120755543511040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 129, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "gordinflon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elcholaco", "id": "282332747"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "id": "1194254369115561985", "in_reply_to_user_id": "282332747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Elcholaco @nidiavilchez A los apristas les brota la corrupci\u00f3n y lo basura que son, deben seguir el camino del suicida gordinflon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254369115561985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "728645575558758403", "created_at": "2019-11-12T14:03:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194254343681253376", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254343681253376"]}, {"author_id": "938261520559017984", "created_at": "2019-11-12T14:03:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973824074780672"}], "id": "1194254284323467265", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arrossita: Pueden hacer de su culo un florero tb pero por esta clase de discriminaci\u00f3n disfrazada de santidad mucha gente se suicida o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arrossita", "id": "207178296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254284323467265"]}, {"author_id": "943224708736147456", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:02:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194254258989862914", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254258989862914"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "448247588", "created_at": "2019-11-12T14:02:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194254195152605184", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254195152605184"]}, {"author_id": "544710313", "created_at": "2019-11-12T14:02:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194234766104629248"}], "id": "1194254166287376384", "in_reply_to_user_id": "3306112599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LaLoulouC On a une jet\u00e9e chauffante sur le divan, Queen et le matou appr\u00e9cient beaucoup.  Sont pas g\u00e2t\u00e9s pantoute nos pitous. Le pauvre ti-pee-wee se contente de se coller sur la plinte, la chatte est pas frileuse elle est n\u00e9e dans une grange. Il fait 21 chez nous!", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194254166287376384"]}, {"author_id": "297659846", "created_at": "2019-11-12T14:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "id": "1194254163716329472", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194254163716329472"]}, {"author_id": "32965067", "created_at": "2019-11-12T14:02:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194254148880998402", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254148880998402"]}, {"author_id": "914768454263230464", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:02:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194254144997134341", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254144997134341"]}, {"author_id": "2268099548", "created_at": "2019-11-12T14:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194254098406821888", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194254098406821888"]}, {"author_id": "316043100", "created_at": "2019-11-12T14:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194254089468686336", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194254089468686336"]}, {"author_id": "946663658108661760", "created_at": "2019-11-12T14:01:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193640182899183618"}], "id": "1194253911760265217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luiz_bau: Parab\u00e9ns, @zenda_simoes !Matou a quest\u00e3o. GM \u00e9 vagabundo epetista ordin\u00e1rio.Ele o strofoli e lavadoski deveriam se considerar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luiz_bau", "id": "409240379"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "zenda_simoes", "id": "946663658108661760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253911760265217"]}, {"author_id": "1013944247115026433", "created_at": "2019-11-12T14:01:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194253291028459528"}], "id": "1194253878390337537", "in_reply_to_user_id": "1013944247115026433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 quando em meio essa depress\u00e3o, essa tristeza, essa vontade de sumir, de repente te aparece uma energia aleatoriamente. Voc\u00ea fica \u201ccorajoso\u201d do nada, o que \u00e9 extremamente perigoso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253878390337537"]}, {"author_id": "375823270", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/jwPMw1AUKm", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinalmansa", "id": "2761292284"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:01:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194233808691830784"}], "id": "1194253862229725184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marinalmansa: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/jwPMw1AUKm via @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253862229725184"]}, {"author_id": "302012978", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:01:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194253854642233345", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253854642233345"]}, {"author_id": "129977721", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/8GPqk1AoYe", "expanded_url": "https://www.enquantoissonomaranhao.com.br/justica-manda-soltar-dupla-que-matou-a-pauladas-e-estuprou-crianca-no-maranhao/", "display_url": "enquantoissonomaranhao.com.br/justica-manda-\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "Brazel"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:01:18.000Z", "id": "1194253841962872833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nada demais! Um criminho bobo, s\u00f3 estuprou e matou a pauladas... Coisa simples, se fosse pelo menos um crime grave... Ops\ud83d\ude4a\n\nBrazel, pa\u00eds da impunidade. https://t.co/8GPqk1AoYe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253841962872833"]}, {"author_id": "1073599161751220224", "created_at": "2019-11-12T14:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194253753098084352", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253753098084352"]}, {"author_id": "2872653829", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Y9BvyEnER3", "expanded_url": "https://twitter.com/principecalta/status/1194242846162870274", "display_url": "twitter.com/principecalta/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194253049499394054"}], "id": "1194253715064205312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauuraPrincess: Na medida certa \ud83e\udd2d com o meu esquadr\u00e3o suicida, Tropa do avan\u00e7aaaaaa https://t.co/Y9BvyEnER3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253715064205312"]}, {"author_id": "448939411", "created_at": "2019-11-12T14:00:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194253697427136513", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253697427136513"]}, {"author_id": "3192562641", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:00:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194253688438697985", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253688438697985"]}, {"author_id": "110760824", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:00:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194253667236495361", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253667236495361"]}, {"author_id": "821079672851169282", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:00:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194253593693577217", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253593693577217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "301086093", "created_at": "2019-11-12T14:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194253590287785984", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253590287785984"]}, {"author_id": "1041780962672238592", "created_at": "2019-11-12T14:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194253587146268673", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253587146268673"]}, {"author_id": "1839187771", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dkQfRw09oL", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/estudiante-de-puebla-se-suicida-tras-ser-victima-de-acoso-escolar/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/estudiante-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena N"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Mariano Pi\u00f1a Olaya"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:00:01.000Z", "id": "1194253516132384775", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La joven, identificada como Ximena N, de 16 a\u00f1os de edad, era estudiante del bachillerato Centro Escolar Mariano Pi\u00f1a Olaya.\n\nhttps://t.co/dkQfRw09oL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253516132384775"]}, {"author_id": "1537664557", "created_at": "2019-11-12T13:59:59.000Z", "id": "1194253509803302912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "estava no metro indo p unirio e algu\u00e9m se suicida na siqueira campos, to chorando mt serio q sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253509803302912"]}, {"author_id": "1032638610280001537", "created_at": "2019-11-12T13:59:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194253446536421378", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253446536421378"]}, {"author_id": "1561330159", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:59:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194253412327731200", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253412327731200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2295068766", "created_at": "2019-11-12T13:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194253360406433794", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253360406433794"]}, {"author_id": "542807928", "created_at": "2019-11-12T13:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194253357273272321", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253357273272321"]}, {"author_id": "1066915290", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194253345407619072", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253345407619072"]}, {"author_id": "760078370", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194253337308418048", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253337308418048"]}, {"author_id": "1905593167", "created_at": "2019-11-12T13:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194253327208501249", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253327208501249"]}, {"author_id": "194705811", "created_at": "2019-11-12T13:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194253295902232577", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253295902232577"]}, {"author_id": "50592375", "created_at": "2019-11-12T13:59:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194253282161635330", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253282161635330"]}, {"author_id": "3202241831", "created_at": "2019-11-12T13:59:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194253281293418496", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253281293418496"]}, {"author_id": "246045083", "created_at": "2019-11-12T13:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252565497679872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8072, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "drindy2", "id": "200079198"}]}, "id": "1194253260259053573", "in_reply_to_user_id": "200079198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@drindy2 Y VOTE EN CONTRA. Que el diputado de Teruel Existe sea un puto loco suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253260259053573"]}, {"author_id": "430579114", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194253252080128002", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253252080128002"]}, {"author_id": "848678942210916353", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:58:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194253211919618048", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253211919618048"]}, {"author_id": "38643752", "created_at": "2019-11-12T13:58:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "id": "1194253180877639683", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253180877639683"]}, {"author_id": "4846634320", "created_at": "2019-11-12T13:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194253180080738304", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253180080738304"]}, {"author_id": "2798902582", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:58:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194253101932396544", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253101932396544"]}, {"author_id": "782603804", "created_at": "2019-11-12T13:58:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194253054280896517", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253054280896517"]}, {"author_id": "2999580137", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Y9BvyEnER3", "expanded_url": "https://twitter.com/principecalta/status/1194242846162870274", "display_url": "twitter.com/principecalta/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:58:09.000Z", "id": "1194253049499394054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Na medida certa \ud83e\udd2d com o meu esquadr\u00e3o suicida, Tropa do avan\u00e7aaaaaa https://t.co/Y9BvyEnER3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253049499394054"]}, {"author_id": "388364909", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:58:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194253010236399616", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253010236399616"]}, {"author_id": "1172158583108186112", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VFq2mcMeR2", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/una-mujer-rusa-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tenia-secuestrados/", "display_url": "megadiario.com.do/una-mujer-rusa\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/miBqiKB253", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1194253007006900224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miBqiKB253", "media_key": "3_1194253004964278273"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:57:59.000Z", "id": "1194253007006900224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda\u00a0secuestrados https://t.co/VFq2mcMeR2 https://t.co/miBqiKB253", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253007006900224"]}, {"author_id": "2472988157", "created_at": "2019-11-12T13:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194252973939015681", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252973939015681"]}, {"author_id": "607573196", "created_at": "2019-11-12T13:57:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194252953999355904", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252953999355904"]}, {"author_id": "343545619", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:57:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194252947301052416", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252947301052416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "845708280", "created_at": "2019-11-12T13:57:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194252940099379200", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252940099379200"]}, {"author_id": "2697312442", "created_at": "2019-11-12T13:57:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252818976313346"}], "id": "1194252938417508352", "in_reply_to_user_id": "3198316359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@italomnv Algu\u00e9m se suicidou aqui na esta\u00e7\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "italomnv", "id": "3198316359"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252938417508352"]}, {"author_id": "2565743456", "created_at": "2019-11-12T13:57:33.000Z", "id": "1194252898932285441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9  uma discuss\u00e3o sem fim para dar aos bandidos o direito de se defenderem, que chega a dar nojo.\n\nNunca vejo falarem das v\u00edtimas.\nOntem vi uma fam\u00edlia chorando, pois o namorado dum menina de 16 anos matou ela por ci\u00fames.\n\nO bandido j\u00e1 tem advogado e ficar\u00e1 solto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252898932285441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "278621424", "created_at": "2019-11-12T13:57:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194252854036455424", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252854036455424"]}, {"author_id": "845708280", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194252847342346241", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252847342346241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2430858406", "created_at": "2019-11-12T13:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194252815444709376", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252815444709376"]}, {"author_id": "575469118", "created_at": "2019-11-12T13:57:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194252786218782720", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252786218782720"]}, {"author_id": "1037202450040668161", "created_at": "2019-11-12T13:57:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252543792209922"}], "id": "1194252783798632449", "in_reply_to_user_id": "1024914115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@crydeku Besto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crydeku", "id": "1024914115"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194252783798632449"]}, {"author_id": "107310941", "created_at": "2019-11-12T13:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194173188055408640"}], "id": "1194252730857951235", "in_reply_to_user_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IniciativaV @TheTopComics que bueno que la quitaron xk se suicida en la prepa \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252730857951235"]}, {"author_id": "1551563642", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "refsaswizards", "id": "1100472131484295169"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:56:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194119451735662592"}], "id": "1194252665246621696", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @refsaswizards: Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194252665246621696"]}, {"author_id": "2419479018", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:56:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194252614201987073", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252614201987073"]}, {"author_id": "723236536280559616", "created_at": "2019-11-12T13:56:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194252613233135616", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252613233135616"]}, {"author_id": "149594740", "created_at": "2019-11-12T13:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194252599723200512", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252599723200512"]}, {"author_id": "3383297711", "created_at": "2019-11-12T13:56:07.000Z", "id": "1194252535302897664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu morre foi a c\u00f3lica que me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252535302897664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1037830700", "created_at": "2019-11-12T13:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194252476914028546", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252476914028546"]}, {"author_id": "232141194", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194252441392472064", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252441392472064"]}, {"author_id": "64381239", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194252351978254336", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252351978254336"]}, {"author_id": "888969463562895360", "created_at": "2019-11-12T13:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194252300480630784", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252300480630784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "97033085", "created_at": "2019-11-12T13:54:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194252227889766402", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252227889766402"]}, {"author_id": "4289378609", "created_at": "2019-11-12T13:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194252205215375360", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252205215375360"]}, {"author_id": "701111801149263872", "created_at": "2019-11-12T13:54:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194252201675362305", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252201675362305"]}, {"author_id": "108317765", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194252193576210433", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252193576210433"]}, {"author_id": "196363522", "created_at": "2019-11-12T13:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194252160680235008", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252160680235008"]}, {"author_id": "16361581", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194252157672939521", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252157672939521"]}, {"author_id": "844116855539294208", "created_at": "2019-11-12T13:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194252157484228608", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252157484228608"]}, {"author_id": "353422154", "created_at": "2019-11-12T13:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193975033300967424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}]}, "id": "1194252120050016256", "in_reply_to_user_id": "168520768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RachelSherazade A pessoa querer afirmar um ato imbecil de um animal pelo simples fato de ter votado em determinado candidato, \u00e9 demais. Ele matou pq \u00e9 um verme, se mata no Brasil por nada, e n\u00e3o tem nada haver por ideologia. Matou pq \u00e9 um lixo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252120050016256"]}, {"author_id": "3290433949", "created_at": "2019-11-12T13:54:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194252049883508736", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252049883508736"]}, {"author_id": "703592079474225152", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:53:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194251953905262592", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251953905262592"]}, {"author_id": "3750009795", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:53:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194251911312097280", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251911312097280"]}, {"author_id": "341737555", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:53:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194251895122075648", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251895122075648"]}, {"author_id": "198843083", "created_at": "2019-11-12T13:53:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194251823114334208", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251823114334208"]}, {"author_id": "821696666029981697", "created_at": "2019-11-12T13:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194251775366324224", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251775366324224"]}, {"author_id": "3091064363", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194251765258039296", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251765258039296"]}, {"author_id": "925097657223319554", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:53:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194251751479746561", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251751479746561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1241281100", "created_at": "2019-11-12T13:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194251736183123970", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251736183123970"]}, {"author_id": "470512958", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194251705677955073", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251705677955073"]}, {"author_id": "183122112", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:52:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194237459418112000"}], "id": "1194251591366402049", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251591366402049"]}, {"author_id": "1857162762", "created_at": "2019-11-12T13:52:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194251548555124737", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251548555124737"]}, {"author_id": "1608569420", "created_at": "2019-11-12T13:52:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194251541437435904", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194251541437435904"]}, {"author_id": "2330429634", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:52:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194251539503861760", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251539503861760"]}, {"author_id": "971147008013684737", "created_at": "2019-11-12T13:52:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194251509015465984", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251509015465984"]}, {"author_id": "1124504628", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xJlboFivki", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sopesens", "id": "295595633"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:51:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194244460110106625"}], "id": "1194251488031379458", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopesens: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/xJlboFivki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251488031379458"]}, {"author_id": "2354690942", "created_at": "2019-11-12T13:51:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194251479189741569", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251479189741569"]}, {"author_id": "485572499", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:51:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194251467957379073", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251467957379073"]}, {"author_id": "368935577", "created_at": "2019-11-12T13:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194251424227635207", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251424227635207"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "396866232", "created_at": "2019-11-12T13:51:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194251384226492416", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251384226492416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "906529928606359552", "created_at": "2019-11-12T13:51:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194251348147093504", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251348147093504"]}, {"author_id": "2587614398", "created_at": "2019-11-12T13:51:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194251314487795713", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251314487795713"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "294192699", "created_at": "2019-11-12T13:51:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194251297060524037", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251297060524037"]}, {"author_id": "217738229", "created_at": "2019-11-12T13:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194251283743608832", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251283743608832"]}, {"author_id": "998846983359037440", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xJlboFivki", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sopesens", "id": "295595633"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:51:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194244460110106625"}], "id": "1194251275325587456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopesens: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/xJlboFivki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251275325587456"]}, {"author_id": "243377060", "created_at": "2019-11-12T13:51:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "id": "1194251266442092549", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194251266442092549"]}, {"author_id": "558500220", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/07kPO0Tiyk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:51:00.000Z", "id": "1194251247689379843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/07kPO0Tiyk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251247689379843"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "707177848809910272", "created_at": "2019-11-12T13:50:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194251201371619334", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251201371619334"]}, {"author_id": "880477032135766017", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194251197345128449", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251197345128449"]}, {"author_id": "297659846", "created_at": "2019-11-12T13:50:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "id": "1194251186137944065", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251186137944065"]}, {"author_id": "375263828", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "expanded_url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "display_url": "t.co/nFcnC9j95H"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:50:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194086700739416067"}], "id": "1194251143989383168", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alexkohan: \u00bfTe enoja? Un pibe se suicida y a vos te enoja? PAREN CON LOS ESCRACHES. https://t.co/nFcnC9j95H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251143989383168"]}, {"author_id": "920751803590959105", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T13:50:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "id": "1194251132652204038", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251132652204038"]}, {"author_id": "303450412", "created_at": "2019-11-12T13:50:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194251098493739008", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251098493739008"]}, {"author_id": "374119869", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:50:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194251076570157056", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251076570157056"]}, {"author_id": "890654486947147776", "created_at": "2019-11-12T13:50:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194251026154606592", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194251026154606592"]}, {"author_id": "2471590447", "created_at": "2019-11-12T13:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194250994978299905", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194250994978299905"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "804920796", "created_at": "2019-11-12T13:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194250953232461826", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250953232461826"]}, {"author_id": "243377060", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194250942012624896", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250942012624896"]}, {"author_id": "2257212610", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/F8hKI0i7G9", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1194069735601774593", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Unpacman_", "id": "1284395911"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194082677646938112"}], "id": "1194250898442215424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Unpacman_: No soy tan suicida https://t.co/F8hKI0i7G9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250898442215424"]}, {"author_id": "1139297868659998720", "created_at": "2019-11-12T13:49:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250834676256768", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250834676256768"]}, {"author_id": "2537096157", "created_at": "2019-11-12T13:48:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194250733698330626", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250733698330626"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2213191813", "created_at": "2019-11-12T13:48:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194250668082630656", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250668082630656"]}, {"author_id": "297697999", "created_at": "2019-11-12T13:48:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "id": "1194250634050060289", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250634050060289"]}, {"author_id": "542366929", "created_at": "2019-11-12T13:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250605721722881", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250605721722881"]}, {"author_id": "300254752", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:48:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194250594808139783", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250594808139783"]}, {"author_id": "4115047600", "created_at": "2019-11-12T13:48:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194250580660801542", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250580660801542"]}, {"author_id": "248002492", "created_at": "2019-11-12T13:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "id": "1194250521760190464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "eu sonhei que o bolsonaro se matou e nem \u00e9 meme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194250521760190464"]}, {"author_id": "1633476606", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "id": "1194250459768332290", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250459768332290"]}, {"author_id": "1122939977514520576", "created_at": "2019-11-12T13:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194238414620676103"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}]}, "id": "1194250382853193728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NovelaTopissima: Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194250382853193728"]}, {"author_id": "403786852", "created_at": "2019-11-12T13:47:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194248601834274816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabimfontesn", "id": "290618841"}]}, "id": "1194250366382170113", "in_reply_to_user_id": "290618841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@gabimfontesn Um cara se suicidou nos trilhos e ja esvaziaram a estacao em copa. Deve demorar a circular", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194250366382170113"]}, {"author_id": "3013349159", "created_at": "2019-11-12T13:47:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250354155765760", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250354155765760"]}, {"author_id": "586522832", "created_at": "2019-11-12T13:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194229913378795522"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Exiliados276", "id": "1472017458"}]}, "id": "1194250326389526529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Exiliados276: Principio de acuerdo entre Sanchez e Iglesias, en unos minutos rueda de prensa conjunta...el PSOE se suicida politicament\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250326389526529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "524717008", "created_at": "2019-11-12T13:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194250318663553024", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250318663553024"]}, {"author_id": "330619582", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:47:14.000Z", "id": "1194250302913949696", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250302913949696"]}, {"author_id": "336065220", "created_at": "2019-11-12T13:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194250277332893696", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250277332893696"]}, {"author_id": "911887906394054657", "created_at": "2019-11-12T13:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250276405940225", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250276405940225"]}, {"author_id": "777849265", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:47:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194250248757088257", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250248757088257"]}, {"author_id": "2569695755", "created_at": "2019-11-12T13:47:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250240234274818", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250240234274818"]}, {"author_id": "1189912408485179394", "created_at": "2019-11-12T13:46:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194250211054501889", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250211054501889"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "3021636797", "created_at": "2019-11-12T13:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194250167949709313", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250167949709313"]}, {"author_id": "116816250", "created_at": "2019-11-12T13:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250132130271233", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250132130271233"]}, {"author_id": "383339969", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194250128036704262", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250128036704262"]}, {"author_id": "66823876", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/YBn7vtIekN", "expanded_url": "https://twitter.com/nathanCsilva/status/1194250110328283137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBn7vtIekN", "media_key": "3_1194250102992523269"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:46:29.000Z", "id": "1194250110328283137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muita gente aqui toma clonazepam, vejam se vcs n\u00e3o precisam tomar junto com antidepressivo. Os colaterais variam pra cada um, ent\u00e3o s\u00f3 prestem aten\u00e7\u00e3o no que vcs est\u00e3o sentindo, pq enquanto que rivotril me ajudava com a ansiedade, n\u00e3o sei como que aquela depress\u00e3o n\u00e3o me matou https://t.co/YBn7vtIekN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194250110328283137"]}, {"author_id": "535847927", "created_at": "2019-11-12T13:46:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250077197479938", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250077197479938"]}, {"author_id": "2336381596", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:46:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194250045438267394", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250045438267394"]}, {"author_id": "250031399", "created_at": "2019-11-12T13:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194250016497524741", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250016497524741"]}, {"author_id": "452390595", "created_at": "2019-11-12T13:45:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194249979319201792", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249979319201792"]}, {"author_id": "1570313094", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194249973409492993", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249973409492993"]}, {"author_id": "321324758", "created_at": "2019-11-12T13:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194249935006392321", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249935006392321"]}, {"author_id": "1513934791", "created_at": "2019-11-12T13:45:38.000Z", "id": "1194249896829882370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "si compart\u00eds una situaci\u00f3n horrible que un tipo te hizo pasar cuidado eh, que si se suicida las culpables son las v\u00edctimas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249896829882370"]}, {"author_id": "109706868", "created_at": "2019-11-12T13:45:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194038142170476544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "day one"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "Game pass"}, {"start": 215, "end": 216, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "ea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmxGameplays", "id": "775523324457803776"}]}, "id": "1194249800612487168", "in_reply_to_user_id": "775523324457803776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AmxGameplays Ja cancelei minha renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica... Se fosse lan\u00e7amento day one... tipo origin premium at\u00e9 vai... agora 10 hs livre + 10% desconto e s\u00f3 jogo antigo... n\u00e3o rola mais... Game pass matou a gold e o ea access", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249800612487168"]}, {"author_id": "3862077375", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194249776562409472", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249776562409472"]}, {"author_id": "915714473343819776", "created_at": "2019-11-12T13:45:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194249774830178309", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249774830178309"]}, {"author_id": "1138041863032717312", "created_at": "2019-11-12T13:45:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194249768840695808", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249768840695808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "782279481339838464", "created_at": "2019-11-12T13:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194249735877599232", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249735877599232"]}, {"author_id": "126349246", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/38YeQqHk8U", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1194043585521426432", "display_url": "twitter.com/RockStroke/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194043585521426432"}], "id": "1194249730429091843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y a eso hay que sumarle lo que le est\u00e1n hundiendo a Santa Luc\u00eda. El despilfarro de dinero p\u00fablico para demostrar qui\u00e9n manda no solo es irresponsable y corrupto, es suicida. https://t.co/38YeQqHk8U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249730429091843"]}, {"author_id": "958042080999346176", "created_at": "2019-11-12T13:44:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194249638133538817", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249638133538817"]}, {"author_id": "336185968", "created_at": "2019-11-12T13:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194249538174935042", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249538174935042"]}, {"author_id": "2397922611", "created_at": "2019-11-12T13:43:46.000Z", "geo": {"place_id": "fdfe71d3b7d78b56"}, "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6549, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 267, "username": "madrid_vox", "id": "2379309613"}]}, "id": "1194249428217028608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay pa\u00edses/sociedades/ll\u00e1malo \"x\" que tienen vocacion suicida. En las puertas de una recesi\u00f3n econ\u00f3mica Podemos y su modelo chavista/peronista llegan al poder de la mano del PSOE \u00bfpara \u00e9sto S\u00e1nchez nos ha sometido en 3 elecciones? Rajoy no me olvido de t\u00ed.@madrid_vox", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249428217028608"]}, {"author_id": "3001419214", "created_at": "2019-11-12T13:43:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194249405878145024", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249405878145024"]}, {"author_id": "1288706192", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:43:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194249313720905729", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249313720905729"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Nassiriya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroDattis", "id": "479085365"}]}, "author_id": "1168115744376274944", "created_at": "2019-11-12T13:43:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194173759118336000"}], "id": "1194249291038113796", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MauroDattis: A #Nassiriya il 12 novembre 2013 morirono 28 persone, 19 militari italiani, vittime di un attentato suicida. Onore ai cadu\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194249291038113796"]}, {"author_id": "329504013", "created_at": "2019-11-12T13:43:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194242730307837956"}], "id": "1194249264165208065", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@lolaescreva E o advogado dizer que o cliente foi corajoso ao se apresentar \u00e0 pol\u00edcia. Por favor!!! Ele matou uma mulher por motivo f\u00fatil!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249264165208065"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1175115672835252224", "created_at": "2019-11-12T13:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194249206971674624", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249206971674624"]}, {"author_id": "770354942271954944", "created_at": "2019-11-12T13:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194249147861348352", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249147861348352"]}, {"author_id": "4869149933", "created_at": "2019-11-12T13:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194249143348318208", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249143348318208"]}, {"author_id": "2437098602", "created_at": "2019-11-12T13:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194249121621823488", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194249121621823488"]}, {"author_id": "1729941830", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:42:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194249112583057408", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249112583057408"]}, {"author_id": "1762054680", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194249068333142019", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249068333142019"]}, {"author_id": "2201960127", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194248943787479040", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248943787479040"]}, {"author_id": "456926021", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:41:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194248869254701056", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248869254701056"]}, {"author_id": "446011539", "created_at": "2019-11-12T13:41:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1194248842809630720", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248842809630720"]}, {"author_id": "3640766235", "created_at": "2019-11-12T13:41:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194240947279650816"}], "id": "1194248829559803917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseFAguilar12: @FrayJosepho Para este final . se podian haber ganado 6 meses y haber ahorrado al Estado cientos de millones de euros.S\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseFAguilar12", "id": "927558913616171009"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248829559803917"]}, {"author_id": "4867227383", "created_at": "2019-11-12T13:41:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194099393844121603"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Demori"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GILDASIOALVESD8", "id": "1066751182377533440"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CorporacaoPato", "id": "1192870823297798144"}]}, "id": "1194248744600047618", "in_reply_to_user_id": "1066751182377533440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GILDASIOALVESD8 @CorporacaoPato Adianta nada. Eu falei l\u00e1 na p\u00e1gina do Demori que nem que eles provassem que foi a fam\u00edlia lixo que matou Marielle Franco ia acontecer nada,nem se provassem tudo que teve de podre ia acontecer nada...Estamos entregues...Pq se com tudo isso ningu\u00e9m fez nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194248744600047618"]}, {"author_id": "61351207", "created_at": "2019-11-12T13:41:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "id": "1194248731798986755", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248731798986755"]}, {"author_id": "1007628890", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/g78A7V3C70", "expanded_url": "https://twitter.com/feralayo/status/1194239707837870081", "display_url": "twitter.com/feralayo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:40:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194239707837870081"}], "id": "1194248686005559303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cu\u00e1ntos miles de d\u00f3lares le cobr\u00f3 el suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez al ladr\u00f3n F\u00e9lix Moreno,por la Orden?. https://t.co/g78A7V3C70", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248686005559303"]}, {"author_id": "1440587870", "created_at": "2019-11-12T13:40:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194248677818347520", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248677818347520"]}, {"author_id": "1255961796", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aSt2oIyweS", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosLoret/status/1194000664084529154", "display_url": "twitter.com/CarlosLoret/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194000664084529154"}], "id": "1194248670008483842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es una canallada m\u00e1s de AMLO, dinero para los amigos socialistas y austeridad suicida para los Mexicanos. https://t.co/aSt2oIyweS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248670008483842"]}, {"author_id": "203183836", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194248640803594241", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248640803594241"]}, {"author_id": "218635190", "created_at": "2019-11-12T13:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194248565431963649", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248565431963649"]}, {"author_id": "281218630", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194248547560022017", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248547560022017"]}, {"author_id": "104319580", "created_at": "2019-11-12T13:40:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194248526412300288", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248526412300288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1302103237", "created_at": "2019-11-12T13:39:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194248413661061120", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248413661061120"]}, {"author_id": "784497271450763264", "created_at": "2019-11-12T13:39:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194248401401110528", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194248401401110528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "924613235201970176", "created_at": "2019-11-12T13:39:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194248400616722433", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248400616722433"]}, {"author_id": "404813706", "created_at": "2019-11-12T13:39:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194248360187899906", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248360187899906"]}, {"author_id": "948146718482235394", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194248326142668801", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248326142668801"]}, {"author_id": "235143744", "created_at": "2019-11-12T13:39:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194248320090279936", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248320090279936"]}, {"author_id": "444880376", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:39:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194248315275272194", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248315275272194"]}, {"author_id": "1047194155162775552", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DhiZxdcEz9", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmensastre12/status/1194247155264958465", "display_url": "twitter.com/Carmensastre12\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194247155264958465"}], "id": "1194248278143119363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ver qui\u00e9n m\u00e1s es el suicida que se apunta al merd\u00e9 que va a salir de ah\u00ed... Y a ver cu\u00e1nto dura el matrimonio. https://t.co/DhiZxdcEz9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248278143119363"]}, {"author_id": "588320211", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194248233977077760", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248233977077760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "311655832", "created_at": "2019-11-12T13:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194248159888887813", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248159888887813"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "3254306213", "created_at": "2019-11-12T13:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194248084571721728", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248084571721728"]}, {"author_id": "2438906874", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194248059179479047", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248059179479047"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "508075290", "created_at": "2019-11-12T13:38:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194248005450436608", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194248005450436608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "256163799", "created_at": "2019-11-12T13:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194247990615183360", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247990615183360"]}, {"author_id": "365369259", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194247935371952135", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247935371952135"]}, {"author_id": "23318385", "created_at": "2019-11-12T13:37:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194244890248527872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juan_Pa18", "id": "2531308962"}]}, "id": "1194247858851139591", "in_reply_to_user_id": "984880162100654080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Juan_Pa18 @CAPLeon1891 Mir\u00e1 que no es por defender a Cunha que siempre fue muy malo. De hecho el corner que no fue, fue grosero error suyo. Pero si el l\u00ednea te marca un offside o no te lo marca, es medio suicida torcerle el brazo, y no sucede casi nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247858851139591"]}, {"author_id": "1159810521723539456", "created_at": "2019-11-12T13:37:28.000Z", "id": "1194247842182901760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ayer estaba re suicida pero hoy estoy joya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247842182901760"]}, {"author_id": "488587135", "created_at": "2019-11-12T13:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194247827561570304", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247827561570304"]}, {"author_id": "192661690", "created_at": "2019-11-12T13:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194247803398230016", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247803398230016"]}, {"author_id": "3018883841", "created_at": "2019-11-12T13:37:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194245755395092481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "criola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BarretoLeiteJ", "id": "728431468674834432"}]}, "id": "1194247801565261824", "in_reply_to_user_id": "728431468674834432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarretoLeiteJ Chutou e enforcou uma cozinheira e ainda a chamou de criola! Esses caras acham quem s\u00e3o superior pela cor e pela condi\u00e7\u00e3o financeira, da nojo de uns cara assim! E ainda se diz um pol\u00edtico tnc viu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194247801565261824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2581205350", "created_at": "2019-11-12T13:37:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194247796662124545", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247796662124545"]}, {"author_id": "2405624093", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:36:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194247722422951936", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247722422951936"]}, {"author_id": "284818409", "created_at": "2019-11-12T13:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194243552215289856"}], "id": "1194247709126987776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nicevelosoya: @Gloria32548871 Obrigada, querida! Uma vizinha minha, ontem, suicidou-se... 38 anos de idade! Triste! Chocante! E a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicevelosoya", "id": "200198398"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Gloria32548871", "id": "2438711127"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194247709126987776"]}, {"author_id": "818892846837231616", "created_at": "2019-11-12T13:36:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194247620018999296", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247620018999296"]}, {"author_id": "732766430504984576", "created_at": "2019-11-12T13:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194247591732613120", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194247591732613120"]}, {"author_id": "489455270", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194247565577015296", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247565577015296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "77753711", "created_at": "2019-11-12T13:36:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194247560027918336", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247560027918336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1729016473", "created_at": "2019-11-12T13:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194247512296742912", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247512296742912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "4395053657", "created_at": "2019-11-12T13:35:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194247468822732801", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247468822732801"]}, {"author_id": "3147978065", "created_at": "2019-11-12T13:35:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194247410907791366", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247410907791366"]}, {"author_id": "735176771243413504", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:35:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194247374446698504", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247374446698504"]}, {"author_id": "66508091", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EJHykuReBU", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Mujer-se-suicida-tras-fuga-de-sus-hijos-los-tenia-secuestrados-20191112-0006.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Mujer-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:35:32.000Z", "id": "1194247356025163776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No te pierdas esta noticia Mujer se suicida tras fuga de sus hijos; los ten\u00eda secuestrados https://t.co/EJHykuReBU v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247356025163776"]}, {"author_id": "402945292", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:35:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194247275951927297", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247275951927297"]}, {"author_id": "2966238496", "created_at": "2019-11-12T13:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194247267416510464", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247267416510464"]}, {"author_id": "1147189753", "created_at": "2019-11-12T13:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "Black Widow"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "id": "1194247243416686593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "KJJJJJJ las escenas eliminadas de Endgame de la muerte de Black Widow y Tony con la suicida digo con su hija QU\u00c9 HORROR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247243416686593"]}, {"author_id": "8393502", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194247216686338051", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247216686338051"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1019680551274516480", "created_at": "2019-11-12T13:34:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194247134419312640", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247134419312640"]}, {"author_id": "2984434936", "created_at": "2019-11-12T13:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194247095974350848", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194247095974350848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "NowPlaying"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HuvdoHlfzc", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0SlVvyU9LWTzsnPc8lcoUs?si=oXG429kWS-u-JP3xWj8vjQ", "display_url": "open.spotify.com/track/0SlVvyU9\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost Rider"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Remaster de Suicide"}]}, "author_id": "775069526664712193", "created_at": "2019-11-12T13:34:15.000Z", "id": "1194247034162700289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00fasica para despertar mi \u00e1nimo suicida en este abismal martes. \ud83e\udd2a\n#NowPlaying Ghost Rider - 2019 - Remaster de Suicide\nhttps://t.co/HuvdoHlfzc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247034162700289"]}, {"author_id": "1184441675558637568", "created_at": "2019-11-12T13:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193982885721710592"}], "id": "1194247000017002500", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Roldan2003: @juansotoivars La izquierda se ha perdido en discurso ideologico de genero, feminismo hegemonico y buenismo suicida, es por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Roldan2003", "id": "233644021"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247000017002500"]}, {"author_id": "337220862", "created_at": "2019-11-12T13:34:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194246982145060865", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246982145060865"]}, {"author_id": "1015354553351405571", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194246849403731968", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246849403731968"]}, {"author_id": "193262815", "created_at": "2019-11-12T13:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194246826171482114", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246826171482114"]}, {"author_id": "49011628", "created_at": "2019-11-12T13:33:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194246825542336514", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246825542336514"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "294161389", "created_at": "2019-11-12T13:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194246771876257792", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246771876257792"]}, {"author_id": "955055019765780481", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194246715962019840", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246715962019840"]}, {"author_id": "914865052100042757", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:32:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194246679689601024", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246679689601024"]}, {"author_id": "922076159474569216", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194246639663353861", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246639663353861"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "857932645958914048", "created_at": "2019-11-12T13:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194246632172335110", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246632172335110"]}, {"author_id": "1186521928850444288", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:32:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194246583413555200", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246583413555200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "258063641", "created_at": "2019-11-12T13:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194246573343023106", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246573343023106"]}, {"author_id": "3066913893", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T13:32:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178733172805632"}], "id": "1194246551130005505", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246551130005505"]}, {"author_id": "1472766776", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b7rpHQP67t", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/187021-una-mujer-rusa-que-padecia-trastorno-mental-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-secuestro-por-11-anos#.Xcq0Rs75uP4.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1870\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:31:53.000Z", "id": "1194246439272091653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer rusa que padec\u00eda trastorno mental se suicida, tras la fuga de hijos a los que secuestr\u00f3 por 11 a\u00f1os https://t.co/b7rpHQP67t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194246439272091653"]}, {"author_id": "952190310574149633", "created_at": "2019-11-12T13:31:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194246423862231042", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194246423862231042"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1186800942148214784", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "name": "Anonimo", "username": "Anonimo64841252"}, {"verified": false, "id": "2155265973", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2115, "tweet_count": 16445, "listed_count": 1}, "name": "David Riquelme", "username": "MisterDavip"}, {"verified": false, "id": "763026335438692352", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 173, "tweet_count": 30783, "listed_count": 13}, "name": "Noticentro13RD", "username": "Noticentro13rd"}, {"verified": false, "id": "930375434038120448", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1806, "tweet_count": 300145, "listed_count": 3}, "name": "Leonor Estirado Rodr\u00edguez", "username": "EstiradoLeonor"}, {"verified": true, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera"}, {"verified": false, "id": "408774862", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 378, "tweet_count": 3539, "listed_count": 1}, "name": "ositosdetallac", "username": "Jackie_y_Nuka"}, {"verified": true, "id": "14525982", "location": "Grecia y alrededores.", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "username": "Hibai_"}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "id": "2283322872", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 769, "tweet_count": 3372, "listed_count": 2}, "name": "Julia Casa\u00f1", "username": "juliacasm"}, {"verified": false, "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "name": "JacoboDopico_UC3M", "username": "JUc3m"}, {"verified": false, "id": "2613403992", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1040, "tweet_count": 26379, "listed_count": 1}, "name": "vitoria medeiros", "username": "medeirsvic"}, {"verified": false, "id": "296848504", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 3221, "tweet_count": 16445, "listed_count": 43}, "name": "Jesus", "username": "carrion_jesus"}, {"verified": true, "id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno"}, {"verified": false, "id": "550335527", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 821, "tweet_count": 19804, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8bEstefania Litta\ud83e\udd8b", "username": "littaestefania"}, {"verified": false, "id": "618484551", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 1152, "tweet_count": 20067, "listed_count": 0}, "name": "Rosal", "username": "Rosariosall"}, {"verified": false, "id": "1121507091502465024", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 122, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "name": "Sleons", "username": "Sleons3"}, {"verified": false, "id": "700775015", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 428, "tweet_count": 38779, "listed_count": 0}, "name": "henry guerrero", "username": "henguevi"}, {"verified": true, "id": "151609487", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Santos Rubino", "username": "asantosrubino"}, {"verified": false, "id": "278795365", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1995, "tweet_count": 87211, "listed_count": 9}, "name": "Miriam", "username": "3_miriam_5"}, {"verified": false, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "id": "918645431332212736", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 192, "tweet_count": 20851, "listed_count": 1}, "name": "Clara", "username": "ClahLeal"}, {"verified": false, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna"}, {"verified": false, "id": "1067408941490102273", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 167, "tweet_count": 14270, "listed_count": 2}, "name": "Still a Tartar apologist", "username": "ArtiacShitpost"}, {"verified": false, "id": "2725089899", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 511, "tweet_count": 10092, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "montillajoselu1"}, {"verified": false, "id": "3369985073", "location": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 815, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}, "name": "CHAINSAWboy", "username": "Kleutoris"}, {"verified": false, "id": "985695185110695937", "location": "+18, multifandom. (ela | dela)", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1128, "tweet_count": 29486, "listed_count": 27}, "name": "spector jur\u00eddico eleanor brandfoot", "username": "notnowstrange"}, {"verified": false, "id": "241059766", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 396, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "name": "seren \ud83e\uddd9", "username": "seren19_72"}, {"verified": false, "id": "1376840010", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1455, "tweet_count": 27966, "listed_count": 0}, "name": "Ice", "username": "Castro4De"}, {"verified": false, "id": "822222667910627329", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 95, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "name": "Qmasda", "username": "QueQmasda"}, {"verified": false, "id": "3535194023", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "name": "Bienvenido Refugiado", "username": "BRE_redes"}, {"verified": false, "id": "567352447", "location": "Bilbo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 509, "tweet_count": 51870, "listed_count": 5}, "name": "Jon Larretxi", "username": "JonLarretxi"}, {"verified": true, "id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "name": "AntonioMaestre", "username": "AntonioMaestre"}, {"verified": false, "id": "1147785091957055488", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 93, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "name": "Vega", "username": "Veguisvefuis"}, {"verified": false, "id": "249112212", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "id": "457373152", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 297, "tweet_count": 49092, "listed_count": 128}, "name": "Javier Juncadella \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "JavierJuncadell"}, {"verified": false, "id": "213687487", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 344, "tweet_count": 2278, "listed_count": 8}, "name": "ainhoa", "username": "airuaz"}, {"verified": false, "id": "303715996", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2186, "tweet_count": 124264, "listed_count": 24}, "name": "izquierda es ESPA\u00d1A.", "username": "latiadelavara8"}, {"verified": false, "id": "1132015594621083649", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 412, "tweet_count": 11564, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo", "username": "edumarg1326"}, {"verified": false, "id": "2504487511", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 196, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}, "name": "silvia", "username": "GlezQuero"}, {"verified": false, "id": "144543111", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 126, "tweet_count": 66021, "listed_count": 5}, "name": "delito", "username": "llapingach0"}, {"verified": false, "id": "242923956", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 127, "tweet_count": 27933, "listed_count": 6}, "name": "Maymife Barna", "username": "Maymife"}, {"verified": false, "id": "889059110", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 800, "tweet_count": 24577, "listed_count": 40}, "name": "analogicarcana", "username": "analogicarcana"}, {"verified": false, "id": "954098137530077185", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 305, "tweet_count": 13867, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd56", "username": "apb1565"}, {"verified": false, "id": "53084654", "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1059, "tweet_count": 77528, "listed_count": 2}, "name": "'devil", "username": "dropdan"}, {"verified": false, "id": "459556688", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1279, "tweet_count": 34222, "listed_count": 3}, "name": "Concepci\u00f3n Moreno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ConceMoreno"}, {"verified": false, "id": "382561932", "location": "Ciudadano del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 132, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "name": "\u00c1lvaro Caballero", "username": "Alvcaballero"}, {"verified": false, "id": "1060684814993580032", "location": "Cabez\u00f3n de Pisuerga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 223, "tweet_count": 10702, "listed_count": 1}, "name": "Tunfancio", "username": "tunfancio"}, {"verified": false, "id": "2372325001", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244432, "listed_count": 20}, "name": "MCD", "username": "mccanalesd"}, {"verified": false, "id": "33214374", "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1813, "tweet_count": 80300, "listed_count": 5}, "name": "Matheus Maciel\ud83d\udd2d", "username": "Euzebino"}, {"verified": true, "id": "11436952", "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "public_metrics": {"followers_count": 148132, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "username": "izzynobre"}, {"verified": false, "id": "230203499", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 433, "tweet_count": 76443, "listed_count": 5}, "name": "nic has problem \ud83e\udea9 (13)", "username": "iamnicbarbosa"}, {"verified": false, "id": "3086878364", "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 144, "tweet_count": 33648, "listed_count": 4}, "name": "isac", "username": "OtariaOnLine"}, {"verified": false, "id": "1735668997", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 418, "tweet_count": 20433, "listed_count": 1}, "name": "dud\u0251", "username": "_0herber"}, {"verified": false, "id": "341686974", "location": "Livramento  RS", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 138, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "name": "teresa brochi", "username": "tbrochi"}, {"verified": false, "id": "458542850", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 895, "tweet_count": 220, "listed_count": 10}, "name": "Bernat Parera", "username": "bernat_parera"}, {"verified": false, "id": "385304314", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 134, "tweet_count": 12692, "listed_count": 0}, "name": "ANA RODRIGUEZ MEDIAV", "username": "ANARODRIGUEZMED"}, {"verified": false, "id": "582679243", "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 856, "tweet_count": 12912, "listed_count": 2}, "name": "Olatz", "username": "Barazea"}, {"verified": false, "id": "851021091103526912", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 91, "tweet_count": 15807, "listed_count": 2}, "name": "Aqu\u00ed y ahora", "username": "saludmental7777"}, {"verified": false, "id": "3131336122", "public_metrics": {"followers_count": 8534, "following_count": 2115, "tweet_count": 89244, "listed_count": 132}, "name": "Marea Blanca CAT", "username": "MareaBlancaCAT"}, {"verified": false, "id": "287344478", "location": "Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 47, "tweet_count": 9574, "listed_count": 3}, "name": "opinando", "username": "hafloja"}, {"verified": false, "id": "1044715541401718784", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 25, "tweet_count": 8571, "listed_count": 0}, "name": "John Smith el que sacudira al mundo", "username": "SOS_Kyon_Smith"}, {"verified": false, "id": "3756927563", "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar"}, {"verified": false, "id": "1030156144877154305", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3894, "tweet_count": 91648, "listed_count": 4}, "name": "Gato Negro/\u2764", "username": "GatoNeg44618149"}, {"verified": false, "id": "213952389", "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 8205, "tweet_count": 472399, "listed_count": 66}, "name": "Antonio Chaires C.", "username": "AntonioChairesC"}, {"verified": true, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632684, "listed_count": 1844}, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo"}, {"verified": false, "id": "1033104892091658241", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 590, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "name": "Yas\ud83c\udf3b", "username": "itsssyas"}, {"verified": false, "id": "2160953238", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 164, "tweet_count": 21817, "listed_count": 0}, "name": "AnnaLaFu", "username": "annalafu"}, {"verified": false, "id": "935206450443554816", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 318, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}, "name": "fefe", "username": "fe_ods0uza"}, {"verified": false, "id": "701739468223549440", "location": "Aqui y ahora", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 134, "tweet_count": 9601, "listed_count": 0}, "name": "YoSoyQuienYoSoy", "username": "frannieavolio"}, {"verified": false, "id": "631677492", "location": "#ConLasManosEnLaMasa ", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1574, "tweet_count": 46223, "listed_count": 6}, "name": "Lolita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lola_vzla"}, {"verified": false, "id": "959447075627982849", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 143, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "name": "Maria Cornejo", "username": "MariaCorsil"}, {"verified": false, "id": "175608185", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1397, "tweet_count": 21079, "listed_count": 1}, "name": "Lumpen DG\ud83d\udc9a", "username": "lumpendg"}, {"verified": false, "id": "5835972", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 2637, "tweet_count": 132378, "listed_count": 57}, "name": "Matias Kirschenbaum", "username": "matiask"}, {"verified": false, "id": "857767586", "location": "Sant Andreu de Palomar", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 620, "tweet_count": 39176, "listed_count": 65}, "name": "CUP Sant Andreu #PerGuanyar", "username": "CUPstap"}, {"verified": false, "id": "887306575530135552", "location": "Barcelona - Roda de Ter", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 732, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "name": "Sara Tolosa", "username": "SaraTolosaArd"}, {"verified": false, "id": "1135242174809944067", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 359, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "name": "Uma Mari Qualquer", "username": "Mariana96490877"}, {"verified": false, "id": "814023902905171968", "location": "el Poblenou, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2799, "tweet_count": 35937, "listed_count": 7}, "name": "Lourdes O.", "username": "lourdesobrull"}, {"verified": false, "id": "2252522196", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 313, "tweet_count": 7245, "listed_count": 1}, "name": "cacho", "username": "holycarolly"}, {"verified": false, "id": "136666412", "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}, "name": "juan carlos mohr", "username": "juancarlosmohr"}, {"verified": false, "id": "957261895647551497", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 49, "tweet_count": 40592, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda Napal", "username": "MarNapal655"}, {"verified": false, "id": "295595633", "location": "Ea Vizkaia ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 264, "tweet_count": 2105, "listed_count": 1}, "name": "Jesus Sopesens", "username": "sopesens"}, {"verified": false, "id": "98976617", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 204, "tweet_count": 13152, "listed_count": 21}, "name": "Rebeca", "username": "nalichipu"}, {"verified": false, "id": "152771462", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2763, "tweet_count": 38781, "listed_count": 9}, "name": "New Pato", "username": "NewPato"}, {"verified": false, "id": "2601956065", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 423, "tweet_count": 7768, "listed_count": 0}, "name": "Ana Domenech\ud83c\udf97\ud83d\udc9c #BlackLivesMatter", "username": "annadward"}, {"verified": false, "id": "853117765", "location": "Sozialistische Weltrepublik", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1556, "tweet_count": 96412, "listed_count": 7}, "name": "Homeomorfisme", "username": "homeomorfisme"}, {"verified": false, "id": "242679241", "location": "Mazuela", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1951, "tweet_count": 178346, "listed_count": 104}, "name": "Jav Valfri \ud83d\ude9c\u26f5\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "JavValfri"}, {"verified": false, "id": "545116615", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 932, "tweet_count": 2505, "listed_count": 3}, "name": "Toto", "username": "toto_indigo"}, {"verified": false, "id": "145759529", "location": "Wherever I may roam ", "public_metrics": {"followers_count": 42385, "following_count": 731, "tweet_count": 85421, "listed_count": 137}, "name": "El Gallo", "username": "rock_pix"}, {"verified": false, "id": "388274887", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Es", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 667, "tweet_count": 6200, "listed_count": 4}, "name": "Pablo Gaband\u00e9", "username": "PabloGabande"}, {"verified": false, "id": "490804077", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1325, "tweet_count": 35934, "listed_count": 12}, "name": "Sanco \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "FsSanco"}, {"verified": false, "id": "1913815525", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1158, "tweet_count": 51564, "listed_count": 13}, "name": "Ana Sanz Martin", "username": "lachicadeayer61"}, {"verified": false, "id": "4835219493", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1190, "tweet_count": 491004, "listed_count": 159}, "name": "Victory", "username": "Victory091981"}, {"verified": false, "id": "1094887628204314624", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1666, "tweet_count": 8485, "listed_count": 1}, "name": "El Ganimediano", "username": "EGanimediano"}, {"verified": false, "id": "275598797", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2115, "tweet_count": 31858, "listed_count": 17}, "name": "\u270b\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\ud83e\udd1a\ud83c\udffb", "username": "HijadePilar"}, {"verified": false, "id": "1013521885890572288", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 922, "tweet_count": 22600, "listed_count": 0}, "name": "Mari Llorca", "username": "MariLlorca6"}, {"verified": false, "id": "4023829990", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "name": "Red Solidaria de Acogida", "username": "RSAcogida"}, {"verified": false, "id": "804996446525292544", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 664, "tweet_count": 56196, "listed_count": 3}, "name": "ya es nav(izz)dad\u2744\ufe0f", "username": "cansadizzima"}, {"verified": false, "id": "3448046177", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 975, "tweet_count": 8605, "listed_count": 1}, "name": "SIRAP \ud83d\udda4", "username": "Birkin_SG"}, {"verified": false, "id": "908393351820574721", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 202, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "name": "Novastur", "username": "novastur"}, {"verified": false, "id": "910563673948684288", "location": "#CatalunyaesEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 4448, "tweet_count": 19355, "listed_count": 1}, "name": "Jordi", "username": "pinxocat"}, {"verified": false, "id": "3482664255", "location": "Arcadia Bay", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2016, "tweet_count": 74990, "listed_count": 5}, "name": "luna s.r", "username": "WinterGomez92"}, {"verified": false, "id": "1015172564", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 725, "tweet_count": 485, "listed_count": 1}, "name": "Jordi miquel", "username": "jordimi229"}, {"verified": false, "id": "52304015", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 4981, "tweet_count": 27053, "listed_count": 1}, "name": "oscarmosca", "username": "oskarmoska"}, {"verified": false, "id": "826651789831368704", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 336, "tweet_count": 16212, "listed_count": 0}, "name": "Esta?nislao", "username": "EstanislaoD1"}, {"verified": false, "id": "357698688", "location": "Ejea y Andorra.", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1202, "tweet_count": 6637, "listed_count": 5}, "name": "Silvia", "username": "Silviarregui"}, {"verified": false, "id": "3358547663", "location": "\ufe6b\u1d00\u0299\u1d1c\u0280\u0262\u029f\u1d00\u0280\u0493\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d07\u0387s \u1d0d\u1d07\u1d0f\u1d21 \u1d0d\u1d07\u1d0f\u1d21 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 177, "tweet_count": 70724, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\ude43\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude49 \ud835\ude46\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude42", "username": "xHarlenKing"}, {"verified": true, "id": "43620417", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15133, "following_count": 1003, "tweet_count": 65449, "listed_count": 64}, "name": "Andrea D'Atri \ud83d\ude37\u270a\ud83c\udffd", "username": "andreadatri"}, {"verified": true, "id": "102095809", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 893923, "following_count": 2254, "tweet_count": 21985, "listed_count": 4302}, "name": "Ada Colau \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "AdaColau"}, {"verified": false, "id": "231852828", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 166, "tweet_count": 41580, "listed_count": 8}, "name": "Senyoreta Irene", "username": "Senyoretairene"}, {"verified": false, "id": "2743412830", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1311, "tweet_count": 71718, "listed_count": 26}, "name": "Chari Montero", "username": "romole111"}, {"verified": false, "id": "2437108777", "location": "CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 686, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "name": "Montse Portugal ", "username": "bettytatona"}, {"verified": false, "id": "199447650", "public_metrics": {"followers_count": 45317, "following_count": 2711, "tweet_count": 47115, "listed_count": 468}, "name": "Anna Puns\u00ed", "username": "punsix"}, {"verified": false, "id": "601802597", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 500, "tweet_count": 6684, "listed_count": 1}, "name": "PANDA", "username": "madeblanc"}, {"verified": false, "id": "1552612662", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "name": "Paco \ud83d\ude3b\ud83d\udc08", "username": "motogp47"}, {"verified": false, "id": "1454182350", "location": "Barcelona - Catalunya ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 943, "tweet_count": 14548, "listed_count": 2}, "name": "Cono Volador #EFTA", "username": "SyrK78"}, {"verified": false, "id": "4210441115", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 30, "tweet_count": 17353, "listed_count": 507}, "name": "Elfarmac\u00e9uticoactivo", "username": "elfarmaceuticoa"}, {"verified": false, "id": "3439427440", "location": "Manresa", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 3019, "tweet_count": 105735, "listed_count": 7}, "name": "Axel Velasco Lucas", "username": "Axelvelasclu"}, {"verified": true, "id": "296121999", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 7747, "tweet_count": 9348, "listed_count": 80}, "name": "Ra\u00fal Moreno /\u2665\ufe0f", "username": "raulmorenom"}, {"verified": false, "id": "2689879232", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 156, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "name": "Juan Luis Caballero", "username": "jlcrodel"}, {"verified": false, "id": "372152459", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "name": "APDHA", "username": "APDHA"}, {"verified": false, "id": "3001405107", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 384, "tweet_count": 33851, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "JosecitoCebie"}, {"verified": false, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez"}, {"verified": false, "id": "914963369723035655", "location": "iru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 511, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "name": "Zoriglayi", "username": "zoriglayi"}, {"verified": false, "id": "1408632948", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 152, "tweet_count": 33704, "listed_count": 20}, "name": "Juan Antonio Rico", "username": "jaricogallego"}, {"verified": false, "id": "1538869759", "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4350, "tweet_count": 78078, "listed_count": 3}, "name": "Akula", "username": "akula1414"}, {"verified": false, "id": "754883845", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 195, "tweet_count": 65216, "listed_count": 4}, "name": "eme de MA", "username": "Its_too_cold"}, {"verified": false, "id": "1192992791774814209", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 6, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "name": "Vini Santos", "username": "ViniSan30245545"}, {"verified": false, "id": "2655727108", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 367, "tweet_count": 43310, "listed_count": 41}, "name": "Podem Sanitat / Salut", "username": "PodemSanitat"}, {"verified": false, "id": "2973604803", "location": "C// Carmen, Las Terrenas, RD", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1336, "tweet_count": 22260, "listed_count": 4}, "name": "DE INTER\u00c9S SAMAN\u00c1", "username": "deinteressamana"}, {"verified": false, "id": "402957737", "location": "Of\u00fa. Mallorka y Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 478, "tweet_count": 88915, "listed_count": 21}, "name": "\ud83c\udf3b Carmen J.", "username": "asgoodasdead_"}, {"verified": false, "id": "2239610794", "location": "Aranda - Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 599, "tweet_count": 28595, "listed_count": 8}, "name": "silvia", "username": "silviaciral"}, {"verified": false, "id": "892929154471129088", "location": "trenque lauquen", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 810, "tweet_count": 8168, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd09\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "username": "fiorella_albano"}, {"verified": false, "id": "1154945524614737920", "location": "trenque lauquen", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 216, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "name": "piedra22\ud83d\udc7d", "username": "Matias96838558"}, {"verified": false, "id": "711537085128245248", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 254, "tweet_count": 12890, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "catdasc"}, {"verified": false, "id": "3027757845", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 670, "tweet_count": 15854, "listed_count": 3}, "name": "Natalia Villanueva", "username": "Natvil83"}, {"verified": false, "id": "1005811595853877248", "location": "Farhampton ", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 376, "tweet_count": 29523, "listed_count": 0}, "name": "Mardy Bum", "username": "GeralBum"}, {"verified": false, "id": "395319284", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 408, "tweet_count": 1133, "listed_count": 1}, "name": "Piscuel", "username": "eladiogc"}, {"verified": false, "id": "1176582408", "location": "Cordobes,republicano y rojo", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1069, "tweet_count": 18110, "listed_count": 7}, "name": "#Pap\u00e1 rojo# \u270a\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "JuanCar85813894"}, {"verified": false, "id": "366583141", "location": "Hels\u00ednquia, Finl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1494, "tweet_count": 58757, "listed_count": 3}, "name": "Jordi Y.", "username": "jyern1"}, {"verified": false, "id": "304632253", "location": "Pucallpa, Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 157, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "name": "Erick Pe\u00f1a Vilchez", "username": "dpevie"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "id": "4460808137", "location": "Saliendo del pozo", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 126, "tweet_count": 5109, "listed_count": 2}, "name": "Luxword", "username": "LupusGallaicus"}, {"verified": false, "id": "405580954", "location": "Armilla, Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 4329, "tweet_count": 139562, "listed_count": 50}, "name": "PG Soraz\u00e1bal Su\u00e1rez", "username": "PSorazabal"}, {"verified": false, "id": "1972972092", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1019, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}, "name": "\u26d3\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd8d", "username": "icygirlshit"}, {"verified": false, "id": "3593128757", "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 113, "tweet_count": 5163, "listed_count": 2}, "name": "marius02", "username": "marius_pad"}, {"verified": false, "id": "1191989041715204097", "location": "com a sua m\u00e3e ", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2035, "tweet_count": 19589, "listed_count": 0}, "name": "carol esperando midnights \u26a2\ufe0e \ud83e\udea9", "username": "czrollnz"}, {"verified": false, "id": "1539709622", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 252, "tweet_count": 14501, "listed_count": 1}, "name": "Jose Manuel", "username": "djpiticu1971"}, {"verified": false, "id": "273498621", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 823, "tweet_count": 3884, "listed_count": 1}, "name": "Olga Puignou", "username": "ioiaps"}, {"verified": false, "id": "770920778904825856", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 133, "tweet_count": 17963, "listed_count": 0}, "name": "Irene \ud83c\udf53", "username": "Irene_artt"}, {"verified": false, "id": "324707875", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1948, "tweet_count": 49092, "listed_count": 2}, "name": "Se fuerte Calamares", "username": "SonnyMonteiro_"}, {"verified": false, "id": "843957664593969153", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 661, "tweet_count": 77237, "listed_count": 15}, "name": "gabu, the banished \ud83d\udc79", "username": "gabu_moon"}, {"verified": false, "id": "2246041000", "location": "Iru\u00f1ea, Nafarroa", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1076, "tweet_count": 29432, "listed_count": 4}, "name": "Zohiartze", "username": "ZAmatria"}, {"verified": false, "id": "1059470933126246401", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 137, "tweet_count": 9236, "listed_count": 1}, "name": "angela", "username": "VARlOUSTORMS"}, {"verified": false, "id": "1000082179752366086", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 161, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9rgio Tavares", "username": "_tvarees_"}, {"verified": false, "id": "1006188595022057472", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 269, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "name": "pedro", "username": "pedrotgs"}, {"verified": false, "id": "633115251", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 797, "tweet_count": 15966, "listed_count": 2}, "name": "A. Rubio", "username": "ARubio29257282"}, {"verified": false, "id": "243105833", "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1579, "tweet_count": 61242, "listed_count": 9}, "name": "\ud83e\udd81Divina\ud83e\udd81", "username": "Marian_divina"}, {"verified": false, "id": "353171758", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 140, "tweet_count": 23495, "listed_count": 0}, "name": "CarlaGigia \ud83d\udc96\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c \ud83c\udf1e\ud83c\udf1b \ud83e\ude70", "username": "CarlaGigia"}, {"verified": false, "id": "3511051", "location": "Redondela, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1623, "tweet_count": 11910, "listed_count": 6}, "name": "Ana\ud83d\udef0", "username": "AnaISantome"}, {"verified": false, "id": "2614201825", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 253, "tweet_count": 16415, "listed_count": 0}, "name": "\u2653\u2764\ud83c\udf35Siham\ud83c\udf35\ud83d\udc3a\u2764\u2653", "username": "Sissi_93"}, {"verified": true, "id": "1262358540", "location": "Hija del Desierto ", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "username": "Ebbaba_H"}, {"verified": false, "id": "1046466180435902464", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1690, "tweet_count": 11735, "listed_count": 5}, "name": "Mi\u00e9rcoles Republicano en Andaluc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "username": "MiercolesRepub2"}, {"verified": false, "id": "2983147924", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 234, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}, "name": "andresbarloc", "username": "andresbarloc"}, {"verified": false, "id": "129760478", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 939, "tweet_count": 3957, "listed_count": 8}, "name": "Adriana Viz", "username": "adrianaviz"}, {"verified": false, "id": "2865544678", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1721, "tweet_count": 12919, "listed_count": 0}, "name": "Mariona Herrera", "username": "fofitron"}, {"verified": false, "id": "857044176", "public_metrics": {"followers_count": 50160, "following_count": 3065, "tweet_count": 12721, "listed_count": 137}, "name": "Pablo Felipe Robledo", "username": "Pfrobledo"}, {"verified": false, "id": "782354839", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 170, "tweet_count": 75132, "listed_count": 4}, "name": "Pepi Gonzalez", "username": "PepiGonzalez3"}, {"verified": false, "id": "800045185019351040", "location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2773, "tweet_count": 19093, "listed_count": 1}, "name": "Ordep (51/65) \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "oflumeestressa"}, {"verified": false, "id": "407831713", "location": "Tramuntana on the rocks.", "public_metrics": {"followers_count": 11671, "following_count": 11368, "tweet_count": 209106, "listed_count": 46}, "name": "Cornelia", "username": "conniebcn"}, {"verified": false, "id": "845708280", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 3067, "tweet_count": 170085, "listed_count": 4}, "name": "Luz", "username": "MLuzMartinGutie"}, {"verified": false, "id": "752924628167823360", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 544, "tweet_count": 71939, "listed_count": 1}, "name": "Maikiyasondemivida\u00a1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Maikiyason"}, {"verified": false, "id": "287116550", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 204, "tweet_count": 8649, "listed_count": 0}, "name": "Susi", "username": "Jimichi_"}, {"verified": false, "id": "494217176", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 179, "tweet_count": 15633, "listed_count": 4}, "name": "drea\ud83c\udf1b", "username": "dreajkjk"}, {"verified": false, "id": "3338974041", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 3992, "tweet_count": 195058, "listed_count": 15}, "name": "Jose plata gonzalez", "username": "joseplata1958"}, {"verified": false, "id": "1067541419173253123", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 911, "tweet_count": 37757, "listed_count": 1}, "name": "L\u00e1quesis", "username": "Laquesiss"}, {"verified": false, "id": "88287005", "location": "Cuiab\u00e1-MT", "public_metrics": {"followers_count": 7277, "following_count": 94, "tweet_count": 53932, "listed_count": 56}, "name": "RDNews", "username": "_rdnews"}, {"verified": false, "id": "963090834", "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 397, "tweet_count": 24778, "listed_count": 16}, "name": "M. Carmen", "username": "mcarmenypaco3"}, {"verified": false, "id": "439979722", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 318, "tweet_count": 2709, "listed_count": 2}, "name": "kaketeta", "username": "SantPatrici1111"}, {"verified": false, "id": "1972675466", "location": "jungle", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 190, "tweet_count": 21534, "listed_count": 2}, "name": "Nymeria", "username": "leparsone"}, {"verified": false, "id": "260132254", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4925, "tweet_count": 104408, "listed_count": 24}, "name": "Mirlo Blanco\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "username": "miacasinha"}, {"verified": false, "id": "295126432", "location": "Madrid - M\u00e1laga - Pontevedra ", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 1147, "tweet_count": 25863, "listed_count": 107}, "name": "Paka D\u00edaz", "username": "pakadiaz"}, {"verified": false, "id": "888952742827446273", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 30, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}, "name": "mandy", "username": "amandioca_a"}, {"verified": false, "id": "49132413", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 447, "tweet_count": 9462, "listed_count": 0}, "name": "Marlon?", "username": "Greentowski"}, {"verified": false, "id": "128276216", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 962, "tweet_count": 62664, "listed_count": 8}, "name": "Carla", "username": "youmilesaway"}, {"verified": false, "id": "3663004217", "location": "Sitges, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 876, "tweet_count": 10953, "listed_count": 10}, "name": "RFAdiego\ud83d\udd3b", "username": "RfAdiego"}, {"verified": false, "id": "1069527073511886848", "location": "Barcelona \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 498, "tweet_count": 43219, "listed_count": 0}, "name": "Sara\ud83e\udde3(Taylor's Version)", "username": "sarafarre24"}, {"verified": true, "id": "4226512773", "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "name": "Locas del Co\u00f1o", "username": "Locarconio"}, {"verified": false, "id": "62236497", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 1298, "tweet_count": 27265, "listed_count": 47}, "name": "Manolo Cop\u00e9", "username": "manocope"}, {"verified": true, "id": "3200182159", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 2476, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "name": "Rita Bosaho", "username": "RitaBosaho"}, {"verified": false, "id": "2937422679", "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 3204, "tweet_count": 231427, "listed_count": 45}, "name": "Araceli", "username": "araceli_redal"}, {"verified": true, "id": "502111935", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 63154, "following_count": 1264, "tweet_count": 42189, "listed_count": 142}, "name": "Roberto Sotomayor \ud83d\udd3b", "username": "SuperRoStar"}, {"verified": false, "id": "113438864", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 294505, "following_count": 493, "tweet_count": 982471, "listed_count": 894}, "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "username": "ElAragueno"}, {"verified": false, "id": "76914999", "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 252, "tweet_count": 21569, "listed_count": 3}, "name": "Maxeeller", "username": "Maxeeller"}, {"verified": false, "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}, "name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom"}, {"verified": false, "id": "117916420", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1625, "tweet_count": 58450, "listed_count": 21}, "name": "Daniel Scorpin - #BlackLivesMatter", "username": "dscorpin"}, {"verified": false, "id": "2201031928", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 428, "tweet_count": 16433, "listed_count": 8}, "name": "Angelica", "username": "suanbolis_ana"}, {"verified": false, "id": "309326280", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1066, "tweet_count": 1737, "listed_count": 4}, "name": "Diana P\u00e9rez Mar\u00edn", "username": "DianaPerez121"}, {"verified": false, "id": "330619582", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 29361, "following_count": 2319, "tweet_count": 76621, "listed_count": 737}, "name": "Fotomovimiento", "username": "Fotomovimiento"}, {"verified": false, "id": "1014155615470485504", "location": "Jesus Cristo \u00e9 o caminho \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1777, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}, "name": "RD", "username": "RDzaao"}, {"verified": false, "id": "55253615", "location": "Recife | Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 878, "tweet_count": 86382, "listed_count": 1}, "name": "S\u00e9rgio Pedro", "username": "sergiopedro"}, {"verified": false, "id": "17654280", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 21298, "following_count": 1250, "tweet_count": 68275, "listed_count": 42}, "name": "Saldanha", "username": "parox40"}, {"verified": false, "id": "789534865", "location": "ella/she/her", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 212, "tweet_count": 49293, "listed_count": 27}, "name": "ann", "username": "WillowHaIe"}, {"verified": false, "id": "991397004248043520", "location": "A Corunha, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 90, "tweet_count": 8031, "listed_count": 0}, "name": "\u0627\u0646\u062a\u064a\u0627", "username": "Autumn_Vibes_"}, {"verified": false, "id": "841292997002166272", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 296, "tweet_count": 10030, "listed_count": 0}, "name": "alex", "username": "ziggysguittar"}, {"verified": false, "id": "1185738043971526657", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 762, "tweet_count": 40347, "listed_count": 8}, "name": "\u2661\u0f04", "username": "taeyongiron"}, {"verified": false, "id": "89863240", "location": "Ac\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 738, "tweet_count": 62929, "listed_count": 6}, "name": "Andr\u00e9s", "username": "nohaynadie_"}, {"verified": false, "id": "285256219", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 187, "tweet_count": 33255, "listed_count": 4}, "name": "Dude Tigreton", "username": "nitanpanas"}, {"verified": false, "id": "557756369", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 521, "tweet_count": 18193, "listed_count": 10}, "name": "Rafa G_Arias", "username": "rafa_g_arias"}, {"verified": false, "id": "954480821875884032", "location": "Escuadr\u00f3n 201, Iztapalapa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1457, "tweet_count": 35429, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Alejandro", "username": "Miaretama"}, {"verified": false, "id": "1160104423", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4931, "tweet_count": 276150, "listed_count": 43}, "name": "cibermaruja \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "DesengaLpez"}, {"verified": false, "id": "743505499379859456", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 223, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "name": "Raquel \ud83c\udf4f", "username": "RaquelPippi"}, {"verified": false, "id": "410597958", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 663, "tweet_count": 46902, "listed_count": 3}, "name": "San \u2600\ufe0f", "username": "sanbcq"}, {"verified": false, "id": "2184520754", "location": "abril", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 563, "tweet_count": 33027, "listed_count": 7}, "name": "fran \ud83c\udf33", "username": "dakotaxharry"}, {"verified": true, "id": "59248607", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 278838, "following_count": 2042, "tweet_count": 200412, "listed_count": 1257}, "name": "Radio Futuro", "username": "futurofm"}, {"verified": false, "id": "301892220", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4978, "tweet_count": 18153, "listed_count": 2}, "name": "Eclipse Pirata", "username": "EclipsePirata"}, {"verified": false, "id": "2510425285", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 64, "tweet_count": 157851, "listed_count": 11}, "name": "Adela", "username": "JvAdela"}, {"verified": false, "id": "762295617792139264", "location": "Community of Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 2977, "tweet_count": 4464, "listed_count": 3}, "name": "Denise N~O", "username": "DeniseNOkenve"}, {"verified": false, "id": "18246042", "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 158, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "name": "Yoberog", "username": "Yoberog"}, {"verified": false, "id": "2746839443", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 225, "tweet_count": 10825, "listed_count": 3}, "name": "Loka", "username": "_LooCaetano"}, {"verified": false, "id": "1575658861", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 261, "tweet_count": 8139, "listed_count": 0}, "name": "Carla Checa\ud83d\udd3b", "username": "ChecaCarla"}, {"verified": false, "id": "993561541", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 682, "tweet_count": 41304, "listed_count": 1}, "name": "Marina Ballesteros~", "username": "Marinabg62"}, {"verified": false, "id": "365694599", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 196, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "name": "Martina", "username": "anitrambai"}, {"verified": false, "id": "374108533", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 87, "tweet_count": 1405, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Xudeiro", "username": "fruddel"}, {"verified": false, "id": "194351151", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1074, "tweet_count": 64689, "listed_count": 11}, "name": "Rafa \ud83d\udd3b", "username": "rafagama2010"}, {"verified": false, "id": "1071102857523404800", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4998, "tweet_count": 66984, "listed_count": 0}, "name": "Gadu", "username": "arrobagadu"}, {"verified": false, "id": "1156416190748794890", "location": "Amontada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10024, "following_count": 8209, "tweet_count": 29372, "listed_count": 8}, "name": "Lar dos Pancinhas \ud83d\udc0e\ud83d\udc34", "username": "CariaErica"}, {"verified": false, "id": "2771396818", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 164, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}, "name": "Adriana ", "username": "adalescar"}, {"verified": false, "id": "1285835678", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 418, "tweet_count": 29378, "listed_count": 2}, "name": "Irene", "username": "_IreneMartinez2"}, {"verified": false, "id": "214158184", "location": "Soria - Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1041, "tweet_count": 37027, "listed_count": 14}, "name": "Isabel \ud83e\udd82\ud83c\udf3b", "username": "Isadeeme"}, {"verified": false, "id": "1168037622272471040", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 2373, "tweet_count": 10300, "listed_count": 15}, "name": "lel\u00ea s2", "username": "wickedcardaan"}, {"verified": false, "id": "827946581584326657", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 375, "tweet_count": 32801, "listed_count": 3}, "name": "Javier Zemog", "username": "Zemogx2"}, {"verified": false, "id": "701061341273051138", "location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 752, "tweet_count": 78471, "listed_count": 11}, "name": "Juana Luque Mendoza", "username": "JuanaLuqueMend3"}, {"verified": false, "id": "916734409675542531", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 276, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}, "name": "An\u00f3nima Agotada \u262d", "username": "Aloy1888"}, {"verified": false, "id": "372569771", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1267, "tweet_count": 18607, "listed_count": 4}, "name": "S.Espinosa", "username": "Espinosa7_10"}, {"verified": false, "id": "237939256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 3322, "tweet_count": 65212, "listed_count": 189}, "name": "b a b i", "username": "onegilmoregirl"}, {"verified": false, "id": "811016400", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1512, "tweet_count": 33127, "listed_count": 2}, "name": "Teresaog", "username": "teresaorcajada"}, {"verified": false, "id": "3291248146", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 83, "tweet_count": 26084, "listed_count": 7}, "name": "Sindicat Metges HVH", "username": "MetgesCatHVH"}, {"verified": false, "id": "333795246", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1904, "tweet_count": 233945, "listed_count": 29}, "name": "Lucio Ram\u00edrez Medina", "username": "Luciorm"}, {"verified": false, "id": "1015614592683298817", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 320, "tweet_count": 12999, "listed_count": 0}, "name": "becky", "username": "RehDomingues14"}, {"verified": false, "id": "998749014", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 112, "tweet_count": 32849, "listed_count": 2}, "name": "MJ Bueno", "username": "Cotebueno"}, {"verified": false, "id": "827270089627963394", "location": "mundinho ot5 br", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1046, "tweet_count": 25612, "listed_count": 3}, "name": "millena sabidinha\u1c6c\u29d7", "username": "ldanvers_luthor"}, {"verified": false, "id": "912293099380060160", "location": "Oc\u00e9ano profundo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 117, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "name": "Mixet\u00edn", "username": "mixetin"}, {"verified": false, "id": "1164878916311498753", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 116, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "name": "\u264f", "username": "arroba1911"}, {"verified": false, "id": "4474361429", "public_metrics": {"followers_count": 7885, "following_count": 193, "tweet_count": 13847, "listed_count": 11}, "name": "Dexter", "username": "Dexter5_"}, {"verified": false, "id": "557778607", "location": "Spanish Republic \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 461, "tweet_count": 18758, "listed_count": 0}, "name": "Jesli \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "username": "Fdez_Jessica"}, {"verified": false, "id": "118109255", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 888, "tweet_count": 14875, "listed_count": 15}, "name": "bubu cat", "username": "bubucatt"}, {"verified": false, "id": "228300017", "location": "Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 3292, "tweet_count": 7749, "listed_count": 73}, "name": "p.nitas*", "username": "pnitas"}, {"verified": false, "id": "261862761", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 443, "tweet_count": 4477, "listed_count": 23}, "name": "Cholo Moratalla", "username": "CholoMoratalla"}, {"verified": false, "id": "1178799080593600512", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1480, "tweet_count": 110384, "listed_count": 7}, "name": "Rothko News \ud83d\udce2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270c\ufe0f \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "jmwhyperoporque"}, {"verified": false, "id": "37420641", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 641, "tweet_count": 8841, "listed_count": 1}, "name": "Lucas Veloso \uea00", "username": "lgveloso"}, {"verified": false, "id": "1141233541", "location": "Rio de Janeiro - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 311, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "name": "Kelvin Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kelvin_monteiro"}, {"verified": false, "id": "1124587952821166081", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 3377, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "name": "Isabelinlin", "username": "Isabelinlinhot1"}, {"verified": false, "id": "793537976663994368", "location": "UE", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 40, "tweet_count": 18074, "listed_count": 1}, "name": "Siran \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Siranido"}, {"verified": true, "id": "43910684", "public_metrics": {"followers_count": 1402528, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "name": "Cadena SER", "username": "La_SER"}, {"verified": false, "id": "463605537", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1726, "tweet_count": 299299, "listed_count": 42}, "name": "M Figueruelo", "username": "MabelFigueruelo"}, {"verified": false, "id": "426484510", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "name": "Tanquem els CIE!", "username": "TanquemElsCIE"}, {"verified": false, "id": "1510684267", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 432, "tweet_count": 22267, "listed_count": 2}, "name": "Marta Etmna", "username": "mtaetmna"}, {"verified": true, "id": "30667539", "public_metrics": {"followers_count": 43860, "following_count": 3147, "tweet_count": 38488, "listed_count": 735}, "name": "Maite Azuela", "username": "maiteazuela"}, {"verified": true, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199059, "listed_count": 6563}, "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "id": "898465627123396610", "location": "Guinarbronx", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2663, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}, "name": "Manuela FR", "username": "ManuMorena7"}, {"verified": false, "id": "1390043820", "location": "Desde Santurce a Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 739, "tweet_count": 5633, "listed_count": 3}, "name": "FondoIzquierda", "username": "FondoIzquierda"}, {"verified": false, "id": "995840514", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1226, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "name": "BRC", "username": "Barrankina"}, {"verified": false, "id": "78926231", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1143, "tweet_count": 33744, "listed_count": 1}, "name": "Fin is Terra", "username": "finisterraatl"}, {"verified": false, "id": "1924279476", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 297, "tweet_count": 26066, "listed_count": 1}, "name": "Jes\u00fas L\u00f3pez Fern\u00e1nde", "username": "Jeslopez60"}, {"verified": false, "id": "968923430", "location": "El Prat de Llobregat,Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 160, "tweet_count": 58496, "listed_count": 0}, "name": "carles", "username": "karles75"}, {"verified": false, "id": "1056274423", "location": "BCN", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 753, "tweet_count": 4288, "listed_count": 14}, "name": "Miquel Gorriz", "username": "miquelgorriz"}, {"verified": false, "id": "3044635260", "location": "Palma, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 847, "tweet_count": 15050, "listed_count": 8}, "name": "Diosa Mapuche\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764", "username": "mapuche_diosa"}, {"verified": false, "id": "1596340993", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 572, "tweet_count": 127868, "listed_count": 16}, "name": "Roi Rodr\u00edguez Silva", "username": "roirsilva"}, {"verified": false, "id": "2904769751", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1305, "tweet_count": 8773, "listed_count": 3}, "name": "Calafat \ud83d\udd3b\ud83e\udd87\ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "username": "Califastro"}, {"verified": false, "id": "917878916945244160", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1566, "tweet_count": 10405, "listed_count": 0}, "name": "Nicole Schmal", "username": "SchmalNicole"}, {"verified": false, "id": "311002021", "location": "Urubamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "name": "daniela ortiz", "username": "danillaortiz"}, {"verified": false, "id": "1198111747", "location": "Elda (Alicante)", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 317, "tweet_count": 28361, "listed_count": 10}, "name": "Andr\u00e9s L\u00f3pez", "username": "andres_lpez93"}, {"verified": false, "id": "238374555", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 651, "tweet_count": 79734, "listed_count": 0}, "name": "gabi #LulaPresidente #Vote13", "username": "gabsbi"}, {"verified": false, "id": "880738853333725184", "location": "Llinars del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 641, "tweet_count": 28563, "listed_count": 2}, "name": "Alberto Segura", "username": "atipicx"}, {"verified": false, "id": "17963054", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 374, "tweet_count": 21901, "listed_count": 308}, "name": "Javier Usobiaga \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "username": "htmlboy"}, {"verified": false, "id": "834120291878072320", "location": "Macaronesia (Lanzarote)", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1441, "tweet_count": 37955, "listed_count": 3}, "name": "Mauro Bulgarelli", "username": "Bulgarell1Mauro"}, {"verified": false, "id": "1122783672325804032", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 51, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "name": "carrera", "username": "k4rerag"}, {"verified": false, "id": "49856581", "location": "M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 5003, "tweet_count": 475802, "listed_count": 85}, "name": "ROSA MARIA", "username": "ROSMAMAC"}, {"verified": false, "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "name": "MT_enMEXICO", "username": "MT_enMEXICO"}, {"verified": false, "id": "2321987542", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1382, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "name": "Laia Sol\u00e9", "username": "laiasolea"}, {"verified": false, "id": "636366015", "location": "seguro que en alg\u00fan sitio", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 4543, "tweet_count": 244322, "listed_count": 15}, "name": "Ana \ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\u270a\u270a\u270a", "username": "AnaJuradoR"}, {"verified": false, "id": "1286869525", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 634, "tweet_count": 15667, "listed_count": 0}, "name": "nieves perez\ud83d\udd3b", "username": "nperezlillo"}, {"verified": false, "id": "1176194739227566086", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 523, "tweet_count": 7070, "listed_count": 3}, "name": "Javi Pinneaples", "username": "JPinneaples"}, {"verified": false, "id": "3342712156", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1667, "tweet_count": 134451, "listed_count": 9}, "name": "Coralia Ramirez", "username": "RamoCoralia"}, {"verified": false, "id": "1016005688424792064", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 511, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "name": "Gesu\u00e9 Miotto", "username": "Ge_Miotto"}, {"verified": false, "id": "364652148", "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 344, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "name": "monica mendez sabogal", "username": "mmendezsa"}, {"verified": false, "id": "839932869447401472", "location": "\ud83d\udcfa: op - saga final", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 676, "tweet_count": 115486, "listed_count": 16}, "name": "u can call me blue 13 \u2b50\ufe0f", "username": "nyazkywalker"}, {"verified": false, "id": "499967347", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 251, "tweet_count": 111369, "listed_count": 34}, "name": "V\u00edktor Bautista i Roca", "username": "viktorbir"}, {"verified": false, "id": "728645575558758403", "location": "Seg\u00f3via, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 352, "tweet_count": 24026, "listed_count": 10}, "name": "VIERNES NEGROS", "username": "ViernesNegrosSe"}, {"verified": false, "id": "4828484945", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "username": "SOSRefugiadosEu"}, {"verified": false, "id": "1179397567869865990", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 237, "tweet_count": 35495, "listed_count": 1}, "name": "Peter \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Peterdabo1"}, {"verified": false, "id": "282332747", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6052, "following_count": 1269, "tweet_count": 21361, "listed_count": 36}, "name": "\ud83d\udc09 Andy Livise", "username": "elcholaco"}, {"verified": false, "id": "938261520559017984", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2014, "tweet_count": 91971, "listed_count": 0}, "name": "moni arias", "username": "_mmao21"}, {"verified": false, "id": "207178296", "location": "oblivion yeah yeah", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 652, "tweet_count": 18306, "listed_count": 3}, "name": "ro-fi", "username": "arrossita"}, {"verified": false, "id": "943224708736147456", "location": "El Raval, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2149, "tweet_count": 14195, "listed_count": 45}, "name": "Raval Vecinal", "username": "RavalVecinal"}, {"verified": false, "id": "448247588", "location": "mostoles,madrid", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 229, "tweet_count": 25252, "listed_count": 0}, "name": "Carlos\ud83e\udd1e", "username": "carlos_341"}, {"verified": false, "id": "544710313", "location": "Saint-Raymond, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 941, "tweet_count": 43027, "listed_count": 29}, "name": "Danielle", "username": "DpPaquet"}, {"verified": false, "id": "297659846", "location": "Disney", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 7833, "tweet_count": 98347, "listed_count": 15}, "name": "{15M,\ud83d\udd3b,renew}", "username": "unBrocoliR"}, {"verified": false, "id": "32965067", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 6225, "tweet_count": 232886, "listed_count": 49}, "name": "Mirella Palenzuela #Habr\u00e1LeyTrans \ud83c\udf3b\u2602\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "mire_palenzuela"}, {"verified": false, "id": "914768454263230464", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1304, "tweet_count": 60730, "listed_count": 3}, "name": "Mylittlesur \ud83d\udc9c", "username": "mylittlesur"}, {"verified": false, "id": "2268099548", "location": "dr3 \u2022 lh44 ", "public_metrics": {"followers_count": 6036, "following_count": 3143, "tweet_count": 94522, "listed_count": 15}, "name": "maite", "username": "tywntonepilotz"}, {"verified": false, "id": "316043100", "location": "My mind", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 275, "tweet_count": 33509, "listed_count": 9}, "name": "Dyan", "username": "dyanwarmi"}, {"verified": false, "id": "946663658108661760", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7716, "tweet_count": 243506, "listed_count": 0}, "name": "Zenda Simoes", "username": "zenda_simoes"}, {"verified": false, "id": "409240379", "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 5574, "tweet_count": 51478, "listed_count": 3}, "name": "luiz_bau", "username": "luiz_bau"}, {"verified": false, "id": "1013944247115026433", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "username": "effy_09"}, {"verified": false, "id": "375823270", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 213, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "name": "Ariadna Perez \ud83c\udf97", "username": "AriadnaPeRol"}, {"verified": false, "id": "2761292284", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1683, "tweet_count": 3801, "listed_count": 24}, "name": "Marina M. Almansa", "username": "marinalmansa"}, {"verified": false, "id": "302012978", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 680, "tweet_count": 23682, "listed_count": 4}, "name": "Sigrid Campo", "username": "sicamre"}, {"verified": false, "id": "129977721", "location": "Arapiraca/AL.", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 315, "tweet_count": 87640, "listed_count": 3}, "name": "Iran Silva", "username": "Iran69silva"}, {"verified": false, "id": "1073599161751220224", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134840, "listed_count": 2}, "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "MiloSanPedro"}, {"verified": false, "id": "2872653829", "location": "Emilly Henriques \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 2764, "tweet_count": 21248, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "millenyevelyn"}, {"verified": false, "id": "2999580137", "location": "Complexo da Penha \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 976, "tweet_count": 106456, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd25 Lady Laura", "username": "euLadyLauura"}, {"verified": false, "id": "448939411", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 288, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "name": "Mariam\u2615\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "mariam_9910"}, {"verified": false, "id": "3192562641", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1433, "tweet_count": 88482, "listed_count": 0}, "name": "Bauser", "username": "johnlopezfoto"}, {"verified": false, "id": "110760824", "location": "apoy\u00e1 en el quicio", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1177, "tweet_count": 15745, "listed_count": 4}, "name": "un\u00edos", "username": "soft0punk"}, {"verified": false, "id": "821079672851169282", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 917, "tweet_count": 169932, "listed_count": 3}, "name": "TRIADE", "username": "triadefvg"}, {"verified": false, "id": "301086093", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1691, "tweet_count": 2341, "listed_count": 21}, "name": "Ana Vallina", "username": "avbll"}, {"verified": false, "id": "1041780962672238592", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 50, "tweet_count": 15409, "listed_count": 0}, "name": "Pilar L\u00f3pez P\u00e9rez", "username": "PilarLpezPrez4"}, {"verified": false, "id": "1537664557", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14398, "following_count": 13495, "tweet_count": 90428, "listed_count": 4}, "name": "maria", "username": "eumariaponte"}, {"verified": false, "id": "1032638610280001537", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5443, "following_count": 211, "tweet_count": 28363, "listed_count": 37}, "name": "Rebeli\u00f3n Feminista", "username": "AsociacionRb"}, {"verified": false, "id": "1561330159", "location": "bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 5001, "tweet_count": 100053, "listed_count": 5}, "name": "joseba andoni llamaz", "username": "AndoniOtx"}, {"verified": false, "id": "2295068766", "location": "Santa Cristina d'Aro- Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 2597, "tweet_count": 124735, "listed_count": 7}, "name": "Des de el front m\u00e9s lluny\u00e0", "username": "CodinaAntonia"}, {"verified": false, "id": "542807928", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 117, "tweet_count": 18095, "listed_count": 1}, "name": "mtmr", "username": "MorrosTeresa"}, {"verified": false, "id": "1066915290", "location": "in the clouds", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 17772, "listed_count": 7}, "name": "francisco palacios \u262d", "username": "elhombrepaliyo"}, {"verified": false, "id": "760078370", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 345, "tweet_count": 67162, "listed_count": 19}, "name": "Anna P\u00e9rez #FreeAssange #EscolaEnCatal\u00e0", "username": "annaprzrod"}, {"verified": false, "id": "1905593167", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1213, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}, "name": "Victor Flores", "username": "ZaXX777"}, {"verified": false, "id": "194705811", "location": "Tir Na Mb\u00e2n - Ophio\u00fassa,", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1163, "tweet_count": 81084, "listed_count": 19}, "name": "\ud83d\udc7d Scary Lim\u00f3n \ud83d\udef8", "username": "LimaLeimon"}, {"verified": false, "id": "50592375", "location": "Heidelberg, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 159, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "name": "Gemma Calahorro", "username": "GemmaCalahorro"}, {"verified": false, "id": "3202241831", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 113, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "name": "Manuel", "username": "tracomelfnv"}, {"verified": false, "id": "246045083", "location": "Getxo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 331, "tweet_count": 75823, "listed_count": 6}, "name": "Persona", "username": "M_Singular"}, {"verified": false, "id": "200079198", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 81, "tweet_count": 169054, "listed_count": 66}, "name": "Doctor Indy", "username": "drindy2"}, {"verified": false, "id": "430579114", "location": "Madrid, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 400, "tweet_count": 1415691, "listed_count": 412}, "name": "denmadrid", "username": "1denmadrid"}, {"verified": false, "id": "848678942210916353", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 243, "tweet_count": 13327, "listed_count": 1}, "name": "HRpucela", "username": "HRpucela"}, {"verified": false, "id": "38643752", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 17555, "following_count": 2308, "tweet_count": 55182, "listed_count": 664}, "name": "Alfonso Armada", "username": "alfarmada"}, {"verified": false, "id": "4846634320", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 215, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "name": "\u2620\ufe0f", "username": "666tiexa"}, {"verified": false, "id": "2798902582", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 794, "tweet_count": 31847, "listed_count": 1}, "name": "Cj Sand", "username": "CHuertes"}, {"verified": false, "id": "782603804", "location": "Garrido/\u65e5\u672c/Rapture/Howarts", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1842, "tweet_count": 10288, "listed_count": 1}, "name": "\u96f7:\u026e\u025b\u01a6\u0586:\u96f7", "username": "Vershmeacky"}, {"verified": false, "id": "388364909", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1159, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "name": "Bru Maestro", "username": "BruMaestro"}, {"verified": false, "id": "1172158583108186112", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "name": "Mega News", "username": "MeganewsRD"}, {"verified": false, "id": "2472988157", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 118, "tweet_count": 1557, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Camila Cort\u00e9s", "username": "cortes_mariacaa"}, {"verified": false, "id": "607573196", "location": "11 ", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 928, "tweet_count": 82733, "listed_count": 1}, "name": "maepe", "username": "mah_ep"}, {"verified": false, "id": "343545619", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 114, "tweet_count": 17363, "listed_count": 0}, "name": "Toni", "username": "drazengracia"}, {"verified": false, "id": "2697312442", "location": "08/06 \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 660, "tweet_count": 54504, "listed_count": 0}, "name": "Ana Almeida", "username": "byanaalmeida"}, {"verified": false, "id": "3198316359", "location": "Jacksonville, AL", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2468, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "name": "\u2720Ares Da Mancha \u2720 \u2720 \u2720 \u2720\u2720\u2720", "username": "italomnv"}, {"verified": false, "id": "2565743456", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4760, "tweet_count": 162675, "listed_count": 17}, "name": "\u1d05\u1d52\u1d50 \u0299\u1d43\u02b3\u1d58\u1d60\u1d58\u1d49", "username": "DomBaruque"}, {"verified": false, "id": "278621424", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1036, "tweet_count": 93904, "listed_count": 3}, "name": "amparo martinez", "username": "sussan60"}, {"verified": false, "id": "2430858406", "location": "Vila-real\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 375, "tweet_count": 16503, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf83Merche\ud83c\udf83", "username": "evolve2603"}, {"verified": false, "id": "575469118", "location": "Catalunya | Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 108, "tweet_count": 43408, "listed_count": 2}, "name": "Angie", "username": "angieisnothere_"}, {"verified": false, "id": "1037202450040668161", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3163, "tweet_count": 86816, "listed_count": 31}, "name": "Jhon", "username": "kurohardboy"}, {"verified": false, "id": "1024914115", "location": "cs; anime; p!atd", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 406, "tweet_count": 42991, "listed_count": 16}, "name": "pot \u2661 | inac", "username": "crydeku"}, {"verified": false, "id": "107310941", "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 642, "tweet_count": 20264, "listed_count": 4}, "name": "Cinthia", "username": "Cinthia_Vianey"}, {"verified": false, "id": "203753477", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93498, "following_count": 219, "tweet_count": 75554, "listed_count": 304}, "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever", "username": "IniciativaV"}, {"verified": false, "id": "1551563642", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 350, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "name": "Ames", "username": "ZeroCix"}, {"verified": false, "id": "1100472131484295169", "location": "Wizard Realm", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 674, "tweet_count": 8841, "listed_count": 20}, "name": "Wrestling Referees are Wizards", "username": "refsaswizards"}, {"verified": false, "id": "2419479018", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 318, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Wong \ud83d\udd3b", "username": "NichiSauji"}, {"verified": false, "id": "723236536280559616", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 4829, "tweet_count": 64062, "listed_count": 10}, "name": "Montserrat", "username": "radiomontse"}, {"verified": false, "id": "149594740", "location": "c/ desenga\u00f1o, 21", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 180, "tweet_count": 93032, "listed_count": 3}, "name": "julia \ud83c\udf31", "username": "julk_97"}, {"verified": false, "id": "3383297711", "location": "Rio de janeiro, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 262, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}, "name": "luly", "username": "luisamorani"}, {"verified": false, "id": "1037830700", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 253, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "name": "Yur", "username": "Amaiur9"}, {"verified": false, "id": "232141194", "location": "Castellfollit de la Roca - BCN", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1416, "tweet_count": 7635, "listed_count": 9}, "name": "Sandra Sotillo Costa", "username": "ssotillocosta"}, {"verified": false, "id": "64381239", "location": "Reus, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1419, "tweet_count": 17799, "listed_count": 11}, "name": "Aleida", "username": "aleidalg"}, {"verified": false, "id": "888969463562895360", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 94, "tweet_count": 41771, "listed_count": 2}, "name": "Skywalker", "username": "RepublicaRoja23"}, {"verified": false, "id": "97033085", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 278, "tweet_count": 5072, "listed_count": 2}, "name": "Erika", "username": "erika_S35"}, {"verified": false, "id": "4289378609", "location": "Tierra de lluvia y luz ", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 385, "tweet_count": 83327, "listed_count": 14}, "name": "Madre Monte", "username": "Mila_Klimt"}, {"verified": false, "id": "701111801149263872", "location": "dividindo danoninho cm o armin", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2171, "tweet_count": 35486, "listed_count": 9}, "name": "mika :p", "username": "cutiepieyena"}, {"verified": false, "id": "108317765", "location": "EH", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 3777, "tweet_count": 581471, "listed_count": 47}, "name": "Martitze", "username": "martitze"}, {"verified": false, "id": "196363522", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 918, "tweet_count": 11451, "listed_count": 4}, "name": "Gemma Tatay", "username": "gemmatatay"}, {"verified": false, "id": "16361581", "location": "madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 973, "tweet_count": 5934, "listed_count": 3}, "name": "CoMare", "username": "Co_Mare"}, {"verified": false, "id": "844116855539294208", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 52, "tweet_count": 17753, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udde3ABSTENCI\u00d3N\ud83d\udde3 Nuestro Poder \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "towertattoo"}, {"verified": false, "id": "353422154", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 508, "tweet_count": 8045, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo", "username": "RicardoABC2010"}, {"verified": true, "id": "168520768", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1525740, "following_count": 799, "tweet_count": 25913, "listed_count": 1398}, "name": "Rachel Sheherazade", "username": "RachelSherazade"}, {"verified": false, "id": "3290433949", "location": "raquel@fangirlish.com", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4946, "tweet_count": 158146, "listed_count": 38}, "name": "Raquel", "username": "RaquelM1292"}, {"verified": false, "id": "703592079474225152", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 133, "tweet_count": 20527, "listed_count": 9}, "name": "la mina", "username": "minalpedrete"}, {"verified": false, "id": "3750009795", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 0, "tweet_count": 1578, "listed_count": 3}, "name": "Marc Morat\u00f3", "username": "morato_marc"}, {"verified": false, "id": "341737555", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 557, "tweet_count": 21663, "listed_count": 1}, "name": "Thevalis", "username": "Thevalis"}, {"verified": false, "id": "198843083", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1085, "tweet_count": 4283, "listed_count": 7}, "name": "Jou L.R.", "username": "JOULR"}, {"verified": false, "id": "821696666029981697", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2255, "tweet_count": 10858, "listed_count": 3}, "name": "AntonioAgust\u00edn G\u00f3mez", "username": "AntonioagustinG"}, {"verified": false, "id": "3091064363", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1902, "tweet_count": 27955, "listed_count": 10}, "name": "Dar al Farah", "username": "angeldv59"}, {"verified": false, "id": "925097657223319554", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 222, "tweet_count": 16649, "listed_count": 0}, "name": "Elisabeth Capilla", "username": "ElisabethCapil1"}, {"verified": false, "id": "1241281100", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 773, "tweet_count": 11122, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Rubio Balb", "username": "arubiobalboa"}, {"verified": false, "id": "470512958", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2910, "tweet_count": 39696, "listed_count": 6}, "name": "Pablo \u270a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\u262e\ufe0f", "username": "PabloH_A"}, {"verified": false, "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535795, "listed_count": 72}, "name": "E. A.", "username": "EFRAAIZA"}, {"verified": false, "id": "1857162762", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1286, "tweet_count": 12842, "listed_count": 4}, "name": "Kemedehe \ud83d\udee0", "username": "pepe_Conor"}, {"verified": false, "id": "1608569420", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 538, "tweet_count": 19430, "listed_count": 0}, "name": "duda", "username": "rhyssecret"}, {"verified": false, "id": "2330429634", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1295, "tweet_count": 24538, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ayll\u00f3n", "username": "Chemayllon"}, {"verified": false, "id": "971147008013684737", "location": "Castrill\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 181, "tweet_count": 6884, "listed_count": 0}, "name": "Mario \u00c1lvarez", "username": "MarioOficialv"}, {"verified": false, "id": "1124504628", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16395, "following_count": 2834, "tweet_count": 25331, "listed_count": 507}, "name": "\u2733\ufe0fporCausa", "username": "porCausaorg"}, {"verified": false, "id": "2354690942", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 232, "tweet_count": 20491, "listed_count": 8}, "name": "Micaela", "username": "Mialna70"}, {"verified": false, "id": "485572499", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 948, "tweet_count": 49245, "listed_count": 0}, "name": "A Bel\u00e9n", "username": "Beln82"}, {"verified": false, "id": "368935577", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1442, "tweet_count": 77950, "listed_count": 5}, "name": "World Lover \ud83c\udf40", "username": "amatuzon"}, {"verified": false, "id": "396866232", "location": "barcelona, rep\u00fablica catalana", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2300, "tweet_count": 29090, "listed_count": 1}, "name": "jem", "username": "oldshuterland"}, {"verified": false, "id": "906529928606359552", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 76, "tweet_count": 15614, "listed_count": 0}, "name": "Marta Morell Roman", "username": "RomanMorell"}, {"verified": false, "id": "2587614398", "location": "Vila-real", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 386, "tweet_count": 17607, "listed_count": 2}, "name": "Manu", "username": "ManuCB___"}, {"verified": false, "id": "294192699", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 620, "tweet_count": 2196, "listed_count": 1}, "name": "Ses\u00e9", "username": "la_sesita"}, {"verified": false, "id": "217738229", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 401, "tweet_count": 2484, "listed_count": 3}, "name": "Leticia Marfil", "username": "lmarfil"}, {"verified": false, "id": "998846983359037440", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1150, "tweet_count": 2960, "listed_count": 49}, "name": "Con M de", "username": "MdeMigraciones"}, {"verified": false, "id": "243377060", "location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 1240, "tweet_count": 742901, "listed_count": 236}, "name": "lluna vermella", "username": "llunavermella"}, {"verified": false, "id": "558500220", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 598, "tweet_count": 6908, "listed_count": 25}, "name": "Misioneros Dominicos-Selvas Amaz\u00f3nicas", "username": "SelvasDominicos"}, {"verified": false, "id": "707177848809910272", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1505, "tweet_count": 82745, "listed_count": 4}, "name": "Sabina Escrig Monz\u00f3", "username": "SabinaEM19"}, {"verified": false, "id": "880477032135766017", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1123, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda", "username": "mariagrollan"}, {"verified": false, "id": "375263828", "location": "Bizancio", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1289, "tweet_count": 19783, "listed_count": 1}, "name": "Eleuterio Amoedo", "username": "eleuterioamoedo"}, {"verified": false, "id": "261836609", "public_metrics": {"followers_count": 42348, "following_count": 3333, "tweet_count": 104978, "listed_count": 75}, "name": "Alexandra Kohan", "username": "alexkohan"}, {"verified": false, "id": "920751803590959105", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 3290, "tweet_count": 302170, "listed_count": 4}, "name": "Manuel O. Tovar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Tovaris_01"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795997, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "303450412", "location": "Jerez de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 562, "tweet_count": 7605, "listed_count": 1}, "name": "David GLdC", "username": "DavidGLdC"}, {"verified": false, "id": "374119869", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 3144, "tweet_count": 18352, "listed_count": 7}, "name": "Ver\u00f3nica \u041f\u0430\u043f\u0435\u043b\u0440\u0435\u0442\u0440\u043e \ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "VeroPapelretro"}, {"verified": false, "id": "890654486947147776", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 559, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "name": "Celia \u2728", "username": "Celiampr"}, {"verified": false, "id": "2471590447", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1806, "tweet_count": 25431, "listed_count": 1}, "name": "yas", "username": "exaltasmim"}, {"verified": false, "id": "804920796", "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 169, "tweet_count": 12028, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd89", "username": "ishrxk"}, {"verified": false, "id": "2257212610", "location": "Itu Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1052, "tweet_count": 56123, "listed_count": 1}, "name": "Angelito", "username": "AngelitoEspi"}, {"verified": false, "id": "1284395911", "location": "ituzaingo .", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1512, "tweet_count": 50754, "listed_count": 2}, "name": "Luci Loles", "username": "Unpacman_"}, {"verified": false, "id": "1139297868659998720", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 4333, "tweet_count": 41591, "listed_count": 1}, "name": "Josemi D\u00edaz", "username": "JosemiDiaz94"}, {"verified": false, "id": "2537096157", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 529, "tweet_count": 6956, "listed_count": 1}, "name": "macamamo", "username": "macamamo"}, {"verified": false, "id": "2213191813", "location": "Raval - Poble Sec", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 728, "tweet_count": 9252, "listed_count": 2}, "name": "Marta Sau", "username": "Boigpertu7Marta"}, {"verified": false, "id": "297697999", "location": "Carreta Quemada, San Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 142, "tweet_count": 11499, "listed_count": 1}, "name": "The Weeknd \ud83c\udf65", "username": "botnumero4"}, {"verified": false, "id": "542366929", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 542, "tweet_count": 101104, "listed_count": 21}, "name": "Trespa", "username": "trespalabras5"}, {"verified": false, "id": "300254752", "location": "Anhelos...", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 2833, "tweet_count": 19271, "listed_count": 12}, "name": "NADIE", "username": "VecinaCombativa"}, {"verified": false, "id": "4115047600", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 782, "tweet_count": 47190, "listed_count": 0}, "name": "Espa\u00f1olaynadamas", "username": "Espaolaynadama1"}, {"verified": false, "id": "248002492", "location": "\ud83d\ude8fsummoner rift", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 389, "tweet_count": 38696, "listed_count": 3}, "name": "m\u03b1\u10eb\u03b1\u2077", "username": "oigoofy"}, {"verified": false, "id": "1633476606", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1155, "tweet_count": 35527, "listed_count": 12}, "name": "Andr\u00e9s", "username": "andrs_moriel"}, {"verified": false, "id": "1122939977514520576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 211, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}, "name": "Evelyne J Rodrigues", "username": "parceiralinda"}, {"verified": false, "id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "name": "Top\u00edssima", "username": "NovelaTopissima"}, {"verified": false, "id": "403786852", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 188, "tweet_count": 36244, "listed_count": 1}, "name": "rrrrrspx", "username": "rvlfski"}, {"verified": false, "id": "290618841", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 140, "tweet_count": 32197, "listed_count": 2}, "name": "Burguesinha \ud83c\udf1f", "username": "gabimfontesn"}, {"verified": false, "id": "3013349159", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 526, "tweet_count": 797, "listed_count": 2}, "name": "Esther Ginkgobiloba", "username": "estherrodri12"}, {"verified": false, "id": "586522832", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1324, "tweet_count": 289166, "listed_count": 1}, "name": "Montse", "username": "Montse2004"}, {"verified": false, "id": "1472017458", "location": "EXTREMADURA *", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1543, "tweet_count": 35807, "listed_count": 1}, "name": "@Exiliados276", "username": "Exiliados276"}, {"verified": false, "id": "524717008", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 3251, "tweet_count": 42451, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Pulido", "username": "RosaPulido6"}, {"verified": false, "id": "336065220", "location": "Mentrida Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 298, "tweet_count": 2615, "listed_count": 1}, "name": "Angel Lopez", "username": "anlomo1"}, {"verified": false, "id": "911887906394054657", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 417, "tweet_count": 8463, "listed_count": 0}, "name": "Alberto ||*||", "username": "Alberto_31416"}, {"verified": false, "id": "777849265", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 329, "tweet_count": 6872, "listed_count": 4}, "name": "Elena Rodr\u00edguez", "username": "helenacruz77"}, {"verified": false, "id": "2569695755", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3410, "tweet_count": 21408, "listed_count": 27}, "name": "Carla Rovira", "username": "lacarlarovira"}, {"verified": false, "id": "1189912408485179394", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 164, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "name": "jvilcar", "username": "jvilcar1"}, {"verified": false, "id": "3021636797", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 194, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "name": "villa\ud83d\udd25", "username": "antonioVtheG"}, {"verified": false, "id": "116816250", "location": "Ndungu", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1139, "tweet_count": 16910, "listed_count": 1}, "name": "cristina", "username": "grumosky"}, {"verified": false, "id": "383339969", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 904, "tweet_count": 123174, "listed_count": 31}, "name": "La sovi\u00e9tica", "username": "lasardina79"}, {"verified": false, "id": "66823876", "location": "Pale blue dot", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 102, "tweet_count": 16921, "listed_count": 0}, "name": "Nathan \ud83e\ude90", "username": "nathanCsilva"}, {"verified": false, "id": "535847927", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 2710, "tweet_count": 18447, "listed_count": 5}, "name": "Argumento Perentorio", "username": "ArgumPerentorio"}, {"verified": false, "id": "2336381596", "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2334, "tweet_count": 64525, "listed_count": 31}, "name": "pi disruptive", "username": "PinyolJordi"}, {"verified": false, "id": "250031399", "location": "Cabanes", "public_metrics": {"followers_count": 28968, "following_count": 1105, "tweet_count": 39684, "listed_count": 0}, "name": "Carles Mulet Garcia", "username": "carlesmulet"}, {"verified": false, "id": "452390595", "location": "Salamanca/Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1253, "tweet_count": 55544, "listed_count": 6}, "name": "Pichurri.", "username": "Caarmeen_11"}, {"verified": false, "id": "1570313094", "location": "barcelona, poblenou", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3830, "tweet_count": 251799, "listed_count": 28}, "name": "ibra in love", "username": "IbraHotm"}, {"verified": false, "id": "321324758", "location": "Extremadura Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 3875, "tweet_count": 16240, "listed_count": 28}, "name": "Alberto Ca\u00f1edo", "username": "albrtocarcaboso"}, {"verified": false, "id": "1513934791", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 315, "tweet_count": 59782, "listed_count": 4}, "name": "mar", "username": "m4rlouste4u"}, {"verified": false, "id": "109706868", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 242, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "name": "SenhorDecco", "username": "SenhorDecco"}, {"verified": false, "id": "775523324457803776", "public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 132, "tweet_count": 17148, "listed_count": 14}, "name": "Salatiel JR | AMX Gameplays", "username": "AmxGameplays"}, {"verified": false, "id": "3862077375", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 264, "tweet_count": 32193, "listed_count": 3}, "name": "Pepa Chinchila", "username": "pepachinchila"}, {"verified": false, "id": "915714473343819776", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 685, "tweet_count": 61473, "listed_count": 2}, "name": "JuanPatrio", "username": "JuanVMPatrio"}, {"verified": false, "id": "1138041863032717312", "location": "Sevilla y Guardamar del Segura", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 336, "tweet_count": 30565, "listed_count": 0}, "name": "c\u00e9sar \ud83c\udf05\ud83e\udde1", "username": "csarmazzini"}, {"verified": false, "id": "782279481339838464", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1384, "tweet_count": 32435, "listed_count": 2}, "name": "Cristina", "username": "Cristin71102353"}, {"verified": false, "id": "126349246", "location": "\u00dcT: 19.425125,-99.171469", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 189, "tweet_count": 5930, "listed_count": 33}, "name": "Luis Perezcano", "username": "CapitalPrivado"}, {"verified": false, "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke"}, {"verified": false, "id": "958042080999346176", "location": "Paciencia y Fe.", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 740, "tweet_count": 19461, "listed_count": 9}, "name": "le", "username": "calendxry"}, {"verified": false, "id": "336185968", "location": "Justo aqu\u00ed Justo ahora \ud83c\udf0d\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1004, "tweet_count": 12679, "listed_count": 1}, "name": "Su", "username": "Susitown"}, {"verified": false, "id": "2397922611", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 613, "tweet_count": 24354, "listed_count": 4}, "name": "Ester.Clemente.Ricardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "MemeMonsalve"}, {"verified": false, "id": "3001419214", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 453, "tweet_count": 48665, "listed_count": 0}, "name": "tio iunis", "username": "edingfyou"}, {"verified": false, "id": "1288706192", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 2878, "tweet_count": 39798, "listed_count": 5}, "name": "Jaume Invers \ud83c\udff4", "username": "JaumeInvers"}, {"verified": false, "id": "1168115744376274944", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 53, "tweet_count": 510, "listed_count": 1}, "name": "Forza Italia Puglia", "username": "FIpuglia2020"}, {"verified": false, "id": "479085365", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2318, "tweet_count": 3968, "listed_count": 39}, "name": "Mauro D'Attis", "username": "MauroDattis"}, {"verified": false, "id": "329504013", "location": "Salin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1736, "tweet_count": 6887, "listed_count": 0}, "name": "Elaine Nascimento \ud83d\udea9", "username": "elainekellyn"}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "id": "1175115672835252224", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 345, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "name": "Clalac \ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf30", "username": "Clalac_"}, {"verified": false, "id": "770354942271954944", "location": "profundezas do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 209, "tweet_count": 13251, "listed_count": 0}, "name": "kira", "username": "QueenberlIy"}, {"verified": false, "id": "4869149933", "location": "\u2022 shawol; uaena; swiftie", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1311, "tweet_count": 48716, "listed_count": 7}, "name": "eduarda \u2b50", "username": "dlwsshinee"}, {"verified": false, "id": "2437098602", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 5468, "tweet_count": 167454, "listed_count": 17}, "name": "ana A COL\u00d4NIA EM BREVE l \ud83d\ude8a", "username": "autoranadepinho"}, {"verified": false, "id": "1729941830", "location": "No Ayusilandia, gracias a Dios", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 103, "tweet_count": 91169, "listed_count": 7}, "name": "Heidel", "username": "Heidel209"}, {"verified": false, "id": "1762054680", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1074, "tweet_count": 32287, "listed_count": 13}, "name": "M\u00f2nica Planas Mart\u00ednez", "username": "mncplns"}, {"verified": false, "id": "2201960127", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 108, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1lvaro Mateos", "username": "amr2208"}, {"verified": false, "id": "456926021", "location": "San Antonio de Benag\u00e9ber, Espa", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2551, "tweet_count": 95395, "listed_count": 1}, "name": "Esther", "username": "estheryjulio"}, {"verified": false, "id": "446011539", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 188, "tweet_count": 3807, "listed_count": 4}, "name": "Allison", "username": "Allison_Martz"}, {"verified": false, "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96828, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "Yo_Fugitiva"}, {"verified": false, "id": "3640766235", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 222, "tweet_count": 168820, "listed_count": 14}, "name": "Esfera", "username": "Esfera20"}, {"verified": false, "id": "927558913616171009", "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "name": "An\u00edbal Carthago", "username": "JoseFAguilar12"}, {"verified": false, "id": "4867227383", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 731, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}, "name": "O simmer que me controla,pfvr DIGITA MOTHERLODE\ud83d\ude29", "username": "tami16myse"}, {"verified": false, "id": "1066751182377533440", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 901, "tweet_count": 12601, "listed_count": 0}, "name": "Gildasio Lima #FORA BOZO", "username": "GILDASIOALVESD8"}, {"verified": false, "id": "61351207", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 512, "tweet_count": 270249, "listed_count": 44}, "name": "Sonya Back", "username": "Sonya_Back_"}, {"verified": false, "id": "961706442863665153", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "name": "Chalice", "username": "TraedTerfs"}, {"verified": false, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome"}, {"verified": false, "id": "12148952", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13682, "following_count": 2459, "tweet_count": 26788, "listed_count": 61}, "name": "Fernando Alayo Orbegozo", "username": "feralayo"}, {"verified": false, "id": "1440587870", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 605, "tweet_count": 33818, "listed_count": 3}, "name": "Kaito \u26a7", "username": "KaitoXun"}, {"verified": false, "id": "1255961796", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 529, "tweet_count": 23735, "listed_count": 1}, "name": "NOEL LAGOS", "username": "noel_lagos1"}, {"verified": true, "id": "68844197", "location": "M\u00e9xico, DF.", "public_metrics": {"followers_count": 9370789, "following_count": 2070, "tweet_count": 103537, "listed_count": 20917}, "name": "Carlos Loret de Mola", "username": "CarlosLoret"}, {"verified": false, "id": "203183836", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 950, "tweet_count": 51754, "listed_count": 9}, "name": "Ana Mart\u00ednez Ayala \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "aniuslollypop"}, {"verified": false, "id": "218635190", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2496, "tweet_count": 148616, "listed_count": 109}, "name": "mherrero", "username": "herrerocm"}, {"verified": false, "id": "281218630", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 118, "tweet_count": 3296, "listed_count": 5}, "name": "Ana Luz Arrieta", "username": "analuzarrieta"}, {"verified": false, "id": "104319580", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2649, "tweet_count": 36777, "listed_count": 1}, "name": "OSCAR OJEDA", "username": "OSKROJEDA"}, {"verified": false, "id": "1302103237", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1878, "tweet_count": 51588, "listed_count": 111}, "name": "Calma", "username": "Calmava"}, {"verified": false, "id": "784497271450763264", "location": "upside down she/her", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 191, "tweet_count": 44997, "listed_count": 0}, "name": "-\u018e", "username": "efsmirrorball"}, {"verified": false, "id": "924613235201970176", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2273, "tweet_count": 13340, "listed_count": 3}, "name": "Veruska \ud83d\udd3b", "username": "AlayArte"}, {"verified": false, "id": "404813706", "location": "Cornell\u00e1 de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 260, "tweet_count": 4603, "listed_count": 0}, "name": "Consol Sala", "username": "blancoazulado72"}, {"verified": false, "id": "948146718482235394", "location": "Andoain, Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 208, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "name": "@nahiuribesalgo", "username": "INaahii"}, {"verified": false, "id": "235143744", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 811, "tweet_count": 10613, "listed_count": 28}, "name": "David Maruny", "username": "davidmaruny"}, {"verified": false, "id": "444880376", "location": "En el futur", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 284, "tweet_count": 34057, "listed_count": 10}, "name": "sergi", "username": "sergijd"}, {"verified": false, "id": "1047194155162775552", "location": "Qu\u00e9 m\u00e1s da el lugar... Donde sea.", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1612, "tweet_count": 45779, "listed_count": 1}, "name": "Tocanarices \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u26b0\ufe0fDEP", "username": "Tocanarices1"}, {"verified": false, "id": "1036524824594718720", "public_metrics": {"followers_count": 19924, "following_count": 4718, "tweet_count": 32413, "listed_count": 109}, "name": "Carmen Sastre", "username": "Carmensastre12"}, {"verified": false, "id": "588320211", "location": "el Guinardo, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 611, "tweet_count": 26291, "listed_count": 1}, "name": "Alba Llobet", "username": "Alba_Llobet"}, {"verified": false, "id": "311655832", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 499, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}, "name": "Elvis Jagger Abdul", "username": "restatorio"}, {"verified": false, "id": "3254306213", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1659, "tweet_count": 3533, "listed_count": 1}, "name": "fer\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "fgnofuentes2015"}, {"verified": false, "id": "2438906874", "location": "Siberia-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2564, "tweet_count": 35540, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udd3bIker #StopJEFTA e ISDS \u2764\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "IkerMarSo"}, {"verified": false, "id": "508075290", "location": "Barcelona, Logro\u00f1o y resto del", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 489, "tweet_count": 1446, "listed_count": 19}, "name": "Rober Astorgano", "username": "Rober_Astorgano"}, {"verified": false, "id": "256163799", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 121, "tweet_count": 6299, "listed_count": 14}, "name": "Santi L\u00f3pez-Villa", "username": "SantiLopezVilla"}, {"verified": false, "id": "365369259", "location": "en la fila que no es", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 686, "tweet_count": 17255, "listed_count": 1}, "name": "Fulanito de tal", "username": "Mandela_Butxaca"}, {"verified": false, "id": "23318385", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 292, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "name": "Round1", "username": "FloroAlonso"}, {"verified": false, "id": "984880162100654080", "location": "Birmingham", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 183, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "name": "Juanpa\ud83e\uddc9Gimenez", "username": "_juanpagimenez"}, {"verified": false, "id": "1159810521723539456", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 104, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "name": "fran", "username": "marturanofran"}, {"verified": false, "id": "488587135", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 747, "tweet_count": 32115, "listed_count": 3}, "name": "Tunanta", "username": "Tunanta4"}, {"verified": false, "id": "192661690", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4115, "tweet_count": 275184, "listed_count": 55}, "name": "BegoSinMiedo #\ud83d\udd3b", "username": "begonys"}, {"verified": false, "id": "3018883841", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 207, "tweet_count": 6307, "listed_count": 0}, "name": "Ponta", "username": "pontapedro"}, {"verified": false, "id": "728431468674834432", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21866, "following_count": 21943, "tweet_count": 11990, "listed_count": 8}, "name": "Jo\u00e3o Barreto ME AJUDE A IR PARA A SIB\u00c9RIA!", "username": "BarretoLeiteJ"}, {"verified": false, "id": "2581205350", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 104, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "name": "Isabel S\u00e1nchez", "username": "Isabel_2046"}, {"verified": false, "id": "2405624093", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 5003, "tweet_count": 363361, "listed_count": 16}, "name": "Felipe Mart\u00edn \ud83d\udd3b", "username": "felipecametome"}, {"verified": false, "id": "284818409", "public_metrics": {"followers_count": 51014, "following_count": 50457, "tweet_count": 674950, "listed_count": 139}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "username": "DENISE_TIGERS"}, {"verified": false, "id": "200198398", "location": "Salvador- Ba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9352, "following_count": 7880, "tweet_count": 80481, "listed_count": 38}, "name": "NiceVeloso", "username": "nicevelosoya"}, {"verified": false, "id": "818892846837231616", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3802, "tweet_count": 116438, "listed_count": 2}, "name": "Isabel", "username": "Isabel84348850"}, {"verified": false, "id": "732766430504984576", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 499, "tweet_count": 28995, "listed_count": 2}, "name": "JENNIFER \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "buzziologia"}, {"verified": false, "id": "489455270", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 446, "tweet_count": 11514, "listed_count": 2}, "name": "Carmen", "username": "carmen_igj"}, {"verified": false, "id": "77753711", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 3633, "tweet_count": 26676, "listed_count": 0}, "name": "Vega \ud83c\udf97 Catalunya Lliure !", "username": "Veganatural"}, {"verified": false, "id": "1729016473", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 372, "tweet_count": 21551, "listed_count": 9}, "name": "Diego Ruiz \ud83c\udf31", "username": "DRuizS"}, {"verified": false, "id": "4395053657", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 272, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}, "name": "Consuelo Gimeno", "username": "CheloGimeno"}, {"verified": false, "id": "3147978065", "location": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 251, "tweet_count": 35486, "listed_count": 3}, "name": "disas \ud83c\udff9", "username": "notepikesss"}, {"verified": false, "id": "735176771243413504", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1678, "tweet_count": 17286, "listed_count": 1}, "name": "Jarlai!\u262d", "username": "HaberSiMeMato"}, {"verified": false, "id": "66508091", "location": "Cuernavaca, Mor.", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 7801, "tweet_count": 162366, "listed_count": 85}, "name": "Pepe Luis Crespo", "username": "leongato"}, {"verified": false, "id": "402945292", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 917, "tweet_count": 3875, "listed_count": 7}, "name": "R. Mutt 1917", "username": "curromp"}, {"verified": false, "id": "2966238496", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 992, "tweet_count": 6182, "listed_count": 7}, "name": "duniaetura", "username": "duniaetura"}, {"verified": false, "id": "1147189753", "location": "Vengerberg", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 428, "tweet_count": 37438, "listed_count": 0}, "name": "Ani \u238a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LullabyOfWoe_"}, {"verified": false, "id": "8393502", "location": "Bilad Balansiya", "public_metrics": {"followers_count": 5545, "following_count": 1017, "tweet_count": 130772, "listed_count": 167}, "name": "Se\u00f1orito Iv\u00e1n \ud83d\udd3b", "username": "ivanpaya"}, {"verified": false, "id": "1019680551274516480", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 218, "tweet_count": 18149, "listed_count": 0}, "name": "Ume Matsuzaka", "username": "sosolalisa"}, {"verified": false, "id": "2984434936", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1718, "tweet_count": 30491, "listed_count": 2}, "name": "manu", "username": "Lawtmanus"}, {"verified": false, "id": "775069526664712193", "location": "Ghost Town Qro", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 666, "tweet_count": 13033, "listed_count": 6}, "name": "MotherVelvet", "username": "StevieVelvetDog"}, {"verified": false, "id": "1184441675558637568", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "name": "La del limbo", "username": "ladellimbo"}, {"verified": false, "id": "233644021", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 496, "tweet_count": 25658, "listed_count": 1}, "name": "Roldan", "username": "Roldan2003"}, {"verified": false, "id": "337220862", "location": "\ud83d\udcda Leyendo \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 300, "tweet_count": 80769, "listed_count": 14}, "name": "Evan \ud83c\udff9\ud83c\udf3f", "username": "aIligat0r"}, {"verified": false, "id": "1015354553351405571", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 395, "tweet_count": 48408, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udfcenoekart\ud83c\udfce", "username": "noeliamarbe18"}, {"verified": false, "id": "193262815", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1774, "tweet_count": 63125, "listed_count": 13}, "name": "duluoz", "username": "cofratas"}, {"verified": false, "id": "49011628", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1328, "tweet_count": 14726, "listed_count": 6}, "name": "olatz", "username": "darkibiri"}, {"verified": false, "id": "294161389", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Madrid - Barranquilla\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 350, "tweet_count": 6641, "listed_count": 6}, "name": "Ali Garc\u00eda", "username": "alibyees9"}, {"verified": false, "id": "955055019765780481", "location": "Manacor, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 189, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "name": "cande\ud83e\udd0d", "username": "_candemorales_"}, {"verified": false, "id": "914865052100042757", "location": "Aiara, EH", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 150, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "name": "\u0104M\u00c4\u00ce\u00dcR \u2640", "username": "amaiurmdzolb"}, {"verified": false, "id": "922076159474569216", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 180, "tweet_count": 2476, "listed_count": 1}, "name": "Ana Bolizante", "username": "Anna_Bolitzant"}, {"verified": false, "id": "857932645958914048", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1094, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "name": "Chavala Vergas", "username": "Maleante_"}, {"verified": false, "id": "1186521928850444288", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 667, "tweet_count": 51226, "listed_count": 6}, "name": "Jurarigo", "username": "jurarigo"}, {"verified": false, "id": "258063641", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 367, "tweet_count": 28857, "listed_count": 2}, "name": "Chichacolchonero;)\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "elsebas1960"}, {"verified": false, "id": "3066913893", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 986, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}, "name": "Biciandante", "username": "biciandante80"}, {"verified": false, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd"}, {"verified": false, "id": "952190310574149633", "location": "(elu/ele)", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2299, "tweet_count": 89324, "listed_count": 0}, "name": "Louie The Exhausted (They/Them)", "username": "Ari_Louise_"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoNoParo"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "YoNoMarcho"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DHjcY4bmcp", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterDavip/status/1194209921321095174/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHjcY4bmcp", "media_key": "3_1194209916191412225"}]}, "author_id": "2155265973", "created_at": "2019-11-12T11:06:47.000Z", "id": "1194209921321095174", "public_metrics": {"retweet_count": 992, "reply_count": 264, "like_count": 2829, "quote_count": 113}, "text": "#YoNoParo #YoNoMarcho \nCamino a la oficina \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/DHjcY4bmcp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194209921321095174"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "107153756", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "id": "1193987375900307456", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"]}, {"author_id": "14525982", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "id": "1194209986471182337", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"]}, {"author_id": "913070553522688001", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "id": "1194170655920533505", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"]}, {"author_id": "137831966", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "id": "1194164092862423046", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"]}, {"author_id": "618484551", "created_at": "2019-11-12T13:06:45.000Z", "id": "1194240113146048522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "si me sigue doliendo la muela me voy a tirar del balc\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194240113146048522"]}, {"author_id": "151609487", "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "id": "1194023635503190017", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"]}, {"author_id": "461370816", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "id": "1193824871379341312", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"]}, {"author_id": "2397854668", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"]}, {"author_id": "985695185110695937", "created_at": "2019-11-12T14:26:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194236920290828289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Ilu 3000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kleutoris", "id": "3369985073"}]}, "id": "1194260169909309441", "in_reply_to_user_id": "3369985073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Kleutoris @nacaomarvell achei a cena que foi pro filme melhor, mas o poder do \"Ilu 3000\" \u00e9 ineg\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194260169909309441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "author_id": "3535194023", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "id": "1194178018035539968", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"]}, {"author_id": "94208950", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "id": "1194171447960358912", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"]}, {"author_id": "249112212", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BhzKZyZ8GD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T13:27:55.000Z", "id": "1193883052436590592", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 13}, "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/BhzKZyZ8GD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193883052436590592"]}, {"author_id": "53084654", "created_at": "2019-11-12T14:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Carrey"}]}, "id": "1194260112413806592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Adorei o novo visual do Sonic, com certeza vou assistir quando sair... (S\u00f3 uma pena o Jim Carrey no filme)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194260112413806592"]}, {"author_id": "1060684814993580032", "created_at": "2019-11-12T14:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194259012906364928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "euro"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elfarmaceuticoa", "id": "4210441115"}]}, "id": "1194259830434869248", "in_reply_to_user_id": "4210441115", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@elfarmaceuticoa Ahorrar\u00e9 como si no hubiese un ma\u00f1ana. El que arriesgue un euro en la Espa\u00f1a que viene emprendiendo algo, es un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259830434869248"]}, {"author_id": "3131336122", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RmRkfL6qGx", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 245, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T06:18:37.000Z", "id": "1194137404942245888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El joven estuvo internado hasta que se le practic\u00f3 una prueba de madurez \u00f3sea para determinar su edad, un m\u00e9todo con un margen de error elevado, que determin\u00f3 que era mayor de edad, por lo que fue expulsado del espacio tutelado por la Generalitat\nhttps://t.co/RmRkfL6qGx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194137404942245888"]}, {"author_id": "3756927563", "created_at": "2019-11-09T17:54:07.000Z", "id": "1193225268573462529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Estar muerto en vida, no es tan malo si lo comparamos con ser un suicida agonizante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193225268573462529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/TYsvqOYyiB", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-menor-de-17-anos-en-la-col.-mirasierra", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 160, "probability": 0.4642, "type": "Place", "normalized_text": "Mirasierra"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "author_id": "18461620", "created_at": "2019-11-12T14:06:46.000Z", "id": "1194255215039537152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Seguridad: Una tr\u00e1gica noticia se llevaron los familiares de un joven de 17 a\u00f1os quien decidi\u00f3 quitarse la vida en su domicilio ubicado en la colonia Mirasierra, en #Saltillo; al lugar se desplazaron autoridades de la fiscal\u00eda general del estado. https://t.co/TYsvqOYyiB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194255215039537152"]}, {"author_id": "631677492", "created_at": "2019-11-11T11:33:15.000Z", "id": "1193854196031934464", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 671, "like_count": 2991, "quote_count": 102}, "text": "Necesito saber cu\u00e1l es el pa\u00eds m\u00e1s aburrido del mundo, ese donde no pase nada, donde todo sea tranquilidad. Quiero emigrar para all\u00e1, estoy cansada de tanto sobresalto , cansada en serio. En dos d\u00edas cumplo 38 pero son como 300 en comunismo. So tired! \ud83d\ude41", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193854196031934464"]}, {"author_id": "5835972", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/b87PFnBgjA", "expanded_url": "https://twitter.com/matiask/status/1194231238011359232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b87PFnBgjA", "media_key": "3_1194231227877928962"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:31:29.000Z", "id": "1194231238011359232", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 305, "quote_count": 16}, "text": "las preocupaciones de Jorge https://t.co/b87PFnBgjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194231238011359232"]}, {"author_id": "136666412", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "id": "1194210323894591488", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"]}, {"author_id": "295595633", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xJlboFivki", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:24:01.000Z", "id": "1194244460110106625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/xJlboFivki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194244460110106625"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "hagancorrerlavoz"}, {"start": 30, "end": 52, "tag": "ConfesionesADestiempo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9ZDkR2SYA0", "expanded_url": "http://radiocantilo.com", "display_url": "radiocantilo.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581428192044552194/o_cPCh_8?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581428192044552194/o_cPCh_8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Radio Cantilo 101.9 #UniteALaResistencia - Sybila Producciones", "description": "Radio Cantilo 101.9, m\u00fasica rock, pop internacional y grandes cl\u00e1sicos. BB Sanzo, Juan Di Natale, Verea, Olmedo y el \"Gallo\" Bluguermann entre otros.", "unwound_url": "http://radiocantilo.com"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/jRFB99yE2J", "expanded_url": "https://twitter.com/rock_pix/status/1194240700931555329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRFB99yE2J", "media_key": "16_1194240692048019458"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "hagancorrerlavoz"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Pone"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Wasap"}]}, "author_id": "145759529", "created_at": "2019-11-12T13:09:05.000Z", "id": "1194240700931555329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "#hagancorrerlavoz arranca@con #ConfesionesADestiempo\n\nPone https://t.co/9ZDkR2SYA0 o b\u00e1jate la App de una buena vez \n\nWasap al +54 9 221 419 49 52 https://t.co/jRFB99yE2J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194240700931555329"]}, {"author_id": "4023829990", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "id": "1194227459950022657", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"]}, {"author_id": "3358547663", "created_at": "2019-11-12T14:26:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260208379400192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 246, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JxnnyJxnny", "id": "1079982015242485760"}]}, "id": "1194260214402502656", "in_reply_to_user_id": "3358547663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JxnnyJxnny &lt; cosas \u2014 Suspir\u00f3 volviendo a echarse el cabello hacia atr\u00e1s, una mata roja se colore\u00f3 en la ra\u00edz de sus blancos cabellos.\u2014 No te preocupes, me curo r\u00e1pido \u2014 Tranquiliz\u00f3 el rubio, y era cierto, nunca podr\u00eda haber sobrevivido a Joker de no haber &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194260214402502656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 238, "tag": "sisepuede"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "sedebe"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "sedebe"}]}, "author_id": "102095809", "created_at": "2019-11-12T13:26:52.000Z", "id": "1194245173498327041", "public_metrics": {"retweet_count": 3793, "reply_count": 1304, "like_count": 17247, "quote_count": 217}, "text": "Por fin, sentido com\u00fan. Frente al avance de los discursos de odio y la extrema derecha, era una obligaci\u00f3n llegar a un acuerdo de gobierno progresista. Para hacer pol\u00edticas sociales urgentes y empezar una nueva etapa de di\u00e1logo #sisepuede y #sedebe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194245173498327041"]}, {"author_id": "199447650", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Eb1t0M31JZ", "expanded_url": "https://twitter.com/punsix/status/1194258275266641920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eb1t0M31JZ", "media_key": "7_1194257630203699200"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:18:55.000Z", "id": "1194258275266641920", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 92, "like_count": 277, "quote_count": 43}, "text": "Els @mossos han detingut el camioner. L'han escortat fins a la furgoneta dels antiavalots. Els manifestants estaven indignats. https://t.co/Eb1t0M31JZ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194258275266641920"]}, {"author_id": "4210441115", "created_at": "2019-11-12T14:21:51.000Z", "id": "1194259012906364928", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "text": "Preparen sus bolsillos en tres, dos, uno.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259012906364928"]}, {"author_id": "296121999", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UYvgD16Htz", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "parlamentcat", "id": "19967960"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:41:48.000Z", "id": "1193992240420536330", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "text": "Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registraremos preguntas en el @parlamentcat para conocer qu\u00e9 ha sucedido y en qu\u00e9 se ha fallado para evitar nuevos casos. @socialistes_cat \n https://t.co/UYvgD16Htz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193992240420536330"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "author_id": "372152459", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "id": "1194224631676358656", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"]}, {"author_id": "82714803", "created_at": "2019-11-12T05:23:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194120755543511040"}], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 171, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elcholaco", "id": "282332747"}]}, "id": "1194123471711850497", "in_reply_to_user_id": "282332747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 46, "like_count": 11, "quote_count": 8}, "text": "@Elcholaco Mi enojo va porque, un tema importante de lucha contra la corrupci\u00f3n lo utilicen como cortina de humo por la verg\u00fcenza de haber facilitado la fuga de Evo Morales. Que F\u00e9lix Moreno responda ante la justicia por sus actos de corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194123471711850497"]}, {"author_id": "1154945524614737920", "created_at": "2019-11-12T14:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194259085681664006"}], "id": "1194259215155634176", "in_reply_to_user_id": "892929154471129088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fiorella_albano Ya de tan temprano??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fiorella_albano", "id": "892929154471129088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194259215155634176"]}, {"author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-12T12:02:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}]}, "id": "1194223997321433088", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 351, "like_count": 2200, "quote_count": 60}, "text": "-Oye Mor\u00e1n, mucho roche lo de los barrotes limados y lo de los ascensos.\n-No se preocupe jefe, hace meses que tenemos fichado a F\u00e9lix Moreno, hoy mismo \u201clo atrapamos\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194223997321433088"]}, {"author_id": "843957664593969153", "created_at": "2019-11-12T14:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194230810175590400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "wrestling"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wrestlebr", "id": "2782116747"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lucguaraldo", "id": "28905603"}]}, "id": "1194258018302660608", "in_reply_to_user_id": "2782116747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@wrestlebr @lucguaraldo Fico feliz de ver grandes blogs escrevendo sobre wrestling pra quem n\u00e3o conhece. Mas ter sempre que utilizar e enfatizar sempre os mesmos argumentos de que \"tudo \u00e9 falso e combinado\" n\u00e3o ajuda muito. Ainda mais porque esse \u00e9 um dos aspectos que MAIS AFASTA quem n\u00e3o assiste.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194258018302660608"]}, {"author_id": "1006188595022057472", "created_at": "2019-09-20T18:47:11.000Z", "id": "1175119228963344385", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "text": "Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175119228963344385"]}, {"author_id": "1262358540", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1194183636410667015", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"]}, {"author_id": "4226512773", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "id": "1194215435765501952", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RTh9OuFG6M", "expanded_url": "https://cutt.ly/UeOnITA", "display_url": "cutt.ly/UeOnITA"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHH"}]}, "author_id": "3200182159", "created_at": "2019-11-12T07:48:23.000Z", "id": "1194159992154263553", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede ser que las propias administraciones que deben velar  por los DDHHH de estos j\u00f3venes, sean  la responsable de su vulnerabilidad.\nhttps://t.co/RTh9OuFG6M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194159992154263553"]}, {"author_id": "502111935", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Oqn1Zcr1rl", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:16:15.000Z", "id": "1194212305497731073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A los que no tienen ni coraz\u00f3n ni sensibilidad ninguna. Os maldigo.\n\n https://t.co/Oqn1Zcr1rl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194212305497731073"]}, {"author_id": "330619582", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:47:14.000Z", "id": "1194250302913949696", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194250302913949696"]}, {"author_id": "17654280", "created_at": "2019-11-11T23:31:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194030353066926081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Nixon"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Mujica"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}]}, "id": "1194035008975101954", "in_reply_to_user_id": "30117765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "@marcelorubens USA n\u00e3o conta, at\u00e9 o Nixon foi para a aposentadoria tranquila.\nO Mujica precisamos esperar o que acontece depois dessas elei\u00e7\u00f5es.\nO Lula tamb\u00e9m estava, at\u00e9 ser preso.\nCristina tentaram.\nCorrea do Ecuador \u00e9 foragido.\nNo Peru tem tr\u00eas ex-presidentes presos, o outro se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194035008975101954"]}, {"author_id": "285256219", "created_at": "2019-11-12T02:21:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "master chef"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "marcial"}]}, "id": "1194077679370350593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Quiero crear un grupo solo para discutir sobre master chef y un hacer un atentado suicida homicida contra marcial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194077679370350593"]}, {"author_id": "59248607", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tZr7RZANMn", "expanded_url": "http://bit.ly/34MfNZ8", "display_url": "bit.ly/34MfNZ8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.futuro.cl/2019/11/arturo-vidal-ojala-ganarle-a-peru-para-que-la-gente-olvide-lo-que-esta-pasando/"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/I6DtFOZrVD", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1194249764906455040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6DtFOZrVD", "media_key": "3_1194249760355553283"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Vidal"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:45:06.000Z", "id": "1194249764906455040", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 498, "like_count": 91, "quote_count": 553}, "text": "Arturo Vidal: \"Ojal\u00e1 ganarle a Per\u00fa para que la gente olvide lo que est\u00e1 pasando\" https://t.co/tZr7RZANMn https://t.co/I6DtFOZrVD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194249764906455040"]}, {"author_id": "1156416190748794890", "created_at": "2019-11-12T14:11:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252023333629953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}]}, "id": "1194256302995836932", "in_reply_to_user_id": "1058872553509400576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@MarcioR_Silva @adecuriosidade Meu Deus, eu n posso ver isso, acaba c o meu dia, eu odeio o ser humano, se eu encontro um desses no meu caminho, eu vou p cadeia feliz ! Fdp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194256302995836932"]}, {"author_id": "4474361429", "created_at": "2019-11-12T03:21:02.000Z", "id": "1194092712238170112", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "text": "si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la culpa al otro, porque todos sabemos que es de persona buena:\n-no poder reflexionar\n-no reconocerse como posible ignorante\n-estar del lado correcto de la mecha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194092712238170112"]}, {"author_id": "1141233541", "created_at": "2019-11-12T13:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194250084088717312"}], "id": "1194251883617161219", "in_reply_to_user_id": "49759770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@metro_rio E qto tempo p resolver??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194251883617161219"]}, {"author_id": "43910684", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/dX9OwXO2ca", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/12/politica/1573561146_224124.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/12/politica/1573561146_224124.html"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GyKSboizA8", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1194234495429435392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GyKSboizA8", "media_key": "3_1194234490551492609"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:44:26.000Z", "id": "1194234495429435392", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 40, "like_count": 347, "quote_count": 78}, "text": "\u00daLTIMA HORA | @PSOE y @AhoraPodemos alcanzan un principio de acuerdo para un gobierno de coalici\u00f3n\nhttps://t.co/dX9OwXO2ca https://t.co/GyKSboizA8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194234495429435392"]}, {"author_id": "426484510", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "id": "1194222705811304448", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"]}, {"author_id": "244218738", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Lh6sQfzh5y", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194237459418112000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lh6sQfzh5y", "media_key": "3_1194237427780444163"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:56:12.000Z", "id": "1194237459418112000", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https://t.co/Lh6sQfzh5y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194237459418112000"]}, {"author_id": "311002021", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "id": "1194203229808209921", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"]}, {"author_id": "1839187771", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dkQfRw09oL", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/estudiante-de-puebla-se-suicida-tras-ser-victima-de-acoso-escolar/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/estudiante-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena N"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Mariano Pi\u00f1a Olaya"}]}, "created_at": "2019-11-12T14:00:01.000Z", "id": "1194253516132384775", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La joven, identificada como Ximena N, de 16 a\u00f1os de edad, era estudiante del bachillerato Centro Escolar Mariano Pi\u00f1a Olaya.\n\nhttps://t.co/dkQfRw09oL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194253516132384775"]}, {"author_id": "4828484945", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cPgHwGKjjd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:43:14.000Z", "id": "1194173795801665536", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/cPgHwGKjjd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194173795801665536"]}, {"author_id": "282332747", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SS1KQ4XlWy", "expanded_url": "https://twitter.com/Elcholaco/status/1194120755543511040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SS1KQ4XlWy", "media_key": "3_1194120746613653505"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Cruz"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "created_at": "2019-11-12T05:12:28.000Z", "id": "1194120755543511040", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 14, "like_count": 223, "quote_count": 4}, "text": "Por si a alguien le queda alguna duda de los personajes que componen el Apra. Aqu\u00ed @nidiavilchez, la exministra de Alan que se enoja porque capturan a un pr\u00f3fugo de la justicia, pr\u00f3fugo que por cierto era aliado de Alan y que fue condecorado con el grado de Gran Cruz por este. https://t.co/SS1KQ4XlWy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194120755543511040"]}, {"author_id": "207178296", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/qE3lO8dJbt", "expanded_url": "https://t.co/qE3lO8dJbt", "display_url": "t.co/qE3lO8dJbt"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:28:37.000Z", "id": "1193973824074780672", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Pueden hacer de su culo un florero tb pero por esta clase de discriminaci\u00f3n disfrazada de santidad mucha gente se suicida o sufre de graves problemas depresivos. Despu\u00e9s salen todos estos bolu2 a comentar \"ayyyy pqlq lis jivinis sifrin isii??\" https://t.co/qE3lO8dJbt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193973824074780672"]}, {"author_id": "409240379", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FuZoH0GfYe", "expanded_url": "https://twitter.com/zenda_simoes/status/1193637422380331008", "display_url": "twitter.com/zenda_simoes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.377, "type": "Organization", "normalized_text": "GM"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Strofoli"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "zenda_simoes", "id": "946663658108661760"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:22:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193637422380331008"}], "id": "1193640182899183618", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns, @zenda_simoes !Matou a quest\u00e3o. GM \u00e9 vagabundo epetista ordin\u00e1rio.Ele o strofoli e lavadoski deveriam se considerar sob SUSPEI\u00c7\u00c3O na vota\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Strofoli, \u00e9 advogado do PT, e o lavadoski deve favores ao LULA pois nem JUIZ \u00e9.O mesmo vale para o gm. https://t.co/FuZoH0GfYe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193640182899183618"]}, {"author_id": "1013944247115026433", "created_at": "2019-11-12T13:59:07.000Z", "id": "1194253291028459528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tomei um banho depois de 3 dias. Minha v\u00f3 me ajudou. Essa \u00e9 a verdade sobre a depress\u00e3o. Voc\u00ea acorda um dia e percebe que n\u00e3o tem energia para mais nada. E que realmente nem se importa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253291028459528"]}, {"author_id": "2761292284", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jwPMw1AUKm", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:41:42.000Z", "id": "1194233808691830784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/jwPMw1AUKm via @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194233808691830784"]}, {"author_id": "2999580137", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Y9BvyEnER3", "expanded_url": "https://twitter.com/principecalta/status/1194242846162870274", "display_url": "twitter.com/principecalta/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:58:09.000Z", "id": "1194253049499394054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Na medida certa \ud83e\udd2d com o meu esquadr\u00e3o suicida, Tropa do avan\u00e7aaaaaa https://t.co/Y9BvyEnER3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194253049499394054"]}, {"author_id": "200079198", "created_at": "2019-11-12T13:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1194252565497679872", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "text": "Ahora que por una serie de circunstancias el voto decisivo sea de Teruel Existe.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194252565497679872"]}, {"author_id": "3198316359", "created_at": "2019-11-12T13:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194251654293577731"}], "id": "1194252818976313346", "in_reply_to_user_id": "2697312442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anaalmeidacrvg Qual foi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252818976313346"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Endgame"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "TonyStark"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "IronMan"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nIBVzJtGY6", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194154010858573827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIBVzJtGY6", "media_key": "7_1194153429251215360"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "TonyStark"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "IronMan"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}]}, "author_id": "203753477", "created_at": "2019-11-12T08:40:49.000Z", "id": "1194173188055408640", "public_metrics": {"retweet_count": 1983, "reply_count": 144, "like_count": 5767, "quote_count": 572}, "text": "Nueva escena eliminada de #Endgame protagonizada por #TonyStark/#IronMan y su hija Morgan (ya adulta)  https://t.co/nIBVzJtGY6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194173188055408640"]}, {"author_id": "1100472131484295169", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}]}, "created_at": "2019-11-12T05:07:17.000Z", "id": "1194119451735662592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194119451735662592"]}, {"author_id": "168520768", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ldXSJg6NFq", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2019/11/11/suspeito-de-matar-engenheira-apos-perseguicao-no-transito-e-preso-em-mt.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mt/mato-grosso\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524915776830025728/zEwuWIEP?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 826}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524915776830025728/zEwuWIEP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suspeito de matar engenheira ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito \u00e9 preso em MT", "description": "Julia Barbosa de Souza, de 28 anos, foi atingida por um tiro na cabe\u00e7a. Ela estava na cidade a passeio.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2019/11/11/suspeito-de-matar-engenheira-apos-perseguicao-no-transito-e-preso-em-mt.ghtml"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-11-11T19:33:25.000Z", "id": "1193975033300967424", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 415, "like_count": 3560, "quote_count": 55}, "text": "\"Cidad\u00e3o de Bem\" tamb\u00e9m mata. Se n\u00e3o tivesse uma arma no porta-luvas do carro, n\u00e3o teria se valido de sua \"coragem\", teria esquecido a birra de tr\u00e2nsito e a esta altura ter\u00edamos um assassino e uma v\u00edtima a menos. -  G1 https://t.co/ldXSJg6NFq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193975033300967424"]}, {"author_id": "261836609", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "expanded_url": "https://t.co/nFcnC9j95H", "display_url": "t.co/nFcnC9j95H"}]}, "created_at": "2019-11-12T02:57:09.000Z", "id": "1194086700739416067", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfTe enoja? Un pibe se suicida y a vos te enoja? PAREN CON LOS ESCRACHES. https://t.co/nFcnC9j95H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194086700739416067"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/v0uzfNsRnc", "expanded_url": "https://es.rt.com/758u", "display_url": "es.rt.com/758u"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2ooiQwqdpu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194178733172805632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ooiQwqdpu", "media_key": "3_1194178696866926592"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-12T09:02:51.000Z", "id": "1194178733172805632", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMA HORA \n\nAtaque suicida contra un convoy militar de EE.UU. en Afganist\u00e1n https://t.co/v0uzfNsRnc https://t.co/2ooiQwqdpu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194178733172805632"]}, {"author_id": "1284395911", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/F8hKI0i7G9", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1194069735601774593", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T02:41:09.000Z", "id": "1194082677646938112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "No soy tan suicida https://t.co/F8hKI0i7G9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194082677646938112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 168, "tag": "Top\u00edssima"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/IXWbimk6BD", "expanded_url": "http://r7.com/Cun1", "display_url": "r7.com/Cun1"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}]}, "author_id": "1113118628050800640", "created_at": "2019-11-12T13:00:00.000Z", "id": "1194238414620676103", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Confusa, Sophia pensa que matou a pr\u00f3pria m\u00e3e. Beatriz incentiva a amiga a descobrir quem armou pra cima dela e a drogou na noite em que Lara foi assassinada #Top\u00edssima https://t.co/IXWbimk6BD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194238414620676103"]}, {"author_id": "1472017458", "created_at": "2019-11-12T12:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1194229913378795522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Principio de acuerdo entre Sanchez e Iglesias, en unos minutos rueda de prensa conjunta...el PSOE se suicida politicamente...las prisas no son buenas...se avecina la gran chapuza...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194229913378795522"]}, {"author_id": "775523324457803776", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/R79nUBJ1CO", "expanded_url": "https://twitter.com/theenemybr/status/1194012907685720067", "display_url": "twitter.com/theenemybr/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "EA ACCESS"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "Game Pass"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6686, "type": "Organization", "normalized_text": "EA"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194012907685720067"}], "id": "1194038142170476544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Mais um motivo para eu n\u00e3o continuar assinando EA ACCESS, Game Pass MATOU brutalmente esse servi\u00e7o da EA. https://t.co/R79nUBJ1CO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194038142170476544"]}, {"author_id": "64986985", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3uOjAH0LFB", "expanded_url": "https://www.bloomberg.com/news/articles/2019-11-11/after-9-billion-writedown-mexicans-fume-over-airport-chaos", "display_url": "bloomberg.com/news/articles/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bloomberg.com/news/articles/2019-11-11/after-9-billion-writedown-mexicans-fume-over-airport-chaos"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "NAIM"}]}, "created_at": "2019-11-12T00:05:49.000Z", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "id": "1194043585521426432", "public_metrics": {"retweet_count": 1577, "reply_count": 62, "like_count": 2847, "quote_count": 58}, "text": "Cancelar el NAIM cost\u00f3 800 mdd m\u00e1s que terminarlo, y de hecho tiramos 9000 mdd a la basura porque al final del d\u00eda no tenemos aeropuerto. Ese fue el pecado original del r\u00e9gimen del demagogo. Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda responda por este absurdo da\u00f1o patrimonial\u2026https://t.co/3uOjAH0LFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194043585521426432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "Nassiriya"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/YQnH6otkoX", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroDattis/status/1194173759118336000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQnH6otkoX", "media_key": "3_1194173750222163968"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 157, "username": "FIpuglia2020", "id": "1168115744376274944"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "GruppoFICamera", "id": "1344131071"}, {"start": 174, "end": 189, "username": "GruppoFISenato", "id": "993807429904273409"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}]}, "author_id": "479085365", "created_at": "2019-11-12T08:43:05.000Z", "id": "1194173759118336000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A #Nassiriya il 12 novembre 2013 morirono 28 persone, 19 militari italiani, vittime di un attentato suicida. Onore ai caduti e al loro ricordo. @FIpuglia2020 @GruppoFICamera @GruppoFISenato @forza_italia https://t.co/YQnH6otkoX", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194173759118336000"]}, {"author_id": "182573469", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/MVPNlo26zw", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscaNaOrelha/status/1194225604318683138", "display_url": "twitter.com/MoscaNaOrelha/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Bolso 2022"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:17:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194225604318683138"}], "id": "1194242730307837956", "public_metrics": {"retweet_count": 1205, "reply_count": 135, "like_count": 4476, "quote_count": 77}, "text": "O cara q atirou numa mo\u00e7a no tr\u00e2nsito n\u00e3o tinha apenas um adesivo de \"Bolso 2022\" na caminhonete. Tinha tb uma vasta cole\u00e7\u00e3o de camisetas com o nome do seu bandido de estima\u00e7\u00e3o. Nunca falha, n\u00e9? https://t.co/MVPNlo26zw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194242730307837956"]}, {"author_id": "716716547004370947", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "id": "1192867196227260417", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"]}, {"author_id": "927558913616171009", "created_at": "2019-11-12T13:10:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194237116714307585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "id": "1194240947279650816", "in_reply_to_user_id": "126465001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@FrayJosepho Para este final . se podian haber ganado 6 meses y haber ahorrado al Estado cientos de millones de euros.Sanchez irresponsable y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194240947279650816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Vazajato"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Vazajato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorporacaoPato", "id": "1192870823297798144"}]}, "author_id": "1066751182377533440", "created_at": "2019-11-12T03:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194049185718439942"}], "id": "1194099393844121603", "in_reply_to_user_id": "1192870823297798144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@CorporacaoPato Pato acho que ta na hora de sair mais uma #Vazajato n\u00e3o? kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194099393844121603"]}, {"author_id": "961706442863665153", "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "id": "1194186742326317057", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"]}, {"author_id": "12148952", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8jWmKlu7rw", "expanded_url": "https://twitter.com/feralayo/status/1194239707837870081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jWmKlu7rw", "media_key": "3_1194237302324809728"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8jWmKlu7rw", "expanded_url": "https://twitter.com/feralayo/status/1194239707837870081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jWmKlu7rw", "media_key": "3_1194237302291218436"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6404, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Cruz"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.3433, "type": "Organization", "normalized_text": "Peruano"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:05:08.000Z", "id": "1194239707837870081", "public_metrics": {"retweet_count": 636, "reply_count": 118, "like_count": 1247, "quote_count": 59}, "text": "La captura del pr\u00f3fugo F\u00e9lix Moreno no debe hacernos olvidar que, en abril del 2011, Alan Garc\u00eda le otorg\u00f3 la Orden al M\u00e9rito por Servicios Distinguidos de Gran Cruz, la segunda m\u00e1s importante que otorga el Estado Peruano. https://t.co/8jWmKlu7rw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194239707837870081"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "EvoMorales"}, {"start": 90, "end": 110, "tag": "As\u00edLasCosasConLoret"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "EvoMorales"}]}, "author_id": "68844197", "created_at": "2019-11-11T21:15:16.000Z", "id": "1194000664084529154", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 5640, "like_count": 3914, "quote_count": 401}, "text": "\u00bfQu\u00e9 opinas sobre la decisi\u00f3n del\nGobierno de M\u00e9xico de dar asilo pol\u00edtico a #EvoMorales? #As\u00edLasCosasConLoret", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194000664084529154"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 279, "tag": "diariodeunacesada"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lggmCHqzBa", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmensastre12/status/1194247155264958465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lggmCHqzBa", "media_key": "3_1194247132296994817"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lggmCHqzBa", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmensastre12/status/1194247155264958465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lggmCHqzBa", "media_key": "3_1194247132334702592"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lggmCHqzBa", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmensastre12/status/1194247155264958465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lggmCHqzBa", "media_key": "3_1194247132330508288"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lggmCHqzBa", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmensastre12/status/1194247155264958465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lggmCHqzBa", "media_key": "3_1194247132720586753"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "author_id": "1036524824594718720", "created_at": "2019-11-12T13:34:44.000Z", "id": "1194247155264958465", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Ya han firmado.Lo califican de \u201cacuerdo ilusionante\u201dy emocionante.El documento lo han dado x escrito. Sanchez lo justifica porque lo han querido los votantes progresistas. Esta palabra PROGRESISTA es la m\u00e1s repetida. Dicen para 4 a\u00f1os y abierto a otros grupos. #diariodeunacesada https://t.co/lggmCHqzBa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247155264958465"]}, {"author_id": "984880162100654080", "created_at": "2019-11-12T13:25:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194234103333376000"}], "id": "1194244890248527872", "in_reply_to_user_id": "23318385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FloroAlonso @CAPLeon1891 No te quito la raz\u00f3n, pero el que termina tomando la decisi\u00f3n final es el \u00e1rbitro principal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FloroAlonso", "id": "23318385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194244890248527872"]}, {"author_id": "728431468674834432", "created_at": "2019-11-12T13:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194208610294910977"}], "geo": {"place_id": "04b3b7bd04680262"}, "id": "1194245755395092481", "in_reply_to_user_id": "3018883841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pontapedro O q q pega", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pontapedro", "id": "3018883841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194245755395092481"]}, {"author_id": "200198398", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/jD5eQmUoc4", "expanded_url": "https://twitter.com/nicevelosoya/status/1194243552215289856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jD5eQmUoc4", "media_key": "3_1194243545680531456"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gloria32548871", "id": "2438711127"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:20:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194239157754875904"}], "id": "1194243552215289856", "in_reply_to_user_id": "2438711127", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Gloria32548871 Obrigada, querida! Uma vizinha minha, ontem, suicidou-se... 38 anos de idade! Triste! Chocante! E a filha de 14 anos \u00e9 uma suicida em potencial! Oremos sim! Pela felicidade das pessoas! Profunda gratid\u00e3o! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf3f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/jD5eQmUoc4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194243552215289856"]}, {"author_id": "233644021", "created_at": "2019-11-11T20:04:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193946218466074624"}], "id": "1193982885721710592", "in_reply_to_user_id": "16718692", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@juansotoivars La izquierda se ha perdido en discurso ideologico de genero, feminismo hegemonico y buenismo suicida, es por ello que algunos se les atraganta la izquierda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193982885721710592"]}], "places": [{"full_name": "Girona, Espa\u00f1a", "id": "5ad003e559cee757"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Arganda del Rey, Espa\u00f1a", "id": "fdfe71d3b7d78b56"}]}, "errors": [{"resource_id": "1194261253989916672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194261253989916672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194261253989916672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "395257527", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [395257527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "395257527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194258307520909312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194258307520909312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194258307520909312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2239846338", "value": "2239846338", "detail": "User has been suspended: [2239846338].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194257411370102784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194257411370102784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194257411370102784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "879177788242235392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [879177788242235392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "879177788242235392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194258140465893377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194258140465893377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194258140465893377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3306112599", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3306112599].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3306112599", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194234766104629248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194234766104629248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194234766104629248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194252543792209922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194252543792209922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194252543792209922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194248601834274816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194248601834274816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194248601834274816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194263161018310656", "oldest_id": "1194246423862231042", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl78wxqwz7257ulquas7jzkh31"}}