{"data": [{"created_at": "2019-09-14T12:17:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6318, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/esfOCDG8yo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172846926284431360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846926284431360"], "text": "Ahhhhhh \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/esfOCDG8yo", "author_id": "278074656"}, {"created_at": "2019-09-14T12:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172846861230772225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846861230772225"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "124885117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:17:20.000Z", "id": "1172846791575986177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846791575986177"], "text": "No le teme a la muerte quien vive como un suicida \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "881972540150870016"}, {"created_at": "2019-09-14T12:16:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172846689348141056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846689348141056"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "797656132013604864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:16:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7219, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "id": "1172846648332099584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846648332099584"], "text": "RT @diario24horas: \u00a1 IM\u00c1GENES FUERTES ! \ud83c\udfa5 Mujer se suicida en estacionamiento del IMSS al enterarse que su madre estaba hospitalizada https\u2026", "author_id": "65125351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172842429910675456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/z53Idz1hqW", "expanded_url": "https://ift.tt/34LZqN2", "display_url": "ift.tt/34LZqN2"}]}, "id": "1172846570246672389", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846570246672389"], "text": "James Gunn confirma en Instagram el reparto completo de su 'Escuadr\u00f3n suicida' https://t.co/z53Idz1hqW", "author_id": "777871572057133056"}, {"created_at": "2019-09-14T12:15:47.000Z", "id": "1172846402889818112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846402889818112"], "text": "@SJagou Jajajajajajajajaja mensaje suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SJagou", "id": "1052285470581784576"}]}, "author_id": "709658525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172527074113916930"}], "in_reply_to_user_id": "1052285470581784576"}, {"created_at": "2019-09-14T12:15:18.000Z", "id": "1172846279141076995", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846279141076995"], "text": "@yokiii__ No es por nada pero... Yo que t\u00fa ir\u00eda preparando el arma suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yokiii__", "id": "1122433780466294784"}]}, "author_id": "4004425161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172814196947525632"}], "in_reply_to_user_id": "1122433780466294784"}, {"created_at": "2019-09-14T12:15:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172846219502260224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846219502260224"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1103986483814432768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172846196139995137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846196139995137"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "899601175024214017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172846145686708224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846145686708224"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1352446512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172846051210027008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846051210027008"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1009193222717964288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Brilat"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Brilat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FaroPontevedra", "id": "3607127596"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Qhk7umXi28", "expanded_url": "http://ow.ly/qJ6j30puiQL", "display_url": "ow.ly/qJ6j30puiQL"}]}, "id": "1172846037037387778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846037037387778"], "text": "RT @FaroPontevedra: #Brilat\nLograron evitar un atentado suicida con dos coches bomba y 1000 kilos de explosivos https://t.co/Qhk7umXi28 V\u00eda\u2026", "author_id": "277187334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973624775872513"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172846036001406983", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172846036001406983"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1024336885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/N6nU4BNE60", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD59PZ", "display_url": "dlvr.it/RD59PZ"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NgjQKnGtbu", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1172845964706451456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgjQKnGtbu", "media_key": "3_1172845963242655744"}]}, "id": "1172845964706451456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845964706451456"], "text": "Desvelado al fin el reparto completo de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/N6nU4BNE60 https://t.co/NgjQKnGtbu", "author_id": "811299957772812288"}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00fabravka"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8768, "type": "Organization", "normalized_text": "Atsu"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "id": "1172845958293573633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845958293573633"], "text": "Es un buen momento para decir que D\u00fabravka sigue siendo con sus errores un portero extraordinario y que estas son las lagunas de Atsu: revoluciona partidos y le da variedad t\u00e1ctica a Bruce, pero una de cada tres ideas que tiene es suicida.", "author_id": "725970102009614337"}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:57.000Z", "id": "1172845940958474240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845940958474240"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "919696079117082624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "id": "1172845940623007744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845940623007744"], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'.\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "103037361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172751832491483137"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:42.000Z", "id": "1172845878735974400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845878735974400"], "text": "Se setembro matou 15 dias em 1semana\nEu tenho aula de ingl\u00eas no s\u00e1bado de manh\u00e3\n Direito a faltar 4x e ja foi 2x\nHoje se fosse a terceira estaria tudo bem pois daqui a 1 semana o tempo acelerado joga a gente pra 1 de novembro. Posso faltar hoje?", "author_id": "304659222"}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:42.000Z", "id": "1172845876697620481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845876697620481"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "432937614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172845864546701312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845864546701312"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2537546157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "id": "1172845779129700352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845779129700352"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "385750323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172845750168018944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845750168018944"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2491757446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:13:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172845725513867265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845725513867265"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "486081373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:12:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172845698464829440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845698464829440"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4244413115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:12:26.000Z", "id": "1172845558270222339", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845558270222339"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/zWnMwPEv80", "author_id": "1050389326687850496", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zWnMwPEv80", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T12:12:22.000Z", "id": "1172845542495404032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845542495404032"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "472123827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:12:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172845532135546880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845532135546880"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000124444742909955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:11:52.000Z", "id": "1172845417891028994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845417891028994"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "author_id": "1076820546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Eagle Pass"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "EaglePass"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "EaglePass"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/PncjxZJXK2", "expanded_url": "http://bit.ly/2kMa8AL", "display_url": "bit.ly/2kMa8AL"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lstANNAXgE", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1172845169395159040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lstANNAXgE", "media_key": "3_1172844895267999745"}]}, "id": "1172845169395159040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845169395159040"], "text": "Se suicida joven de 19 a\u00f1os en Eagle Pass\nhttps://t.co/PncjxZJXK2\n#EaglePass #Suicidio https://t.co/lstANNAXgE", "author_id": "219342782"}, {"created_at": "2019-09-14T12:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172844978046984194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844978046984194"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "1062185597605961729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:10:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 106, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/fV5kwxYEWC", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1172844953627705344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fV5kwxYEWC", "media_key": "16_1172844951115390987"}]}, "id": "1172844953627705344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844953627705344"], "text": "De Margot Robbie a @JuanDiegoBotto, este es el REPARTO de #TheSuicideSquad de James Gunn #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/fV5kwxYEWC", "author_id": "57083268"}, {"created_at": "2019-09-14T12:09:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172844890797092866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844890797092866"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2434064191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172844841908260866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844841908260866"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2607365017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:09:12.000Z", "id": "1172844746617892864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844746617892864"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "117126314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:09:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "YUNHO"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "YUCHUN"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y4yGTwKw05", "expanded_url": "https://twitter.com/serendipitvxq/status/1172844712883101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4yGTwKw05", "media_key": "16_1172844646420144129"}]}, "id": "1172844712883101696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844712883101696"], "text": "SM SUA FILHA DA PUTA MATOU MEU TVXQ OT5 ANTES DE UM DISS TRACK YUNHO X YUCHUN VAI SE FUDER https://t.co/Y4yGTwKw05", "author_id": "1961065152"}, {"created_at": "2019-09-14T12:08:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172844628678066176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844628678066176"], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "3107084376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172844584365428738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844584365428738"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1058362849020600320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:08:32.000Z", "id": "1172844576916344833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844576916344833"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "3306004391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1172844389833555971", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844389833555971"], "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "author_id": "50777248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:07:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172844320719691776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844320719691776"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2886843929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:07:28.000Z", "id": "1172844310414471169", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844310414471169"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "12734122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172844209772085250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844209772085250"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1042182768610947072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172844038678097925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844038678097925"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "820579553617833984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6629, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "sociocomunistas"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "podemos"}, {"start": 79, "end": 84, "tag": "psoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1172844007619256325", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172844007619256325"], "text": "@abc_es En 1...2...3 se suicida el batiburrillo #sociocomunistas de #podemos y #psoe que gobierna Espa\u00f1a", "author_id": "61329350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172468719441928192"}], "in_reply_to_user_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2k7A2RZ3Km", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}]}, "id": "1172843902434455554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843902434455554"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/2k7A2RZ3Km a trav\u00e9s de @elcorreo_com", "author_id": "2188575642"}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172843829113872384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843829113872384"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "2657335105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:25.000Z", "id": "1172843795123265536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843795123265536"], "text": "@massimo_club Rispondile: mi avresti preferito depresso e infelice? Forse un giorno suicida? Una madre deve amarti e basta. Deve augurarti di essere solo felice, perch\u00e9 la tua felicit\u00e0 sar\u00e0 la sua. Perch\u00e9 non esiste una mamma felice con un figlio che non lo \u00e8. Parola di mamma.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "massimo_club", "id": "3368939837"}]}, "author_id": "3217391668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172449938585923584"}], "in_reply_to_user_id": "3368939837"}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:22.000Z", "id": "1172843781487562752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843781487562752"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "1490487462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172843767608610816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843767608610816"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000006142209265664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172843727020331008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843727020331008"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "3771030913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:05:02.000Z", "id": "1172843698499067910", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843698499067910"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "943458413878661120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:04:40.000Z", "id": "1172843604919951360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843604919951360"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "1401790434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:03:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172843393430560768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843393430560768"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4249144671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:03:48.000Z", "id": "1172843385234739200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843385234739200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "vergonzoso"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "impresentable"}, {"start": 95, "end": 111, "tag": "presidentedelTC"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "MuestraDeSuDesprecio"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "suicida"}, {"start": 162, "end": 177, "tag": "GraciasRBartra"}, {"start": 235, "end": 249, "tag": "MerecenIrseYa"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "CierreDelCongresoYA"}, {"start": 271, "end": 287, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuidoLombardiE", "id": "538220396"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}]}, "text": "@GuidoLombardiE @socioperiodismo De verdad que es #vergonzoso que ese #impresentable haya sido #presidentedelTC, gracias a la #MuestraDeSuDesprecio del #suicida. #GraciasRBartra por ser siempre \"aut\u00e9ntica\" y demostrarnos d\u00eda a d\u00eda que #MerecenIrseYa #CierreDelCongresoYA #QueSeVayanTodos", "author_id": "3976167137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172564483249717248"}], "in_reply_to_user_id": "538220396"}, {"created_at": "2019-09-14T12:03:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172843322446139392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843322446139392"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "634138792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:03:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172843311398150145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843311398150145"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4867442073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:03:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172843240674013191", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843240674013191"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "831838944094470145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1172843171249885185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843171249885185"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "author_id": "111024477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:47.000Z", "id": "1172843130850295809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843130850295809"], "text": "@Jesus48126618 Creo que se suicida antes de decirlo. \ud83d\ude0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jesus48126618", "id": "1148002471673049088"}]}, "author_id": "1620799524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172543031997865986"}], "in_reply_to_user_id": "1148002471673049088"}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172843078434136071", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843078434136071"], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "946298226570706944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172843070985068544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843070985068544"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1169641339052535808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172843069223428096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843069223428096"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1132991997407571971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "00sandruky", "id": "476768304"}]}, "id": "1172843013225291778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172843013225291778"], "text": "RT @00sandruky: Desde el Parnaso la vista es suicida", "author_id": "609395593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172832724983459841"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:16.000Z", "id": "1172842999669280769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842999669280769"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "desarrollo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "text": "RT @CeciRequena: \u00a1Es inabarcable el sufrimiento de seres indefensos ante la cruel, devastadora y suicida concepci\u00f3n de #desarrollo predomin\u2026", "author_id": "1137138321807806465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172538038435688450"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:02:00.000Z", "id": "1172842932875005952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842932875005952"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "2354704705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6755, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "id": "1172842928156413952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842928156413952"], "text": "@JuanSheput Eso no hac\u00eda el suicida?\nCoordinaba a trav\u00e9s de terceros(Nava/ Atala), terrible no?\nEl mismo modus operandi \ud83e\uddd0", "author_id": "1056562312352546817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695681758138368"}], "in_reply_to_user_id": "33808317"}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8387, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EPaJ19eX2Y", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/09/14/se-suicida-mujer-policia-en-area-de-urgencias-de-clinica-del-imss-voy-alcanzar-a-mi-madre/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/\u2026"}]}, "id": "1172842924205383683", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842924205383683"], "text": "Se suicida mujer polic\u00eda en \u00e1rea de urgencias de cl\u00ednica del IMSS, \u201cvoy alcanzar a mi madre\u201d\u2026LEA AQU\u00cd LA NOTICIA:\nhttps://t.co/EPaJ19eX2Y", "author_id": "956736588976967680"}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8345, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "Queretaro"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EPaJ19eX2Y", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/09/14/se-suicida-mujer-policia-en-area-de-urgencias-de-clinica-del-imss-voy-alcanzar-a-mi-madre/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/\u2026"}]}, "id": "1172842899597352960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842899597352960"], "text": "Se suicida mujer polic\u00eda en \u00e1rea de urgencias de cl\u00ednica del IMSS, \u201cvoy alcanzar a mi madre\u201d\u2026LEA AQU\u00cd LA NOTICIA:\nhttps://t.co/EPaJ19eX2Y #Queretaro", "author_id": "956736588976967680"}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:48.000Z", "id": "1172842882333630465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842882333630465"], "text": "RT @Putz52390210: @drihandrade @muitohumilde @luscas J\u00e1 aconteceu algo assim l\u00e1 fora, um cara se matou por causa do hate que ele levou (por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "DrihAndrade", "id": "1329630362818015233"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "author_id": "234812036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172838804807454721"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:43.000Z", "id": "1172842860825260032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842860825260032"], "text": "As pessoas est\u00e3o defendendo e elogiando o primeiro esquadr\u00e3o suicida, eu entendo achar momentos do filme divertidos e alguns personagens legais, mas falar que \u00e9 bom, a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais. https://t.co/JBad4y4Ibn", "author_id": "67151629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172662993282224129"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/JBad4y4Ibn", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1172662993282224129", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:32.000Z", "id": "1172842816835211267", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842816835211267"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "1433380974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172842789085859842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842789085859842"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "892828218964803584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:01:03.000Z", "id": "1172842693560545281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842693560545281"], "text": "@CamiloChapoNDT T juro que fuist el tweet mas suicida que podia llegar a leer ahora", "author_id": "2276770033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172841613611163654"}], "in_reply_to_user_id": "160057108"}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172842664737288192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842664737288192"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3388148807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Rochina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosMet94", "id": "829338182"}]}, "id": "1172842651554631680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842651554631680"], "text": "RT @CarlosMet94: Rochina es el ejemplo de que, en ocasiones, tus virtudes (es el que m\u00e1s calidad tiene del equipo), acaban siendo tu perdic\u2026", "author_id": "1081638104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172840453533777920"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172842568591257602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842568591257602"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "884500012570476545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:20.000Z", "id": "1172842512878321664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842512878321664"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "336337897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172842450810998789", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842450810998789"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2255799422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7577, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LiS3WHmVT1", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/muj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/"}]}, "id": "1172842429910675456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842429910675456"], "text": "\u00a1 IM\u00c1GENES FUERTES ! \ud83c\udfa5 Mujer se suicida en estacionamiento del IMSS al enterarse que su madre estaba hospitalizada https://t.co/LiS3WHmVT1", "author_id": "357050985"}, {"created_at": "2019-09-14T11:59:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172842346872037381", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842346872037381"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "737301472036130816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:58:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172842045851021312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842045851021312"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "1032700267043713024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "id": "1172841846860668928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841846860668928"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "51813411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:57:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Flaco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fedemoller9", "id": "1289472386"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Christ776", "id": "37692302"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "id": "1172841741621309440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841741621309440"], "text": "@fedemoller9 @Christ776 @cbuteler Flaco es para ahorrar porque el peso no sirve\n.. parece que el hijo de primos SOS vos, si SOS suicida ahorra vos en pesos , deja que otros ahorren en lo que se les canta la chota", "author_id": "897568718154326022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676079619850240"}], "in_reply_to_user_id": "1289472386"}, {"created_at": "2019-09-14T11:57:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "id": "1172841716057104384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841716057104384"], "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "author_id": "47963419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:57:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172841691822399489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841691822399489"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "2984375481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7706, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3406, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HDB7cu8QIs", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963", "display_url": "sinembargo.mx/13-09-2019/364\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963"}]}, "id": "1172841675338715137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841675338715137"], "text": "RT @SinEmbargoTR: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/HDB7cu8QIs", "author_id": "731618250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541955622023168"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "R-Truth"}]}, "id": "1172841648960745473", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841648960745473"], "text": "John Cena won the smackdown women's championship from R-Truth with a tope suicida at new years revolution", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "id": "1172841605687955464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841605687955464"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "444111827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:17.000Z", "id": "1172841496883728389", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841496883728389"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "726841723805143042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:08.000Z", "id": "1172841457780240385", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841457780240385"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "2772963950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172841441158152193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841441158152193"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4889743653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:55:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172841189701238784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841189701238784"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2864465951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172841138337849345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841138337849345"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1028287710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172841126979657728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841126979657728"], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "906690786477187072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172840989423284226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840989423284226"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1016666161273024512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:15.000Z", "id": "1172840985648345088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840985648345088"], "text": "@whuacasi Tama\u00f1a estupidez tiene el fundamento s\u00f3lido d una roca colocada en el cerebro del suicida ladr\u00f3n, en el q exist\u00edan categor\u00edas d ciudadanos, y este bufalo, la desarrolla con brillantes, e ingresa al parten\u00f3n d las bestias bufalezcas mas emblem\u00e1ticas, donde yacen sipanes y perros", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172541178018979841"}], "in_reply_to_user_id": "21617951"}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172840974139215872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840974139215872"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2692143571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172840951661965312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840951661965312"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "615284612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:54:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "id": "1172840934767300611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840934767300611"], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "2553311864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:53:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172840912503922688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840912503922688"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1020127184424448001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:53:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172840901321924608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840901321924608"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2986069115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mxvai", "id": "358908306"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TbTeGGrwfc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "id": "1172840816072675328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840816072675328"], "text": "RT @mxvai: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/TbTeGGrwfc", "author_id": "1077740456669335552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172838530785189888"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:53:26.000Z", "id": "1172840777506074624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840777506074624"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2672767371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:53:21.000Z", "id": "1172840756987478016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840756987478016"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "282117909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:39.000Z", "id": "1172840579027341313", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840579027341313"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "827199467304673280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172840569208524800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840569208524800"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1278334867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172840568361226240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840568361226240"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "4876034467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:33.000Z", "id": "1172840555295981572", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840555295981572"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "866545994577608704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:25.000Z", "id": "1172840523201224705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840523201224705"], "text": "@sofia__panther Pero no es exclusiva ya que hay mujeres y no pocas que matan o agreden a sus parejas o incluso tratan de hacerlo a trav\u00e9s de medios indirectos como por medio de terceros, envenenamiento u otros. Son m\u00e1s met\u00f3dicas y muy premeditadas. La prueba es que ninguna se suicida despu\u00e9s", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sofia__panther", "id": "1056136789352726529"}]}, "author_id": "22082250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172839965073530880"}], "in_reply_to_user_id": "22082250"}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172840455471583239", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840455471583239"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "906701900338401280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Rochina"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Bardhi"}]}, "id": "1172840453533777920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840453533777920"], "text": "Rochina es el ejemplo de que, en ocasiones, tus virtudes (es el que m\u00e1s calidad tiene del equipo), acaban siendo tu perdici\u00f3n: florituras innecesarias que acaban siempre en p\u00e9rdida y contraataque. En defensa nulo. Suicida ponerlo en un partido as\u00ed; Bardhi aporta m\u00e1s trabajo.", "author_id": "829338182"}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172840371505811456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840371505811456"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1070295282540339201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172840361913389057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840361913389057"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "228050096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:46.000Z", "id": "1172840359845617666", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840359845617666"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1005911696316293120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:25.000Z", "id": "1172840272696418306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840272696418306"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "2352750905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:25.000Z", "id": "1172840272310484993", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840272310484993"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "533019074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172840183089246208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840183089246208"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1138825114596904960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:51:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Zahara Palomeque"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 213, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/JymXa5z7Nz", "expanded_url": "https://www.insidehighered.com/news/2019/09/11/university-pennsylvania-director-counseling-dies-suicide", "display_url": "insidehighered.com/news/2019/09/1\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JymXa5z7Nz", "expanded_url": "https://www.insidehighered.com/news/2019/09/11/university-pennsylvania-director-counseling-dies-suicide", "display_url": "insidehighered.com/news/2019/09/1\u2026"}]}, "id": "1172840182388801537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840182388801537"], "text": "Zahara Palomeque:\nEl Director de servicios psicol\u00f3gicos de mi universidad, experto en prevenci\u00f3n de suicidios y resiliencia, se suicida tir\u00e1ndose desde un decimos\u00e9ptimo piso. Saquen sus propias conclusiones. #EEUU\n\nhttps://t.co/JymXa5z7Nz https://t.co/JymXa5z7Nz", "author_id": "106154055"}, {"created_at": "2019-09-14T11:50:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172840135517462529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840135517462529"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "471395057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172840067049672709", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840067049672709"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "763124743495122945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172838402980372480"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:49:53.000Z", "id": "1172839882932310018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839882932310018"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "851286968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:49:50.000Z", "id": "1172839872316489729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839872316489729"], "text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/X5Au9QH3xB", "author_id": "965060444", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X5Au9QH3xB", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/salud/la-deteccion-precoz-del-riesgo-suicida-entre-las-prioridades-de-sanidad.html", "display_url": "diariomedico.com/salud/la-detec\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:49:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172839842662768642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839842662768642"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3079292524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172839746307010561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839746307010561"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "64544156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172838402980372480"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:49:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "id": "1172839675976933376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839675976933376"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "2719345887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:48:49.000Z", "id": "1172839616564670464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839616564670464"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "4156892356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:48:11.000Z", "id": "1172839458208657408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839458208657408"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/qiE0OhwXM9", "author_id": "48669016", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qiE0OhwXM9", "expanded_url": "https://ift.tt/2LvELFn", "display_url": "ift.tt/2LvELFn"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:48:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VAk4AsNA8G", "expanded_url": "https://radiosolaris.com.br/esquadrao-suicida-alice-braga-e-confirmada-no-elenco/", "display_url": "radiosolaris.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "id": "1172839448305950722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839448305950722"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco https://t.co/VAk4AsNA8G", "author_id": "165840986"}, {"created_at": "2019-09-14T11:48:01.000Z", "id": "1172839415682482176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839415682482176"], "text": "Miembro de un partido corrupto + su jefe se suicida por corrupto = pensamiento corrupto y adem\u00e1s pendejo. https://t.co/KGc1n4vuAU", "author_id": "213834132", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172634125758619648"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KGc1n4vuAU", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1172634125758619648", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:47:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172839367855038464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839367855038464"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "378920771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:47:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}]}, "id": "1172839313425555457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839313425555457"], "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "author_id": "252188916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:47:33.000Z", "id": "1172839297084461056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839297084461056"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "578961135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172839262783496193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839262783496193"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "885586916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172838402980372480"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:47:02.000Z", "id": "1172839169430888450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839169430888450"], "text": "@Phaelipticus @conexaopolitica Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Phaelipticus", "id": "454246434"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "author_id": "1161630811814318080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172838737388199936"}], "in_reply_to_user_id": "454246434"}, {"created_at": "2019-09-14T11:46:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroGonzalezTa", "id": "1372862233"}]}, "id": "1172839121322201088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839121322201088"], "text": "RT @PedroGonzalezTa: El Chile postdictadura y sus \u201cindustrias\u201d como el retail, en base al consumismo irracional, del endeudamiento suicida\u2026", "author_id": "39867550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172833593749643267"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:46:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Janet"}]}, "id": "1172839079391760384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839079391760384"], "text": "Janet offrolmente te digo que suicida encerrada en la habitaci\u00f3n de hotel que me pill\u00e9 ayer onrolmente te dir\u00eda que bien.", "author_id": "773514631998541828"}, {"created_at": "2019-09-14T11:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172839025528463360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839025528463360"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "2319429102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172838898915041281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838898915041281"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "374872750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172838878102863872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838878102863872"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1006150023023915008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172838867034091520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838867034091520"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1161588698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:36.000Z", "id": "1172838804807454721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838804807454721"], "text": "@drihandrade @muitohumilde @luscas J\u00e1 aconteceu algo assim l\u00e1 fora, um cara se matou por causa do hate que ele levou (por uma acusa\u00e7\u00e3o falsa ainda :( )", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrihAndrade", "id": "1329630362818015233"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "author_id": "1105901697694683142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172827932403875840"}], "in_reply_to_user_id": "762408535863025664"}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Eu sou a lenda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "Elysium"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Mutantes"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "Predadores"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "A cabana"}, {"start": 141, "end": 159, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172838803343646720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838803343646720"], "text": "Alice Braga j\u00e1 foi protagonista de 'Eu sou a lenda', 'Elysium', 'Novos Mutantes', 'Predadores', 'A cabana'... porque esse catarse agora com 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?", "author_id": "105096515"}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172838803318476800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838803318476800"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2413222487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:32.000Z", "id": "1172838788466466821", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838788466466821"], "text": "\"Quando a gente encontrar ele morto, SE tiver certeza de que ele fez isso com a jovem, eu vou l\u00e1 e pago (quem matou)\"\n\nMinha gente, tem tanta coisa errada aqui. Primeiro a gente mata, depois a gente checa se \u00e9 criminoso e depois paga ao assassllno. ll https://t.co/J5LuxSsWu2", "author_id": "164365482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172257575913578501"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/J5LuxSsWu2", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1172257575913578501", "display_url": "twitter.com/senadorhumbert\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "juandiegobotto"}, {"start": 177, "end": 192, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.7809, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 159, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 160, "end": 175, "tag": "juandiegobotto"}, {"start": 176, "end": 193, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 194, "end": 207, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Hh4bBVO7Jx", "expanded_url": "http://www.laindustriadelcine.com", "display_url": "laindustriadelcine.com", "status": 200, "title": "La Industria del Cine", "description": "Cr\u00f3nicas,cr\u00edticas y entrevistas Ac\u00e9rcate un poco m\u00e1s a los directores,actores y personalidades del", "unwound_url": "http://www.laindustriadelcine.com"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/hajfAt5b81", "expanded_url": "https://twitter.com/IndustriadeCine/status/1172838760075206661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hajfAt5b81", "media_key": "3_1172838751258710016"}]}, "id": "1172838760075206661", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838760075206661"], "text": "\u00a1El espa\u00f1ol Juan Diego Botto formar\u00e1 parte del elenco de la secuela de ESCUADR\u00d3N SUICIDA! \u00a1Enhorabuena. @JuanDiegoBotto!\nhttps://t.co/Hh4bBVO7Jx #SuicideSquad2 #juandiegobotto #EscuadronSuicida #SuicideSquad https://t.co/hajfAt5b81", "author_id": "449286709"}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/y8pHr0IM0T", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/colunas-blogs/pipocando/brasileira-alice-braga-estara-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "metropoles.com/colunas-blogs/\u2026"}]}, "id": "1172838664436617216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838664436617216"], "text": "Parab\u00e9ns Alice \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\"Brasileira Alice Braga estar\u00e1 no elenco do novo #Esquadr\u00e3oSuicida\" https://t.co/y8pHr0IM0T", "author_id": "1150632111721910272"}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:42.000Z", "id": "1172838582442242048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838582442242048"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "881806877146968065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172838536975982592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838536975982592"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "868055564064043008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TbTeGGrwfc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "id": "1172838530785189888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838530785189888"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/TbTeGGrwfc", "author_id": "358908306"}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172838476632461313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838476632461313"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1042619995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172838440867700737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838440867700737"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "853020769630244865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172838402980372480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838402980372480"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-14T11:43:56.000Z", "id": "1172838388015226880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838388015226880"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "713090474383450117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172838327327821824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838327327821824"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1062058468406972421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:42:50.000Z", "id": "1172838109442166784", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838109442166784"], "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/PatTqUhEUA", "author_id": "2880008820", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PatTqUhEUA", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa-20190910417390/"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:42:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172838105537294338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838105537294338"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "331081753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:42:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172837943729360896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837943729360896"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3049772066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:42:01.000Z", "id": "1172837905129254912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837905129254912"], "text": "@CARLOSMESIA Un miserable alanista hablando de mal del pueblo, tan miserable como el cobarde suicida, no sorprende, pero lo bueno es que ya te conocemos y lo que has dicho en el congreso va a servir para nada, miserable!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "56756382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T11:41:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 121, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vfd5s6yupi", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/09/13/james-gunn-revela-elenco-de-sequencia-de-esquadrao-suicida-alice-braga-e-confirmada.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026"}]}, "id": "1172837855250567171", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837855250567171"], "text": "Alice Braga \u00e9 novidade em sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; veja elenco completo. https://t.co/vfd5s6yupi via @uolgeek @UOL", "author_id": "41493402"}, {"created_at": "2019-09-14T11:41:35.000Z", "id": "1172837795167162368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837795167162368"], "text": "Uns se frustram  e cresce , outros se matam . \u00d1 teve um professor que se matou?", "author_id": "306877369"}, {"created_at": "2019-09-14T11:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172837778733879298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837778733879298"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1022951205566332930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:41:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172837757707804672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837757707804672"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "2962471335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:40:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172837600920576000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837600920576000"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4878146253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172837582587203584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837582587203584"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "562332113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:40:32.000Z", "id": "1172837529999106049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837529999106049"], "text": "@haroonani 2016 com esquadr\u00e3o suicida era s\u00f3 isso mEtA \ud83e\udd29 cAdE mEu cOriNgA pipipopo..... por favor alguem para o jovem", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "haroonani", "id": "820745114737868806"}]}, "author_id": "752726102154457088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172837090326921216"}], "in_reply_to_user_id": "820745114737868806"}, {"created_at": "2019-09-14T11:39:52.000Z", "id": "1172837363279523841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837363279523841"], "text": "@AlexND06893310 Pero es una carga para la familia de la persona que se suicida. Todo eso tiene soluci\u00f3n acudiendo a psic\u00f3logos, psiquiatras y otros profesionales de la salud. Incluso apoy\u00e1ndose en la familia, amigos y gente cercana. El suicidio es algo muy serio.", "author_id": "503374519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595022149107712"}], "in_reply_to_user_id": "1029078605043822593"}, {"created_at": "2019-09-14T11:39:16.000Z", "id": "1172837214583177216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837214583177216"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "1123280685379260416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:39:07.000Z", "id": "1172837175756546048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837175756546048"], "text": "@WBPictures_Mx Excelente, justo como debe ser el escuadron suicida \u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}]}, "author_id": "820698184523587585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172627261360443392"}], "in_reply_to_user_id": "263246080"}, {"created_at": "2019-09-14T11:38:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172837127224287232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837127224287232"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "787727784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:38:46.000Z", "id": "1172837087386767362", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837087386767362"], "text": "@GiancarloDeRisi Il PD si suicida cos\u00ec del tutto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}]}, "author_id": "2345848243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172836747576848385"}], "in_reply_to_user_id": "2345848243", "geo": {"place_id": "50a9352230895430"}}, {"created_at": "2019-09-14T11:38:10.000Z", "id": "1172836936358252544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836936358252544"], "text": "moralistas me chamam de suicida\neu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida", "author_id": "1054146863136493568"}, {"created_at": "2019-09-14T11:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172836881677070336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836881677070336"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "28162412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:36:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172836639510540289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836639510540289"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000078467671777280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:36:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172836639263137792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836639263137792"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "1166594059626004482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:36:37.000Z", "id": "1172836544241180672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836544241180672"], "text": "minha sina gana suicida", "author_id": "162185016"}, {"created_at": "2019-09-14T11:36:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "federao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PabloLolaso", "id": "597718220"}]}, "id": "1172836486338793473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836486338793473"], "text": "@PabloLolaso El federao se suicida", "author_id": "1080829870895235072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172817125267988480"}], "in_reply_to_user_id": "597718220"}, {"created_at": "2019-09-14T11:36:18.000Z", "id": "1172836468374605825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836468374605825"], "text": "Esto ha ocurrido en Mayo, Junio, Julio...ayer. Cada d\u00eda en las empresas se l\u00e1pida a personas por conductas privadas que ni nos van ni nos vienen y en... https://t.co/qV7IsmmTYt", "author_id": "114885009", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/qV7IsmmTYt", "expanded_url": "https://www.noticiasdenavarra.com/2019/05/29/sociedad/estado/una-mujer-se-suicida-tras-la-difusion-masiva-de-un-video-sexual", "display_url": "noticiasdenavarra.com/2019/05/29/soc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172836366008356864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836366008356864"], "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "author_id": "95007935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:35:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172836145153138689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836145153138689"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1655847463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172836136705769474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836136705769474"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2869315798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}, "id": "1172836102501220352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836102501220352"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra ouvir heathens", "author_id": "739958354131464192"}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172836081651335168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836081651335168"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000022290589978624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Alan-suicida"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.6598, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cATkqJdvvN", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1172614428170305541", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "id": "1172836057727012864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836057727012864"], "text": "Orgulloso???? de compa\u00f1eritos como Alan-suicida, Mulder y demas que junto a los fujimoristas han denigrado la politica? yo me avergonzaria, pero exijo respeto, usted no puede ir al Congreso y decir q al pueblo no se le escucha!tremendo atrevimiento, x q no sabe q es ser ciudadano https://t.co/cATkqJdvvN", "author_id": "914382631839698945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172614428170305541"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:27.000Z", "id": "1172835999635972097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835999635972097"], "text": "Empezando pq nac\u00ed muerta ahorcada con mi propio cord\u00f3n (tendencia suicida quiz\u00e1s), broncoespasmos nivel dios sin poder respirar de la nada, pas\u00e9 d\u00edas con fiebre sin saber q ten\u00eda, era fiebre tifoidea x salmonella y riesgo de q suba a cabeza, casi atropellos x colgada, etc. https://t.co/xPs8XzMYlQ", "author_id": "442354529", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xPs8XzMYlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlieDWG/status/1172662173044228097", "display_url": "twitter.com/CharlieDWG/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0085b01d4f65f576"}}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172835946158600192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835946158600192"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3323250645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "id": "1172835909802307585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835909802307585"], "text": "@DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MORAL!! INTEGR\u00d3 EL TC !! X SER AMIGO DEL COBARDE SUICIDA!!!", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172675233704267777"}], "in_reply_to_user_id": "256329452"}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172835828252520452", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835828252520452"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3722976197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172835770861805568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835770861805568"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "311071611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:31.000Z", "id": "1172835765430181889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835765430181889"], "text": "RT @percycm2: @CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725853664493568"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172835740885180416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835740885180416"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2872839771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:20.000Z", "id": "1172835721037717504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835721037717504"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "4893362397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172835675739164673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835675739164673"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3314855493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:33:02.000Z", "id": "1172835645192122370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835645192122370"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1172329766872965120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:53.000Z", "id": "1172835607036465152", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835607036465152"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1556086555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172835469262036993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835469262036993"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "860165863567228932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172835467965997056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835467965997056"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3400075379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 211, "end": 228, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 229, "tag": "SabadoDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Sc5xxBbxm7", "expanded_url": "https://twitter.com/sallesrocha06/status/1172835440870723584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sc5xxBbxm7", "media_key": "3_1172835432016568320"}]}, "id": "1172835440870723584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835440870723584"], "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019. O diretor cinematogr\u00e1fico James Gunn, divulgou nesta sexta-feira, 13, em suas redes sociais, o novo elenco do pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. #SabadoDetremuraSDV https://t.co/Sc5xxBbxm7", "author_id": "835138117531226112"}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:12.000Z", "id": "1172835435938271233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835435938271233"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "3081514336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:01.000Z", "id": "1172835389360549888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835389360549888"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "2417474756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:32:00.000Z", "id": "1172835382599344130", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835382599344130"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "4196122397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:31:09.000Z", "id": "1172835169084071936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835169084071936"], "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "insegnante"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "classe"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "sangue"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "uniforme"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/5osIDvuJXt", "expanded_url": "https://www.ultimavoce.it/kenya-ragazza-14enne-si-suicida-perche-imbarazzata-dal-primo-ciclo/", "display_url": "ultimavoce.it/kenya-ragazza-\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/vm3VA28yvT", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguiUltimaVoce/status/1172835169084071936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vm3VA28yvT", "media_key": "3_1172835167725113344"}]}, "text": "La sua #insegnante l'ha bullizzata e allontanata dalla #classe per colpa della macchia di #sangue sulla sua #uniforme. https://t.co/5osIDvuJXt https://t.co/vm3VA28yvT", "author_id": "3236212938"}, {"created_at": "2019-09-14T11:30:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1172835066126491648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172835066126491648"], "text": "Uma coisa que eu menos gosto de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a Arlequina. A performance \u00e9 boa? Sim, mas o texto do personagem \u00e9 t\u00e3o exagerado, no sentido de ocupar espa\u00e7o por falta de op\u00e7\u00e3o melhor, que se torna algo insuport\u00e1vel.", "author_id": "85406173"}, {"created_at": "2019-09-14T11:30:04.000Z", "id": "1172834898866003970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834898866003970"], "text": "Eu nem olho, sou suicida... @babi_261 https://t.co/yfafF6t4hv", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "babi_261", "id": "3345951663"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/yfafF6t4hv", "expanded_url": "https://twitter.com/naiteselbravo/status/1172550448634585090", "display_url": "twitter.com/naiteselbravo/\u2026"}]}, "author_id": "1043897011408433155", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172550448634585090"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:29:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172834840951103489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834840951103489"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2165077128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:29:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VejaSP", "id": "23224461"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0ZPjJRlFmx", "expanded_url": "http://bit.ly/34EZf5X", "display_url": "bit.ly/34EZf5X"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Vq9xK9YEdG", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1172635468149776384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vq9xK9YEdG", "media_key": "3_1172635463955468288"}]}, "id": "1172834800375422982", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834800375422982"], "text": "RT @VejaSP: Alice Braga \u00e9 escalada para novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" -&gt; https://t.co/0ZPjJRlFmx https://t.co/Vq9xK9YEdG", "author_id": "56772896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172635468149776384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912"}]}, "id": "1172834720587145217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834720587145217"], "text": "RT @rodrigosalem: Confirmado o elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. Algumas caras novas, inclusive da brasileira Alice Braga. https://t.co/tmyg\u2026", "author_id": "279273529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798577946615809"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:28:57.000Z", "id": "1172834614924238848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834614924238848"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "1164983698942509057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:28:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172834542010478592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834542010478592"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "983066013016223746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:28:20.000Z", "id": "1172834461144231944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834461144231944"], "text": "Esa delgada l\u00ednea entre la m\u00fasica relax y la m\u00fasica suicida", "author_id": "1136058691483029504"}, {"created_at": "2019-09-14T11:27:01.000Z", "id": "1172834130859634688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834130859634688"], "text": "@BarbSimionato @isarastars @rafaark7 @imricely se n\u00e3o me falhe a mem\u00f3ria \u00e9, ouvi dizer isso quando ele matou o gatinho :/", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 46, "username": "imricely", "id": "1145091802522890242"}]}, "author_id": "1121555588092178433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172717735874310144"}], "in_reply_to_user_id": "3785469797"}, {"created_at": "2019-09-14T11:26:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172834063276810240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834063276810240"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1120720135587803136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:26:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172834046877061121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172834046877061121"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "210175728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:25:54.000Z", "id": "1172833849656729601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833849656729601"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "302951036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172833786440146944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833786440146944"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "964207239820185601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:25:32.000Z", "id": "1172833757423964164", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833757423964164"], "text": "@KevGamesBR Ae tira eu n kkkk, sempre t\u00f4 com tigo(ali\u00e1s participei das jogadas da impulse suicida", "author_id": "816047378683805697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172738760590667776"}], "in_reply_to_user_id": "738352918047395840"}, {"created_at": "2019-09-14T11:25:08.000Z", "id": "1172833656257306624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833656257306624"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "195169384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iMP5A4dre4", "expanded_url": "https://twitter.com/Fdo2do/status/1172827412461215744", "display_url": "twitter.com/Fdo2do/status/\u2026"}]}, "id": "1172833593749643267", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833593749643267"], "text": "El Chile postdictadura y sus \u201cindustrias\u201d como el retail, en base al consumismo irracional, del endeudamiento suicida https://t.co/iMP5A4dre4", "author_id": "1372862233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172827412461215744"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172833569418313728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833569418313728"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1082297145728950272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1172833520819081216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833520819081216"], "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "author_id": "1075166591753568256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "00sandruky", "id": "476768304"}]}, "id": "1172833460404281345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833460404281345"], "text": "RT @00sandruky: Desde el Parnaso la vista es suicida", "author_id": "1452072541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172832724983459841"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172833395447160834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833395447160834"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "803667044877135872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172833377176707073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833377176707073"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "708797042668281856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:23:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172833352589688832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833352589688832"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "author_id": "887781767050133504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:23:52.000Z", "id": "1172833338203299840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833338203299840"], "text": "um rato se suicidou aq na firma, olhei nas c\u00e2meras o diabo abriu o pacote de veneno q tem pra vender e comeu ??????????????", "author_id": "1687200516"}, {"created_at": "2019-09-14T11:23:39.000Z", "id": "1172833282272067584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833282272067584"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "292673016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:22:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172833078768807936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833078768807936"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "877915210757152768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:22:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172833064952745989", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833064952745989"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "866056885518168065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:22:27.000Z", "id": "1172832981049851904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832981049851904"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "author_id": "374773507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:22:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172832946107146241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832946107146241"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "915192415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:21:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172832800136990720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832800136990720"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1156580942099734528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:21:30.000Z", "id": "1172832743048253445", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832743048253445"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "962394007711178752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:21:28.000Z", "id": "1172832732566753281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832732566753281"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "991773922147397633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:21:26.000Z", "id": "1172832726669508611", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832726669508611"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "1036624440254181376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "id": "1172832724983459841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832724983459841"], "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida", "author_id": "476768304"}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:57.000Z", "id": "1172832603000455168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832603000455168"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "author_id": "582998381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:53.000Z", "id": "1172832587447848961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832587447848961"], "text": "O pai de um colega se matou e eu ainda n\u00e3o tive coragem de ouvir o \u00e1udio relatando o que de fato aconteceu pra isso. \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f", "author_id": "1025579298357428225"}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "id": "1172832579923468288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832579923468288"], "text": "RT @Salomes32455: @PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los\u2026", "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172830043166466048"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172832545861513216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832545861513216"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4846964585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172832513263362049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832513263362049"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "1493075119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/R8o4p6dT9Y", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/09/13/interna_diversao_arte,782259/alice-braga-esquadrao-suicida.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/di\u2026"}]}, "id": "1172832509891162113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832509891162113"], "text": "Alice Braga est\ufffd no elenco do novo  &lt;EM&gt; Esquadr\ufffdo Suicida &lt;/EM&gt; https://t.co/R8o4p6dT9Y", "author_id": "89253951"}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1172832509173911555", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832509173911555"], "text": "Pues se lo han currado para que alguien muestre inter\u00e9s en la segunda parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", teniendo en cuenta el se\u00f1or moj\u00f3n que fue la primera.", "author_id": "769956520645754880"}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172832478144475141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832478144475141"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1126921584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:20:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172832392786186241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832392786186241"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1852504296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:19:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.8432, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cineseriestop", "id": "3344695666"}]}, "id": "1172832338989998081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832338989998081"], "text": "RT @cineseriestop: Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/\u2026", "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831617112399872"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:19:44.000Z", "id": "1172832298380812289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832298380812289"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "329216161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:19:38.000Z", "id": "1172832273726627840", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832273726627840"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1086691638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:19:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172832230428807173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832230428807173"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "24166113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:18:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172832047544635392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832047544635392"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3095884198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:17:24.000Z", "id": "1172831710280658944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831710280658944"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "261644814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172831708988575745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831708988575745"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1386718524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:17:11.000Z", "id": "1172831654836154368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831654836154368"], "text": "RT @LaVanguardia: La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puerta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "author_id": "1131917899743014912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172821302387859457"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:17:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 148, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Vn3fsWC9Hq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD52rF", "display_url": "dlvr.it/RD52rF"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7aGS3LC9kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cineseriestop/status/1172831617112399872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aGS3LC9kJ", "media_key": "3_1172831615476629507"}]}, "id": "1172831617112399872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831617112399872"], "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/Vn3fsWC9Hq V\u00eda @CINEMANIA_ES https://t.co/7aGS3LC9kJ", "author_id": "3344695666"}, {"created_at": "2019-09-14T11:16:48.000Z", "id": "1172831560560762881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831560560762881"], "text": "RT @estelacm: @whuacasi Estamos en democracia y lo q dice es 1 falta d respeto al pueblo, con tendencia paternal y dictatorial, digno d un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estelacm", "id": "34761081"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172587104666345472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:15:46.000Z", "id": "1172831298513227777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831298513227777"], "text": "RT @MateusCastroPRO: @fvst666 Solta ai essa mix pra gera\u00e7\u00e3o suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MateusCastroPRO", "id": "361530310"}]}, "author_id": "1046515756056408064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172790675563339776"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172831268481974272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831268481974272"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2737768336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:15:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172831129130418179", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831129130418179"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1022445469547544576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "id": "1172831103922638848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "author_id": "1069740205928796161", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}]}, "id": "1172831053700128768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831053700128768"], "text": "RT @flyyseokjin: BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 15\u2026", "author_id": "1033089190165209094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620426834579456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:33.000Z", "id": "1172830993822044160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830993822044160"], "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "Chismes"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Fx67NpA7Ad", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD52gr", "display_url": "dlvr.it/RD52gr"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/oeEBZ27S61", "expanded_url": "https://twitter.com/acusetasmx/status/1172830993822044160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oeEBZ27S61", "media_key": "3_1172830991628455936"}]}, "text": "Se une al Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/Fx67NpA7Ad #Chismes https://t.co/oeEBZ27S61", "author_id": "986344822976819200"}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830987836936192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830987836936192"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3345551189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830924389658625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830924389658625"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000345512309116928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:13:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830824187813888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830824187813888"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2759423909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:13:26.000Z", "id": "1172830709972709377", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830709972709377"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "825458049238368256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830679891173376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830679891173376"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2356743890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:13:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172830637163761664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830637163761664"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "2576407937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:13:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hsdXnKjoye", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47645", "display_url": "espaciodc.com/?p=47645"}]}, "id": "1172830631706935296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830631706935296"], "text": "Desvelado al fin el reparto completo de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/hsdXnKjoye", "author_id": "1216459723"}, {"created_at": "2019-09-14T11:12:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830572189769728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830572189769728"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2414816617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:12:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Djonga"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9147, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro2022"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 222, "tag": "Ciro2022"}]}, "id": "1172830417432567808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830417432567808"], "text": "Djonga tem uma POESIA que diz \"\u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava\" e \u00e9 uma perfeita analogia ao PT, se matou e a nossa bela esquerda cirandeira e universit\u00e1ria t\u00e1 falando de Haddad at\u00e9 hoje #Ciro2022", "author_id": "152506718"}, {"created_at": "2019-09-14T11:12:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830403859759104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830403859759104"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "956497971520200704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:12:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8026, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoLigaDaJusticaSDV"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 98, "end": 121, "tag": "SabadoLigaDaJusticaSDV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cris_grazzy", "id": "1104164987952644096"}]}, "id": "1172830385241305089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830385241305089"], "text": "RT @Cris_grazzy: Esperando ansiosamente  ser surpreendida, Esquadr\u00e3o Suicida 2\n#TheSuicideSquad \n\n#SabadoLigaDaJusticaSDV", "author_id": "27371305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172753095819964416"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:12:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172830381000863744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830381000863744"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3096424324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:10:48.000Z", "id": "1172830050611269633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830050611269633"], "text": "Para las millennials con tendencia suicida y depresi\u00f3n severa por no tener el cuerpo que quieren.\n\nMir\u00e1 lo que le cuesta a ella. Nada es gratis.\n\nhttps://t.co/usliT0PgAt", "author_id": "2180704049", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/usliT0PgAt", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8ijCvvG__8c", "display_url": "youtube.com/watch?v=8ijCvv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8ijCvvG__8c"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "id": "1172830043166466048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830043166466048"], "text": "@PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los amigos del suicida, la gavilla kongresal Alanista se quedaron mudos. Q asco", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}}, {"created_at": "2019-09-14T11:09:55.000Z", "id": "1172829828195737600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829828195737600"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "353678923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:09:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8osRQo8gFO", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1dDh5CNFdRHvkZxxy3CHAI?si=kGMR-7bUQ0m-35Si08G56g", "display_url": "open.spotify.com/track/1dDh5CNF\u2026"}]}, "id": "1172829817546379265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829817546379265"], "text": "porra que saudade nem acredito que o tempo de hypar o esquadr\u00e3o suicida ta voltando https://t.co/8osRQo8gFO", "author_id": "2222873522"}, {"created_at": "2019-09-14T11:09:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172829696691773440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829696691773440"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1028021525989998594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:09:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TRQMYLoTLi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD522c", "display_url": "dlvr.it/RD522c"}]}, "id": "1172829602953101314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829602953101314"], "text": "Reparto oficial del 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/TRQMYLoTLi", "author_id": "931205656258007040"}, {"created_at": "2019-09-14T11:08:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172829410640171009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829410640171009"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "2584154395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172829319607083008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829319607083008"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "56113621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "skatista"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Q8qWOlolwx", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1172662114621841413", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "id": "1172829293157789701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829293157789701"], "text": "skatista tem um esp\u00edrito meio suicida \u00e0s vezes... https://t.co/Q8qWOlolwx", "author_id": "206473128"}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:42.000Z", "id": "1172829271020179457", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829271020179457"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "859500037981835264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:37.000Z", "id": "1172829246768611328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829246768611328"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "156053978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:14.000Z", "id": "1172829153525161984", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829153525161984"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "754849045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172829110680334337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829110680334337"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "989280289720586241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172829105290653697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829105290653697"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "347239323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172829021337542656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172829021337542656"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1050780320776278017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172828896787648517", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828896787648517"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "721383278163402754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:05:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172828721578987525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828721578987525"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "884966012822708226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:05:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "id": "1172828700003459074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828700003459074"], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "234366165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172828666432303104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828666432303104"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1074668029445853184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172828664163110913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828664163110913"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "44424139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:04:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1172828573713010689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828573713010689"], "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na netflix puta filme bosta viu", "author_id": "1134540454828105730"}, {"created_at": "2019-09-14T11:04:40.000Z", "id": "1172828505719095297", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828505719095297"], "text": "15enne ha il ciclo in classe e macchia di sangue la divisa, poi s'impicca: \"L'insegnante l'ha umiliata\" https://t.co/qqPFTdBsYS", "author_id": "258370913", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qqPFTdBsYS", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/15enne-umiliata-ciclo-suicida/", "display_url": "tpi.it/esteri/15enne-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172828216207319040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828216207319040"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3381878931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:03:15.000Z", "id": "1172828150746759168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828150746759168"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "277759071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:03:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172828092198506496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828092198506496"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "800484907109601280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:02:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}]}, "id": "1172828066919473152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172828066919473152"], "text": "RT @Marisa_G_S: @arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u2026", "author_id": "862399152558407681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857523416215552"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:02:35.000Z", "id": "1172827983045963781", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827983045963781"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/KHXtoIWxAF", "author_id": "254759673", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KHXtoIWxAF", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:02:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pUaFPWjno0", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172827871632662528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827871632662528"], "text": "Reparto de lujo el que va a tener la 'Escuadr\u00f3n Suicida' de @JamesGunn. Brutal. https://t.co/pUaFPWjno0", "author_id": "111837962"}, {"created_at": "2019-09-14T11:01:54.000Z", "id": "1172827808277700609", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827808277700609"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1042764271552212992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172827758994644993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827758994644993"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1257061928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:01:40.000Z", "id": "1172827751755243520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827751755243520"], "text": "RT @LaVanguardia: La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puerta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "author_id": "271992937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172821302387859457"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:01:36.000Z", "id": "1172827732843085824", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827732843085824"], "text": "NO BULLI MA. .... DELINQUENTI https://t.co/qhLiBvPoL7", "author_id": "525546422", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/qhLiBvPoL7", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/esteri/ragazza\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T11:01:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172827697648734209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827697648734209"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "116823838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:01:11.000Z", "id": "1172827627540889601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827627540889601"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "author_id": "2397957691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:56.000Z", "id": "1172827564269813763", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827564269813763"], "text": "@HilosyDedales @AccionDeAmparo Si su familia a\u00fan lo quieren tener cerca, que escondan sus armas de fuego. La maldici\u00f3n del \"noble suicida\" lo puede tocar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "888176275579428864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172390287282360322"}], "in_reply_to_user_id": "487873141"}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "darkmina", "id": "225593850"}]}, "id": "1172827546955788288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827546955788288"], "text": "@darkmina James Gunn dijo que iba a hacer como un semi-reinicio. Despu\u00e9s de todo, el Escuadr\u00f3n Suicida ha tenido muchos miembros distintos.", "author_id": "2858830408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172781016043462656"}], "in_reply_to_user_id": "225593850"}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:31.000Z", "id": "1172827462369185793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827462369185793"], "text": "RT @JoseEstrellajos: @CARLOSMESIA Con este tipo de comparaciones todo se resuelve ! Qu\u00e9 tal idiota este apriston fan\u00e1tico del suicida cobar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "142679842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172821052881350656"}]}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xUqdnkyBn7", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026"}]}, "id": "1172827460146216961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827460146216961"], "text": "Diretor James Gunn divulgou elenco completo na tarde desta sexta-feira (13)\n\nhttps://t.co/xUqdnkyBn7", "author_id": "35735044"}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/JF7bzFa6lV", "expanded_url": "https://twitter.com/wondermoffs/status/1172644753667739650", "display_url": "twitter.com/wondermoffs/st\u2026"}]}, "id": "1172827384728489984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827384728489984"], "text": "\u201cPennywise \u00e9 homof\u00f3bico pq matou um gay\u201d\n\nMas gnt se for pra analisar o personagem, oq ele faz \u00e9 matar, e ele matou um gay, ele incluiu um gay, logo, ele \u00e9 A FAVOR dos direitos lgbtq+\n\nO delz lkkkkkkk https://t.co/JF7bzFa6lV", "author_id": "992987572598198273"}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172827363652055041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827363652055041"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "831654309683195904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:59:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172827207124869120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827207124869120"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2249216225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:58:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172826989906026497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826989906026497"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3420971493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:58:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172826975595110401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826975595110401"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "923629362724917250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:58:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172826882284429313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826882284429313"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2790464592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172826677837225984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826677837225984"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "782176023626575872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172826648544186368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826648544186368"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "4540022608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172826570559565826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826570559565826"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "741466589464133632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:56:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172826485197103106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826485197103106"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "621188133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "id": "1172826352745140224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826352745140224"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "author_id": "992178492321214465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172826332105007104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826332105007104"], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "19035520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "SEOKJIN"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/oASwuUtj6c", "expanded_url": "https://twitter.com/mylittlejin/status/1172825815408676865", "display_url": "twitter.com/mylittlejin/st\u2026"}]}, "id": "1172826305039077376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826305039077376"], "text": "CARALHO MANO VAI SE FUDE QUE PERFEI\u00c7\u00c3O DO CARALHO SEOKJIN PQ ME MATOU LOGO CEDO ? MEU DEUS OLHA ISSO MDS https://t.co/oASwuUtj6c", "author_id": "1028787830200389632"}, {"created_at": "2019-09-14T10:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1172826277079859200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826277079859200"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "755060373615677440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:55:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172826216518144001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826216518144001"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "2402232062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1172826185841205248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826185841205248"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "author_id": "1106976793037336576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:54:52.000Z", "id": "1172826041401991168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826041401991168"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "792793865489117184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:54:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172826008065597441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172826008065597441"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "769591620559892480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:54:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/LpcEOtZ6nt", "expanded_url": "https://twitter.com/Davi_DCnauta/status/1172825944878452737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpcEOtZ6nt", "media_key": "16_1172825931653758976"}]}, "id": "1172825944878452737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825944878452737"], "text": "O filme do Batman vai sair dois meses antes de Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o acho que seria a melhor forma de integr\u00e1-lo ao restante do universo da DC nos dias atuais. J\u00e1 imagino ele ao lado da Gal questionando a Amanda Waller quem \u00e9 o alien\u00edgena preso no complexo nazista. https://t.co/LpcEOtZ6nt", "author_id": "949632514058055681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172824423180771329"}], "in_reply_to_user_id": "949632514058055681"}, {"created_at": "2019-09-14T10:52:32.000Z", "id": "1172825453549293569", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825453549293569"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "450555112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:52:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172825422440144896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825422440144896"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2994519814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172825399451148289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825399451148289"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2796226114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172825343922704384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825343922704384"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "1012465336900300800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:51:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172825220970942465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825220970942465"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "author_id": "1012465336900300800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:51:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172825195712778240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825195712778240"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2992946631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:51:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172825158337404929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172825158337404929"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "48550159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:50:22.000Z", "id": "1172824907874480130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824907874480130"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "82430663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:50:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172824830636449793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824830636449793"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3386411398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:55.000Z", "id": "1172824792124334081", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824792124334081"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1858048118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172824783630852097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824783630852097"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "812589022627430400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:42.000Z", "id": "1172824740387524608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824740387524608"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "author_id": "614502358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172824726886080514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824726886080514"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "55381762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172824719881621505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824719881621505"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2959048499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172824681054908416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824681054908416"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "2454798670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:49:22.000Z", "id": "1172824654018486272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824654018486272"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir  5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida, fica uma hora fazendo textao!", "author_id": "1046738156647796736"}, {"created_at": "2019-09-14T10:48:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "id": "1172824400904826885", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824400904826885"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "3438539025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:48:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "Bronze Tiger"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Zaragotham", "id": "137065706"}]}, "id": "1172824323532492800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824323532492800"], "text": "@Zaragotham O quiz\u00e1s Bronze Tiger... Lo que no veo es que sustituya a Will Smith como Deadshot.. Tengo ganas e ver de qui\u00e9n hace Nathan Fillion \ud83d\ude02 Esta vez, con tanto personaje, quiz\u00e1s s\u00ed que hagan honor a su nombre de suicida...", "author_id": "41149006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172823092378460166"}], "in_reply_to_user_id": "137065706"}, {"created_at": "2019-09-14T10:47:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "id": "1172824154187415558", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824154187415558"], "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "author_id": "2931277930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "id": "1172824029771763712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824029771763712"], "text": "Capaldi vai estar no novo esquadr\u00e3o suicida :O", "author_id": "155057305"}, {"created_at": "2019-09-14T10:46:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172823975505870848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823975505870848"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "887090213515923458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172823925388193792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823925388193792"], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "140541340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172823746450776064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823746450776064"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1085985721792581632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XVcZDJZ2kb", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsolidarios/status/1172270026503708672", "display_url": "twitter.com/blogsolidarios\u2026"}]}, "id": "1172823743296659456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823743296659456"], "text": "M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fizeram esta cirurgia - at\u00e9 mesmo o sargento que matou Che -  , se livram da cegueira e enxergam o futuro pela luz da  integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina! https://t.co/XVcZDJZ2kb", "author_id": "324428623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172270026503708672"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:45:39.000Z", "id": "1172823720345423872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823720345423872"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "721338196639014912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:45:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172823565667844096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823565667844096"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1107710408016756737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:45:01.000Z", "id": "1172823558935986176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823558935986176"], "text": "RT @LaVanguardia: La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puerta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "author_id": "1172128743663558656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172821302387859457"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:44:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "Sequ\u00eancia"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JL1g7mQ6lZ", "expanded_url": "https://popstarnewsword.blogspot.com/2019/09/sequencia-de-esquadrao-suicida-confirma.html", "display_url": "popstarnewsword.blogspot.com/2019/09/sequen\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/pNemMLRVZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/camargoandreia/status/1172823456330788865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNemMLRVZ3", "media_key": "3_1172823448902602753"}]}, "id": "1172823456330788865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823456330788865"], "text": "Sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida confirma elenco repleto de estrelas - incluindo ex de Ariana Grande.\nhttps://t.co/JL1g7mQ6lZ https://t.co/pNemMLRVZ3", "author_id": "99763784"}, {"created_at": "2019-09-14T10:44:33.000Z", "id": "1172823442556633089", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823442556633089"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1470706141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:44:24.000Z", "id": "1172823403943907329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823403943907329"], "text": "Acabo de leer una noticia de mi ciudad, una se\u00f1ora de 80 a\u00f1os casi se suicida cayendo por la ventana y al parecer sufr\u00eda depresi\u00f3n.", "author_id": "556201251"}, {"created_at": "2019-09-14T10:43:51.000Z", "id": "1172823267863871488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823267863871488"], "text": "Fogo, se foi a gaja que acabou c ele a esta hora j\u00e1 se suicidou https://t.co/gP2Ha31PIt", "author_id": "1089965314891235329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172559981989597186"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gP2Ha31PIt", "expanded_url": "https://twitter.com/28tinytommo/status/1172559981989597186", "display_url": "twitter.com/28tinytommo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T10:43:51.000Z", "id": "1172823267465400321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823267465400321"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "author_id": "838866433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:43:44.000Z", "id": "1172823238189232129", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823238189232129"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "2678938001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172823110749491200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823110749491200"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000036979164303360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:43:08.000Z", "id": "1172823088100196352", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823088100196352"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "756563142138793984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172822853139488769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822853139488769"], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "4453834274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:42:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172822839189221377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822839189221377"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1372688396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:41:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172822623711047683", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822623711047683"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2598083467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:41:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "id": "1172822612864655360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822612864655360"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "142464458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:40:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172822453208473601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822453208473601"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1093221313039208448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:40:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 214, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}]}, "id": "1172822387349426176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822387349426176"], "text": "N\u00e3o vi o primeiro Esquadr\u00e3o Suicida, terei for\u00e7osamente de o ver at\u00e9 2021 (ano de estreia do segundo). Tenho tempo e mesmo tendo feedbacks pouco positivos, vou analisar quando o vir. Esta not\u00edcia da Daniela Melchior n\u00e3o \u00e9 surpreendente. J\u00e1 se sabia. Orgulhosamente portugu\u00eas", "author_id": "2927297234"}, {"created_at": "2019-09-14T10:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172822335407218688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172822335407218688"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "260088128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:38:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172821904979312640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821904979312640"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2843936422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:37:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172821665564233728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821665564233728"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "862916178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:37:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172821663391653890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821663391653890"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1084112092259647494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:36:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172821455706308608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821455706308608"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "585124271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:36:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172821427914981377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821427914981377"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "252554324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172821417123045381", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821417123045381"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2902058850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "Atriz brasileira"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/efZB3IqUaZ", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/atriz-brasileira-e-confirmada-em-novo-filme-do-esquadrao-suicida/", "display_url": "portalrapmais.com/atriz-brasilei\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/viPDnPl9zT", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1172821337829720067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viPDnPl9zT", "media_key": "3_1172821336248528896"}]}, "id": "1172821337829720067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821337829720067"], "text": "Atriz brasileira \u00e9 confirmada em novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida - https://t.co/efZB3IqUaZ https://t.co/viPDnPl9zT", "author_id": "769228033299472384"}, {"created_at": "2019-09-14T10:36:03.000Z", "id": "1172821302387859457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821302387859457"], "text": "La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puertas temporalmente https://t.co/jhPifLLsbg", "author_id": "74453123", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jhPifLLsbg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T10:35:27.000Z", "id": "1172821155037794310", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821155037794310"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "author_id": "407947807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:35:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172821093704503296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821093704503296"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "923239923943124993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:35:03.000Z", "id": "1172821052881350656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821052881350656"], "text": "@CARLOSMESIA Con este tipo de comparaciones todo se resuelve ! Qu\u00e9 tal idiota este apriston fan\u00e1tico del suicida cobarde @AlanGarciaPeru ... para la pr\u00f3xima que alguien le informe el proceso por el cual se llego al adelante de elecciones porque los niveles de idiotez ya tienen l\u00edmite", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T10:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172820957398011904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820957398011904"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2883150207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:34:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C20J6LCmYJ", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/james-gunn-releva-el-elenco-al-completo-para-su-version-de-el-escuadron-suicida.html", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/james-\u2026"}]}, "id": "1172820886661058560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820886661058560"], "text": "James Gunn releva el elenco al completo para su versi\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/C20J6LCmYJ", "author_id": "2288981", "geo": {"place_id": "99cdab25eddd6bce"}}, {"created_at": "2019-09-14T10:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172820620251471874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820620251471874"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "925669332654395392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:32:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172820430509486082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820430509486082"], "text": "Como assim vai haver Esquadr\u00e3o Suicida 2? \ud83d\ude0f\nComo assim a Daniela Melchior vai entrar no Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83d\ude31\nNoooossa que orgulho \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a", "author_id": "31518586"}, {"created_at": "2019-09-14T10:32:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172820320568401920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820320568401920"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1059148049262538758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:32:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172820316344786951", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820316344786951"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3846763396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:31:56.000Z", "id": "1172820266654871552", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820266654871552"], "text": "Un gato suicida. https://t.co/Ewby2jOdAM", "author_id": "920345568702091264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Ewby2jOdAM", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T10:31:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172820266440888320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820266440888320"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "999920365722714114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172820233414959104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820233414959104"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "196871931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:31:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172820217011068930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820217011068930"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2391631145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:31:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Kretina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelMitchel75", "id": "1071454668"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Nosaltoque", "id": "2435929981"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "mirmaria17", "id": "819217023586725888"}]}, "id": "1172820210845437954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820210845437954"], "text": "RT @MiguelMitchel75: @Nosaltoque @mirmaria17 Todo aquel que investiga a Kretina, si no se suicida, suicidan a un familiar??", "author_id": "819217023586725888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172776504771653632"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172820087507738625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172820087507738625"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1941502644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:30:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172819940874903552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819940874903552"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1000000546378534918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:30:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172819902949994496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819902949994496"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "439985183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:30:25.000Z", "id": "1172819885761671168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819885761671168"], "text": "-Por eso no se acercado, es idiota pero no suicida-", "author_id": "1058938076058259456"}, {"created_at": "2019-09-14T10:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "id": "1172819866367213568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819866367213568"], "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "373117000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172819801229660161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819801229660161"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:54.000Z", "id": "1172819756585500672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819756585500672"], "text": "o engra\u00e7ado \u00e9 so \u201ccancelarem\u201d ele agora que ele matou um gay, tipo quando ele matou milhares de crian\u00e7as inocentes foda-se??? MAS SE VOCE MEXER COM OS GAYS https://t.co/eLdXJgPFlX", "author_id": "964880531816140801", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eLdXJgPFlX", "expanded_url": "https://twitter.com/wondermoffs/status/1172644753667739650", "display_url": "twitter.com/wondermoffs/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172819746842009600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819746842009600"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "133800468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172819729058324480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819729058324480"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "847235092191748096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:43.000Z", "id": "1172819708099407872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819708099407872"], "text": "Meu pai ontem atendeu um acidente onde um pai se matou e matou o pr\u00f3prio filho pra fazer a ex mulher sofrer, essas coisas mexem tanto com meu pai que ele falou disso o dia todo, que profiss\u00e3o filha da puta velho", "author_id": "792888785180688388"}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172819640155869185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819640155869185"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1104778954928472064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172819623642836997", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819623642836997"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "32438010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172819566218620928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819566218620928"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1001190114603749376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172819553648295937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819553648295937"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "308729179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:29:01.000Z", "id": "1172819532362199040", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819532362199040"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "4458653776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172819445540110336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819445540110336"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1158416378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:28:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1172819429685641216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819429685641216"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "3039229139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:28:25.000Z", "id": "1172819384626274310", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819384626274310"], "text": "@matildeer_ Olha que depois \u00e9 com o suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1124608344784867329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172818458494537728"}], "in_reply_to_user_id": "959864961211207680"}, {"created_at": "2019-09-14T10:28:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "nodejesdever"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "food"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "nodejesdever"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QHz37HkTDS", "expanded_url": "https://is.gd/oxwy5z", "display_url": "is.gd/oxwy5z"}]}, "id": "1172819283090522113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819283090522113"], "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201den EEUU (Video) \n El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de https://t.co/QHz37HkTDS #food #nodejesdever", "author_id": "1121573502786658304"}, {"created_at": "2019-09-14T10:27:45.000Z", "id": "1172819216057192448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819216057192448"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "author_id": "110643616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:27:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172819140500951040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819140500951040"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "602240222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:27:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172819075745157121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819075745157121"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2303783179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:26:30.000Z", "id": "1172818901471830017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818901471830017"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}]}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "author_id": "18698017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:26:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "id": "1172818794638712833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818794638712833"], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "825814934860734465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:25:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172818756025901056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818756025901056"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "4830854680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:25:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172818712614842368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818712614842368"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "129033856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:24:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172818429788741632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818429788741632"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2550924300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:24:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172818319570886656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818319570886656"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "706210340846092290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/t8efKFt3Gu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172818294795116544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818294795116544"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/t8efKFt3Gu", "author_id": "141217182"}, {"created_at": "2019-09-14T10:23:53.000Z", "id": "1172818240508223488", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818240508223488"], "text": "@fattoquotidiano ci salva la magistratura...A quello che voleva \u201cpieni poteri\u201d chiarire le idee sui \u201cgrandi imprenditori\u201ddel nord ,quelli che producono?Se i magistrati sequestrano  e lo faranno i viadotti pericolosi ,l\u2019Italia sar\u00e0 bloccata e il suicida dir\u00e0 ancora che la colpa \u00e8  dei non dei 5s ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "916658945321783296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172812461180956673"}], "in_reply_to_user_id": "52424550"}, {"created_at": "2019-09-14T10:23:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172818144769060865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818144769060865"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "772863828916920325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 119, "username": "marca", "id": "15095537"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MCciiAFpwL", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/cine-tv/2019/09/14/5d7ca58422601dac6e8b460e.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/cin\u2026"}]}, "id": "1172818042058878976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818042058878976"], "text": "James Gunn revela el reparto de la segunda entrega de 'Escuadr&amp;oacute;n Suicida' https://t.co/MCciiAFpwL v\u00eda @marca", "author_id": "719194254"}, {"created_at": "2019-09-14T10:22:12.000Z", "id": "1172817817420349441", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817817420349441"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/VRN7DXU719", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VRN7DXU719", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "author_id": "241139309"}, {"created_at": "2019-09-14T10:22:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1172817806401953792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817806401953792"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "307289298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:21:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172817679175966720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817679175966720"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "209760333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1172817628076945408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817628076945408"], "text": "Aqu\u00ed en Twitter hasta el mas gilipollas saca su lado suicida y deprimido", "author_id": "1050810801819389952"}, {"created_at": "2019-09-14T10:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172817619919036416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817619919036416"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "310549851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:21:18.000Z", "id": "1172817592135933952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817592135933952"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "200581283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:20:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172817468752060416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817468752060416"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1150446291018821633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172817447759613957", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817447759613957"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "4119508455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172817276887867392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817276887867392"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1597009392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:20:02.000Z", "id": "1172817273200865280", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817273200865280"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "3073944291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172817142972067840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817142972067840"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1063569277339484163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:18:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172816923823878146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816923823878146"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "968622131121721344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:17:49.000Z", "id": "1172816717006934018", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816717006934018"], "text": "RT @laetranger: @laltraguanciama Certo. Ma non si pu\u00f2 ignorare il lavaggio del cervello che milioni e milioni di persone hanno avuto, in qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}]}, "author_id": "351555225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172816355596341248"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1172816584215269376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816584215269376"], "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "author_id": "2853238599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:17:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}]}, "id": "1172816557854117888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816557854117888"], "text": "alice braga eh pftaAAAAAA e agora vai estar em esquadr\u00e3o suicida 2 pqp", "author_id": "706147313123762176"}, {"created_at": "2019-09-14T10:16:23.000Z", "id": "1172816355596341248", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816355596341248"], "text": "@laltraguanciama Certo. Ma non si pu\u00f2 ignorare il lavaggio del cervello che milioni e milioni di persone hanno avuto, in questi anni, sul comunismo. \nFarlo \u00e8 suicida (se si vuole veramente fare sul serio).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}]}, "author_id": "929318281529511936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172815684209979393"}], "in_reply_to_user_id": "351555225"}, {"created_at": "2019-09-14T10:16:04.000Z", "id": "1172816274260410368", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816274260410368"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "bullismo"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/3rX2wjQ44L", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa-20190910417390/"}]}, "text": "Il #bullismo \u00e8 da idioti https://t.co/3rX2wjQ44L", "author_id": "202356110"}, {"created_at": "2019-09-14T10:16:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172816268107403264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816268107403264"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "724662915832393729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:15:53.000Z", "id": "1172816227149996032", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816227149996032"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "987641175619330049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1172816118450479110", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816118450479110"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "1035517670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:14:43.000Z", "id": "1172815937298452481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815937298452481"], "text": "Se penso che dovr\u00f2 lavorare anche domani, mi sale l'istinto suicida", "author_id": "569663340"}, {"created_at": "2019-09-14T10:14:42.000Z", "id": "1172815931694821377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815931694821377"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "1304988416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:14:09.000Z", "id": "1172815793710600192", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815793710600192"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1127921588698013697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:13:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172815598985854977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815598985854977"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3407354818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:13:18.000Z", "id": "1172815580400893952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815580400893952"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1005873765203501056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:13:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172815561430114305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815561430114305"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3258346949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172815557193687041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815557193687041"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "73966756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:12:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172815344202866689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815344202866689"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "149250524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Tamarindo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "merecumbiandofu", "id": "3295956454"}]}, "id": "1172815245758406656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815245758406656"], "text": "RT @merecumbiandofu: Mejor no vengas a la costa, porque te damos 1 litro de mote de queso con jugo de Tamarindo tipo 9 pm, no te suicida pe\u2026", "author_id": "1621478474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172707718177705989"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172815241375358976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815241375358976"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3902252117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:33.000Z", "id": "1172815137109094400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815137109094400"], "text": "@BrendaBonet6 Horario suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Brendabonet6", "id": "1473988685884542982"}]}, "author_id": "2838739888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172813661003538432"}], "in_reply_to_user_id": "900521745110761473"}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172815131874603008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815131874603008"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3512703795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172815086299308033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815086299308033"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "709497358854262786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:08.000Z", "id": "1172815031848919040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815031848919040"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "989134242910269440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172815000475492352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815000475492352"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2971890915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:09:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172814584954183680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814584954183680"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "743482799815069696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/i6ji4dKKW7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1172814453995425792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814453995425792"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/i6ji4dKKW7", "author_id": "2937873832"}, {"created_at": "2019-09-14T10:08:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "galaxianerd"}, {"start": 13, "end": 31, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3054, "type": "Other", "normalized_text": "Diretor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "galaxianerd"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bC4qOzakGC", "expanded_url": "https://galaxianerd.com/14/09/2019/esquadrao-suicida-2-diretor-revela-elenco-e-atriz-brasileira-esta-entre-os-nomes-escalados/", "display_url": "galaxianerd.com/14/09/2019/esq\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/46KKFug0bK", "expanded_url": "https://twitter.com/galaxia_nerd/status/1172814338786320384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46KKFug0bK", "media_key": "3_1172814337125298177"}]}, "id": "1172814338786320384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814338786320384"], "text": "#galaxianerd\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Diretor revela elenco e atriz brasileira est\u00e1 entre os nomes escalados - https://t.co/bC4qOzakGC https://t.co/46KKFug0bK", "author_id": "822472735003738116"}, {"created_at": "2019-09-14T10:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172814275808825344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814275808825344"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "2600614958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:07:59.000Z", "id": "1172814241662996481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814241662996481"], "text": "RT @proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una ar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "proverbia_net", "id": "198147786"}]}, "author_id": "729897613538033664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172732977618595840"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172814164265525254", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814164265525254"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "554623404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:07:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172814108762267649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814108762267649"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "868085299963973632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:07:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172814044174196737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814044174196737"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1142280463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:06:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172813822576463873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813822576463873"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "774631880792629250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172813775101145088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813775101145088"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2375620202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:05:59.000Z", "id": "1172813736215818241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813736215818241"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "195575713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:05:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172813684986564608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813684986564608"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "751470836993912832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:05:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172813631727292418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813631727292418"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "611996458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:05:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172813619421229056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813619421229056"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "622954398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172813564073172993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813564073172993"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2803918045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:04:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172813481579622400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813481579622400"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "611996458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:04:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172813459827900416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813459827900416"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1001519539560046593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "278074656", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Escafandrista", "username": "Yurideborgonha", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 685, "tweet_count": 19626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124885117", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26 \ud835\udfcf\ud835\udfd1\u2606", "username": "gomes_dds", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1548, "tweet_count": 23208, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "237872146", "location": "sp | rj", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "username": "lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}}, {"verified": false, "id": "881972540150870016", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Zeque \ud83c\udf34", "username": "ezeemaartinez7", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 234, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797656132013604864", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Nixaboc", "username": "nixaboc10", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 245, "tweet_count": 7549, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "username": "sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}}, {"verified": false, "id": "65125351", "name": "Haram Ali", "username": "haramali", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 465, "tweet_count": 21978, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "709658525", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Ariel", "username": "ariielmc", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 249, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052285470581784576", "name": "Sol Jagou", "username": "SJagou", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 269, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4004425161", "location": "Arganda del Rey, Spain", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcff\ud835\udcea\ud83d\udda4\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "eeeevvvv__", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 88, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122433780466294784", "location": "8 mille", "name": "Yoki", "username": "yokiii__", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 520, "tweet_count": 11175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1103986483814432768", "name": "PRETA", "username": "Carolinda_g", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 178, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "899601175024214017", "location": "isle of flightless birds", "name": "ghosty", "username": "ShameLane", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 637, "tweet_count": 47108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3984439641", "location": "this is my love @flavein", "name": "cillian murphy d vestido", "username": "watsown", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1352446512", "location": "Viseu, Portugal", "name": "GC", "username": "thegoncaloc", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 298, "tweet_count": 27849, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "username": "comculturaearte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "1009193222717964288", "name": "\u029aDudaH\u025e", "username": "Mariaehsb", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1825, "tweet_count": 47981, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "277187334", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pablo PdL", "username": "Pablo_Ponceleon", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 63, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3607127596", "location": "Pontevedra, Galicia", "name": "Faro Pontevedra", "username": "FaroPontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 77, "tweet_count": 29907, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1024336885", "location": "Vila Verde, Portugal", "name": "Jo\u00e3o Jacinto", "username": "jmfj_1", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 633, "tweet_count": 9049, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "811299957772812288", "name": "Comicslat", "username": "comicslat_web", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "725970102009614337", "location": "Madrid", "name": "Nacho Gonz\u00e1lez", "username": "nacho8gonz", "public_metrics": {"followers_count": 121515, "following_count": 561, "tweet_count": 33797, "listed_count": 531}}, {"verified": false, "id": "919696079117082624", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Luis Espoy", "username": "LuisEspoy", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 260, "tweet_count": 153862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1069740205928796161", "location": "En el Mundo ", "name": "Bravo1992", "username": "Bravo199285", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "103037361", "location": "Copenhaga, Dinamarca", "name": "Elvis Castillo", "username": "elviscastelo", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 230, "tweet_count": 111725, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}}, {"verified": false, "id": "304659222", "location": "Pelo brazel", "name": "Furcifer Scher \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "Scher_dias", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 634, "tweet_count": 34191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "432937614", "location": "- Lecce - Avvocato -", "name": "Luigi Mariano", "username": "luigimariano66", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2004, "tweet_count": 33033, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "876541483", "name": "Alberto Bagnai", "username": "AlbertoBagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}}, {"verified": false, "id": "2537546157", "location": "\u264d\ufe0e\u2609 \u264a\ufe0e\u2191 \u2651\ufe0e\u263e", "name": "hihi hadid", "username": "_sofiasfilipe", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 96, "tweet_count": 50124, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "385750323", "location": "Quilmes-Argentina", "name": "Juan Mura", "username": "juanmura22", "public_metrics": {"followers_count": 11207, "following_count": 11222, "tweet_count": 96133, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "45629563", "location": "Rosario, Argentina", "name": "ONEGA MURRAY", "username": "KORTAZAR", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2491757446", "location": "z\u00fcrich, switzerland", "name": "sara \u22ac", "username": "ysaraflores", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 755, "tweet_count": 93400, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "486081373", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "barbara", "username": "angelslikeyuo", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 1307, "tweet_count": 174300, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "4244413115", "name": "j\u00falia", "username": "juliana_dmc", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 177, "tweet_count": 26901, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1050389326687850496", "name": "Jose Araujo", "username": "JoseAra37314563", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 15137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "472123827", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Rosa Mar\u00eda", "username": "ROSAV0Z", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1661, "tweet_count": 45810, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1000124444742909955", "name": "F\u00e1bio \ud83d\ude80", "username": "19FACH19", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 249, "tweet_count": 12430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076820546", "location": "M\u00e9xico", "name": "Paty Chico", "username": "Pchicoa128", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 312, "tweet_count": 9791, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}}, {"verified": false, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo", "public_metrics": {"followers_count": 11791, "following_count": 2198, "tweet_count": 275721, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "1062185597605961729", "location": "M\u00e9xico", "name": "@BenderDelFut", "username": "BenderDelFut", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 576, "tweet_count": 39689, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "57083268", "name": "ecartelera", "username": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "id": "2434064191", "location": "Artes Visuais - UFJF", "name": "\u212domunista \ud835\udd07eprimida", "username": "Gihnta", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 567, "tweet_count": 18816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2607365017", "name": "salvador", "username": "hereissalvador", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 265, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "117126314", "name": "Jera", "username": "jorelroari", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 957, "tweet_count": 73931, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "121816849", "location": "Israel", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "1961065152", "name": "juah MOVED, DM ME", "username": "momowithluv", "public_metrics": {"followers_count": 5303, "following_count": 4064, "tweet_count": 239357, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "3107084376", "name": "Viktor JO", "username": "Vbonobox", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 677, "tweet_count": 26069, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "82788234", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "username": "alvaro_delgado", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}}, {"verified": false, "id": "1058362849020600320", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud835\udceb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02 \ud83d\udc30", "username": "honeyst0rm", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 140, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3306004391", "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "el gato escaldado", "username": "javiergarmon191", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 1254, "tweet_count": 152746, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "50777248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cristina Kapp \ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf3b\ud83c\udf31\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "username": "CristinaKapp", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2905, "tweet_count": 108834, "listed_count": 38}}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980143, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "id": "2886843929", "location": "Invicta", "name": "Pil\u00e3o", "username": "MamiladiStreet", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 134, "tweet_count": 237808, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "12734122", "location": "Udine - Italy", "name": "Paolo (Poli) Bolpet", "username": "Bolpet", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 464, "tweet_count": 97020, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "1042182768610947072", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "marlon", "username": "marlonliveira_", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 2829, "tweet_count": 106658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "820579553617833984", "location": "Madeira, Portugal", "name": "s\u03c1\u03af\u03b7\u03c3\u2113\u03b1's vision \ud83c\udf0d", "username": "SofsSpinola18", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 716, "tweet_count": 11804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64839161", "location": "Portugal", "name": "Espalha-Factos", "username": "EspalhaFactos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "61329350", "location": "donde me da la gana", "name": "Miroslava Firelli", "username": "MujerdeM", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 521, "tweet_count": 140388, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ABC.es", "username": "abc_es", "public_metrics": {"followers_count": 2262809, "following_count": 14655, "tweet_count": 565273, "listed_count": 19198}}, {"verified": false, "id": "2188575642", "location": "Madrid", "name": "R&R Psic\u00f3logos", "username": "RRPsicologos", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1330, "tweet_count": 5285, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2657335105", "name": "Cris \u096a", "username": "sherxloki", "public_metrics": {"followers_count": 23074, "following_count": 10043, "tweet_count": 359848, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "username": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "3217391668", "location": "Jesi", "name": "titti", "username": "GubbiTiziana", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 259, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3368939837", "name": "massimiliano", "username": "massimo_club", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 1587, "tweet_count": 30368, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1490487462", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand", "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 9348, "tweet_count": 888680, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1000006142209265664", "location": "honestly idk", "name": "Ruivo// #istandwithmelissa", "username": "Fruivo02", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1604, "tweet_count": 18527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3771030913", "name": "Pedro Alvarez", "username": "dropemal", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 542, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "JavierPozaInforma", "username": "pozainforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "943458413878661120", "name": "pachogongil", "username": "pachogongil1", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2479, "tweet_count": 90315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202671862", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "byron marulanda", "username": "byronaedo", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1401790434", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Telegrafia01", "public_metrics": {"followers_count": 55602, "following_count": 58937, "tweet_count": 576038, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "4249144671", "location": "Porto, Portugal", "name": "Francisca", "username": "franciscamcs_", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 363, "tweet_count": 28017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3976167137", "name": "SCubas Alvarado", "username": "AlvaradoCubas", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 238, "tweet_count": 21205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "538220396", "location": "Lima, Peru", "name": "Guido Lombardi", "username": "GuidoLombardiE", "public_metrics": {"followers_count": 78543, "following_count": 2999, "tweet_count": 10471, "listed_count": 208}}, {"verified": false, "id": "634138792", "location": "folklore ", "name": "thewaveflyer", "username": "TheWaveFlyer", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 120, "tweet_count": 74636, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4867442073", "location": "Portugal", "name": "Teresa B Teixeira", "username": "teresabazengat", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 493, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831838944094470145", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "name": "Cl\u00e1udia Raposo", "username": "claudia7raposo", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 383, "tweet_count": 30975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111024477", "location": "Niter\u00f3i, Brasili", "name": "Eduardo Lanna", "username": "dudu_lanna", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 458, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "username": "Pr_AlexandreGon", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "1620799524", "location": "Rep\u00fablica Espa\u00f1ola ", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1eRED|ROBOT", "username": "RedRobot64", "public_metrics": {"followers_count": 5921, "following_count": 5615, "tweet_count": 90596, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1148002471673049088", "name": "Jechu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "Jesus48126618", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 5005, "tweet_count": 71741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946298226570706944", "location": "Punto Geom\u00e9trico Conocido", "name": "David A. N.", "username": "almaguer_nunez", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 610, "tweet_count": 44049, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "70805914", "location": "M\u00e9xico City ", "name": "Adela Micha", "username": "Adela_Micha", "public_metrics": {"followers_count": 5006422, "following_count": 677, "tweet_count": 100585, "listed_count": 14738}}, {"verified": false, "id": "1169641339052535808", "location": "Madeira, Portugal", "name": "Carol", "username": "Car0llgomes", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 179, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132991997407571971", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "yasmim", "username": "yaxmiim_", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 178, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "609395593", "name": "evi \ud83d\udc8c", "username": "evacallejonv__", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 826, "tweet_count": 70641, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "476768304", "location": "Fantasy", "name": "Psique.", "username": "00sandruky", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 384, "tweet_count": 26685, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1137138321807806465", "name": "ChatoRal", "username": "ral_chato", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1176, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "258931189", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Cecilia Requena Z.", "username": "CeciRequena", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "2354704705", "name": "lapilaca", "username": "tamangha", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1363, "tweet_count": 132318, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1056562312352546817", "location": "Lima- Per\u00fa", "name": "Ange \ud83e\udd0e", "username": "AnFeMa02", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1106, "tweet_count": 17337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput", "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}}, {"verified": false, "id": "956736588976967680", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "El Tiempo de Quer\u00e9taro", "username": "eltiempoqro", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 4974, "tweet_count": 7191, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "234812036", "name": "ann;", "username": "itsjhaIstead", "public_metrics": {"followers_count": 23789, "following_count": 23609, "tweet_count": 406144, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1105901697694683142", "name": "\u2605\u02e2\u1da0\u1d9c", "username": "nsoumateus", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 27, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67151629", "name": "V\u00edtor Giassi", "username": "vitorgiassi", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 433, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "894552380", "location": "L.A.", "name": "David Ayer", "username": "DavidAyerMovies", "public_metrics": {"followers_count": 528170, "following_count": 1310, "tweet_count": 10013, "listed_count": 989}}, {"verified": false, "id": "1433380974", "name": "Carlo Galindo", "username": "CarloGalindo2", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2874, "tweet_count": 104880, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "154683173", "location": "M\u00e9xico", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "username": "RegeneracionMx", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}}, {"verified": false, "id": "892828218964803584", "location": "sol", "name": "bad bitch", "username": "vidadeumadeusa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 32, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2276770033", "location": "Argentina", "name": "Mayra Koroluk", "username": "mayrii_", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 176, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160057108", "name": "hiimoscuromp3", "username": "HiimOscuro", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 501, "tweet_count": 47713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3388148807", "name": "elie", "username": "vericsx", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 399, "tweet_count": 53524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081638104", "location": "De concierto en concierto.", "name": "Mayoralismo", "username": "Miguel_Rock_On", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 4771, "tweet_count": 100817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829338182", "location": "Horta Nord/Pa\u00eds Valenci\u00e0/Espanya", "name": "C.", "username": "CarlosMet94", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2599, "tweet_count": 5163, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "884500012570476545", "name": "In\u00eas", "username": "inespereiraa2", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 164, "tweet_count": 11614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336337897", "location": "Venezuela ", "name": "Josue:1,9", "username": "wilfredosantand", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3303, "tweet_count": 285089, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2255799422", "location": "Pa\u00e7os De Ferreira", "name": "V\u00e2nia Chareu", "username": "chareuu", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 217, "tweet_count": 18834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "737301472036130816", "location": "Carcavelos", "name": "Louren\u00e7o \ud83c\udf4d", "username": "DeLourenco08", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 837, "tweet_count": 31973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1032700267043713024", "name": ".", "username": "MSouza_Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 2225, "tweet_count": 119920, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "855796724270542849", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "DirceuTavares16", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "51813411", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Clebs", "username": "clebs_santos", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1272, "tweet_count": 16336, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "196320338", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "username": "aanonnyma", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "897568718154326022", "name": "Alan", "username": "Alan16649300", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 73, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1289472386", "name": "Casi paragua", "username": "fedemoller9", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 689, "tweet_count": 8258, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "47963419", "name": "\u0442\u043de w\u03b9\u0442c\u043d \u0e4f\u0493 \u0e4fz", "username": "rm_dedeca", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1133, "tweet_count": 165658, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1162115788108644353", "name": "deko", "username": "0FmonstrsANDmen", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 755, "tweet_count": 21403, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2984375481", "location": "Cataguases, Brasil", "name": "Italo Gomes\u1da0\u02e1\u1d43", "username": "it6gomes", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 465, "tweet_count": 3881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "731618250", "name": "enmascarado", "username": "enmasked", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 35, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR", "username": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "444111827", "location": "Quilmes", "name": "Carlos Catorceno", "username": "juniorQAC", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 1845, "tweet_count": 41829, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "726841723805143042", "name": "Mar\u00eda Manuela", "username": "MariaZola2013", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 3663, "tweet_count": 126704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2772963950", "location": "Lombardia, Italia", "name": "LUISA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "moriggi", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 39, "tweet_count": 150158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4889743653", "location": "Porto, Portugal", "name": "bibi", "username": "bibizoro3", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 657, "tweet_count": 24919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2864465951", "location": "Somewhere Over The Rainbow", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2c \u26df\ud83c\udf08", "username": "B4rbzzbitch", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 843, "tweet_count": 13283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1028287710", "name": "Wagno", "username": "awagnoo", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 301, "tweet_count": 56106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "906690786477187072", "location": "221b baker st.   ela/she", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "username": "kingsmanrvel", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4915, "tweet_count": 82890, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "name": "The Feminist Patronum", "username": "tfeministp", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1016666161273024512", "location": "La La Land", "name": "dan", "username": "_neonranger", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 377, "tweet_count": 15357, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "21617951", "location": "Lima, Per\u00fa.", "name": "Wilber Huacasi", "username": "whuacasi", "public_metrics": {"followers_count": 46810, "following_count": 1434, "tweet_count": 34568, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "id": "2692143571", "location": "He/him", "name": "s2.0", "username": "xcxrgio", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1136, "tweet_count": 57199, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "615284612", "location": "Porto, Portugal", "name": "Lobie \ud83d\udc2d", "username": "lobie02", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 134, "tweet_count": 50388, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2553311864", "name": "\ud83d\udcab", "username": "albusquerquee", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 132, "tweet_count": 80611, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "22494962", "location": "The Good Place", "name": "hater de 2\u00ba turno", "username": "dionaldo", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1020127184424448001", "location": "Diadema, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Isa \ud83d\udc1e", "username": "_iaeisa", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 232, "tweet_count": 8520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2986069115", "name": "+Miguel D\u2019Apoia", "username": "_MigueW", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 172, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077740456669335552", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Maciva\u2618 \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Maciva2", "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 5081, "tweet_count": 62281, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "358908306", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "username": "mxvai", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5403, "tweet_count": 458020, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "2672767371", "name": "marisalennon\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "marisalennon", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 5001, "tweet_count": 301145, "listed_count": 102}}, {"verified": true, "id": "108670198", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}}, {"verified": false, "id": "282117909", "location": "Colombia", "name": "Hellman", "username": "helmanalberto", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1824, "tweet_count": 74055, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "827199467304673280", "name": "Andrea", "username": "capand69", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 712, "tweet_count": 182895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1278334867", "location": "Southampton, England", "name": "\u200f\u064b", "username": "lostgirl_sz", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 516, "tweet_count": 29998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4876034467", "name": "@roger78", "username": "RogelioLopezAg3", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 280, "tweet_count": 16314, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970760, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"verified": false, "id": "866545994577608704", "location": "La Magna Romagna", "name": "Rensie \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Tana_rotte", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 65751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "22082250", "name": "Antonio", "username": "tonyfollonero", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 637, "tweet_count": 44469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "906701900338401280", "location": "com o anfitri\u00e3o la em Roma ", "name": "liv \u2620\ufe0f\u00b9\u00b3", "username": "liv_bonnet", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 494, "tweet_count": 2721, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1070295282540339201", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ILUDIDO", "username": "Emeripkaa", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 165, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "228050096", "location": "Pereira Barreto, Brasil", "name": "A Kinga que nunca foi \ud83d\udc09\u2728\ud83d\udd25\u2764", "username": "Panikyta", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 250, "tweet_count": 15050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005911696316293120", "location": "Milan, MI", "name": "Il Plebeo\u00ae", "username": "IPlebeo", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2352750905", "location": "Venezuela", "name": "Ana Cecilia Godoy", "username": "anagodoybe", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 539, "tweet_count": 44306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "533019074", "name": "Emanuele Perra", "username": "ManuPerra56", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2524, "tweet_count": 85200, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1138825114596904960", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "S\u00e9rgio Pinto", "username": "SuperSergioP", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 252, "tweet_count": 5734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "106154055", "location": "Zaragoza", "name": "Pilar Gua Bati\ud83c\udf97", "username": "belindassoy", "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 5705, "tweet_count": 425689, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "471395057", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Soc un Tis", "username": "gabrielel8", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 703, "tweet_count": 6358, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "763124743495122945", "location": "Merida", "name": "Dulce Rojas", "username": "cimacoro", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 371, "tweet_count": 77257, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}}, {"verified": false, "id": "851286968", "location": "Pereira/Colombia.", "name": "Anahil Montilla", "username": "DelAmt736", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 703, "tweet_count": 59925, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "965060444", "location": "Defensor de Servicios P\u00fablicos", "name": "Diego Mart\u00ed Hita/Padre de familia numerosa", "username": "DiegoMartHita", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 224, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3079292524", "name": "gas\ud83c\udd7f\ufe0far", "username": "rgaspar59", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 577, "tweet_count": 49035, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "64544156", "name": "Gerardo Prieto G.", "username": "gprietogotera", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2487, "tweet_count": 100966, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "2719345887", "name": "mecc", "username": "H1GHTQWER", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 45, "tweet_count": 15074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1043931221796040705", "name": "path", "username": "dojazan", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4156892356", "name": "Manuel Lopez", "username": "ManuelL12700597", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3188, "tweet_count": 271621, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "48669016", "location": "N\u00e1jera ( La Rioja )", "name": "-/\\- Marcos Ochoa Diez -/\\-", "username": "mviiiax", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 68, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165840986", "location": "Serra Ga\u00facha", "name": "R\u00e1dio Solaris 97,3 FM", "username": "Radiosolaris", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 337, "tweet_count": 31596, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "213834132", "location": "Lima, Peru", "name": "lili_torres16", "username": "LILIANAGEL", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 446, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "378920771", "location": "Rio de Mouro ", "name": "AlexRdm1904", "username": "JAlexandre1995", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 863, "tweet_count": 62325, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "252188916", "name": "Carlos Raniery", "username": "craniery", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 35, "tweet_count": 35270, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "578961135", "location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Angel_Escozio", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 3417, "tweet_count": 354224, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "885586916", "location": "Venezuela", "name": "Belkis Olmos", "username": "BelkisOlmos", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 3696, "tweet_count": 111465, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1161630811814318080", "name": "Chrystian75", "username": "Chrystian751", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1413, "tweet_count": 5913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "454246434", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Phaelipticus", "username": "Phaelipticus", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1996, "tweet_count": 17266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "kmendozahumada", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 656012, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1372862233", "name": "Pedro Gonzalez Tapia", "username": "PedroGonzalezTa", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 3121, "tweet_count": 189754, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "773514631998541828", "location": "no se", "name": "shereen.", "username": "bvrningdcwn", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 67, "tweet_count": 19990, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2319429102", "location": "Mundo/informaci\u00f3n.", "name": "Onda News", "username": "EnOndasPublicas", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 5004, "tweet_count": 52580, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}}, {"verified": false, "id": "374872750", "name": "CHE RAYO", "username": "Cherayoloki", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 247, "tweet_count": 800, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1006150023023915008", "name": "Tiago\ud83c\udf96\ufe0f", "username": "tigamarq", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 346, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161588698", "location": "\u00c9vora", "name": "K\u00dcRA\u00ae 1906\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Nuno_Curado", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1052, "tweet_count": 114707, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "105096515", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Dr\u00e9 Lago \u26ab\ud83d\udd34", "username": "andlago", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 794, "tweet_count": 18881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2413222487", "location": "Salvaterra de Magos, Portugal", "name": "Sim\u00f5es", "username": "yapocrl", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 337, "tweet_count": 93729, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "164365482", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Ded\u00e9 \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "username": "abarrosfelipe", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 106, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "76049312", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "username": "senadorhumberto", "public_metrics": {"followers_count": 472583, "following_count": 2477, "tweet_count": 72578, "listed_count": 1223}}, {"verified": false, "id": "449286709", "location": "Madrid", "name": "La Industria del Cine Films - Nach Sol\u00eds", "username": "IndustriadeCine", "public_metrics": {"followers_count": 7278, "following_count": 4142, "tweet_count": 35306, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "1150632111721910272", "location": "Brasil", "name": "\u270a\ud83c\udffbPaulinho", "username": "paulinho_on", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 430, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881806877146968065", "name": "gatto europeo no UE\ud83d\udc2c", "username": "italiafirst", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 536, "tweet_count": 63543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868055564064043008", "location": "Long Island, son", "name": "sophia petrillo fan account", "username": "danielapspspsps", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 189, "tweet_count": 55373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042619995", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "name": "Mariana", "username": "marianapinto_18", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1020, "tweet_count": 253270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "853020769630244865", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "name": "Tiago", "username": "tiagomsmaxado", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 259, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713090474383450117", "location": "MADRID pedazo de mi tierra ", "name": "Juan Carlos", "username": "JuanCar45072395", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1132, "tweet_count": 44338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1062058468406972421", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Bonita, descolada e alco\u00f3latra e LULA 13\ud83d\udea9\ud83e\udde3", "username": "ladyvulc", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 70, "tweet_count": 18047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2880008820", "name": "Rubina", "username": "rubinacartomant", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 58, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "331081753", "location": "Belo Horizonte", "name": "Elberty Goncalves \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "elberty_crf", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 4908, "tweet_count": 14423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3049772066", "name": "Jos\u00e9 Pires", "username": "joserspires", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 171, "tweet_count": 13247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56756382", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Alden Vera", "username": "zar_alden", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 891, "tweet_count": 15778, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41493402", "location": "Brasil", "name": "BRASIL - Total News\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49", "username": "BRASILTotalNews", "public_metrics": {"followers_count": 62657, "following_count": 1231, "tweet_count": 59289, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "306877369", "location": "BRASIL", "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "username": "silmaraprado36", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1613, "tweet_count": 173144, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1022951205566332930", "name": "Kika", "username": "kikasilvaa10", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 189, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2962471335", "location": "Portugal", "name": "Am\u00e9ral", "username": "asamaral16", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 502, "tweet_count": 14461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4878146253", "name": "manuzinha", "username": "sotsabaleonam", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 88, "tweet_count": 42713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "562332113", "location": "Porto, Portugal", "name": "Dii", "username": "DianaCunha_", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 181, "tweet_count": 3043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752726102154457088", "location": "portgas d ace", "name": "vane \ud83c\udf18 \u1d43\u1d4f\u1d4f \u2661 \u1d43\u02b8\u1d43\u207f", "username": "KANAPHANSZ", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 2998, "tweet_count": 112076, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "820745114737868806", "location": "302, t.", "name": "aria", "username": "haroonani", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1053, "tweet_count": 54202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "503374519", "location": "Vivo en mi casa", "name": "\u2133\u20b5 | Espectacular vicTOR CORtizo", "username": "torcor22", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 498, "tweet_count": 36050, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1123280685379260416", "location": "Costa Rica", "name": "TRUMPeteame", "username": "TrunPun", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 316, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "820698184523587585", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Nintten", "username": "Nintten", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 315, "tweet_count": 11151, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "263246080", "location": "M\u00e9xico", "name": "WB Pictures M\u00e9xico", "username": "WBPictures_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1694320, "following_count": 510, "tweet_count": 26725, "listed_count": 856}}, {"verified": false, "id": "787727784", "location": "pu\u0250l\u0279\u01dd\u028c\u01ddu", "name": "matilde", "username": "matildeatc99", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 140, "tweet_count": 50499, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2345848243", "location": "Crema", "name": "Maria Luisa Chiodo", "username": "mariluchio", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 2232, "tweet_count": 46658, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1054146863136493568", "location": "rj", "name": "Beatriz", "username": "biaalmeida_09", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 819, "tweet_count": 11637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28162412", "location": "Hotel Camarena de Acapulco", "name": "Guerrero Legendario", "username": "Nachok", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1985, "tweet_count": 40475, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1000078467671777280", "name": "Afonso", "username": "afonso_asilva", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 80, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166594059626004482", "name": "KaoZ mfk 576", "username": "kaozmfk", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 727, "tweet_count": 19885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162185016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "SEU VITO", "username": "azevetor", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 383, "tweet_count": 54554, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1080829870895235072", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Karlowitz", "username": "Karlowitz41", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 407, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "597718220", "location": "Era campo atr\u00e1s", "name": "Pablo Lolaso", "username": "PabloLolaso", "public_metrics": {"followers_count": 155664, "following_count": 770, "tweet_count": 32317, "listed_count": 892}}, {"verified": false, "id": "114885009", "location": "N 43\u00b032' 0'' / W 6\u00b07' 0''", "name": "covy mu\u00f1iz", "username": "covita666", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2084, "tweet_count": 100286, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "95007935", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eddie Fernandes", "username": "eddienerd0", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 612, "tweet_count": 13786, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "2933786818", "name": "JUD\u00c3O News!", "username": "JUDAONews", "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "1655847463", "location": "sic mvndvs creatvs est", "name": "edinara \u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2 1899", "username": "spiderdarkedi", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1299, "tweet_count": 115613, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "2869315798", "location": "\ud83d\udcfa modern family\u2078", "name": "kaah\u00b3\u2075 binghe's love bot", "username": "rusherizando", "public_metrics": {"followers_count": 6114, "following_count": 854, "tweet_count": 141891, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "739958354131464192", "location": "Columbus, OH", "name": "Mah", "username": "rumorshale", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1004, "tweet_count": 3320, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1000022290589978624", "location": "morto", "name": "patolinds", "username": "_obushkate", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 270, "tweet_count": 11957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914382631839698945", "location": "Moquegua, Peru", "name": "Nery Fern\u00e1ndez", "username": "NeryFernndez6", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 349, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "442354529", "name": "Solandra\ud83c\udf19", "username": "Solandra_Lpda", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 230, "tweet_count": 25033, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3323250645", "location": "Portugal", "name": "carolina", "username": "carolinaacosme", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 246, "tweet_count": 43352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "256329452", "location": "LIMA - PER\u00da", "name": "SAMUEL BELLIDO", "username": "DSBELLIDO", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 274, "tweet_count": 1668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3722976197", "location": "beag\u00e1", "name": "N. VAI VER OS LARRY ESSE ANO", "username": "houisliquor", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1416, "tweet_count": 47637, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "311071611", "name": "guinott", "username": "martaguinott", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 89, "tweet_count": 18572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "username": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1116, "tweet_count": 106713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor", "username": "percycm2", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2872839771", "location": "Funchal, Portugal", "name": "A!xa", "username": "aixalouro", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 119, "tweet_count": 19745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4893362397", "location": "Belluno, Veneto", "name": "pippi calzelunghe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "calzelunghe17", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 129475, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "3314855493", "name": "Unapologetically Queer", "username": "DiogoHVMartins", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1765, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172329766872965120", "location": "Paris, France", "name": "connor n\u00e3o foi desativado", "username": "forlovefly_", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 125, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1556086555", "name": "lim bo", "username": "theBsaint", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 613, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "860165863567228932", "location": "Almada, Portugal", "name": "Nor", "username": "leonorpdsilva_", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 467, "tweet_count": 17609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3400075379", "location": "Porto, Portugal", "name": "sofia \ud83e\udd20", "username": "de_tolada", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 85, "tweet_count": 51932, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "835138117531226112", "name": "Salles Rocha", "username": "sallesrocha06", "public_metrics": {"followers_count": 5293, "following_count": 5377, "tweet_count": 4828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3081514336", "location": "Manises, Valencia  (Espa\u00f1a )", "name": "Rosa \ud83d\udcaf \ud83d\ude0a", "username": "LlatasRosa", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 594, "tweet_count": 56503, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2417474756", "location": "Roma", "name": "Alex", "username": "SirAlexx70", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1082, "tweet_count": 66495, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "4196122397", "location": "Massa, Toscana", "name": "NinoG \ud83d\udca7", "username": "Cybeo66", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 485, "tweet_count": 32149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3236212938", "location": "It\u00e1lia", "name": "Ultima Voce", "username": "SeguiUltimaVoce", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 72, "tweet_count": 22756, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "85406173", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dulcelino Neto \u2665\ufe0f", "username": "nolicedul", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 201, "tweet_count": 21142, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1043897011408433155", "location": "Portugal", "name": "Pestana \ud83d\udcab", "username": "anaritapestana2", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 270, "tweet_count": 8738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3408870604", "location": "na cadeli\u00e7e", "name": "Hugo", "username": "naiteselbravo", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1129, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2165077128", "location": "Agualva-Cac\u00e9m", "name": "a Mag\u00e1", "username": "MoniqueeMaga", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 57, "tweet_count": 3890, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "56772896", "location": "FAR FAR AWAY", "name": "Andrea Dorea", "username": "DeaDorea", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1052, "tweet_count": 156994, "listed_count": 130}}, {"verified": true, "id": "23224461", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "VEJA S\u00e3o Paulo", "username": "VejaSP", "public_metrics": {"followers_count": 1965589, "following_count": 2085, "tweet_count": 96640, "listed_count": 2062}}, {"verified": false, "id": "279273529", "name": "Sara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "we_lovatics", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 336, "tweet_count": 133652, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "14021912", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Salem", "username": "rodrigosalem", "public_metrics": {"followers_count": 21417, "following_count": 1529, "tweet_count": 89506, "listed_count": 260}}, {"verified": false, "id": "1164983698942509057", "name": "Mark Gonzalez", "username": "MaraGon06245599", "public_metrics": {"followers_count": 9804, "following_count": 9405, "tweet_count": 51057, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "983066013016223746", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ana vic", "username": "anavif2", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 106, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1136058691483029504", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "r\u00e9plica de sat\u00e1n", "username": "hellf00d", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 0, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121555588092178433", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \u26d3", "username": "hueningsybth", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 178, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3785469797", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc76\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a", "username": "Orochi13_", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1085, "tweet_count": 14898, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1120720135587803136", "name": "Fernanda .\ud83e\udd8b", "username": "ferelerbrock_", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 183, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210175728", "name": "Diogo Umbelino", "username": "diogoumbelino", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 280, "tweet_count": 13004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "302951036", "location": "Argentina", "name": "victoria", "username": "vickiiiiibarra", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 464, "tweet_count": 11594, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "964207239820185601", "location": "a\u00e7ores & porto", "name": "in\u00eas", "username": "crocodilorock", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 311, "tweet_count": 10800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816047378683805697", "location": "Campinas, Brasil", "name": "marquinho \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "mxrquinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 895, "tweet_count": 17668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738352918047395840", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Makevinho - Code: makevinho / GO 20k!", "username": "Makevinho", "public_metrics": {"followers_count": 8731, "following_count": 234, "tweet_count": 31117, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "195169384", "name": "Vzla 7 estrellas!", "username": "RolendoG4ston", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 4978, "tweet_count": 317831, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "60980874", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fdo2do Que lo ut\u00f3pico se haga realidad.", "username": "Fdo2do", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2238, "tweet_count": 136377, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1082297145728950272", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "Fami", "username": "fams178", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 279, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle", "username": "Michell69330944", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}}, {"verified": false, "id": "1452072541", "location": "Jaen, Spain", "name": "shiver;", "username": "Gema1800", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 602, "tweet_count": 22095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "803667044877135872", "location": "rj", "name": "bia\ud83e\udec0", "username": "biabulhoex", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2100, "tweet_count": 175335, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "708797042668281856", "name": "juana", "username": "_j_o_a_n_a", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 281, "tweet_count": 37279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887781767050133504", "location": "Aragua\u00edna, Tocantins ", "name": "Antonio Jos\u00e9 da Silv", "username": "AntonioJosdaS10", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}}, {"verified": false, "id": "1687200516", "location": "Erechim, Brasil", "name": "MILAnesa", "username": "_pomila", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 401, "tweet_count": 21107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "292673016", "name": "Sandra Gomez", "username": "GomezSandrota", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1665, "tweet_count": 42413, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "877915210757152768", "location": "N13", "name": "vivi\ud83d\udc7b", "username": "beforesvnrises", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 263, "tweet_count": 9026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866056885518168065", "location": "Hogwarts", "name": "betty devastated\ud83c\udf3b", "username": "dnsunrise", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 414, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "374773507", "location": "Por los cerros...", "name": "Amichi", "username": "sentirpensar", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1443, "tweet_count": 11220, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "17138110", "location": "Madrid", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "hugomabarca", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}}, {"verified": false, "id": "915192415", "name": "Sofia Perdig\u00e3o", "username": "SofiaPerdigao", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 154, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156580942099734528", "location": "Bahia, Brasil", "name": "renas", "username": "abriozoi51", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 302, "tweet_count": 8838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962394007711178752", "name": "Vicente Toro Espa\u00f1ol", "username": "Guerrero_1492", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2950, "tweet_count": 137291, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "991773922147397633", "name": "James", "username": "James09548187", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 611, "tweet_count": 23480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036624440254181376", "location": "Espa\u00f1a", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "username": "Motard8559", "public_metrics": {"followers_count": 25055, "following_count": 20988, "tweet_count": 180060, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "582998381", "name": "CARLOS GLEZEIRIS DEL", "username": "deiris2012", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 3158, "tweet_count": 34830, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "195065263", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "joan carles march", "username": "joancmarch", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}}, {"verified": false, "id": "1025579298357428225", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Maria Fifi", "username": "brubsprad", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 2445, "tweet_count": 40997, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1997, "tweet_count": 66152, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4846964585", "location": "Sta Maria da Feira", "name": "Jessie", "username": "jessicapinho20", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 642, "tweet_count": 82315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1493075119", "name": "cesar", "username": "CesarBey", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 198, "tweet_count": 155079, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "89253951", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "name": "Isabela", "username": "isabeladuartedf", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 383511, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "769956520645754880", "name": "El Bibliotecario \ud83d\udcda", "username": "bibliotecariook", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 274, "tweet_count": 9509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1126921584", "location": "RJ", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud83d\udc51", "username": "doryy_z", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 637, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1852504296", "location": "Brasil", "name": "vi", "username": "kmylover", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 337, "tweet_count": 11691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3344695666", "location": "Planeta Cine", "name": "Cineseries TOP", "username": "cineseriestop", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 359, "tweet_count": 5391, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "329216161", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "LUIS EDGARDO DUARTE", "username": "LUISEDGARDODUAR", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 5001, "tweet_count": 197219, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1086691638", "name": "domenico basile", "username": "domenicobas62", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 63132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24166113", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "name": "Thiago Oliveira.", "username": "thioliveira", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1723, "tweet_count": 20234, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3095884198", "location": "Rio", "name": "juliana", "username": "juulianapina", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 371, "tweet_count": 107369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "261644814", "location": "Piacenza", "name": "Mat \ud83e\uddf1", "username": "Le_Baron__Rouge", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 693, "tweet_count": 118974, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1386718524", "location": "\u5c71\u53e3\u770c", "name": "pearl@doburoku", "username": "pearldoburoku1", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 58, "tweet_count": 2255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1131917899743014912", "name": "pepita", "username": "pepita25430378", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 20, "tweet_count": 6706, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340577, "following_count": 694, "tweet_count": 634044, "listed_count": 14417}}, {"verified": false, "id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1303, "tweet_count": 82614, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1046515756056408064", "location": "Florian\u00f3polis, $UL$IDE", "name": "FV$T", "username": "CHIEF_FVST", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 56, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361530310", "name": "Mateus Castro", "username": "MateusCastroPRO", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 38, "tweet_count": 40134, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2737768336", "name": "gabriel", "username": "oGabRodriguesS", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 783, "tweet_count": 113376, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1022445469547544576", "name": "matilde", "username": "matildebte", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 196, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033089190165209094", "location": "only army", "name": "viih\u2077", "username": "pjmjjkthg", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1797, "tweet_count": 33154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "897265175241347073", "location": "\u627f: by JIN.", "name": "fany\u2077\u17f9 T.A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "flyyseokjin", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 2497, "tweet_count": 194721, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "986344822976819200", "location": "Mexico", "name": "Acusetas", "username": "acusetasmx", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 77, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3345551189", "location": "Porto, Portugal", "name": "\u22c6R\u22c6", "username": "AnaRaquelAbreu3", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 764, "tweet_count": 30327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000345512309116928", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Mia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "matildenmadeir2", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 146, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2759423909", "name": "Sofx", "username": "sofsstavares", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 122, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825458049238368256", "name": "Emma#LaReteSiamoNoi#", "username": "Emma96444762", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2154, "tweet_count": 87448, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2356743890", "name": "\u25ab\ufe0fPipa\u25ab\ufe0f", "username": "Filipa__M", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 244, "tweet_count": 32298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2576407937", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "\u2606\ud835\udcaa\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2606", "username": "al_alanaaa", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 846, "tweet_count": 39070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC", "public_metrics": {"followers_count": 9405, "following_count": 161, "tweet_count": 23051, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "2414816617", "location": "Brighton", "name": "SIMBI", "username": "r27mondlane", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1520, "tweet_count": 138753, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "152506718", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "jo\u00e3o pedro", "username": "joaopedrom_", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 319, "tweet_count": 44737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956497971520200704", "location": "Matosinhos, Portugal", "name": "\u00c2ngelo Ferraz", "username": "angelosavagee", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 145, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "27371305", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lanterna Verde surtando", "username": "verdinho86", "public_metrics": {"followers_count": 14252, "following_count": 15913, "tweet_count": 148329, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1104164987952644096", "location": "\u275d \u04bd\u028d \u0251\u04c0\u0581\u0574\u028d \u04c0\u0574\u0581\u0251\u027e \u04bd\u028d \u054f\u0539 \u275e", "name": "\u273e Poetiza do Avesso \u273e", "username": "Cris_grazzy", "public_metrics": {"followers_count": 35490, "following_count": 30742, "tweet_count": 59023, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "3096424324", "location": "Corroios", "name": "bitiz", "username": "bitizzzzz", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1783, "tweet_count": 132294, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2180704049", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Ignacio Tazo", "username": "IgnaSanchezS", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 580, "tweet_count": 6580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "353678923", "name": "DG", "username": "_dirigibile", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 751, "tweet_count": 91714, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2222873522", "location": "CEAR\u00c1", "name": "dinho 13", "username": "brucewoyne", "public_metrics": {"followers_count": 7309, "following_count": 1597, "tweet_count": 196278, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1028021525989998594", "name": "Andressa", "username": "xdressap", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 83, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931205656258007040", "location": "Venezuela", "name": "Lorena Paredes", "username": "LorenaP1080", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2121, "tweet_count": 10831, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2584154395", "name": "Venezuela", "username": "mar69144", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 178, "tweet_count": 176187, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "56113621", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "Let\u00edcia Santana \ud83c\udd98", "username": "Santanadelira", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 534, "tweet_count": 90910, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "206473128", "name": "Marcel", "username": "FernandesRC_", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 358, "tweet_count": 47174, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "859500037981835264", "name": "Il nuovo conformista", "username": "n_conformista", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 526, "tweet_count": 27954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "156053978", "location": "mexico", "name": "TigreCeballos", "username": "TigreCeballos", "public_metrics": {"followers_count": 5733, "following_count": 5619, "tweet_count": 601067, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "id": "754849045", "location": "Riposto", "name": "Giovanni Vasta", "username": "GioVasta1981", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 636, "tweet_count": 8142, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "989280289720586241", "name": "\u2728 Ind \u2728", "username": "lilngrid", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 343, "tweet_count": 18140, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "347239323", "name": "Laura", "username": "piscadela__", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 607, "tweet_count": 99878, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1050780320776278017", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "j\u00e9ssi", "username": "la_jessicax", "public_metrics": {"followers_count": 23238, "following_count": 599, "tweet_count": 58509, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "721383278163402754", "name": "\u0250u\u0250o\u027e", "username": "JoanaF1906", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 233, "tweet_count": 36912, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "884966012822708226", "name": "Rom\u00e1n IzMart", "username": "rom_izq86", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 129, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "username": "Forbes_Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}}, {"verified": false, "id": "234366165", "location": "Minas Gerais", "name": "Senho D", "username": "tiau_e_fodas", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 98, "tweet_count": 61529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074668029445853184", "name": "marta", "username": "Martafsantos04", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 130, "tweet_count": 4273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44424139", "location": "Home", "name": "Marta", "username": "martasoares", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 389, "tweet_count": 7444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1134540454828105730", "name": "mari(ana)", "username": "wikimari1", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 83, "tweet_count": 17163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "258370913", "name": "mimmasellaro", "username": "mimmaigor", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 2, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3381878931", "name": "yasmim", "username": "yayasoouza", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 273, "tweet_count": 29825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "277759071", "name": "JORGE GUTIERREZ", "username": "JORGEMEDIOSIGLO", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1557, "tweet_count": 56516, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "800484907109601280", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "name": "costinha", "username": "costaa21", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 139, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862399152558407681", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ARP Asturias", "username": "arp_asturias", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 391, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013436763", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marisa G.", "username": "Marisa_G_S", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "254759673", "location": "Puebla", "name": "veronica estrada", "username": "nenaspreciosas", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 83, "tweet_count": 13263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "111837962", "location": "Huelva | Sevilla (Espa\u00f1a)", "name": "Mario S. Mart\u00edn", "username": "MarioSM_", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 373, "tweet_count": 13166, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1042764271552212992", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Elle10", "username": "Elle10_elle", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 602, "tweet_count": 20008, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1257061928", "location": "Terra firme ", "name": "Margarida", "username": "margaridasps", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 259, "tweet_count": 9549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "271992937", "name": "sandra", "username": "ssannddritaa", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 351, "tweet_count": 7115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "525546422", "name": "ZONAFRANCA", "username": "fat4ta6", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 337, "tweet_count": 11803, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "116823838", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "AlciMenson", "username": "Elalcibar", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 646, "tweet_count": 18347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2397957691", "name": "Alejandro Baroza", "username": "AlejandroBaroza", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 3255, "tweet_count": 9704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "888176275579428864", "name": "Angel Sotomayor Sosa", "username": "angsos71", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 245, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "487873141", "location": "Peru", "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2858830408", "location": "En el castillo de aaargghh...", "name": "\ud83c\udf83 Living Dead Superspooky Al Krueger \ud83c\udf83", "username": "Al__Krueger", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 387, "tweet_count": 55122, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "225593850", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "name": "Trapalleira Vikinga", "username": "darkmina", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1979, "tweet_count": 71935, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "142679842", "name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939294554", "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35735044", "location": "Brasil", "name": "Correio Radar", "username": "correioradar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1204, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992987572598198273", "location": "she/her", "name": "N\u012bc \ud83c\udf4c", "username": "wxvncl", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 173, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831654309683195904", "location": "Bel city", "name": "Urameshi", "username": "Nicksu_23", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 393, "tweet_count": 10891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2249216225", "location": "parawhres", "name": "rolo", "username": "vhsrolo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 396, "tweet_count": 188264, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3420971493", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Drogada de amor", "username": "Plantaotrouxa", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 357, "tweet_count": 30521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923629362724917250", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "\u00e9rica", "username": "ericaaasousa", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 253, "tweet_count": 46864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2790464592", "name": "\u00aeitaa", "username": "Ritascparreira", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 370, "tweet_count": 49049, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "782176023626575872", "location": "J\u00fapiter & Saturno", "name": "\u064b", "username": "_duartemiguel_", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1097, "tweet_count": 22408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4540022608", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Arthemmes?", "username": "Arthemmes", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2833, "tweet_count": 163277, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "741466589464133632", "location": "Nueva Espa\u00f1a, Azcapotzalco", "name": "Alma Hernandez", "username": "alma_delia_67", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 562, "tweet_count": 86781, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "621188133", "location": " ", "name": "Sofiaaa", "username": "ana4teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 228, "tweet_count": 16371, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "992178492321214465", "location": "Cipolletti, Argentina", "name": "Stella Bertozzi", "username": "BertozziStella", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19035520", "location": "Mexico, city", "name": "Alex", "username": "arekusumx", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2828, "tweet_count": 29283, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1028787830200389632", "location": "BTS", "name": "M \u2077 |", "username": "loverofvante", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 955, "tweet_count": 160420, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "755060373615677440", "location": "Gouveia-Seia", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "martamarquess11", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 461, "tweet_count": 23676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}}, {"verified": false, "id": "2402232062", "location": "La Herradura, Huixquilucan", "name": "sitio la herradura", "username": "sitioherradura", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1193, "tweet_count": 71821, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1106976793037336576", "location": "Recife, Brasil", "name": "Filipe Moura \ud83d\udc49\ud83c\udf39", "username": "Filipe__Moura", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1230, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792793865489117184", "name": "ANNA", "username": "AnnaP1953", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 914, "tweet_count": 254382, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "769591620559892480", "location": "+51", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97", "username": "ingridboIter", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 79, "tweet_count": 33988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949632514058055681", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Davi", "username": "davi_alexs", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 442, "tweet_count": 17029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "450555112", "name": "Alfonso Chiari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AlChiari", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 477, "tweet_count": 88023, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2994519814", "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "name": "\ud835\ude79 \ud835\ude98 \ud835\ude8a \ud835\ude97 \ud835\ude8a", "username": "joana_ladeira", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 616, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2796226114", "location": "they/them", "name": "Mike :))", "username": "mmikezz_", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 128, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012465336900300800", "location": "Parna\u00edba, Brasil", "name": "Jose Ailton", "username": "joseAiltonx", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 5002, "tweet_count": 171921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2992946631", "location": "she/her ", "name": "m\u00e1-f\u00e9", "username": "jemescook", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 326, "tweet_count": 43335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48550159", "location": "Iztapalapa M\u00e9x. D.F.", "name": "Rosko Jenkins", "username": "RoskoMx", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 378, "tweet_count": 6423, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "82430663", "location": "Wanda Metropolitano", "name": "Javier", "username": "FreddyJavier78", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2370, "tweet_count": 49929, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3386411398", "location": "Odemira, Portugal", "name": "mendes", "username": "tomash027", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 389, "tweet_count": 14961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1858048118", "name": "Makor", "username": "chiquez78", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1062, "tweet_count": 44217, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "812589022627430400", "location": "Litoral, Pr", "name": "tchuco", "username": "LucaixAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1702, "tweet_count": 42918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "614502358", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "morenita", "username": "laizne", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 92492, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "55381762", "location": "Sines, Portugal", "name": "peach", "username": "captain_dreamer", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 65, "tweet_count": 17873, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2959048499", "location": "Portugal", "name": "Sthill", "username": "Dani_Ferreira08", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 379, "tweet_count": 21820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2454798670", "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Maria G.", "username": "d_mhg", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 2491, "tweet_count": 389044, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1046738156647796736", "name": "G\ud83c\udd70\ufe0frci\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Garciajooyce", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 201, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3438539025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "malu", "username": "maluvlr", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 509, "tweet_count": 13218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41149006", "location": "Zaragoza, Spain", "name": "Alex Rodr\u00edguez", "username": "Novocainezgz", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 926, "tweet_count": 24703, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "137065706", "location": "Zaragoza", "name": "Guillermo Berd\u00fan \ud83c\udfac", "username": "Zaragotham", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1438, "tweet_count": 5488, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2931277930", "location": "Iracem\u00e1polis, Brasil", "name": "13\u2764\ufe0f", "username": "_vhfs", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 844, "tweet_count": 73276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "459489950", "name": "CINEMA 505", "username": "CINEMA505", "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}}, {"verified": false, "id": "155057305", "location": "Portugal", "name": "\u30d1\u30ef\u30fc!! \u2726", "username": "qiffreiy", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 180, "tweet_count": 145997, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "887090213515923458", "name": "joana", "username": "drago_joana", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 260, "tweet_count": 7400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140541340", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Enriquevzky Testigo de pejehov\u00e1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd MDA", "username": "quiquirrin66", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1697, "tweet_count": 116484, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1085985721792581632", "name": "Bea Miranda", "username": "BeaMiranda062", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 150, "tweet_count": 16571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "324428623", "name": "Beto Almeida", "username": "betotvsul", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 434, "tweet_count": 3031, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "28697877", "location": "Brasil", "name": "Solid\u00e1rios a Cuba", "username": "blogsolidarios", "public_metrics": {"followers_count": 6759, "following_count": 2555, "tweet_count": 40019, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "721338196639014912", "location": "Serrapetrona (MC), Marche", "name": "ALBERTO_SEVERINI", "username": "ALBERTOSEVERIN7", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 941, "tweet_count": 210954, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1107710408016756737", "location": "Porto, Portugal", "name": "Rita", "username": "ritasildefonso", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 143, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172128743663558656", "location": "Madrid", "name": "Silvia Pe\u00f1a", "username": "s_penav", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 105, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99763784", "location": "Floren\u00e7a", "name": "Andreia Camargo", "username": "camargoandreia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 674, "tweet_count": 7849, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1470706141", "location": "Milano", "name": "Malachia Paperoga \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MPaperoga", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 77, "tweet_count": 109050, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "556201251", "name": "Ali.", "username": "stormybluee", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 333, "tweet_count": 28559, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1089965314891235329", "name": "\ud83d\udc85", "username": "_mary_john_", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 289, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "455247501", "location": "Canada", "name": "ex.", "username": "28tinytommo", "public_metrics": {"followers_count": 10736, "following_count": 1204, "tweet_count": 177442, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "838866433", "location": "Madrid", "name": "David Hueso", "username": "dhueso11", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 788, "tweet_count": 47932, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2678938001", "name": "\ud83e\udd21 Carl Von Clausewitz \ud83e\udd21", "username": "sleepers_0", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1510, "tweet_count": 257058, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "82845160", "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "name": "Jose Joaquin", "username": "josejoasm", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1000036979164303360", "location": "Amarante, Portugal", "name": "Isa", "username": "isabelsantos13_", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 485, "tweet_count": 40739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "756563142138793984", "name": "Andrea Goodwin", "username": "andreaag__", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 381, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4453834274", "location": "Tan Lejos Y Tan Cerca De Todos", "name": "Jonny Rush \u00ae", "username": "JonnyRushMx", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 124, "tweet_count": 15857, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "42319515", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "username": "lacovachamx", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "id": "1372688396", "name": "a b\u00fazio", "username": "ritamachado23", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 904, "tweet_count": 35459, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2598083467", "name": "Maria \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "mariaalmeida259", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 304, "tweet_count": 32040, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "142464458", "location": "Nikiti, Faixa de Gaza", "name": "Thiago Santos", "username": "BoltSantos", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 231, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Leonardo Rossatto", "username": "nadanovonofront", "public_metrics": {"followers_count": 126141, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}}, {"verified": false, "id": "1093221313039208448", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "natizinha", "username": "ownathaliass", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 329, "tweet_count": 20245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2927297234", "location": "Amadora, Portugal", "name": "Don Crisa", "username": "tchallaz", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 992, "tweet_count": 52024, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "260088128", "location": "Mexico D.F.", "name": "Frank Samperio", "username": "FrankSamperio", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1797, "tweet_count": 13952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2843936422", "location": "hell", "name": "mah ;)", "username": "martasfssoares", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 430, "tweet_count": 59949, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "862916178", "location": "No fundo do po\u00e7o", "name": "M4DU_antuness", "username": "Maria_EAntunes", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 188, "tweet_count": 18198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1084112092259647494", "location": "bue bue longe", "name": "Andreia\ud83d\udcab", "username": "_dudzzzzz_", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 518, "tweet_count": 29990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "585124271", "name": "LM", "username": "MacarioRommel", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1713, "tweet_count": 125816, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "252554324", "location": "Santiago, Chile", "name": "ojbolt", "username": "ojbolt", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 723, "tweet_count": 21528, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2902058850", "location": "Vizela, Portugal", "name": "\u0266\u03b1\u0475\u03b5\u0273", "username": "Ninavidal09", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 876, "tweet_count": 78565, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "name": "rapmais", "username": "RapMais", "public_metrics": {"followers_count": 671983, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "id": "407947807", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "name": "JOSE MANUEL MARTINEZ", "username": "JOSEMANUELMAR52", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 196, "tweet_count": 27642, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "923239923943124993", "name": "mia \u2661", "username": "marianaaapw", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 181, "tweet_count": 36389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2883150207", "name": "marga", "username": "xostargirllll", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 599, "tweet_count": 14345, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2288981", "location": "Venezuela", "name": "Xavicuevas", "username": "xavicuevas", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 3695, "tweet_count": 102649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925669332654395392", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "Pedro", "username": "PedroxLmR", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 196, "tweet_count": 23289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31518586", "location": "Portugal", "name": "Andreia Teixeira", "username": "AndreiaTeixeira", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 310, "tweet_count": 910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059148049262538758", "name": "J\u00e9 Ro\u00e7as", "username": "brownsugarvirgo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 43, "tweet_count": 4670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3846763396", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "gabe", "username": "gcntl_", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 308, "tweet_count": 94059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "920345568702091264", "name": "Andres", "username": "berkgoon", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 77, "tweet_count": 14921, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "901509940317220864", "location": "Callao, Peru", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "username": "ilachio", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "999920365722714114", "location": "Viana do Castelo", "name": "Diogo", "username": "diogoxlmr", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 160, "tweet_count": 28641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196871931", "location": "Poniente CDMX", "name": "\uff25\uff52\uff49\uff43\uff4b \uea00 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd-\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ERAMIDI", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1337, "tweet_count": 62434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2391631145", "location": "Albergaria-a-Velha, Portugal", "name": "Diogo\u2122", "username": "Diogokikes", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 532, "tweet_count": 20174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "819217023586725888", "name": "In\u00e9scindible", "username": "mirmaria17", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4203, "tweet_count": 206267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071454668", "location": "Buenos Aires", "name": "Miguel Ramirez. yo soy del 41%", "username": "MiguelMitchel75", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 434, "tweet_count": 25708, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1941502644", "location": "Lisboa/Aveiro, Portugal", "name": "afonso", "username": "vaiafonso", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 3286, "tweet_count": 14836, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1000000546378534918", "name": "Mafalda \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Mafalda198", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 78, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "439985183", "location": "cbr", "name": "11marcozz", "username": "11mxrcxs", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 362, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058938076058259456", "name": "\u0280\u1d00\u1d18\u029c\u1d00\u1d07\u029f - \u0280\u1d07\u1d20\u1d07\u0280s\u1d07 \u1d0f\u1d0d\u1d07\u0274s", "username": "RSoftAngel", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 59, "tweet_count": 12976, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "373117000", "location": "\n\ud835\uddfa\ud835\ude06\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u060c\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcc\ud835\uddbe.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2b52\u00a0\u00a0 \ud83e\ude90\u00a0\u00a0 \u2b52\u00a0\u00a0 \ud835\uddf6\ud835\ude00\u00a0\u00a0\u00a0 .\u00a0\u00a0\u00a0 \u2605\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ud81a\udd7b \u2661\ufe0e : h\u1972\u03b9k\u10e7\u1959\u1959!! \u2800.\u00a0 ", "name": "ga mundinho mcfly br", "username": "kageyamafavs", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2263, "tweet_count": 171198, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4794903488", "location": "TARDIS", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "username": "abolseiro", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "964880531816140801", "location": "rmcf \u2022 lfc \u2022 sep", "name": "giulia", "username": "xabialonsw", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 143, "tweet_count": 33324, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "133800468", "location": "CDMX", "name": "Jorge Sanchez", "username": "jorgesan10", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 3401, "tweet_count": 18688, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "847235092191748096", "location": "ela/dela", "name": "giovana", "username": "darthcomicss", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1344, "tweet_count": 13491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792888785180688388", "name": "Noel", "username": "_Noelzin", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1848, "tweet_count": 41105, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1104778954928472064", "location": "ela/ele \u2022 she/they", "name": "maju. \u2605 CEO of chifuyu matsuno", "username": "NUCL3ARSTARK", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1612, "tweet_count": 12787, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "32438010", "location": "Coimbra & Oliv.\u00aa do Hospital", "name": "Rita Mendes", "username": "rosabrancaa", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 894, "tweet_count": 42959, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "id": "1001190114603749376", "location": "Porto, Portugal", "name": "Zezinho", "username": "zezinhoo_14", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 784, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "308729179", "location": "Estado trujillo", "name": "Dioni Rodriguez", "username": "DioniRodriguez1", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1292, "tweet_count": 71427, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4458653776", "name": "Marco Morini", "username": "marcomorini72", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 9, "tweet_count": 236427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158416378", "location": "Lagoa, Portugal", "name": "Ricardo de Ara\u00fajo \u2720", "username": "FuckYourself448", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 625, "tweet_count": 36530, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3039229139", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "username": "AnaPerezMartin", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2588, "tweet_count": 770517, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel", "username": "MIsabel2022", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1124608344784867329", "name": "Daniela\u2763", "username": "daniela_beltic", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 205, "tweet_count": 9374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "959864961211207680", "location": "2070", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd8a", "username": "htps_matilde", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 87, "tweet_count": 26157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121573502786658304", "location": "Sucre - Venezuela", "name": "DOLARIZADOS", "username": "DOLARIZADOS1", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110643616", "location": "Siberia extreme\u00f1a | Madrid ", "name": "Jos\u00e9 Luis Cendrero \ud83d\udce3", "username": "jlcendrero", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 996, "tweet_count": 45522, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "602240222", "location": "Coimbra", "name": "Andreia \ud83e\udd8b", "username": "Andreia_C1997", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 376, "tweet_count": 11265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2303783179", "location": "Leiria", "name": "J O A N A", "username": "joanafandre", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 904, "tweet_count": 22589, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "18698017", "location": "Madrid - Valencia", "name": "Miguel \u00c1ngel M\u00e1\u00f1ez", "username": "manyez", "public_metrics": {"followers_count": 26767, "following_count": 23360, "tweet_count": 178496, "listed_count": 1099}}, {"verified": false, "id": "825814934860734465", "name": "Loucos Rebeldes", "username": "LoucosRebeldes_", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 172, "tweet_count": 2358, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4830854680", "location": "Onde nunca ningu\u00e9m foi ", "name": "Carolina", "username": "CarolPinho1507", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 63, "tweet_count": 8630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129033856", "location": "Guadalajara ", "name": "Luis Luviano", "username": "Heziquio1", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1992, "tweet_count": 8282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2550924300", "name": "Vilar", "username": "douradinhos24", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 462, "tweet_count": 12355, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "706210340846092290", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8d \ud83e\udd8b", "username": "nattimaga", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1171, "tweet_count": 20677, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "141217182", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "A \u00faltima bolacha do pacote", "username": "Eliandrabsb", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 181, "tweet_count": 254, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "916658945321783296", "name": "Maria Pia Sorrentino", "username": "PiaSorrentino", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 64, "tweet_count": 5602, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195489, "following_count": 6527, "tweet_count": 232094, "listed_count": 8359}}, {"verified": false, "id": "772863828916920325", "location": "Matosinhos, Portugal", "name": "M\u026a\u029b\u03c5\u0454\u0285 T\u0454\u026a\u04b3\u0454\u026a\u027e\u028c \ud83d\udc09", "username": "migueltx3642", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 527, "tweet_count": 23276, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "719194254", "location": "Barcelona", "name": "Daniel Navas-Sunde", "username": "DanielNavasSund", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 5000, "tweet_count": 253478, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "241139309", "location": "Catalunya", "name": "LlVis V", "username": "lluitadorcat", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3964, "tweet_count": 315203, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "307289298", "location": "Madrid", "name": "Inma \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Inma_38", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 545, "tweet_count": 12969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "209760333", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Hibert Lara", "username": "HibertLara", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 884, "tweet_count": 94357, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1050810801819389952", "name": "Tana\ud83e\uddc3", "username": "cayetanacammpo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 67, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "310549851", "name": "Raikage \u2608", "username": "richardys_son", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1060, "tweet_count": 30651, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "200581283", "location": "Aqui mismo donde estoy !", "name": "Hugo R. Duarte J.", "username": "hugorduartej", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 4993, "tweet_count": 152747, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1150446291018821633", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Isa", "username": "Isabelly_snt", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 225, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4119508455", "name": "Lucas Rodrigues \ud83d\udc54", "username": "lucasr0drigues9", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 146, "tweet_count": 9189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1597009392", "location": "Torres Vedras, Portugal", "name": "xana", "username": "squexana", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 712, "tweet_count": 34422, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3073944291", "location": "Roma", "name": "Llukas", "username": "Llukas79", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 235, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063569277339484163", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "deusa tatuada", "username": "novaixxxxx", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 202, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968622131121721344", "location": "Cascais, Portugal", "name": "m\u03b1r", "username": "marcarvalho___", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 108, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "351555225", "name": "laCostituzione.. ciTradisce?", "username": "laltraguanciama", "public_metrics": {"followers_count": 6490, "following_count": 6070, "tweet_count": 255046, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "929318281529511936", "location": "Ile-de-France, France", "name": "L'\u00c9tranger \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z", "username": "laetranger", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 463, "tweet_count": 29468, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2853238599", "location": "Brasil", "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada", "username": "luciana_onofre", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 3385, "tweet_count": 412159, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "239472970", "location": "Arapiraca, Alagoas", "name": "Jos\u00e9 Ventura Filho", "username": "jventurafilho", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 862, "tweet_count": 16502, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "706147313123762176", "location": "Houston, TX", "name": "\u0142iv", "username": "livialopesx", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 322, "tweet_count": 33423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202356110", "location": "ITALY", "name": "ClimRedazione", "username": "controlinfmanip", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 54, "tweet_count": 86010, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "724662915832393729", "location": "felgueiras/coimbra", "name": "maria juana", "username": "muitof0dida", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 288, "tweet_count": 43524, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "987641175619330049", "location": "Santa Coloma de Gramenet, Espa", "name": "Maternitat Sant Esteve de les Roures", "username": "Maternitat_SEDR", "public_metrics": {"followers_count": 5119, "following_count": 5267, "tweet_count": 142251, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1035517670", "location": "Valencia", "name": "M4rySand", "username": "M4rySand", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 982, "tweet_count": 496333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "569663340", "location": "M \ud83e\uddf1", "name": "\u064b", "username": "blvckstqr", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 1298, "tweet_count": 51085, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1304988416", "name": "Martin", "username": "Martincapucc", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 4810, "tweet_count": 118607, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1127921588698013697", "name": "anunnaki", "username": "anunnak06827539", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 288, "tweet_count": 18956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3407354818", "name": "Mariana", "username": "marianalmeiidaa", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 145, "tweet_count": 21548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1005873765203501056", "location": "Italia", "name": "Mai pi\u00f9 servi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "megliobarbari", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 300, "tweet_count": 27432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3258346949", "name": "Renato", "username": "Renato06Soares", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 190, "tweet_count": 41512, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "73966756", "name": "Armambo Cervantes", "username": "Armambo", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 976, "tweet_count": 17504, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "149250524", "location": "Porto, Portugal", "name": "Francisco Louren\u00e7o", "username": "KikoLourenco95", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 413, "tweet_count": 83969, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1621478474", "location": "Villavicencio, Colombia", "name": "Infante de Marina (RA)", "username": "nandophc", "public_metrics": {"followers_count": 15093, "following_count": 14246, "tweet_count": 60697, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3295956454", "name": "Loranza", "username": "merecumbiandofu", "public_metrics": {"followers_count": 22344, "following_count": 2469, "tweet_count": 290939, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3902252117", "name": "Rita", "username": "ritaarodriguues", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 295, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2838739888", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Agostina", "username": "SStaneloniLoli", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 505, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900521745110761473", "name": "brenda", "username": "bonetbrenda1", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 303, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3512703795", "name": "\u00b9\u00b3K A L I L\u00b9\u00b3 \ud83c\udf42\ud83d\udd31", "username": "Kalil_0liv", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2462, "tweet_count": 159487, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "709497358854262786", "location": "Cascais, Portugal", "name": "O banhocas \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "dany7alves7", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 366, "tweet_count": 72239, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "989134242910269440", "location": "Extremadura, Spain", "name": "Diego Sanju\u00e1n Adame", "username": "AdameSanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 151, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2971890915", "name": "lamZ", "username": "lamelasxx", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 197, "tweet_count": 21664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743482799815069696", "location": "Ig: diego.juniorrr", "name": "Diego iny", "username": "diegoooojr", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 346, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2937873832", "location": "Rio de Janeiro", "name": "dandandan", "username": "sivirvem", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 183, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822472735003738116", "location": "Sao paulo", "name": "galaxia_nerd", "username": "galaxia_nerd", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 101, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2600614958", "location": "Braga", "name": "Carolinda", "username": "acarolfp", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 107, "tweet_count": 13453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729897613538033664", "location": "En el \u00faltimo lugar del mundo", "name": "Kaiser Marestyrth. Writer and Lord of Aresland\u269c\ufe0f\u2650\ufe0f", "username": "KMarestyrth", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 4024, "tweet_count": 37339, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "198147786", "name": "Proverbia.net", "username": "proverbia_net", "public_metrics": {"followers_count": 21624, "following_count": 48, "tweet_count": 31475, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "id": "554623404", "name": "dani", "username": "pipoquixa", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 621, "tweet_count": 94506, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "868085299963973632", "location": "Sintra, Portugal", "name": "\ud835\ude48 \ud835\ude56 \ud835\ude67", "username": "Marianamddbrito", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 38, "tweet_count": 19893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142280463", "location": "\u0116motional h\u00ebll", "name": "~ m\u00e5rt\u00e4 \u16c9", "username": "beaut1ful__mess", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 999, "tweet_count": 78965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "774631880792629250", "name": "Katharina_ Monteiro", "username": "KatarinMonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 83, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2375620202", "name": "Mendon\u00e7a", "username": "GonaloMendona4", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 948, "tweet_count": 13685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "195575713", "name": "Er gallo pelon", "username": "ergallopelon", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 2067, "tweet_count": 14436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751470836993912832", "location": "Batalha, Portugal", "name": "\ud83d\udc1datriz (Taylor's Version)", "username": "beatrizrfrancoo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 278, "tweet_count": 95512, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "611996458", "location": "Apodaca N.L.", "name": "Marquitos Salinas Juarez", "username": "Salrez77", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 469100, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "622954398", "location": "Coimbra - Portugal", "name": "Cinty", "username": "CintiaMMF", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 200, "tweet_count": 91059, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2803918045", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "\u0454v\u03b1", "username": "evandrasilva_", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 160, "tweet_count": 28707, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1001519539560046593", "location": "Santar\u00e9m ", "name": "duvidu", "username": "dafontes8", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 310, "tweet_count": 16399, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "id": "1172519497527439362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "237872146"}, {"created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}]}, "id": "1172798137897037825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "author_id": "3362741"}, {"created_at": "2019-09-14T12:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7577, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LiS3WHmVT1", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/13/muj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-estacionamiento-de-clinica-del-imss-en-la-alvaro-obregon-videos/"}]}, "id": "1172842429910675456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172842429910675456"], "text": "\u00a1 IM\u00c1GENES FUERTES ! \ud83c\udfa5 Mujer se suicida en estacionamiento del IMSS al enterarse que su madre estaba hospitalizada https://t.co/LiS3WHmVT1", "author_id": "357050985"}, {"created_at": "2019-09-14T10:07:49.000Z", "id": "1172814196947525632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814196947525632"], "text": "ayer no sal\u00ed para salir hoy, como llueva me suicido", "author_id": "1122433780466294784"}, {"created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "id": "1172668252792807424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3984439641"}, {"created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172690014985232384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "719523435647512576"}, {"created_at": "2019-09-06T14:00:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Brilat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Brilat"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "CVGquintas", "id": "335214952"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qhk7umXi28", "expanded_url": "http://ow.ly/qJ6j30puiQL", "display_url": "ow.ly/qJ6j30puiQL"}]}, "id": "1169973624775872513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973624775872513"], "text": "#Brilat\nLograron evitar un atentado suicida con dos coches bomba y 1000 kilos de explosivos https://t.co/Qhk7umXi28 V\u00eda @CVGquintas", "author_id": "3607127596"}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "id": "1172831103922638848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "author_id": "1069740205928796161", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T06:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "id": "1172751832491483137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172751832491483137"], "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'.\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "author_id": "43720896"}, {"created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "id": "1172741627233886208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "author_id": "876541483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}]}, "id": "1172727536914182144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "author_id": "45629563", "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}}, {"created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "id": "1172677015415283713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "id": "1172558946705596417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "author_id": "121816849"}, {"created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "id": "1172645598186524673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "82788234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}]}, {"created_at": "2019-09-13T20:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bMWuTPyHsQ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/saude/depoimento-o-suicidio-cresce-no-silencio/", "display_url": "veja.abril.com.br/saude/depoimen\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NnprnrnIaD", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1172611895758610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnprnrnIaD", "media_key": "3_1172611807535607810"}]}, "id": "1172611895758610434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172611895758610434"], "text": "'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPyHsQ https://t.co/NnprnrnIaD", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "id": "1172618564811051014", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "author_id": "64839161"}, {"created_at": "2019-09-13T11:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Amancio Ortega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6azEqacnlj", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nrucl3", "display_url": "ver.abc.es/nrucl3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/galicia/abci-amancio-ortega-dona-90-millones-para-construir-siete-residencias-mayores-201909131250_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bnJ1Y2wz"}]}, "id": "1172468719441928192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2925, "reply_count": 414, "like_count": 6895, "quote_count": 498}, "edit_history_tweet_ids": ["1172468719441928192"], "text": "Amancio Ortega dona 90 millones para construir siete residencias de mayores https://t.co/6azEqacnlj", "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172601164392804352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "509678764"}, {"created_at": "2019-09-13T10:00:23.000Z", "id": "1172449938585923584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 416, "reply_count": 2026, "like_count": 10338, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1172449938585923584"], "text": "Ieri sera ho detto a mia madre di essere gay.\nNon mi aspettavo questa brutta reazione, volevo solo sprofondare, mi sono pentito di aver detto tutto ci\u00f2. Ma ormai non si torna pi\u00f9 indietro. Restano dolore, delusione e la convinzione che il rapporto con lei non sar\u00e0 pi\u00f9 lo stesso", "author_id": "3368939837"}, {"created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "id": "1172662103360057345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "author_id": "979046731"}, {"created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}]}, "id": "1172687554354778112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "author_id": "1202671862", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"created_at": "2019-09-13T17:35:32.000Z", "id": "1172564483249717248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 534, "reply_count": 224, "like_count": 1468, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1172564483249717248"], "text": "El mensaje de \u201cel pueblo no sabe\u201d en boca de un constitucionalista en 2019. Solo falta que proponga quitarle el voto a los analfabetos, como se lo han quitado a los peruanos residentes en el exterior. https://t.co/32KMz5AJmt", "author_id": "538220396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172541178018979841"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/32KMz5AJmt", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1172541178018979841", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "id": "1172715971909492736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "author_id": "177543983"}, {"created_at": "2019-09-13T16:10:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}]}, "id": "1172543031997865986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 89, "like_count": 644, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172543031997865986"], "text": "Os imaginais la cara de Ferreras diciendo..\nUNIDAS PODEMOS, HA GANADO LAS ELECCIONES....\n\nBuffff.... Me pongo palote \ud83d\ude1c\ud83d\ude0b\ud83d\ude08\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "1148002471673049088"}, {"created_at": "2019-09-13T22:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "id": "1172633465487015937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633465487015937"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "70805914"}, {"created_at": "2019-09-14T11:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "id": "1172832724983459841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172832724983459841"], "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida", "author_id": "476768304"}, {"created_at": "2019-09-13T15:50:27.000Z", "id": "1172538038435688450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172538038435688450"], "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "desarrollo"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "CalidadDeVida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sb4LWME32O", "expanded_url": "https://twitter.com/CabildeoDigital/status/1172514071251423234", "display_url": "twitter.com/CabildeoDigita\u2026"}]}, "text": "\u00a1Es inabarcable el sufrimiento de seres indefensos ante la cruel, devastadora y suicida concepci\u00f3n de #desarrollo predominante! Urgen transiciones hacia modos de habitar nuestro planeta que generen #CalidadDeVida justo porque respetan la naturaleza y contribuyen a regenerarla. \ud83d\udc9a https://t.co/sb4LWME32O", "author_id": "258931189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172514071251423234"}]}, {"created_at": "2019-09-14T02:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/OJsBwbeNuP", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1171424173039636480", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "id": "1172695681758138368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 159, "like_count": 302, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1172695681758138368"], "text": "Gobernadores fundamentalmente de izquierda que luego coordinaban con Ollanta Humala a trav\u00e9s de terceros. Por eso no dicen los nombres. https://t.co/OJsBwbeNuP", "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171424173039636480"}], "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:36.000Z", "id": "1172838804807454721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838804807454721"], "text": "@drihandrade @muitohumilde @luscas J\u00e1 aconteceu algo assim l\u00e1 fora, um cara se matou por causa do hate que ele levou (por uma acusa\u00e7\u00e3o falsa ainda :( )", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrihAndrade", "id": "1329630362818015233"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "author_id": "1105901697694683142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172827932403875840"}], "in_reply_to_user_id": "762408535863025664"}, {"created_at": "2019-09-14T00:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "David"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4MFlGb2X2V", "expanded_url": "https://twitter.com/davidehrlich/status/1172605945039532032", "display_url": "twitter.com/davidehrlich/s\u2026"}]}, "id": "1172662993282224129", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1397, "reply_count": 600, "like_count": 7074, "quote_count": 298}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662993282224129"], "text": "David that\u2019s really mean spirited.  I understand the nature of your job and the necessity to grab eyes. But a lot of people dedicated their blood sweat and tears and came together to make the original. It\u2019s incredibly painful to have two years of my love attacked in such a way. https://t.co/4MFlGb2X2V", "author_id": "894552380"}, {"created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "id": "1172706324758577153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "154683173"}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:45.000Z", "id": "1172841613611163654", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841613611163654"], "text": "@mayrii_ para vos buen dia ahr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mayrii_", "id": "2276770033"}]}, "author_id": "160057108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172841444610060288"}], "in_reply_to_user_id": "2276770033"}, {"created_at": "2019-09-14T11:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Rochina"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Bardhi"}]}, "id": "1172840453533777920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172840453533777920"], "text": "Rochina es el ejemplo de que, en ocasiones, tus virtudes (es el que m\u00e1s calidad tiene del equipo), acaban siendo tu perdici\u00f3n: florituras innecesarias que acaban siempre en p\u00e9rdida y contraataque. En defensa nulo. Suicida ponerlo en un partido as\u00ed; Bardhi aporta m\u00e1s trabajo.", "author_id": "829338182"}, {"created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1172676327142514689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "author_id": "855796724270542849"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172606004175015937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "196320338"}, {"created_at": "2019-09-14T00:58:59.000Z", "id": "1172676079619850240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676079619850240"], "text": "@Christ776 @cbuteler Es una empresa. C\u00f3mo te pensas que gana plata? Comorando dolares y esperando devaluaci\u00f3n? Sos hijo de primos o que?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Christ776", "id": "37692302"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "author_id": "1289472386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172635318627033088"}], "in_reply_to_user_id": "37692302"}, {"created_at": "2019-09-13T21:38:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ThVZlO4Ww4", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAM_11/status/1172625500205998080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThVZlO4Ww4", "media_key": "3_1172625491792203782"}]}, "id": "1172625500205998080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172625500205998080"], "text": "Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZlO4Ww4", "author_id": "1162115788108644353"}, {"created_at": "2019-09-13T16:06:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HDB7cu8QIs", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963", "display_url": "sinembargo.mx/13-09-2019/364\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/13-09-2019/3644963"}]}, "id": "1172541955622023168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172541955622023168"], "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/HDB7cu8QIs", "author_id": "582282658"}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "id": "1172606291660988416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-13T16:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6409, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Congreso"}, {"start": 165, "end": 186, "tag": "AdelantoDeElecciones"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/TAngDY14UD", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1172541178018979841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TAngDY14UD", "media_key": "3_1172541147740327936"}]}, "id": "1172541178018979841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 461, "like_count": 514, "quote_count": 237}, "edit_history_tweet_ids": ["1172541178018979841"], "text": "#Congreso: Abogado Carlos Mes\u00eda, dirigi\u00e9ndose a los congresistas: \"Ustedes no tienen que hacerle caso al pueblo, porque el pueblo no sabe lo que es el bien com\u00fan\".\n\n#AdelantoDeElecciones https://t.co/TAngDY14UD", "author_id": "21617951"}, {"created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "id": "1172620458199568387", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "22494962"}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TbTeGGrwfc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "id": "1172838530785189888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838530785189888"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/TbTeGGrwfc", "author_id": "358908306"}, {"created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "id": "1172051228358074369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "author_id": "108670198"}, {"created_at": "2019-09-14T10:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}]}, "id": "1172819801229660161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819801229660161"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-09-14T11:50:12.000Z", "id": "1172839965073530880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172839965073530880"], "text": "@sofia__panther Hay un par de factores que en caso de odio personal en pareja, inclinan la balanza a que sean los hombres los que perpetran mayor n\u00famero de homicidios: la naturaleza m\u00e1s impulsiva del var\u00f3n, que evita que valore las consecuencias hasta que es tarde y otra la fuerza f\u00edsica", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sofia__panther", "id": "1056136789352726529"}]}, "author_id": "22082250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172815985390305281"}], "in_reply_to_user_id": "1056136789352726529"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-14T11:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172838402980372480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838402980372480"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "id": "1170858065698185217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1043931221796040705"}, {"created_at": "2019-09-13T22:12:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "CierrenElCongreso"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gJiPDFTpBi", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1172634125758619648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiPDFTpBi", "media_key": "7_1172633965934587904"}]}, "id": "1172634125758619648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 720, "like_count": 1175, "quote_count": 250}, "edit_history_tweet_ids": ["1172634125758619648"], "text": "Invitado de Rosa Bartra, Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez pr\u00e1cticamente hace entender que: \"el pueblo es ciudadano de segunda clase que puede ser utilizado y desechado despu\u00e9s\".  #CierrenElCongreso \n\n@MartinVizcarraC de una vez! https://t.co/gJiPDFTpBi", "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}]}, "id": "1172695080261554176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"], "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-14T11:45:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Sarney"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "id": "1172838737388199936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172838737388199936"], "text": "@conexaopolitica Porra...t\u00e1 de sacanagem?! Sarney e Collor tb?!  Patacaparau!", "author_id": "454246434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172159746520092672"}], "in_reply_to_user_id": "1523748277"}, {"created_at": "2019-09-14T11:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iMP5A4dre4", "expanded_url": "https://twitter.com/Fdo2do/status/1172827412461215744", "display_url": "twitter.com/Fdo2do/status/\u2026"}]}, "id": "1172833593749643267", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172833593749643267"], "text": "El Chile postdictadura y sus \u201cindustrias\u201d como el retail, en base al consumismo irracional, del endeudamiento suicida https://t.co/iMP5A4dre4", "author_id": "1372862233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172827412461215744"}]}, {"created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "id": "1172682578702340097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "author_id": "2334661493"}, {"created_at": "2019-09-12T21:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xdy2g9CEbA", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1172257575913578501/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdy2g9CEbA", "media_key": "13_1172241031724773377"}]}, "id": "1172257575913578501", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 181, "like_count": 1238, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1172257575913578501"], "text": "O Brasil chegou ao ponto de um deputado estadual, da tribuna de uma casa legislativa, oferecer recompensa a quem lhe trouxer um homem morto. @jairbolsonaro e a turma criminosa da Lava Jato devolveram o pa\u00eds aos tempos do canga\u00e7o. https://t.co/xdy2g9CEbA", "author_id": "76049312"}, {"created_at": "2019-08-22T19:59:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5SiWjX9Gs4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAzoteFem/status/1164498910674587649", "display_url": "twitter.com/ElAzoteFem/sta\u2026"}]}, "id": "1164628278491123717", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164628278491123717"], "text": "El populacho es ignorante. No sabe nada. Est\u00e9n seguros que esa se\u00f1ora quiere adelanto de elecciones. Aplaude a Vizcarra a rabiar https://t.co/5SiWjX9Gs4", "author_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T11:38:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lokifavorite", "id": "928498118022320129"}]}, "id": "1172837090326921216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172837090326921216"], "text": "@lokifavorite mano o auge do coringa foi shipparem ele com a harley quinn e a\u00ed era NOSSA META DE RELACIONAMENTO sendo que ????? ai pq adolescentes existem.........", "author_id": "820745114737868806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172836636822048768"}], "in_reply_to_user_id": "752726102154457088"}, {"created_at": "2019-09-13T21:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 48, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/T17IeRfrfO", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172627261360443392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 5, "like_count": 211, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627261360443392"], "text": "\u201cNo se encari\u00f1en demasiado\u201d. #ElEscuadr\u00f3nSuicida https://t.co/T17IeRfrfO", "author_id": "263246080"}, {"created_at": "2019-09-14T11:37:25.000Z", "id": "1172836747576848385", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172836747576848385"], "text": "@GiancarloDeRisi Basterebbe fermare le Ong,  impedire che le Ong si avvicinino alla Libia, e non arriverebbe pi\u00f9 nessuno, la Guardia libica costiera senza le Ong riesce a fermare gli scafisti dal mettere gli immigrati sui gommoni", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}]}, "author_id": "2345848243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172814188596609026"}], "in_reply_to_user_id": "2345848243", "geo": {"place_id": "50a9352230895430"}}, {"created_at": "2019-09-14T10:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1172817125267988480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 319, "like_count": 237, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1172817125267988480"], "text": "Completa la frase. \n\nSi Espa\u00f1a gana el mundial...", "author_id": "597718220"}, {"created_at": "2019-09-13T20:03:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172601807383740418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601807383740418"], "text": "Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "author_id": "2933786818"}, {"created_at": "2019-09-13T20:54:00.000Z", "id": "1172614428170305541", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 135, "like_count": 355, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1172614428170305541"], "text": "Estoy orgulloso de lo que para usted es un defecto o un estigma. https://t.co/yqBPVSF6LN", "author_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172605407346528256"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yqBPVSF6LN", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1172605407346528256", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T00:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "Mesia"}, {"start": 232, "end": 274, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "Ex\u00e9gesis del C\u00f3digo Procesal Constitucional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "id": "1172675233704267777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172675233704267777"], "text": "@CARLOSMESIA Mesia, \"el poder del Estado emana del pueblo y quienes lo ejercen lo hacen con las limitaciones y responsabilidades que la Constituci\u00f3n y las leyes establecen\" (Art. 45 Const.) \u00bfD\u00edgame c\u00f3mo hago para devolver su libro \"Ex\u00e9gesis del C\u00f3digo Procesal Constitucional\"? No lo necesito.", "author_id": "256329452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172575343347191808"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T04:16:46.000Z", "id": "1172725853664493568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725853664493568"], "text": "@CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "1079058676361633793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168263774421311490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-13T16:39:46.000Z", "id": "1172550448634585090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3026, "reply_count": 4, "like_count": 2191, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1172550448634585090"], "text": "pqq eu olho para os dois lados em estradas c sentido \u00fanico?", "author_id": "3408870604"}, {"created_at": "2019-09-13T22:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0ZPjJRlFmx", "expanded_url": "http://bit.ly/34EZf5X", "display_url": "bit.ly/34EZf5X"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Vq9xK9YEdG", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1172635468149776384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vq9xK9YEdG", "media_key": "3_1172635463955468288"}]}, "id": "1172635468149776384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172635468149776384"], "text": "Alice Braga \u00e9 escalada para novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" -&gt; https://t.co/0ZPjJRlFmx https://t.co/Vq9xK9YEdG", "author_id": "23224461"}, {"created_at": "2019-09-14T09:05:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmyg6LkeUe", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigosalem/status/1172798577946615809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmyg6LkeUe", "media_key": "3_1172797985543118848"}]}, "id": "1172798577946615809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798577946615809"], "text": "Confirmado o elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. Algumas caras novas, inclusive da brasileira Alice Braga. https://t.co/tmyg6LkeUe", "author_id": "14021912"}, {"created_at": "2019-09-14T03:44:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7008, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "imricely", "id": "1145091802522890242"}]}, "id": "1172717735874310144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172717735874310144"], "text": "@isarastars @rafaark7 @imricely Mesmo eu n\u00e3o gostando de crian\u00e7as/bebes esse arrombado \u00e9 um monstro, s\u00f3 para saber ele \u00e9 BR?", "author_id": "3785469797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172663228255690757"}], "in_reply_to_user_id": "1123023600540364803"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-14T05:08:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "id": "1172738760590667776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738760590667776"], "text": "Aproveitando que de madrugada eu consigo entrar no Fortnite pra limpar a minha lista de amigos... se vc for deletado, saiba que n\u00e3o \u00e9 nada pessoal, apenas preciso fazer isso se quiser continuar jogando Fortnite.", "author_id": "738352918047395840"}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:19.000Z", "id": "1172827412461215744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827412461215744"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "tiemposmejores"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/FXsy5mV4ss", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroGonzalezTa/status/1172826807306989570", "display_url": "twitter.com/PedroGonzalezT\u2026"}]}, "text": "Parece que no habr\u00e1n #tiemposmejores https://t.co/FXsy5mV4ss", "author_id": "60980874", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172826807306989570"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "id": "1172512640238858240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "author_id": "112498734"}, {"created_at": "2019-09-13T18:33:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/7krYCFVwmr", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172579008627826690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7krYCFVwmr", "media_key": "7_1172578954521260032"}]}, "id": "1172579008627826690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 198, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579008627826690"], "text": "No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro Participa\u00e7\u00e3o de @rodrigocapelo na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/7krYCFVwmr", "author_id": "55069015"}, {"created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}]}, "id": "1172767889407037440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "author_id": "17138110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}]}, {"created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "id": "1171827430866206720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}]}, "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "author_id": "195065263"}, {"created_at": "2019-09-14T11:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "id": "1172830043166466048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830043166466048"], "text": "@PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los amigos del suicida, la gavilla kongresal Alanista se quedaron mudos. Q asco", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}}, {"created_at": "2019-09-14T11:17:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 148, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Vn3fsWC9Hq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD52rF", "display_url": "dlvr.it/RD52rF"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7aGS3LC9kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cineseriestop/status/1172831617112399872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aGS3LC9kJ", "media_key": "3_1172831615476629507"}]}, "id": "1172831617112399872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831617112399872"], "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/Vn3fsWC9Hq V\u00eda @CINEMANIA_ES https://t.co/7aGS3LC9kJ", "author_id": "3344695666"}, {"created_at": "2019-09-14T10:36:03.000Z", "id": "1172821302387859457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821302387859457"], "text": "La presi\u00f3n de los familiares, que se han manifestado frente la escuela, han obligado a la instituci\u00f3n a cerrar sus puertas temporalmente https://t.co/jhPifLLsbg", "author_id": "74453123", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jhPifLLsbg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T19:05:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "id": "1172587104666345472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172587104666345472"], "text": "@whuacasi Estamos en democracia y lo q dice es 1 falta d respeto al pueblo, con tendencia paternal y dictatorial, digno d un comunista. Entonces, nunca se debi\u00f3 hacer caso al pueblo cuando eligi\u00f3 al ex-dictador Fujimori o al suicida Garc\u00eda, pq el pueblo no sabe lo que es el bien com\u00fan \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172541178018979841"}], "in_reply_to_user_id": "21617951"}, {"created_at": "2019-09-14T08:34:21.000Z", "id": "1172790675563339776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172790675563339776"], "text": "@fvst666 Solta ai essa mix pra gera\u00e7\u00e3o suicida!", "author_id": "361530310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172785769745997824"}], "in_reply_to_user_id": "1046515756056408064"}, {"created_at": "2019-09-13T21:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4643, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Cnht6VMKzM", "expanded_url": "https://twitter.com/roseannearerose/status/1172606720897638401", "display_url": "twitter.com/roseanneareros\u2026"}]}, "id": "1172620426834579456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620426834579456"], "text": "BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 154 dias, prestes a se tornar a m\u00fasica coreana com maior longevidade no chart, top20/10 nos charts coreanos, mate esse amor inv\u00e9s de matar o amor, se matou \ud83d\ude4a https://t.co/Cnht6VMKzM", "author_id": "897265175241347073"}, {"created_at": "2019-09-14T06:05:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 82, "end": 103, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoLigaDaJusticaSDV"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 81, "end": 104, "tag": "SabadoLigaDaJusticaSDV"}]}, "id": "1172753095819964416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172753095819964416"], "text": "Esperando ansiosamente  ser surpreendida, Esquadr\u00e3o Suicida 2\n#TheSuicideSquad \n\n#SabadoLigaDaJusticaSDV", "author_id": "1104164987952644096"}, {"created_at": "2019-09-14T02:16:51.000Z", "id": "1172695674649026561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 21, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172695674649026561"], "text": "Es este el \"constitucionalista\" que les dijo a los congresistas que no les hagan caso al pueblo? https://t.co/2yw9TSZ13b", "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172586006278787072"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2yw9TSZ13b", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1172586006278787072", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "id": "1172601904079224832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "id": "1172663575195856901", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "author_id": "948683648"}, {"created_at": "2019-09-13T23:02:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.2705, "type": "Person", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "id": "1172646849838116865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 310, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172646849838116865"], "text": "BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-11T18:46:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 283, "end": 311, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}]}, "id": "1171857523416215552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171857523416215552"], "text": "@arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u00e1n nada. Ya hicieran tropecientos protocolos. 1 suicida no lo hace solo por un \u00fanico motivo, pero si por el que m\u00e1s le afecta. R\u00e9gimen interno? No lo sabemos.\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171854616360824833"}], "in_reply_to_user_id": "842807720067678208"}, {"created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "id": "1172674574284201984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T06:03:21.000Z", "id": "1172390287282360322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172390287282360322"], "text": "Tama\u00f1o delincuente!\nTodas las actitudes del cinismo. Su hablar, sus movimientos, su mirada...\nEst\u00e1s frito, pescadito https://t.co/jKtDuQDhKg", "author_id": "487873141", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jKtDuQDhKg", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T07:55:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}]}, "id": "1172781016043462656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172781016043462656"], "text": "@Agente_Al Tiene muy buena pinta pero \u00bfD\u00f3nde se han quedado los actores de la primera, sin contar Robbie que veo que si est\u00e1?", "author_id": "225593850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172780182924668928"}], "in_reply_to_user_id": "2858830408"}, {"created_at": "2019-09-14T10:35:03.000Z", "id": "1172821052881350656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172821052881350656"], "text": "@CARLOSMESIA Con este tipo de comparaciones todo se resuelve ! Qu\u00e9 tal idiota este apriston fan\u00e1tico del suicida cobarde @AlanGarciaPeru ... para la pr\u00f3xima que alguien le informe el proceso por el cual se llego al adelante de elecciones porque los niveles de idiotez ya tienen l\u00edmite", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "id": "1172610473977614336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "author_id": "861063790070288384"}, {"created_at": "2019-09-14T10:48:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.8332, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Robert"}]}, "id": "1172824423180771329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172824423180771329"], "text": "Eu acho que no The Suicide Squad teremos o primeiro vislumbre do Robert Pattinson como Bruce Wayne. Se a DC fizer como eu estou imaginando v\u00e3o simplesmente substituir o Ben Affleck pelo Robert como se nada tivesse acontecido. Provavelmente v\u00e3o envelhecer ele um pouco.", "author_id": "949632514058055681"}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6853, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/znagi5l7Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172482216519262208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znagi5l7Zy", "media_key": "3_1172482208612999168"}]}, "id": "1172482216519262208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482216519262208"], "text": "O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/znagi5l7Zy", "author_id": "55069015"}, {"created_at": "2019-09-14T10:43:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Detective Marciano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Novocainezgz", "id": "41149006"}]}, "id": "1172823092378460166", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172823092378460166"], "text": "@Novocainezgz Me la juego, Idris Elba es el Detective Marciano.", "author_id": "137065706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608049095356417"}], "in_reply_to_user_id": "41149006"}, {"created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "id": "1172617246646132736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "author_id": "459489950"}, {"created_at": "2019-09-12T22:05:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/52KbHxRJ3u", "expanded_url": "http://bit.ly/2ke72oX", "display_url": "bit.ly/2ke72oX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zC5gl9ez9w", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsolidarios/status/1172270026503708672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zC5gl9ez9w", "media_key": "3_1172270020396802054"}]}, "id": "1172270026503708672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172270026503708672"], "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udd7c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Parceria entre Cuba e Venezuela fez 6 milh\u00f5es de pessoas recuperarem a vis\u00e3o\ud83d\udc49https://t.co/52KbHxRJ3u https://t.co/zC5gl9ez9w", "author_id": "28697877"}, {"created_at": "2019-09-13T17:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oUOw4993Qk", "expanded_url": "https://twitter.com/28tinytommo/status/1172559981989597186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUOw4993Qk", "media_key": "3_1172559978646736901"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oUOw4993Qk", "expanded_url": "https://twitter.com/28tinytommo/status/1172559981989597186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUOw4993Qk", "media_key": "3_1172559978634178565"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oUOw4993Qk", "expanded_url": "https://twitter.com/28tinytommo/status/1172559981989597186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUOw4993Qk", "media_key": "3_1172559978793582592"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oUOw4993Qk", "expanded_url": "https://twitter.com/28tinytommo/status/1172559981989597186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUOw4993Qk", "media_key": "3_1172559978831310848"}]}, "id": "1172559981989597186", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 35, "like_count": 599, "quote_count": 127}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559981989597186"], "text": "some of my fave pictures of teenager louis with a girl https://t.co/oUOw4993Qk", "author_id": "455247501"}, {"created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "id": "1172542713822154752", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "author_id": "82845160"}, {"created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172506465992527873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "42319515"}, {"created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "id": "1171638087459491841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "author_id": "3317555339", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}]}, {"created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "id": "1172595205091938304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "author_id": "901509940317220864", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T07:38:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Kretina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nosaltoque", "id": "2435929981"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mirmaria17", "id": "819217023586725888"}]}, "id": "1172776504771653632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172776504771653632"], "text": "@Nosaltoque @mirmaria17 Todo aquel que investiga a Kretina, si no se suicida, suicidan a un familiar??", "author_id": "1071454668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172637361060110336"}], "in_reply_to_user_id": "2435929981"}, {"created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1172631487101001733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "4794903488"}, {"created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1172580154561978373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "200435252"}, {"created_at": "2019-09-14T10:24:45.000Z", "id": "1172818458494537728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818458494537728"], "text": "@daniela_beltic Ter\u00e7a vai mais ahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "daniela_beltic", "id": "1124608344784867329"}]}, "author_id": "959864961211207680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172818381713608704"}], "in_reply_to_user_id": "1124608344784867329"}, {"created_at": "2019-09-14T10:00:55.000Z", "id": "1172812461180956673", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172812461180956673"], "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 101, "tag": "FattoQuotidiano"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "edicola"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "14settembre"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3iNEZnD2Aw", "expanded_url": "http://bit.ly/2mhqbXS", "display_url": "bit.ly/2mhqbXS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/09/14/tutte-le-corsie-pericolose-350-ponti-da-sequestrare/5452073/"}]}, "text": "Tutte le corsie pericolose: 350 ponti da sequestrare [LEGGI https://t.co/3iNEZnD2Aw] #FattoQuotidiano #edicola #14settembre", "author_id": "52424550"}, {"created_at": "2019-09-14T10:16:23.000Z", "id": "1172816355596341248", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172816355596341248"], "text": "@laltraguanciama Certo. Ma non si pu\u00f2 ignorare il lavaggio del cervello che milioni e milioni di persone hanno avuto, in questi anni, sul comunismo. \nFarlo \u00e8 suicida (se si vuole veramente fare sul serio).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laltraguanciama", "id": "351555225"}]}, "author_id": "929318281529511936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172815684209979393"}], "in_reply_to_user_id": "351555225"}, {"created_at": "2019-09-13T20:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1172608409801252864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172608409801252864"], "text": "@zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AMARGURA assentada na INVEJA o leva a \"metralhar\" quem \u00e9 querido e amado pelo povo. Ciro, isso tem o nome de \"INQUIETA\u00c7\u00c3O SUICIDA\". Acorda.", "author_id": "239472970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605734066016257"}], "in_reply_to_user_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-09-14T10:13:43.000Z", "id": "1172815684209979393", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172815684209979393"], "text": "@laetranger lo so, ma non significa niente di riferibile alla urss .. per questo Berlusconi e poi tutti l'anno usato in termini dispregiativi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}]}, "author_id": "351555225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172814740281864192"}], "in_reply_to_user_id": "929318281529511936"}, {"created_at": "2019-09-14T03:04:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Tamarindo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/cXN8Egqvw1", "expanded_url": "https://twitter.com/elcolombiano/status/1172661327967465473", "display_url": "twitter.com/elcolombiano/s\u2026"}]}, "id": "1172707718177705989", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172707718177705989"], "text": "Mejor no vengas a la costa, porque te damos 1 litro de mote de queso con jugo de Tamarindo tipo 9 pm, no te suicida pero te pone a cargar toda la noche. Pendeja! https://t.co/cXN8Egqvw1", "author_id": "3295956454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172661327967465473"}]}, {"created_at": "2019-09-14T10:05:41.000Z", "id": "1172813661003538432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172813661003538432"], "text": "a quien se le ocurre poner una semi a las 8 d la ma\u00f1ana\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "900521745110761473"}, {"created_at": "2019-09-14T04:45:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "id": "1172732977618595840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732977618595840"], "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n \u2014Mario Benedetti", "author_id": "198147786"}], "places": [{"full_name": "Crema, Lombardia", "id": "50a9352230895430"}, {"full_name": "Salta, Argentina", "id": "0085b01d4f65f576"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Amsterd\u00e3o, Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "id": "99cdab25eddd6bce"}]}, "errors": [{"resource_id": "1172527074113916930", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172527074113916930", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172527074113916930].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "762408535863025664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762408535863025664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762408535863025664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172827932403875840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172827932403875840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172827932403875840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1029078605043822593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1029078605043822593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029078605043822593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172595022149107712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172595022149107712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172595022149107712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172846926284431360", "oldest_id": "1172813459827900416", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7gq3dd0x7qq9qf0wgu75zuzjx"}}