{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1168578520936845312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LubaTV", "id": "121517065"}]}, "in_reply_to_user_id": "121517065", "created_at": "2019-09-02T17:36:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72052292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168515765378699266"}], "text": "@LubaTV Minha tia se suicidou ano passado, foi o dia mais triste da minha vida. Os pensamentos suicidas rondaram minha cabe\u00e7a por muuuuuito tempo, mesmo me tratando com psiquiatras e anti depressivos e at\u00e9 hj as vezes batem. Essa doen\u00e7a \u00e9 foda e merece respeito como qualquer outra.", "id": "1168578520936845312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578472727502849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226330648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168578472727502849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578435356200962"], "created_at": "2019-09-02T17:36:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281374783", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 236, "tag": "fiaadica"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 256, "end": 270, "tag": "carlinhosmaia"}]}, "text": "Um tal de Carlinhos Maia que algu\u00e9m fala que \u00e9 influenciador fala pra f\u00e3s que tem pensamento suicida\n \" Vai l\u00e1 e se mata \" \nAcho que o m\u00ednimo as marcas que o patrocinam de alguma forma tem \u00e9 que matar o patroc\u00ednio q ele recebe #fiaadica \n #setembroamarelo\n#carlinhosmaia", "id": "1168578435356200962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578344390221826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920260495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168578344390221826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578318813319168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3266453798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168578318813319168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578294868054017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887635778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168578294868054017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578133727072257"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IMyNRitA2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMyNRitA2z", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "763930143580499968", "text": "venha perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos..... https://t.co/IMyNRitA2z", "id": "1168578133727072257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578117868429313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-02T17:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483369050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath @Carlinhosmaiaof eu at\u00e9 iria perguntar pra mulher VIVA se ela se matou com 16 anos mas volta e l\u00ea a s\u00e9tima palavra", "id": "1168578117868429313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578105688113153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renataneder", "id": "860192126"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.8487, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957261895647551497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527289761587202"}], "text": "RT @renataneder: \"Se suicidou com a pr\u00f3pria camiseta na janela da cela\". Isso \u00e9 o que a Pol\u00edcia Civil do RJ disse sobre um homem de 33 anos\u2026", "id": "1168578105688113153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578087241601031"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/lOf8bKq3a3", "expanded_url": "https://twitter.com/FIBAWC/status/1168445850579873793", "display_url": "twitter.com/FIBAWC/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "C\nTun\u00edsia"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Salah Mejri"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.398, "type": "Organization", "normalized_text": "Tun\u00edsia"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Rico"}]}, "in_reply_to_user_id": "4815322763", "created_at": "2019-09-02T17:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4815322763", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168445850579873793"}, {"type": "replied_to", "id": "1168578084515254272"}], "text": "Grupo C\nTun\u00edsia \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3 79-67 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 Ir\u00e3\n\nO pivoz\u00e3o Salah Mejri matou 5 bolas de tr\u00eas e deu 5 tocos. Primeira vit\u00f3ria africana na Copa, e a Tun\u00edsia pode garantir a vaga ol\u00edmpica direta se bater Porto Rico na quarta.\nhttps://t.co/lOf8bKq3a3", "id": "1168578087241601031"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578085542928384"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036615361993560064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168578085542928384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578069076029441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095052713723944961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168578069076029441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578037736202241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024190668464418818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168578037736202241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577963497066496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:34:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323301749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168577963497066496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577909319249921"], "in_reply_to_user_id": "162790981", "created_at": "2019-09-02T17:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162790981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168577907721216001"}], "text": "lidar com alguma situa\u00e7\u00e3o de desabafo do dia-a-dia, \u00e9 uma coisa. lidar com uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida ou outros problemas psicol\u00f3gicos graves, \u00e9 outra bem diferente. pra isso que  existem profissionais capacitados, pq \u00e9 MUITO DELICADO.\n\nSEJAM RESPONS\u00c1VEIS!!!!!", "id": "1168577909319249921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577864943525888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:34:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3459171857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168577864943525888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577708743430145"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814130548457218048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168577708743430145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577654712389632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091137932130435072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168577654712389632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577653990993921"], "created_at": "2019-09-02T17:33:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "290887388", "text": "Passam o ano falando de suicida ego\u00edsta desconsiderando que a pessoa estava doente, \u00e9 consequ\u00eancia de uma doen\u00e7a, \u00e9 triste, pesado, acaba com a fam\u00edlia, traumatiza amigos. \n\nA\u00ed chega Setembro e \"ta mal? Chama inbox \"", "id": "1168577653990993921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577638195224576"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516193482891268"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1168577638195224576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577606465261570"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T17:33:07.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168577472218181632"}], "text": "@suicida_mne \u041e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0435\u0451 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u0442\u044b \u0442\u0443\u043f\u043e\u0439", "id": "1168577606465261570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577601402748928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152123400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168577601402748928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577598902943745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "MPF_AL", "id": "38716627"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 288, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}], "hashtags": [{"start": 275, "end": 289, "tag": "carlinhosmaia"}]}, "in_reply_to_user_id": "13124602", "created_at": "2019-09-02T17:33:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225078520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168327827474788352"}], "text": "@delucca O @MPF_PGR @MPF_AL deviam acionar esse irrespons\u00e1vel. Vcs lembram da mo\u00e7a que se \"casou com ela mesma\" depois de ser abandonada pelo noivo e foi t\u00e3o esculachada nas redes que se suicidou? Esse tipo de coment\u00e1rio, ainda + vindo de uma ~semi-celebridade~, \u00e9 criminoso\n#carlinhosmaia", "id": "1168577598902943745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577554711810048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984784171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168577554711810048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577518254903297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189353105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168577518254903297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577516631707651"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6816gO0pH0", "expanded_url": "https://twitter.com/k4te333/status/964624607746674688", "display_url": "twitter.com/k4te333/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "babosa"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "42551050", "text": "Q q adianta se matou a babosa? https://t.co/6816gO0pH0", "id": "1168577516631707651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577491268767744"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954830740470075392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168577491268767744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577451636793344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791817639593205760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168577451636793344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577444460269568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4720495168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168577444460269568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577370439192582"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "babi", "id": "20923479"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T17:32:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4318454537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168385223245074432"}], "text": "@felipeneto @babi Um jovem para se suicidar deve ser muito imbecil porque h\u00e1 tanta gente condi\u00e7\u00e3o decadente como caso daquela senhora que andava se arrastando na rua e mesmo assim ela nunca se matou a\u00ed um jovem becciu Por que diz \u00e9 meu pai n\u00e3o me ama vou me matar minha fam\u00edlia n\u00e3o me ama", "id": "1168577370439192582"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577361513783297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020611556453871617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168577361513783297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577321235820544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784839084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168577321235820544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577298393550854"], "created_at": "2019-09-02T17:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4858401173", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Ah sim o m\u00eas em que todo mundo fala que temos que prestar aten\u00e7\u00e3o no amiguinho triste, sendo que m\u00eas que vem vai falar que suicida e algu\u00e9m fraco pq \"n\u00e3o aguentou o tranco\" e/ou falta de Deus", "id": "1168577298393550854"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577271919198209"], "created_at": "2019-09-02T17:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830524593727221760", "text": "tomara que esse amor que eu sinto por vc se suicida", "id": "1168577271919198209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577220471853058"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808391945647194116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168577220471853058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577204512591872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23874077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168577204512591872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577149877575680"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076995814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168574416101498880"}], "text": "RT @jguzmanparra: Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagaho\u2026", "id": "1168577149877575680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577122581045249"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877569239087009793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168577122581045249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577111071821824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3982926495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168577111071821824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577086891659264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:31:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199742031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168577086891659264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576986035433472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabslopezz", "id": "1121620271922733063"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "bich\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121620271922733063", "created_at": "2019-09-02T17:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103574718072930304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168576618962571264"}], "text": "@gabslopezz se eu vejo a cena eu choro de rir\no bich\u00e3o morreu no primeiro e se matou no segundo", "id": "1168576986035433472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576971879702530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898914130551349248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168576971879702530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576913851539458"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:30:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083707884775579648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168576913851539458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576912006025221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344945325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168576912006025221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576894792605697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18795751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "id": "1168576894792605697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576891214848000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818242406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168576891214848000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576852518211589"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JorgeAHenriques", "id": "883031674744909824"}]}, "in_reply_to_user_id": "883031674744909824", "created_at": "2019-09-02T17:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954793308525654016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168574486523842563"}], "text": "@JorgeAHenriques Mau n\u00e3o, suic\u00edda!", "id": "1168576852518211589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576762298736640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986508494357565440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168576762298736640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576712977932288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155655871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168576712977932288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576685740105732"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124834594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168576685740105732"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576629943296000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:29:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272242121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}], "text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026", "id": "1168576629943296000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576532350214147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:28:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167192874888441856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168576532350214147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576438011871232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:28:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717866974580252673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168576438011871232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576359444164608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018253966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168576359444164608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576339877781506"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351098541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168576339877781506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576315999567873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3981369202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168576315999567873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576315949273088"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314142413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168576315949273088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576315315937281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844217830350503936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168576315315937281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576180536172550"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:27:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740450575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168576180536172550"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576173842075649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:27:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897276636785242112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168576173842075649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576017105076224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145384749504126978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168576017105076224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575956941987841"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076261998118223873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168575956941987841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575915095461894"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920666128611008512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168575915095461894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575881389969409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:26:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178490108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168575881389969409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575856748445697"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Nb8dPo95HG", "expanded_url": "https://twitter.com/sacchettojunior/status/1168575856748445697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nb8dPo95HG", "media_key": "3_1168575850826149892"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3100209279", "text": "Torcedor do Palmeiras se suicida ap\u00f3s o terceiro gol do Flamengo. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd7a https://t.co/Nb8dPo95HG", "id": "1168575856748445697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575840046768131"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168575840046768131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575780470841344"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736338722740940800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168575780470841344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575773382533120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040699374316277762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168575773382533120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575755258908674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:25:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716655258013925376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168575755258908674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575682345078784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "giuliabottini", "id": "448732675"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RobertoPompili4", "id": "1081593244667006977"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:25:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103748006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166758669805072391"}], "text": "RT @Rosy87234986: @giuliabottini @RobertoPompili4 @laperlaneranera Purtroppo Salvini ha scelto malissimo il modo e il tempo per una MOZIONE\u2026", "id": "1168575682345078784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575672584945665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014995021655937025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168575672584945665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575605992038407"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144274154713178112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168575605992038407"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575539214462977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894966703515467776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168575539214462977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575297983303680"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910326937410818048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168575297983303680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575220799590402"], "created_at": "2019-09-02T17:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979782736729665536", "text": "Siempre pienso que contar tus secretos a otra persona son un acto suicida, pueden ser un paso al fracaso o convertirse en la mejor inversi\u00f3n de t\u00fa vida.", "id": "1168575220799590402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575171235602433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:23:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998154001450455041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168575171235602433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575169763450883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:23:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787426525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168575169763450883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575127988183040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918621595651977216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168575127988183040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575098401501184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:23:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562895611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168575098401501184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575088972763137"], "entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139563127", "text": "o imbecil ainda tem a pachorra de soltar os v\u00eddeos que ele fala de Deus antes de mandar um suicida se matar pra mostrar que n era exatamente isso q ele tava falando...sinceramente @Carlinhosmaiaof n falo nem pra vc se matar pq isso n \u00e9 legal n\u00e9? S\u00f3 falo pra vc calar a boca mesmo.", "id": "1168575088972763137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575016990117889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "in_reply_to_user_id": "887489515501342721", "created_at": "2019-09-02T17:22:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918142576334688257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168572241442942977"}], "text": "@futtmais Suicida??? Lol \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1168575016990117889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575006990831617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:22:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094416982919778304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168575006990831617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168575000615501824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970015122923147264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168575000615501824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574981695004678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:22:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022962492799107073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168574981695004678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574925344563201"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037188466176651264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574925344563201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574891697889282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "angryluana", "id": "2865383339"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Nenny38601164", "id": "4717638401"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "angolafrases1", "id": "3303733768"}]}, "in_reply_to_user_id": "2865383339", "created_at": "2019-09-02T17:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106525423477891072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168573642852249601"}], "text": "@angryluana @Nenny38601164 @angolafrases1 Vcs as vezes n\u00e3o sei se fingem q n\u00e3o v\u00eam as coisas ou fazem de prop\u00f3sito, o mo\u00e7o q lhe matou era sim um vagabundo porque era ou \u00e9 de grupo. E inteligente como ela era nem devia se aproximar desse tipo de gente.", "geo": {"place_id": "e771af67815e87e8"}, "id": "1168574891697889282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574863747026944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025311281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168574863747026944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574827248128001"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295434417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168573205612830722"}], "text": "RT @gazetaonline: SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t\u2026", "id": "1168574827248128001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574776929112065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677072491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168574776929112065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574727214030848"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952103672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574727214030848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574661615112194"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855578160976605187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574661615112194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574654631567361"], "created_at": "2019-09-02T17:21:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168293879", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Sou flamenguista e isento o Andr\u00e9 que se comportou da mesma forma quando a torcida do Corinthians matou um torcedor fora do Brasil.  Ele ficou falando 3 meses disso tamanha foi a sua decep\u00e7\u00e3o com o time.", "id": "1168574654631567361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574619403636737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020529568732647424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168574619403636737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574616828293121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628020818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168574616828293121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574593742753802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Danimteixeira_", "id": "972322778555838464"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "sidy_00", "id": "1539354003271782404"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "MilFr1", "id": "1881095820"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "douglasdmarinho", "id": "704808457912885248"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165409173640818688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168475035067179008"}], "text": "RT @Danimteixeira_: @Sidy_00 @MilFr1 @whomath @douglasdmarinho \" Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\nS\u00f3 eu que buguei nisso?\nMas s\u2026", "id": "1168574593742753802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574570414186498"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:21:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705868577207877632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574570414186498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574495398907910"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/s8drj2es08", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B16r-TsAhNn/?igshid=bifb9dbmvbob", "display_url": "instagram.com/p/B16r-TsAhNn/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131422887", "text": "El anillo suicida!! Mortal el super agente 86!! https://t.co/s8drj2es08", "id": "1168574495398907910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574436645265418"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:20:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118980503560949767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574436645265418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574418303561728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:20:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174067773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168574418303561728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574416101498880"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2759460907", "text": "Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagahoy_es", "id": "1168574416101498880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574384551931904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076511686549487616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168574384551931904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574285931110400"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029044397458030592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168352627408531458"}], "text": "RT @ricardorente: Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "id": "1168574285931110400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574263185543171"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "capriqornio", "id": "620050491"}]}, "in_reply_to_user_id": "620050491", "created_at": "2019-09-02T17:19:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1130186746854088714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168316744554950661"}], "text": "@capriqornio Que cosa tan t\u00f3xica... Si no estas no se lo que me gusta? Si le termina el Man se suicida! Que horrible.", "id": "1168574263185543171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574260144693249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434412568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168574260144693249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574258198528000"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88069021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168573205612830722"}], "text": "RT @gazetaonline: SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t\u2026", "id": "1168574258198528000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574243401084928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152105109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168574243401084928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574242763526144"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843675078860689408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574242763526144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574236493058051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027633186162003968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168574236493058051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574189592305664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ice_viserion_", "id": "961971035334684672"}]}, "in_reply_to_user_id": "961971035334684672", "created_at": "2019-09-02T17:19:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753290967134900226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167536765864951808"}], "text": "@ice_viserion_ Al\u00e9m de problem\u00e1tico \u00e9 burro, \"pergunta pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16\" ue", "id": "1168574189592305664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574175864381442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064255169808994304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168574175864381442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574092858970114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55306805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168574092858970114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574036353474561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:18:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069739491571712000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168574036353474561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574030829498369"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:18:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944677422691123200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168574030829498369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573988060246016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808849198909190144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168573988060246016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573980841787393"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126974164940853248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573980841787393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573942442942464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835542150376992769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168573942442942464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573900885757952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518105023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168573900885757952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573786830098436"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028744264530968576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573786830098436"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573764847775749"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042214989766041606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573764847775749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573733314945033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179471208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168573733314945033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573713266159617"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4115889089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573713266159617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573705531875328"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750826373728628736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573705531875328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573628801310720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980113518883213312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168573628801310720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573597645987840"], "created_at": "2019-09-02T17:17:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101678151", "text": "Tope suicida!", "geo": {"place_id": "86ba8a27c2ff36d4"}, "id": "1168573597645987840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573595792134146"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:17:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748946546654412801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573595792134146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573518096809986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932451624651550720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168573518096809986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573515626360832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742864313153650688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "id": "1168573515626360832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573513063641090"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911434534138376193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573513063641090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573500795342849"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L76AAJDYDm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlidaSanoja/status/1168519558854057984", "display_url": "twitter.com/AlidaSanoja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Alida"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2633635993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168519558854057984"}], "text": ".Se\u00f1ora Alida, admito con mucho modestia que soy muy IGNORANTE. En mi texto NO HE DICHO que una embarazada sea improductiva. La Vida es un proceso biol\u00f3gico que requiere de AMBOS SEXOS. No tengo Vocaci\u00f3n Suicida, NO S\u00c9 USTED. Estudiare m\u00e1s para IGUALAR su nivel. SEA MENOS GROSERA https://t.co/L76AAJDYDm", "id": "1168573500795342849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573487918800896"], "in_reply_to_user_id": "907773354236674048", "created_at": "2019-09-02T17:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96195508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168572535174303744"}], "text": "@siiiinrumbo Si, lo encuentro suicida honestamente! Que peligroso", "id": "1168573487918800896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573470646722560"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910715480108929025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573470646722560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573468901875714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48133807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168573468901875714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573451294117888"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GptYBHmSb3", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQSMmw", "display_url": "bit.ly/2lQSMmw"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rsHSeptuzw", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1168573451294117888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsHSeptuzw", "media_key": "3_1168573441181720578"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856598997527662593", "text": "Novidades de #Esquadr\u00e3oSuicida2 devem ser divulgadas em breve \n\nhttps://t.co/GptYBHmSb3 https://t.co/rsHSeptuzw", "id": "1168573451294117888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573442842644480"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899372942269796352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573442842644480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573419052503040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233665566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168573419052503040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573402547970048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211328241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168573402547970048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573398504615941"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543067594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573398504615941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573387469463552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277719541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168573387469463552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573373162631168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168573373162631168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573372562903041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204787250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168573372562903041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573362999898117"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956817694254424065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573362999898117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573343328624641"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetaonline", "id": "1178682575176523778"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162078504198004738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168573205612830722"}], "text": "RT @gazetaonline: SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t\u2026", "id": "1168573343328624641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573301695926272"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837478815714717700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573301695926272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573298357231617"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939512568137338880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573298357231617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573267285827584"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966775566664859651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573267285827584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573259404722176"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3423397414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573259404722176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573243101450241"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340268976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168573243101450241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573205612830722"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/32wUdY7Kru", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1168573205612830722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/32wUdY7Kru", "media_key": "3_1168573189129232385"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "AMARELO"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "14870978", "text": "SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t.co/32wUdY7Kru", "id": "1168573205612830722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573190949527552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735980230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168573190949527552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573158665924608"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124735993213538305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573158665924608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573158460403717"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 97, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250309443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168543190208667649"}], "text": "RT @Ratchet_AJZN: Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderos\u2026", "id": "1168573158460403717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573126361452544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527063470542848"}], "text": "RT @Apaza_Candiotti: @gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megaco\u2026", "id": "1168573126361452544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573106509746176"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YLIBgWB5bP", "expanded_url": "https://twitter.com/miligonzlezmore/status/1168228857264115714", "display_url": "twitter.com/miligonzlezmor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141787331130793984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168228857264115714"}], "text": "Mi vieja antes de ir se suicida real https://t.co/YLIBgWB5bP", "id": "1168573106509746176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573054148120577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806309398482223105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1168573054148120577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573016760098819"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078450864606638087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168573016760098819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572981578293248"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809785969226514432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572981578293248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572965392441345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1514173494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572965392441345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572903991971842"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745076938306387968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572903991971842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572897255968769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150438255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572897255968769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572874556366849"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586496254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572874556366849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572869963657216"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827581094425985025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572869963657216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572818440753154"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102203062087794689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572818440753154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572813961256960"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1213819015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572813961256960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572812602335232"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438280492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572812602335232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572803551027200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975261938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572803551027200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572792687734786"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950377736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572792687734786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572792306110464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850928077983154176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572792306110464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572780532682753"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853710568074694660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572780532682753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572752657358848"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611074320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572752657358848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572747326337029"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124693163434762241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168572747326337029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572743102672897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "in_reply_to_user_id": "3316550554", "created_at": "2019-09-02T17:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1122684006246637568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468262415425536"}], "text": "@elikatakimoto Perdi meu irm\u00e3o h\u00e1 8 anos para a depress\u00e3o, ele se suicidou na frente de toda minha fam\u00edlia, eu tinha 12 anos, imaginem uma crian\u00e7a de 12 anos, que testemunhou o suic\u00eddio de seu irm\u00e3o pedir ajuda a algu\u00e9m e ouvir um \"Vai l\u00e1, o imbecil, se mata\", \u00e9 muita falta de empatia e car\u00e1ter", "id": "1168572743102672897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572672478892033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48569393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "id": "1168572672478892033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572666883784704"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728749491780763649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572666883784704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572623711887367"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789420015682514945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572623711887367"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572579000569857"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/BtpZDyWifv", "expanded_url": "https://youtu.be/2oAoNK0sClk", "display_url": "youtu.be/2oAoNK0sClk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner"}]}, "in_reply_to_user_id": "69963168", "created_at": "2019-09-02T17:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887167973110292480", "text": "@WagnerThomazoni Ei Wagner, voc\u00ea poderia fazer um v\u00eddeo deste caso triste que ocorreu com um desenvolvedor de games, que tirou a pr\u00f3pria vida por causa de acusa\u00e7\u00f5es infundadas de sua ex-namorada que \u00e9 feminista. \u00c9 uma prova clara que o feminismo mata\nhttps://t.co/BtpZDyWifv", "id": "1168572579000569857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572577306095618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gelhzz", "id": "1118598819556528135"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925400843540729857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168177307938361350"}], "text": "RT @gelhzz: No seas suicida", "id": "1168572577306095618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572536000589826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874304159058669568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "id": "1168572536000589826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572516761292802"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300750964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572516761292802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572507466686466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767556425585393665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572507466686466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572501510766594"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4390352301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572501510766594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572430337658880"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138650707630927877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572430337658880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572422490075137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997881326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168572422490075137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572416899145728"], "in_reply_to_user_id": "465861727", "created_at": "2019-09-02T17:12:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934789586362032128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259940504559624"}], "text": "@MoriMurando algu\u00e9m pode por favor falar pra ele que tem crian\u00e7a de 8 anos se matando por terem v\u00e1rios problemas e que idade n importa para isso? se a mulher de 75 anos n se matou mas tem MTA gente por a\u00ed que t\u00e1 com pensamentos suicidas e ele como influencer deve ajudar", "id": "1168572416899145728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572408783147008"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801232634596782080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572408783147008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572380702269441"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935258174852075521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572380702269441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572380190597120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3497948415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168572380190597120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572376973549569"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733829882803834881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572376973549569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572368794660864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68188312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168572368794660864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572353833578496"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027371008636989441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572353833578496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572304152039426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38284709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572304152039426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572248204206080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1474911247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "id": "1168572248204206080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "author_id": "887489515501342721", "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572241442942977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572240956448770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182455611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168572240956448770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572200665911296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3143432201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168572200665911296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572153001926656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163837679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572153001926656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572116830171141"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167532978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168572116830171141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572080654356481"], "created_at": "2019-09-02T17:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165951723153891329", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "id": "1168572080654356481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572049973026816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447723853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168572049973026816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572039017521152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066787819539128321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168572039017521152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572019274919937"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "carteiroreaca", "id": "2797010717"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4555, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Cardozo"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "in_reply_to_user_id": "4911012935", "created_at": "2019-09-02T17:10:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58743760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526195832631296"}], "text": "@alexsanspacheco @carteiroreaca O problema pra mim \u00e9:\nJoice\nGil\nArthur\nCandidato do Direita SP\n\nparece uma estrat\u00e9gia das tesouras suicida\nque divide os votos contra Covas e Cardozo\n\nN\u00e3o era melhor ter 1 s\u00f3 candidato forte?\nEspero que fique uma pessoa s\u00f3, pelo menos  do PSL", "id": "1168572019274919937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571994067165184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359590086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168571994067165184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571958050598912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936691591326167041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571958050598912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571954636427266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:10:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865010081795932161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571954636427266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571936227635205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710855871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571936227635205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571835203538945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arv1012", "id": "981978644"}]}, "in_reply_to_user_id": "981978644", "created_at": "2019-09-02T17:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154201070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302591496704001"}], "text": "@arv1012 Andas muy suicida t\u00fa.", "id": "1168571835203538945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571687601917952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789953223113179136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168571687601917952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571614222585858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:09:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126326234848354306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571614222585858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571533834489857"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8Sk7wEzZgV", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83794060", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/8Sk7wEzZgV", "id": "1168571533834489857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571474791280642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62168467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168571474791280642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571447792558080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288956002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168571447792558080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571432831467520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932999588730073088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168571432831467520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571412921147392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vidamoderna", "id": "2654164081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2654164081", "created_at": "2019-09-02T17:08:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "245807758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168569936610045953"}], "text": "@vidamoderna La Temporada 6 de la Vida Moderna va a ser la carta de un suicida.", "id": "1168571412921147392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571408781365249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265683238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571408781365249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571403769188352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158035416102162435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571403769188352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571373830254592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719122593035481088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571373830254592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571345900322816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068415663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168571345900322816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571341206949892"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83858546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571341206949892"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571320222851073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252273671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168571320222851073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571271195635713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287650585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168571271195635713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571228329861123"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36972672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168571228329861123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571202639671303"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/o0k4bU6hWa", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1168359251871449089", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134553436391989248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168359251871449089"}], "text": "QUEM MANDOU E QUEM MATOU J\u00c1 SE SABE S\u00d3 N\u00c3O FAZEM NADA POR QUE OS MILICIANOS QUE MANDARAM EST\u00c3O NO PODER https://t.co/o0k4bU6hWa", "id": "1168571202639671303"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571184499310592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1873925863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168571184499310592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571118329978881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733006723653500929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168571118329978881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571090232385536"], "created_at": "2019-09-02T17:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65756480", "text": "Eu ainda sou depressiva, mas ao menos eu n\u00e3o tenho mais a idea\u00e7\u00e3o e potencial suicida que me acompanhou por anos", "id": "1168571090232385536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571078672887808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471380276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168571078672887808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168571037497405440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:07:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3678908895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168571037497405440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570960334794753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085076467631955973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168570960334794753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570944098656263"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486103936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168570944098656263"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570863257628672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916854104906981376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168570863257628672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570780147490816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260551432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168570780147490816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570748287557632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "in_reply_to_user_id": "65444625", "created_at": "2019-09-02T17:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15221211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168567548452978688"}], "text": "@diarioeldeber Al comentar el incidente, me cuentan que ver borrachos en el telef\u00e9rico, no es algo raro. Las mujeres incluso hacen trasbordos obligados. Bajarse de la cabina y tomar la siguiente.\nTufo, exabruptos, escupitajos y uno que otro suicida fracasado: eso son los borrachos.", "id": "1168570748287557632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570737344614402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873007967200829442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168570737344614402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570579118673923"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "malcomgomez", "id": "160321307"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "in_reply_to_user_id": "160321307", "created_at": "2019-09-02T17:05:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527736823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168521100843786240"}], "text": "@malcomgomez @OrwellGeorge Jajaja seguro se suicida", "id": "1168570579118673923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570451297284097"], "created_at": "2019-09-02T17:04:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2510447783", "text": "Eu j\u00e1 perdi uma amg de 16 anos em 2016 que se matou e o cara  vem caga bosta pela boca falando \"vai l\u00e1 e se mata imbecil\" vai tomar no c\u00fa eu odeio o ser humano", "id": "1168570451297284097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570419076636674"], "created_at": "2019-09-02T17:04:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718925230371115008", "text": "\"mirala a la gorda suicida\" sos un tierno papi", "id": "1168570419076636674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570400575504386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77624379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168570400575504386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570371810975744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372501161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168570371810975744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570349610590208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "68712576", "created_at": "2019-09-02T17:04:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335695574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168239618816380929"}], "text": "@CarlosBolsonaro J\u00e1 Que Ele Est\u00e1 Vivo Quero Saber Quem Matou Marielle? Cristalino \u00e9 Seu Pai Se Fazer de V\u00edtima Nos Melhores Hospitais Com $ Publico.", "id": "1168570349610590208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570212901445633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kidzanimo", "id": "775437842810011648"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "liaclarkoficial", "id": "4835634880"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306229030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168566370189152257"}], "text": "RT @kidzanimo: @liaclarkoficial Ignorante \u00e9 quem n\u00e3o tem acesso a informa\u00e7\u00e3o, ele tem, entre trabalha na internet.\nEle \u00e9 arrogante, ele n\u00e3o\u2026", "id": "1168570212901445633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570097490903040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:03:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929227358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "id": "1168570097490903040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570088519274498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:03:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377565108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "id": "1168570088519274498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570074808107008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079079023374987264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168570074808107008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570071180091392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278662956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168570071180091392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168570069250695173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115989129312047104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168570069250695173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569935011950594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:02:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370998579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168569935011950594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569874257457157"], "created_at": "2019-09-02T17:02:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16609165", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "text": "big fan of how Excalibur yells \"TOPE SUICIDA!\"", "id": "1168569874257457157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569740610232320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:01:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150845453044506625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168569740610232320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569606610530305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209594285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168569606610530305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569437231951877"], "created_at": "2019-09-02T17:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410119724", "text": "Voy escuchando m\u00fasica suicida en el cole y cada vez que para le bajo el volumen por si alguien piensa que me quiero matar. O sea si pero no", "id": "1168569437231951877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569381674192896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155635817928417280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168569381674192896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569337722155009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105759179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168569337722155009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569220537475072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ogatopiro", "id": "1144082906391941122"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:59:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001796463389749248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168566629573242885"}], "text": "RT @ogatopiro: @LeitadasL0en Voc\u00ea matou a pau. Enquanto os trouxas ficam de austeridade e voto de pobreza os comunas est\u00e3o torrando a grana\u2026", "id": "1168569220537475072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569166535647232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905954247728128001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168569166535647232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569151817965570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:59:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107345697047805952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168569151817965570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569124265574400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:59:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247372555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168569124265574400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569111057772544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:59:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294175594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168569111057772544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569021316456453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:59:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866997619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168569021316456453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568992975507457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281831290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168568992975507457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568932359397376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857988344155865088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168568932359397376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568835647123456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:58:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611334186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "id": "1168568835647123456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568817087393796"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748661508754771969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168568817087393796"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568705560825858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:57:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855277236496105475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168568705560825858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568658345566209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}]}, "in_reply_to_user_id": "2152572284", "created_at": "2019-09-02T16:57:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2199622261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168568459254534144"}], "text": "@Pgreco_ con percentuali di s\u00ec cos\u00ec basse, l'idea di fare un governo sembrerebbe suicida a chiunque.", "id": "1168568658345566209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568650212827137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869117649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168568650212827137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568621121060866"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wjbvHtdXkh", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1168460857812168704", "display_url": "twitter.com/fuckyeahcarol/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00eddia Margarida"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113661311", "text": "Meu nome e L\u00eddia Margarida porque minha av\u00f3 contou a hist\u00f3ria de uma prima que tinha esse nome e se matou quando era nova, mas minha m\u00e3e achou o nome lindo https://t.co/wjbvHtdXkh", "id": "1168568621121060866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568580767719424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366790990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168568580767719424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568564200218625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168568564200218625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568530410885122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033736239483154432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168568530410885122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568421216391171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301553965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168568421216391171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568405357748226"], "in_reply_to_user_id": "73243783", "created_at": "2019-09-02T16:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73243783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168568403805818880"}], "text": "Igual obvio que no es una chica cl\u00ednicamente suicida lo dijo x boludear\n\nEspero \ud83d\udc40", "id": "1168568405357748226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568403805818880"], "created_at": "2019-09-02T16:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73243783", "text": "Hoy en clase les ped\u00ed que anotaran una palabra con la que se identificaran y una chica me dijo \"suicida\" tuve que aguantarme las ganas de decir same porque me estaban observando", "id": "1168568403805818880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568209232080898"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151535689147854849", "created_at": "2019-09-02T16:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168284778518458374"}], "text": "@Bell_zebuu @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168568209232080898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568208560930816"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Z569upn2FB", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "221030001", "text": "meu tio com 76 anos, fazendo tudo que podia na vida, se matou... e a\u00ed? https://t.co/Z569upn2FB", "id": "1168568208560930816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568201178963968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028997507131600901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168568201178963968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568169675546629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021946408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168568169675546629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568162864025601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055949951522484224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168568162864025601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568124729450496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kamponez", "id": "47622979"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "mlopes", "id": "651433"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331347273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168567476273274881"}], "text": "RT @kamponez: @mlopes Na ess\u00eancia, Jack o estripador era um suicida extrovertido", "id": "1168568124729450496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568109994827776"], "in_reply_to_user_id": "901100806170185728", "created_at": "2019-09-02T16:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "901100806170185728", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "pokemones"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168568107906019329"}], "text": "Un d\u00eda, haci\u00e9ndome el emo simp\u00e1tico, hice un dibujo en paint de \u00e9l en su famoso puente suicida y lo sub\u00ed a su cuenta. Cientos y miles de pokemones depresivos de todo Chile lo vieron en sus computadores mientras detr\u00e1s, en sus teles, daban el diario de Eva.", "id": "1168568109994827776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568102369599488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343778042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168568102369599488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568071570776064"], "created_at": "2019-09-02T16:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78610577", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "treze"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "thirteen reasons why"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "voc\u00eas sabem o que \u00e9 assistir treze TREZE epis\u00f3dios de thirteen reasons why pra s\u00f3 no final descobrir quem matou o Bryce e se decepcionar pois eu sei", "id": "1168568071570776064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568059604455425"], "created_at": "2019-09-02T16:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053170325117132800", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "id": "1168568059604455425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568014851268614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 72, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho Federal de Medicina"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471379946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168564205026521089"}], "text": "RT @belemtransito: Pensando nisso, a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria lan\u00e7ou, em 2016, juntamente com o Conselho Federal de Medicina, a\u2026", "id": "1168568014851268614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568001249124354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:54:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840945417101705218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168568001249124354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567961017298945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guigreggio", "id": "61689480"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "61689480", "created_at": "2019-09-02T16:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168549723415994368"}], "text": "@guigreggio @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168567961017298945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567948405104641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:54:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73541364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168567948405104641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567818591375366"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marpereztello", "id": "836579047"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "SEMANAeconomica", "id": "26797063"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "GGG_pe", "id": "237779638"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}]}, "in_reply_to_user_id": "233667643", "created_at": "2019-09-02T16:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168558711322882049"}], "text": "@ipsosperu @marpereztello @SEMANAeconomica @GGG_pe @AFloresAraoz El abogado y lavadora del supuesto suicida?", "id": "1168567818591375366"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567759850102792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822514442432872449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168567759850102792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567704074293252"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162344212475666434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168567704074293252"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567670876364800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515851536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168567670876364800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567625577902081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288340449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168567625577902081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567610616745984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839932869447401472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168567610616745984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567594166693889"], "created_at": "2019-09-02T16:53:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637634566", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7918, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "text": "5 p de diferencia entre el oficial y un blue, con cepo en 10 lucas verdes, hay que ser suicida para ir a una cueva. Mejor entro en pija en AFIP haciendo el helic\u00f3ptero", "id": "1168567594166693889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567536935456769"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923244763809288192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168567536935456769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567491045527554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500396663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168567491045527554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567476273274881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mlopes", "id": "651433"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "in_reply_to_user_id": "651433", "created_at": "2019-09-02T16:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47622979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168566820812525569"}], "text": "@mlopes Na ess\u00eancia, Jack o estripador era um suicida extrovertido", "id": "1168567476273274881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567468434108416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4043572937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168567468434108416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567441242427392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128010995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168567441242427392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567415090929664"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "julianaGRITA", "id": "342991814"}]}, "in_reply_to_user_id": "732697774970548224", "created_at": "2019-09-02T16:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960722605991972866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168560289048072192"}], "text": "@prejud1cada @julianaGRITA @larissadgirl31 @lizgabriellebs Jogo nao pq ontem a gnt quase se matou", "id": "1168567415090929664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567404152180737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398303113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168567404152180737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567399441928192"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T16:52:33.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165263473607135232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc7b", "id": "1168567399441928192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567399194484737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:52:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423416900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168567399194484737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567344098136064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164223402254712833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168567344098136064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567318974226433"], "in_reply_to_user_id": "1088520820467601416", "created_at": "2019-09-02T16:52:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145876633959718912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168274178144972806"}], "text": "@Fernuf91 Parab\u00e9ns por estas palavras. Controlo a depress\u00e3o h\u00e1 25 anos. Com medicamentos. Minha irm\u00e3 n\u00e3o conseguiu, suicidou- se aos 37 anos. \u00c9 uma doen\u00e7a que causa muita dor e assim precisa ser entendida.", "id": "1168567318974226433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567253178228742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:51:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013865494300880896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168567253178228742"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567208328531970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343560709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168427410573934592"}], "text": "RT @luposinister666: @joanbaldovi Sr. Baldov\u00ed, usted sigue tan ciego como una inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles abducidos por medios no tan inde\u2026", "id": "1168567208328531970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567148790374400"], "created_at": "2019-09-02T16:51:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "217528906", "text": "Meu celular se suicidou de madrugada. E pela primeira vez nesta ind\u00fastria vital isso acontece. :(", "id": "1168567148790374400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567141873922054"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "textoscrueis", "id": "764579337580453888"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "764579337580453888", "created_at": "2019-09-02T16:51:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014901848862535680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168339747661651970"}], "text": "@textoscrueis @felipeneto Ele podia ter dito no mesmo tom. So  q sem o \"seus merda vai se matar\" e dar o exemplo q deu p eles continuarem vivos. Q todos tem problemas e a morte de um suicida n \u00e9 c inten\u00e7\u00e3o de \"MORRER\" mas acabar c a dor. Esse cara n pode ter depress\u00e3o. \u00c9 a 1a coisa q vai fzr.", "id": "1168567141873922054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567025385562117"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 223, "tag": "pessimismoefastidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "478894654", "created_at": "2019-09-02T16:51:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855434546141167616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168538229445992448"}], "text": "@Keynesblog Basterebbe scorrere i numeri di questa scelta suicida. Non ci sarebbe bisogno di aspettare il 31 ottobre. Chi crede che anche l\u2019Italia faccia bene a uscire da UE non far\u00e0 alcun collegamento. #pessimismoefastidio", "id": "1168567025385562117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567018175565824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154125186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "id": "1168567018175565824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566985640349696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flavi0cavalcant", "id": "3895407922"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "3895407922", "created_at": "2019-09-02T16:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250813694775297"}], "text": "@flavi0cavalcant @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566985640349696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566946960412677"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zamiglio", "id": "1123366145610985474"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Capitulinhaa", "id": "1131327809635401728"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123366145610985474", "created_at": "2019-09-02T16:50:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168266305813864456"}], "text": "@Zamiglio @whomath @Capitulinhaa Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566946960412677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566820095320069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049470182639509505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168566820095320069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566811236999170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979529047431663616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168566811236999170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566810507132928"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "903489282869886977", "created_at": "2019-09-02T16:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168252728218390529"}], "text": "@holli_sc @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566810507132928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566739610865670"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "2442813373", "created_at": "2019-09-02T16:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262193965613056"}], "text": "@beadb_ @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566739610865670"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566680253022209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363203004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168566680253022209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566635399131136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47995338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168566635399131136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566629573242885"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "in_reply_to_user_id": "172574068", "created_at": "2019-09-02T16:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "1144082906391941122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168565438000836612"}], "text": "@LeitadasL0en Voc\u00ea matou a pau. Enquanto os trouxas ficam de austeridade e voto de pobreza os comunas est\u00e3o torrando a grana. Os pobrinhos abrem m\u00e3o dos meios de a\u00e7\u00e3o enquanto os comunas est\u00e3o com meios de a\u00e7\u00e3o de todos os tipos. Isso s\u00f3 d\u00e1 certo se n\u00e3o tiver verba pra nenhum parlamentar!", "id": "1168566629573242885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566598036283392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1941166195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168566598036283392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566513454002178"], "in_reply_to_user_id": "4893885647", "created_at": "2019-09-02T16:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893885647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168565533605879808"}], "text": "N\u00e3o adianta, ele vem de outra realidade, ganhou dinheiro r\u00e1pido, n\u00e3o tem a mesma vis\u00e3o de vida que eu e voc\u00ea, veio de cidade do interior, com uma maioria de pessoas pr\u00f3ximas que n\u00e3o tiveram acesso a uma boa educa\u00e7\u00e3o, para que esse ataque? E se o cara cansa disso e se suicida?", "id": "1168566513454002178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566488065859585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857335874153054209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168566488065859585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566440187875330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mary_jamily", "id": "1553143423145840641"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "837617089624084481", "created_at": "2019-09-02T16:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168343753884610565"}], "text": "@Mary_Jamily @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566440187875330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566391164870659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943808477750808576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168566391164870659"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566384751759370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143311417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168566384751759370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566370189152257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "liaclarkoficial", "id": "4835634880"}]}, "in_reply_to_user_id": "4835634880", "created_at": "2019-09-02T16:48:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "775437842810011648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168550936194813952"}], "text": "@liaclarkoficial Ignorante \u00e9 quem n\u00e3o tem acesso a informa\u00e7\u00e3o, ele tem, entre trabalha na internet.\nEle \u00e9 arrogante, ele n\u00e3o procura se informar melhor e se baseia nesses \"contos populares\" de que tal pessoa sofreu N vezes mais que outra e n\u00e3o se matou.\n\nIsso \u00e9 irrelevar uma doen\u00e7a", "id": "1168566370189152257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566359590166528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:48:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819573913269182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168566359590166528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566349725143040"], "in_reply_to_user_id": "848923299069534208", "created_at": "2019-09-02T16:48:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848923299069534208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168566347548299269"}], "text": "Sempre convivi com a depress\u00e3o, por conta de todos os acontecimentos na minha vida, mas nunca tinha lidado com o sentimento suicida, que me acompanha at\u00e9 hoje. \n\nEnt\u00e3o sim, falem. Quanto mais se conscientizarem sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio, melhor.", "id": "1168566349725143040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566344444514304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mayara8252", "id": "978735516874149888"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "978735516874149888", "created_at": "2019-09-02T16:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168293179088674822"}], "text": "@Mayara8252 @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566344444514304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566317613535232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Pippmon", "id": "2308925294"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 245, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "Aguila Calva"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Anglo"}]}, "in_reply_to_user_id": "213405649", "created_at": "2019-09-02T16:48:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "221408611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168523889623932928"}], "text": "@sergiodwy @Pippmon Profesor, con todo respeto,  esto es liberalismo suicida, no una pol\u00edtica liberal que, primero, y como hacen los pa\u00edses desarrollados, establecen protecciones arancelarias a sus industrias\nDe hecho, el Imperio del Aguila Calva y el Anglo, por citar solo a algunos, tienen barreras", "id": "1168566317613535232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566263758635009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cruzzzcredo", "id": "1178107335769763840"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "2905441503", "created_at": "2019-09-02T16:48:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168290863530876928"}], "text": "@Cruzzzcredo @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566263758635009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566214769160193"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PlxDpFZAx4", "expanded_url": "https://twitter.com/HdAnchiano/status/1168271361623711744", "display_url": "twitter.com/HdAnchiano/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:47:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388510147", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168271361623711744"}], "text": "Te imaginas seguir ah\u00ed nadando como si nada tan normal, vaya suicida \ud83d\ude31 https://t.co/PlxDpFZAx4", "id": "1168566214769160193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566214551060481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dosinaga2", "id": "746344646998110212"}]}, "in_reply_to_user_id": "746344646998110212", "created_at": "2019-09-02T16:47:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127359889439895557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168242007032127490"}], "text": "@dosinaga2 Me cago en la estrategia!!!!! Lo tuyo es una idea suicida", "id": "1168566214551060481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566185601961985"], "created_at": "2019-09-02T16:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3056380055", "text": "El suicidio es casi siempre fruto de un malentendido: el suicida env\u00eda una carta que cree que podr\u00e1 leer cuando llegue a su destino, \u00e9l o la carta.", "id": "1168566185601961985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566185035800576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.2925, "type": "Person", "normalized_text": "Pallocci"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "30070288", "created_at": "2019-09-02T16:47:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117406518419316737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168563144593149955"}], "text": "@exame Kkk\nPara quem acredita nessas pesquisas:\nAndrade \u00e9 o Presidente\nLula t\u00e1 solto\nDilma \u00e9 Doutora em Harvard\nPallocci \u00e9 apenas um M\u00e9dico \nCelso Daniel se suicidou\nE por a\u00ed vai ...", "id": "1168566185035800576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566159119212545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anneepd", "id": "711713950484840449"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "711713950484840449", "created_at": "2019-09-02T16:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168290394678923265"}], "text": "@anneepd @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566159119212545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566140668456966"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 125, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 126, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-09-02T16:47:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044641566223200262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168320796642697216"}], "text": "@gen_heleno @RedeGlobo \u00e9 lixo...\nEst\u00e1 completamente desacreditada e segue na mesma marcha suicida.\n#BolsonaroPresidenteAte2026", "id": "1168566140668456966"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566093092478978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811770371523379200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168566093092478978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566090693251072"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008454056652824576", "created_at": "2019-09-02T16:47:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168289027302318084"}], "text": "@duda17669455 @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566090693251072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566088344453121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alegoncar_", "id": "637061871"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575771251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168551177753169925"}], "text": "RT @alegoncar_: pero ??? est\u00e1n viendo una serie en la que una chica se suicida y van y le hacen esto a la actriz. es que alucino. https://t\u2026", "id": "1168566088344453121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566050096500739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:47:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161703703889555456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168566050096500739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566030341496832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747578058920566784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168566030341496832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566018295390208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827627043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168566018295390208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566007537000448"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "851223887501242369", "created_at": "2019-09-02T16:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168266106160721920"}], "text": "@KellyFee21 @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168566007537000448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566003493736448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stranwberryes", "id": "4421558129"}]}, "in_reply_to_user_id": "4421558129", "created_at": "2019-09-02T16:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133757034669793280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168245429710065671"}], "text": "@stranwberryes \"Pergunta pra senhora VIVA de 70 anos se ela se matou\"\nSe ela t\u00e1 viva ela n\u00e3o se matou n\u00e9?\nRs?", "id": "1168566003493736448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565981339365376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:46:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079797365094129669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168565981339365376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565924888289280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcoTerram", "id": "264858021"}]}, "in_reply_to_user_id": "264858021", "created_at": "2019-09-02T16:46:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168531751980982273"}], "text": "@MarcoTerram Era un motivo in pi\u00f9, se proprio non bastavano tanti altri,per tenersi ben stretto il Viminale, senza rovesciare tavoli.\nAspetto ancora di capire chi abbia dato un cos\u00ec rovinoso consiglio a SALVINI,o almeno chi,informato,non sia riuscito ad impedire la MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1168565924888289280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565922673680385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rlvrlvrlv", "id": "260871144"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "cultuiter1", "id": "1088196327299837953"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "oriolguellipuig", "id": "2608434757"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "Dodger_san", "id": "305604830"}]}, "in_reply_to_user_id": "260871144", "created_at": "2019-09-02T16:46:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155245793454043137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168565515859714050"}], "text": "@Rlvrlvrlv @cultuiter1 @oriolguellipuig @Dodger_san \u00c9s tan subjectiva la meva com la teva. I el fet que hi hagi democr\u00e0cies que juguen a la ruleta russa, de vegades amb \u00e8xit (Esc\u00f2cia) i d'altres vegades fotent-se un tret al cap (Br\u00e8xit) no vol dir que Espanya hagi de replicar aquest comportament su\u00efcida.", "id": "1168565922673680385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565916273168384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866625259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168565916273168384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565855686397953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 72, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho Federal de Medicina"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:46:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132543773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168564205026521089"}], "text": "RT @belemtransito: Pensando nisso, a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria lan\u00e7ou, em 2016, juntamente com o Conselho Federal de Medicina, a\u2026", "id": "1168565855686397953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565774065295360"], "created_at": "2019-09-02T16:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1040042850153586688", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "achava ruim o coringa do jared leto mas a\u00ed eu vi de novo esquadr\u00e3o suicida e percebi uma coisa: \u00e9 MUITO ruim essa porra mano", "id": "1168565774065295360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565765022343168"], "created_at": "2019-09-02T16:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157598161864671233", "text": "Setembro amarelo... \numa coisa essencial q vc precisa saber (ainda mais vc, jovem)\neh sobre depress\u00e3o, pq esse eh o inicio dos penssamentos suicida.\n\nPesquise sobre, estude vc msm.\n\nProcure ajuda.\n\nEh uma coisa s\u00e9ria.\n\nT\u00e3o s\u00e9ria... q vc n merece lidar com isso.\n\nProcure AJUDA!!!", "id": "1168565765022343168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565704993456129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847182809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168565704993456129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565704943112194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429267761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168565704943112194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565662668771330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041781715214249984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168565662668771330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565648705904641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308215074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168565648705904641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565628560654336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110255874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168565628560654336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565622768377856"], "created_at": "2019-09-02T16:45:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128847550172270592", "text": "Ela ficou s\u00f3 2 meses e se matou de trabalhar, sem hor\u00e1rio de almo\u00e7o, os clientes amavam ela... Sinceramente...", "id": "1168565622768377856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565590749003776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008661781131259904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168565590749003776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565578090647552"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1581926010", "created_at": "2019-09-02T16:45:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168260571021623296"}], "text": "@comegetsel @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168565578090647552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565560688463872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090315327618121730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168565560688463872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565535883309056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "satakimp4", "id": "1073253097785487362"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073253097785487362", "created_at": "2019-09-02T16:45:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342429088530432"}], "text": "@satakimp4 @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168565535883309056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565446691434496"], "created_at": "2019-09-02T16:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079475374990544897", "text": "um garoto de 11 anos se matou quase aqui do lado da minha casa, eu t\u00f4 muito mal", "id": "1168565446691434496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565291787464704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484707459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168565291787464704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565287974838272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964954425684103168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168565287974838272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565272460087297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515552235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168565272460087297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565267074560007"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965284704776802304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168565267074560007"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565266118336513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823772502753157121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168565266118336513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565245209645056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362116660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168565245209645056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565089202515968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marcelmmmmm", "id": "65031430"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:43:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921691639319494656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168564441706901504"}], "text": "RT @Marcelmmmmm: Setembro mal come\u00e7ou. E a massa tuiteira sempre preocupada em posar com sua preocupa\u00e7\u00e3o com sa\u00fade mental, est\u00e1 massivament\u2026", "id": "1168565089202515968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565079996030976"], "created_at": "2019-09-02T16:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942912036727640064", "text": "voc\u00ea eh suicida se pensa que vai me derrubar do topo", "id": "1168565079996030976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564954057924610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120134080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168564954057924610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564884059152385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411254138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168564884059152385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564851817492481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068302371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168564851817492481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564790266159106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soymar22", "id": "894712440386199556"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105682959884083200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168347235832217601"}], "text": "RT @soymar22: Cada vez que se usa otra met\u00e1fora mar\u00edtima se suicida un poeta y se mueren 20 pandas beb\u00e9s. Despu\u00e9s dicen que la literatura n\u2026", "id": "1168564790266159106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564756195741708"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042540326295162880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168564756195741708"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564750898335747"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wl0qhCsLIX", "expanded_url": "https://twitter.com/Carovius/status/1168564750898335747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl0qhCsLIX", "media_key": "3_1168564744065822720"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Locke"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Clint"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:42:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606413626", "text": "#Clint: \"Ruta suicida\" (1977), con Sandra Locke. https://t.co/wl0qhCsLIX", "id": "1168564750898335747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564683651129345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:41:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4029283457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168564683651129345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564513924374530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 72, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho Federal de Medicina"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:41:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968017226073886720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168564205026521089"}], "text": "RT @belemtransito: Pensando nisso, a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria lan\u00e7ou, em 2016, juntamente com o Conselho Federal de Medicina, a\u2026", "id": "1168564513924374530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564511965622272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925367148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168564511965622272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564495943446529"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/IahaMLQeXY", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1168561286965338112", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 211, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 212, "tag": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "created_at": "2019-09-02T16:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168561286965338112"}], "text": "@JVelasquezQ no encuentra la manera de anular toda autonom\u00eda de @SuneduPeru \nClaro, ser\u00e1 que la instituci\u00f3n va tras los pasos de @USMP_oficial \nPronto caer\u00e1s corrupto, pero no seas tan cobarde como el suicida #AG https://t.co/IahaMLQeXY", "id": "1168564495943446529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564471712931846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soymar22", "id": "894712440386199556"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261418654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168347235832217601"}], "text": "RT @soymar22: Cada vez que se usa otra met\u00e1fora mar\u00edtima se suicida un poeta y se mueren 20 pandas beb\u00e9s. Despu\u00e9s dicen que la literatura n\u2026", "id": "1168564471712931846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564441706901504"], "created_at": "2019-09-02T16:40:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65031430", "text": "Setembro mal come\u00e7ou. E a massa tuiteira sempre preocupada em posar com sua preocupa\u00e7\u00e3o com sa\u00fade mental, est\u00e1 massivamente falando pro potencial suicida, o equivalente a um \"reaja ao assalto\" para o cidad\u00e3o comum", "id": "1168564441706901504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564417002463232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guipintto", "id": "281276887"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "281276887", "created_at": "2019-09-02T16:40:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168516582617862145"}], "text": "@guipintto @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168564417002463232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564347729260551"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:40:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076163475368566784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168564347729260551"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564345892147201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:40:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915623216277749760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168564345892147201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564243043631104"], "created_at": "2019-09-02T16:40:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494860678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168563839912349696"}], "text": "RT @preguicinhaaaa: 2 meses pra ler mais livro que a tata......... Miss\u00e3o su\u00edcida", "id": "1168564243043631104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564205026521089"], "in_reply_to_user_id": "35896973", "created_at": "2019-09-02T16:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "35896973", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 53, "probability": 0.6427, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria"}, {"start": 89, "end": 116, "probability": 0.7038, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho Federal de Medicina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168564203575226373"}], "text": "Pensando nisso, a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria lan\u00e7ou, em 2016, juntamente com o Conselho Federal de Medicina, a cartilha \"Cartilha \u2013 Comportamento suicida: conhecer para prevenir\", um manual direcionado aos profissionais da imprensa\".", "id": "1168564205026521089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564203889860608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952702899829792768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168564203889860608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564203063533568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779819365965398017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168564203063533568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564130011373569"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261774887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168564130011373569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564096767336448"], "created_at": "2019-09-02T16:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134851281", "text": "\u00c9 tanta burocracia pra ir num psiquiatra pelo SUS que nesse meio tempo a pessoa com pensamentos suicidas j\u00e1 se matou com certeza", "id": "1168564096767336448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564083844669440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380791265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168564083844669440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564027372527616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:39:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102405029170987008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168564027372527616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563995722375169"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087530079440252931", "created_at": "2019-09-02T16:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168328085302894593"}], "text": "@oitobrisado @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168563995722375169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563963136794629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364589015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168563963136794629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563960267890689"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tpq5FoIta8", "expanded_url": "https://www.digame.com.co/hombre-de-28-anos-se-suicida-en-barrancabermeja/", "display_url": "digame.com.co/hombre-de-28-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edgame"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "Barrancabermeja"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "D\u00edgame"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "Barrancabermeja"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725334953022644224", "text": "Familiares encontraron su cuerpo colgado en el patio de su casa. #D\u00edgame \u00bfEs la muerte la \u00fanica salida? #Barrancabermeja\nhttps://t.co/tpq5FoIta8", "id": "1168563960267890689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563850343538693"], "created_at": "2019-09-02T16:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109442206", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Eu estudo cientificamente sobre suic\u00eddio desde 2012. Um assunto complexo e j\u00e1 vi muitos absurdos e modinhas sobre o tema ao longo desses 7 anos. Confesso que o v\u00eddeo do \"influencer\" Carlinhos Maia fazendo pouco do sofrimento das pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida eh uma novidade absurda", "id": "1168563850343538693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563839912349696"], "created_at": "2019-09-02T16:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001756289", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3739, "type": "Person", "normalized_text": "tata"}]}, "text": "2 meses pra ler mais livro que a tata......... Miss\u00e3o su\u00edcida", "id": "1168563839912349696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563778528694272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:38:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923782213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168563778528694272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563632189464577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alessan13083115", "id": "919639899590090755"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "maxffc", "id": "49458491"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Flpmitro", "id": "705607656"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "adidasbrasil", "id": "42894971"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 290, "end": 294, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 298, "end": 303, "probability": 0.9279, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "919639899590090755", "created_at": "2019-09-02T16:37:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30361263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168562582040526850"}], "text": "@Alessan13083115 @maxffc @Flpmitro @adidasbrasil @Flamengo N\u00e3o estou culpando ningu\u00e9m. S\u00f3 escancarando um modelo injusto e suicida. Por isso acredito nas ligas, como aqui nos EUA. Por isso, aqui temos dezenas de times em cada esporte, e novos campe\u00f5es a todo momento, em vez dos sonolentos Bar\u00e7a e Madrid de sempre.", "id": "1168563632189464577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563616150380544"], "created_at": "2019-09-02T16:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055646243685392384", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida lan\u00e7ou em 2016 e eu s\u00f3 olhei agora", "id": "1168563616150380544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563614363656194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "davisousaad", "id": "966817266204643328"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "966817266204643328", "created_at": "2019-09-02T16:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168294835989700608"}], "text": "@davisousaad @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168563614363656194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563539172372493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:37:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131076823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168563539172372493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563528489476097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:37:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58202779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168563528489476097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563492007419906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58117645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168563492007419906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563426433613828"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750874804278980608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168563426433613828"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563383991492609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179717937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168563383991492609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563329683611649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:36:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079792699320995840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168563329683611649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563232589647873"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gu0VS9usP4", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Rafa_Marques/post/972545257?t=1567442160", "display_url": "curiouscat.me/Rafa_Marques/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:36:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868854430090842113", "text": "um filme? \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/gu0VS9usP4", "id": "1168563232589647873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563214248042497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760642545793765376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168563214248042497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563176390242304"], "created_at": "2019-09-02T16:35:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46440290", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Teve gente que ouviu o que o imbecil do Carlinhos Maia disse e quase se matou pode ter certeza disso.", "id": "1168563176390242304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563126285099008"], "created_at": "2019-09-02T16:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "907596241663610881", "text": "Reci\u00e9n vengo del cole y ya me entraron ganas de pegarme un tiro. Ah re suicida era", "id": "1168563126285099008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563026854854656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841825909346865152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168563026854854656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563002641199105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351441141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168563002641199105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562986539266048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069052086724304897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562986539266048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562983016026112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153691654240571392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562983016026112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562858491355136"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "bancadadeleao", "id": "17827029"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "OhDaeSu_OldBoy", "id": "1008930935360901122"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "Sporting_CP", "id": "21389998"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Guimar\u00e3es"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "Orelhas"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Ficcini"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "casball"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Alcochete"}, {"start": 317, "end": 323, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Madeira"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020603490391986176", "created_at": "2019-09-02T16:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855887124561833985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168561492725288962"}], "text": "@Cris_Ronaldo28 @bancadadeleao @OhDaeSu_OldBoy @Sporting_CP De doidos porqu\u00ea se ele n\u00e3o teve nada que ver com isso? O presidente do Guimar\u00e3es demitiu-se? O Orelhas quando o preto matou o Ficcini demitiu-se? Ningu\u00e9m lhe deu o beneficio da d\u00favida caralho. O casball, Alcochete, a vida da filha em risco, ter perdido na Madeira, querias o qu\u00ea?", "id": "1168562858491355136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562686298378240"], "created_at": "2019-09-02T16:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "176559640", "text": "Amanheci com a not\u00edcia de que o primo da minha amiga se suicidou essa madrugada. Perdeu a namorada h\u00e1 menos de 2 anos (tb se suicidou) e o pai h\u00e1 menos de 1 ano. A fam\u00edlia est\u00e1 completamente desnorteada... e tem um babaca por a\u00ed falando q quem quer fazer isso \u00e9 imbecil", "id": "1168562686298378240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562653838610432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:33:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4272914633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562653838610432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562638697193472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:33:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946718515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "id": "1168562638697193472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562633521401858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94419642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168562633521401858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562614357544965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:33:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181804045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546286519406592"}], "text": "RT @2107_alicia: Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia dest\u2026", "id": "1168562614357544965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562603217567744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "paupKa", "id": "1192135262"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192135262", "created_at": "2019-09-02T16:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822085218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168559894087294979"}], "text": "@paupKa Yo so\u00f1\u00e9 que era un vis\u00f3n y los guardaparquesquerian cazarme y que me dejaba cazar (siempre suicida el pibe)", "id": "1168562603217567744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562602810781696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332370459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168562602810781696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562547718533120"], "created_at": "2019-09-02T16:33:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155973976180572160", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "cara vi agora o v\u00eddeo do Carlinhos Maia putasso n\u00e3o entendi muito bem mas aquilo era tipo um conselho para algu\u00e9m que estava tendo problemas com depress\u00e3o?\n\nporque se era queria saber se a pessoa jah se matou???", "id": "1168562547718533120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562524498857985"], "in_reply_to_user_id": "1001604811094134784", "created_at": "2019-09-02T16:33:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3474118343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168561753787183104"}], "text": "@uemagali vc n eh g\u00f3tica vc eh suicida ok", "id": "1168562524498857985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562477128249344"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/oTE555f90K", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:33:00.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96945716", "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/oTE555f90K", "id": "1168562477128249344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562467406004224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:32:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100415532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168562467406004224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562359109136384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:32:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158173247181152257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562359109136384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562353295843329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758755892821131264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168562353295843329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562291039768578"], "created_at": "2019-09-02T16:32:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187895102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546121473581057"}], "text": "RT @danielanegreli_: todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u2026", "id": "1168562291039768578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562265760702466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772099482083262464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562265760702466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562248622755841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:32:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579586595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562248622755841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562234907332615"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:32:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022955030985539584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562234907332615"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562211205332997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121155215921766401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168562211205332997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562200174387200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842838648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168562200174387200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562172227661824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087889348165537792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562172227661824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562148425031680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673742523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562148425031680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562114551787526"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72947659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562114551787526"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562055630204928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084640219570278402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562055630204928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562051456913408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:31:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165816746428837892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168562051456913408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561932938436610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590422607036416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561932938436610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561914059939843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114576096853463042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168561914059939843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561896066342912"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Bqabt3Z3Qd", "expanded_url": "http://ow.ly/iJig30psJbi", "display_url": "ow.ly/iJig30psJbi"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Dinarte Assun\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29433936", "text": "[V\u00cdDEO] Em m\u00eas de combate ao suic\u00eddio, Carlinhos Maia chama de imbecis jovens que manifestam inclina\u00e7\u00e3o suicida e os manda se matar | Dinarte Assun\u00e7\u00e3o https://t.co/Bqabt3Z3Qd", "id": "1168561896066342912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561855549313025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827318022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168561855549313025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561831125934082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168336556614201346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561831125934082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561803942645760"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CDWKryxICq", "expanded_url": "https://twitter.com/TSwiftNZ/status/1168498285318946816", "display_url": "twitter.com/TSwiftNZ/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1592246107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168498285318946816"}], "text": "Matou o cara que falou que ela n\u00e3o pode se sentir surpresa ao ganhar um pr\u00eamio https://t.co/CDWKryxICq", "id": "1168561803942645760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561798246785026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148649364765782017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561798246785026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561709193334785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137800596432609281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561709193334785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561681653522432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156695351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168561681653522432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561642621329409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:29:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129710938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561642621329409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561534609608705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LunaGilV", "id": "1333980617667719171"}]}, "in_reply_to_user_id": "738203116361781250", "created_at": "2019-09-02T16:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155830592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168560638983135235"}], "text": "@LunaGilV Eso se conoce como \"romper la c\u00e1mara de eco\" (muy recomendable, por cierto). Y esto que yo acabo de justificar se conoce como \"maroma hiper-chaira con doble somersault suicida\"", "id": "1168561534609608705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561533405863938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:29:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514657667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561533405863938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561456662626304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896824938568527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561456662626304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561421292068864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jochin97", "id": "1044101717787316224"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365676729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168558870094057473"}], "text": "RT @Jochin97: El suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar.", "id": "1168561421292068864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561378468253698"], "created_at": "2019-09-02T16:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930194305901309952", "text": "como disse o carinha q se matou semana passada:\nno final das contas \u00e9 s\u00f3 n\u00f3s e n\u00f3s mesmos \ud83d\ude43", "id": "1168561378468253698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561233555054592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015301816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561233555054592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561151367688192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071403784914509830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168561151367688192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561109214908416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420808984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1168561109214908416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560957745979392"], "created_at": "2019-09-02T16:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1082674046687477760", "text": "V\u00e3o a merda com esse papo de setembro amarelo, c\u00eas s\u00e3o o pr\u00f3prio gatilho pra quem se suicida . Voc\u00eas que est\u00e3o fazendo isso com as pessoas seus hip\u00f3critas, V\u00ea o amigo com depress\u00e3o e n\u00e3o d\u00e1 um peido pra ajudar mas chega setembro vira o pr\u00f3prio anjo, seus falso do caralho", "id": "1168560957745979392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560886098911252"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:26:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938601026470465537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168560886098911252"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560809448038401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248977772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168560809448038401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560756901711878"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028328124768022529", "created_at": "2019-09-02T16:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168267229747699712"}], "text": "@haastenreiter @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168560756901711878"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560726438551553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265476879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168560726438551553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560705001402369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabrizote", "id": "2595689388"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "839714898926059524", "created_at": "2019-09-02T16:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168317950727806976"}], "text": "@gabrizote @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168560705001402369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560704594546689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820133060826038273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168560704594546689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560701406896128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:25:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147957847868805120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "id": "1168560701406896128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560683262337026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:25:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4175443935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168560683262337026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560626781827073"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "236405582", "created_at": "2019-09-02T16:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250787933372417"}], "text": "@xyzvieira @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168560626781827073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560603205636096"], "in_reply_to_user_id": "163181163", "created_at": "2019-09-02T16:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "979881836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168559598271438848"}], "text": "@FabiRipoll Confusa jornada en la que practicar\u00e9 el acto suicida.", "id": "1168560603205636096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560574038511617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rbcgaia", "id": "941696424521224192"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "941696424521224192", "created_at": "2019-09-02T16:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168289392475222032"}], "text": "@rbcgaia @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168560574038511617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560569600925696"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/6JubsjUFPj", "expanded_url": "https://t.co/6JubsjUFPj", "display_url": "t.co/6JubsjUFPj"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130154538051227650", "text": "[CW: idea\u00e7\u00e3o suicida]\n\neu vi esse tweet e fiquei muito incomodada com a \"piada\". O CVV \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, e se as filas pra entrar em contato s\u00e3o longas \u00e9 porque o n\u00famero de atendentes n\u00e3o \u00e9 suficiente, e a culpa disso n\u00e3o \u00e9 do CVV+ https://t.co/6JubsjUFPj", "id": "1168560569600925696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560538567069697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799041109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168560538567069697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560505562238976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mary_almeida05", "id": "886196395132190721"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "886196395132190721", "created_at": "2019-09-02T16:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255110616690688"}], "text": "@mary_almeida05 @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "id": "1168560505562238976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560475396812802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:25:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021787071529328640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168560475396812802"}], "includes": {"users": [{"name": "Gaby!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 201, "tweet_count": 15345, "listed_count": 4}, "id": "72052292", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "GabyGianoti"}, {"name": "Jos\u00e9 Mattia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 25102, "listed_count": 1}, "id": "1226330648", "username": "JosMattia"}, {"name": "Alejandro Fargosi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"name": "Amanh\u00e3 eu penso nisso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 330, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}, "id": "2281374783", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Andreia100472"}, {"name": "M\u00e1ximo Flor\u00edn \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 3456, "tweet_count": 79304, "listed_count": 50}, "id": "2920260495", "username": "MaximoFlorin"}, {"name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "joanbaldovi"}, {"name": "\ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a | Dabi\u2019s proud simp | Cabin 3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 264, "tweet_count": 47923, "listed_count": 0}, "id": "3266453798", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "dabis_cum_sock"}, {"name": "Elika Takimoto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "id": "3316550554", "location": "Brasil", "username": "elikatakimoto"}, {"name": "raul tavera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 4938, "tweet_count": 87505, "listed_count": 11}, "id": "887635778", "location": "serrano", "username": "raultavera1956"}, {"name": "abinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 248, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}, "id": "763930143580499968", "username": "reabn___"}, {"name": "no\u028e \u01dd\u028col \u0131 '\u01dd\u026f \u01ddsn\u0254x\u01dd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 586, "tweet_count": 12944, "listed_count": 0}, "id": "1483369050", "username": "cleicitonet_"}, {"name": "matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "id": "160394832", "location": "Recife, Brasil", "username": "whomath"}, {"name": "Mar\u00eda Napal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 49, "tweet_count": 40619, "listed_count": 1}, "id": "957261895647551497", "username": "MarNapal655"}, {"name": "Renata Neder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1279, "tweet_count": 3044, "listed_count": 19}, "id": "860192126", "username": "renataneder"}, {"name": "Rodrigo Alves", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25845, "following_count": 1816, "tweet_count": 8573, "listed_count": 138}, "id": "4815322763", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodrigo77alves"}, {"name": "FIBA Basketball World Cup", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 128480, "following_count": 771, "tweet_count": 10278, "listed_count": 692}, "id": "839485098328264706", "location": "Mies, Switzerland", "username": "FIBAWC"}, {"name": "\ud83e\udd5b da mam\u00e3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 772, "tweet_count": 50602, "listed_count": 0}, "id": "1036615361993560064", "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "username": "Vt2real"}, {"name": "Futmais | Menino Fut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305858, "following_count": 518, "tweet_count": 111991, "listed_count": 389}, "id": "887489515501342721", "location": "Brasil", "username": "futtmais"}, {"name": "Alec G. M. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 572, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "id": "1095052713723944961", "username": "Alec_G_M"}, {"name": "Emparlatorre13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 177, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "id": "1024190668464418818", "username": "emparlatorre13"}, {"name": "Regina Leite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 165, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "id": "3323301749", "username": "regininhaleite1"}, {"name": "estelionatalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 841, "tweet_count": 99044, "listed_count": 13}, "id": "162790981", "username": "atolkieniana"}, {"name": "jai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 502, "tweet_count": 12611, "listed_count": 0}, "id": "3459171857", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "bruja_bruno"}, {"name": "leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "id": "259245753", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "oleolacerda"}, {"name": "jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 297, "tweet_count": 148229, "listed_count": 0}, "id": "814130548457218048", "location": "rXota", "username": "vsjota99"}, {"name": "Laura De Lomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 696, "tweet_count": 11529, "listed_count": 0}, "id": "1091137932130435072", "username": "LauraDeLomas1"}, {"name": "Dinda Incomodada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 260, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}, "id": "290887388", "username": "DidiDalmolin"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032", "username": "vemoluvtae"}, {"name": "La grieta es moral, no la cierro ni en pedo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 3584, "tweet_count": 31813, "listed_count": 6}, "id": "152123400", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "danielapud"}, {"name": "MaFalDiNha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 11, "tweet_count": 8024, "listed_count": 1}, "id": "3225078520", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "MaiLinKel"}, {"name": "William De Lucca", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 270100, "following_count": 2043, "tweet_count": 18824, "listed_count": 642}, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delucca"}, {"name": "EveSpediacci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 921, "tweet_count": 239131, "listed_count": 14}, "id": "2984784171", "username": "SpediacciEve"}, {"name": "Teresa Iba\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 199, "tweet_count": 31486, "listed_count": 1}, "id": "189353105", "location": "Meseta patag\u00f3nica", "username": "Terenqn"}, {"name": "O Eleitor do V\u00e9inho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 716, "tweet_count": 35683, "listed_count": 5}, "id": "42551050", "location": "Grandes Plan\u00edcies do Meu Cy", "username": "WhaamJoe"}, {"name": "C\u1d00\u0280\u029f\u1d0f\ua731 E\u1d05\u1d1c\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 436, "tweet_count": 22602, "listed_count": 0}, "id": "954830740470075392", "location": "Recife, Brasil", "username": "carlos_farias_7"}, {"name": "Dark Soul.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 102, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "id": "791817639593205760", "username": "fedupwithlife_"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "patatabrava", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1280, "tweet_count": 286845, "listed_count": 8}, "id": "4720495168", "username": "perfumealibro"}, {"name": "Apenas um verdade fria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 145, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "id": "4318454537", "username": "LordEviil"}, {"name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245630, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto"}, {"name": "Hiprogresista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 216, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "id": "1020611556453871617", "username": "Sirats4"}, {"name": "Igualitarista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "username": "ujerte"}, {"name": "Jaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1585, "tweet_count": 55793, "listed_count": 1}, "id": "2784839084", "username": "monligan"}, {"name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto"}, {"name": "Sidney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 296, "tweet_count": 12911, "listed_count": 0}, "id": "4858401173", "username": "EiSidney"}, {"name": "Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1891, "tweet_count": 20408, "listed_count": 0}, "id": "830524593727221760", "location": "Rio grande do Sul, Brasil", "username": "_msantos_20"}, {"name": "\u1d50\u1db0\u02b3 \u2077 \u30c3\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1389, "tweet_count": 127891, "listed_count": 0}, "id": "808391945647194116", "location": "\u2070\u00b2\u00b9 \u0280\u1d0a \ud83c\udf34\ud83d\udc0a", "username": "YuriReis003"}, {"name": "0 descensos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 782, "tweet_count": 36250, "listed_count": 24}, "id": "23874077", "location": "Third rock from the sun", "username": "ansorenaFafi"}, {"name": "Juan-Jos\u00e9 Mart\u00edn-Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1129, "tweet_count": 2108, "listed_count": 3}, "id": "3076995814", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "username": "jjmartingonz"}, {"name": "Jose Guzman Parra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "id": "2759460907", "username": "jguzmanparra"}, {"name": "JR\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 747, "tweet_count": 59016, "listed_count": 0}, "id": "877569239087009793", "location": "Pra\u00e7a do 15- CDD\ud83d\udea9", "username": "junior_playmc"}, {"name": "Oto do rock \ud83e\udd41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 879, "tweet_count": 48223, "listed_count": 3}, "id": "3982926495", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "OtacilioMororo"}, {"name": "Karen | \ud83d\udcd6:IT/1 lugar distante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1564, "tweet_count": 24433, "listed_count": 14}, "id": "199742031", "location": "Lorena/SP", "username": "kazevedopires"}, {"name": "kewem quer o tetra (4%)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1774, "tweet_count": 11984, "listed_count": 0}, "id": "1103574718072930304", "location": "vila maria", "username": "kewemwillians"}, {"name": "Gabii\u2615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 197, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "id": "1121620271922733063", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabslopezz"}, {"name": "luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 951, "tweet_count": 30527, "listed_count": 0}, "id": "898914130551349248", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "Arco_iris1111"}, {"name": "Africano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 332, "tweet_count": 21988, "listed_count": 1}, "id": "1083707884775579648", "location": "4560", "username": "xPintoM"}, {"name": "Ju \u238a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 345, "tweet_count": 35202, "listed_count": 1}, "id": "1344945325", "location": "Paranagu\u00e1, Paran\u00e1", "username": "ju_rdomingues"}, {"name": "Lari ~ \ud83d\udcd6 Pr\u00edncipe Sombrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1309, "tweet_count": 65802, "listed_count": 8}, "id": "18795751", "location": "Brazil", "username": "TassinariLari"}, {"name": "An\u00edssima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_"}, {"name": "Bomarzo \ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 3233, "tweet_count": 165317, "listed_count": 25}, "id": "2818242406", "username": "bomarzo27"}, {"name": "Joao Grade\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2139, "tweet_count": 22304, "listed_count": 5}, "id": "954793308525654016", "location": "Aveiro, Aveiro", "username": "JGradeco"}, {"name": "Jorge Henriques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 933, "tweet_count": 16934, "listed_count": 15}, "id": "883031674744909824", "location": "Aveiro, Portugal", "username": "JorgeAHenriques"}, {"name": "Logan \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 5001, "tweet_count": 20689, "listed_count": 2}, "id": "986508494357565440", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "caplogan13"}, {"name": "Ricardo Abreu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd32\ud83d\udd4c\u26ea\ud83d\udd4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 181, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}, "id": "155655871", "location": "Brasil", "username": "RicSouzaAbreu"}, {"name": "Pigarto27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 279, "tweet_count": 10617, "listed_count": 1}, "id": "1124834594", "username": "pigarto27"}, {"name": "Fantasy Hollow \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 287, "tweet_count": 82513, "listed_count": 6}, "id": "2272242121", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "username": "Fantasy_Hollow"}, {"name": "O Profeta Di\u00e1rio HP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4393, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "1056310579038744576", "username": "o_profetadiario"}, {"name": "Dany Bonds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 381, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}, "id": "1167192874888441856", "username": "home_runs_07"}, {"name": "mih 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1727, "tweet_count": 59798, "listed_count": 0}, "id": "717866974580252673", "location": "in your heart", "username": "fallinxforyou"}, {"name": "Nerve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 7904, "tweet_count": 28392, "listed_count": 2}, "id": "3018253966", "location": "casa do caralho ", "username": "inthelovekorea"}, {"name": "maxilatan9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1987, "tweet_count": 31440, "listed_count": 1}, "id": "3351098541", "location": "Penafiel, Portugal", "username": "NunoFerreira26"}, {"name": "RBSA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 1054, "tweet_count": 11811, "listed_count": 0}, "id": "3981369202", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "RVBDSA"}, {"name": "Gustavo Xavier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 150, "tweet_count": 48128, "listed_count": 0}, "id": "3314142413", "username": "Xavierjr_98"}, {"name": "maria bonita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 475, "tweet_count": 60471, "listed_count": 1}, "id": "844217830350503936", "username": "Eduarda_grcs"}, {"name": "Raiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 208, "tweet_count": 31052, "listed_count": 1}, "id": "2740450575", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raizagomes95"}, {"name": "s2k3x3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 259, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "id": "897276636785242112", "username": "xoxophfo"}, {"name": "luh #SDOL | \ud83d\udcd6: Imp\u00e9rio de Tempestades | HP 5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 316, "tweet_count": 8585, "listed_count": 1}, "id": "1145384749504126978", "location": "em casa", "username": "AnaluhTamiete"}, {"name": "Lil New\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 183, "tweet_count": 25872, "listed_count": 0}, "id": "1076261998118223873", "location": "Angola", "username": "LilNew4"}, {"name": "Moises", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 478, "tweet_count": 18725, "listed_count": 0}, "id": "920666128611008512", "location": "Duque de Caxias, RJ", "username": "moi_gomes7"}, {"name": "Daniel Ferrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 4017, "tweet_count": 81763, "listed_count": 53}, "id": "178490108", "location": "San Carlos,Sta Fe, Argentina.", "username": "Turis2364"}, {"name": "Cavalinho do S\u00e3o Paulo \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4388, "following_count": 4676, "tweet_count": 34282, "listed_count": 7}, "id": "3100209279", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "sacchettojunior"}, {"name": "Mirta Lanzone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342313, "listed_count": 2}, "id": "1167510078649487361", "username": "lanzone_mirta"}, {"name": "Lottor matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 606, "tweet_count": 35139, "listed_count": 0}, "id": "736338722740940800", "location": "Portugal", "username": "lottor_m"}, {"name": "Iza SoaCoe \ud83e\udd91\ud83d\udea9 \u00c9 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 932, "tweet_count": 52650, "listed_count": 0}, "id": "1040699374316277762", "username": "IzaSaoCoe"}, {"name": "Marinho :(", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 337, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}, "id": "716655258013925376", "location": "Salvador, Brasil", "username": "MarinhoMth"}, {"name": "Peppiniello Maria Natale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1008, "tweet_count": 207978, "listed_count": 23}, "id": "3103748006", "username": "peppiniellopz"}, {"name": "Rosy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50989, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216", "username": "Rosy87234986"}, {"name": "evan/thomas \ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1368, "tweet_count": 10439, "listed_count": 1}, "id": "1014995021655937025", "location": "18/any pronouns ", "username": "B4NG_04"}, {"name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "username": "NareHop"}, {"name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc22 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1257, "tweet_count": 4583, "listed_count": 9}, "id": "1144274154713178112", "location": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d ", "username": "galaxyznochu"}, {"name": "Elric Melnibones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 146, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "id": "894966703515467776", "username": "Elrikkillo"}, {"name": "Dekazinho\ud83d\ude05\ud83d\ude19\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 906, "tweet_count": 25871, "listed_count": 0}, "id": "910326937410818048", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "CoutinhoBrown"}, {"name": "Sr. bic\u00e9falo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 187, "tweet_count": 16766, "listed_count": 2}, "id": "979782736729665536", "location": "Toluca - Cdmx.", "username": "ogrosapiens_"}, {"name": "amadah???", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 103, "tweet_count": 5845, "listed_count": 0}, "id": "998154001450455041", "username": "32mbj"}, {"name": "milena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10935, "following_count": 9586, "tweet_count": 166777, "listed_count": 153}, "id": "787426525", "username": "classorry"}, {"name": "Sumer67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 316, "tweet_count": 89442, "listed_count": 0}, "id": "918621595651977216", "username": "Sumer671"}, {"name": "Favo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 9223, "tweet_count": 40846, "listed_count": 5}, "id": "562895611", "username": "FL4V10C4RV4LH0"}, {"name": "prata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 228, "tweet_count": 21280, "listed_count": 0}, "id": "139563127", "location": "Palm Beach Gardens, FL", "username": "aluapprata"}, {"name": "Hasp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 226, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}, "id": "918142576334688257", "username": "haspgb03"}, {"name": "\u1d2e\u1d31Srta. Medeiros\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 306, "tweet_count": 166630, "listed_count": 3}, "id": "1094416982919778304", "location": "Magic Shop", "username": "mp_srta"}, {"name": "purple potion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 220, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "id": "970015122923147264", "location": "ele/dela", "username": "_Oizys"}, {"name": "\ud83d\udea9Erika Mendon\u00e7a\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 736, "tweet_count": 35782, "listed_count": 0}, "id": "1022962492799107073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flanikity"}, {"name": "b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 256, "tweet_count": 28386, "listed_count": 0}, "id": "1037188466176651264", "location": "Londres", "username": "eu2ffxp"}, {"name": "Milde$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 846, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "id": "1106525423477891072", "location": "Angola", "username": "n_capitao"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 243, "tweet_count": 9028, "listed_count": 1}, "id": "2865383339", "location": "upside down", "username": "angryluana"}, {"name": "Javier Lorente\ud83c\udf3e\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1693, "tweet_count": 29132, "listed_count": 19}, "id": "3025311281", "location": "Madrid | HinojalDeR\u00edoPisuerga", "username": "jlorentef"}, {"name": "Antonio Guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 243, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "id": "295434417", "username": "antonioguerra_"}, {"name": "A Gazeta ES", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376094, "following_count": 144, "tweet_count": 177326, "listed_count": 659}, "id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "username": "AGazetaES"}, {"name": "carolinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 210, "tweet_count": 14042, "listed_count": 0}, "id": "2677072491", "location": "Curitiba, PR.", "username": "AZamunel"}, {"name": "marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 905, "tweet_count": 65750, "listed_count": 1}, "id": "2952103672", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brazil", "username": "marcosfortey"}, {"name": "Renata Figueiredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 741, "tweet_count": 56562, "listed_count": 0}, "id": "855578160976605187", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rsfigueiredo_"}, {"name": "Marcia Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 322, "tweet_count": 8643, "listed_count": 3}, "id": "168293879", "location": "Niter\u00f3i", "username": "marciaself"}, {"name": "izzazaza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 591, "tweet_count": 25755, "listed_count": 0}, "id": "1020529568732647424", "location": "Danger Zone", "username": "zysivex"}, {"name": "Hollow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 2459, "tweet_count": 59409, "listed_count": 15}, "id": "1628020818", "location": "Curitiba, Brazil", "username": "leoohollow"}, {"name": "Genison.almeida\ud83c\udf35\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 688, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1165409173640818688", "username": "Genisonalmeida1"}, {"name": "Dani \ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 356, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "id": "972322778555838464", "location": "Brasil", "username": "Danimteixeira_"}, {"name": "Camavinga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 218, "tweet_count": 25734, "listed_count": 0}, "id": "705868577207877632", "location": "Rj", "username": "Kaique__11"}, {"name": "Mario Veron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1346, "tweet_count": 2902, "listed_count": 5}, "id": "131422887", "username": "djmarioveron"}, {"name": "Malvad\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1151, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "1118980503560949767", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ttkpoeta"}, {"name": "Eugenita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 269, "tweet_count": 5063, "listed_count": 1}, "id": "174067773", "username": "giugin"}, {"name": "kmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 341, "tweet_count": 5614, "listed_count": 3}, "id": "1076511686549487616", "location": "lost in Joseph's brown eyes", "username": "djoteller"}, {"name": "Renato \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 185, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "id": "1029044397458030592", "location": "Lar Doce Abacaxi", "username": "renato_OPereira"}, {"name": "Ricardo Rente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19507, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "ricardorente"}, {"name": "heredera de nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 465, "tweet_count": 9261, "listed_count": 0}, "id": "1130186746854088714", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Laniaesa1"}, {"name": "Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25894, "following_count": 391, "tweet_count": 39872, "listed_count": 11}, "id": "620050491", "location": "colombia ", "username": "capriqornio"}, {"name": "Alejandra Grum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 229, "tweet_count": 14281, "listed_count": 0}, "id": "3434412568", "username": "Ale_Grum"}, {"name": "Let\u00edcia Benevides", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 43, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "id": "88069021", "location": "Brasil", "username": "letibcs"}, {"name": "Kevin Vidales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 189, "tweet_count": 509, "listed_count": 1}, "id": "1152105109", "location": "Uruguay", "username": "Kevinyoquienmas"}, {"name": "Galinho 7\ufe0f\u20e3\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1434, "tweet_count": 72680, "listed_count": 0}, "id": "843675078860689408", "location": "Toca/ S\u00e1 Viana \ud83d\udea9", "username": "TremJotta"}, {"name": "\u0618yan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7028, "following_count": 5929, "tweet_count": 69396, "listed_count": 25}, "id": "1027633186162003968", "location": "queen", "username": "jiminglitter"}, {"name": "duda\ud83e\udd62\ud83d\udc39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 89, "tweet_count": 5143, "listed_count": 1}, "id": "753290967134900226", "location": "she/her", "username": "leechoijunn"}, {"name": "joseph pussy \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 632, "tweet_count": 44998, "listed_count": 1}, "id": "961971035334684672", "location": "pedra do drag\u00e3o", "username": "ice_viserion_"}, {"name": "Blanca  Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1187, "tweet_count": 46274, "listed_count": 0}, "id": "1064255169808994304", "username": "BlancaR56375800"}, {"name": "Miguel Checa \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 616, "tweet_count": 37681, "listed_count": 6}, "id": "55306805", "location": "LIMA, PER\u00da", "username": "MiguelCheca2906"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "\u2661 desativado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 478, "tweet_count": 50488, "listed_count": 9}, "id": "1069739491571712000", "location": "\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\u2019\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude64 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude6e ", "username": "By_persona"}, {"name": "Brunodaniel006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 353, "tweet_count": 24381, "listed_count": 0}, "id": "944677422691123200", "location": "Penafiel, Portugal", "username": "BrunoDaniel006"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 168, "tweet_count": 18953, "listed_count": 0}, "id": "808849198909190144", "username": "gabirls_"}, {"name": "Ra\u00edssa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 880, "tweet_count": 26793, "listed_count": 0}, "id": "1126974164940853248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "px_ray22"}, {"name": "man\u00f4 | \ud83d\udcd6: A Hip\u00f3tese Do Amor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 583, "tweet_count": 46667, "listed_count": 9}, "id": "835542150376992769", "location": "escritora do ficsos.com", "username": "oldwme"}, {"name": "Ceci.L.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1058, "tweet_count": 27073, "listed_count": 1}, "id": "518105023", "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "CeciLanf"}, {"name": "breno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1525, "tweet_count": 36609, "listed_count": 0}, "id": "1028744264530968576", "username": "eubrenolimaa"}, {"name": "Rafaa DELPHINA \ud83d\udca8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 1427, "tweet_count": 27741, "listed_count": 0}, "id": "1042214989766041606", "location": "Rio de Janeiro, Santa cruz.", "username": "RafaelyDelphi"}, {"name": "Sergio O. Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1440, "tweet_count": 43967, "listed_count": 1}, "id": "179471208", "location": "Chaco-Argentina", "username": "Sergioogz"}, {"name": "Andrey\ud83d\udcaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 402, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "id": "4115889089", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andreycrf10"}, {"name": "O \u00fanico \ud83d\ude0e\ud83e\udd76\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 913, "tweet_count": 17532, "listed_count": 0}, "id": "750826373728628736", "username": "uIgorCrf"}, {"name": "lenah sweetin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 99, "tweet_count": 17073, "listed_count": 2}, "id": "980113518883213312", "username": "lenahstyles"}, {"name": "Ultimate Twins Fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1252, "tweet_count": 65893, "listed_count": 27}, "id": "1101678151", "location": "MN", "username": "Devlin_clark84"}, {"name": "@ReidoBarcelona \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 4995, "tweet_count": 90374, "listed_count": 0}, "id": "748946546654412801", "username": "REIFABRIPIX"}, {"name": "garRapha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 441, "tweet_count": 22461, "listed_count": 0}, "id": "932451624651550720", "location": "Divinol\u00e2ndia de Minas, Brasil", "username": "llaphaera"}, {"name": "orochimara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 406, "tweet_count": 20497, "listed_count": 0}, "id": "742864313153650688", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "marargomesr"}, {"name": "\ud835\ude28\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude30 \ud83e\udd76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 883, "tweet_count": 43426, "listed_count": 0}, "id": "911434534138376193", "location": "Zona Norte, RJ", "username": "herickeog"}, {"name": "Winston Lozada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 3589, "tweet_count": 14438, "listed_count": 5}, "id": "2633635993", "location": "Maracay, Venezuela", "username": "winstonlozadac"}, {"name": "Lulita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5693, "following_count": 5955, "tweet_count": 147568, "listed_count": 0}, "id": "305479775", "username": "AlidaSanoja"}, {"name": "Cristina M \u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45727, "following_count": 10320, "tweet_count": 725858, "listed_count": 28}, "id": "96195508", "location": "Stgo - Chile", "username": "CristinaMachuca"}, {"name": "Xande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 212, "tweet_count": 63381, "listed_count": 0}, "id": "910715480108929025", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "xandenunes96"}, {"name": "Foi a Helo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 78, "tweet_count": 7822, "listed_count": 10}, "id": "48133807", "location": "Brasil - ", "username": "foiahelo"}, {"name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}, "id": "856598997527662593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LampadaNerd"}, {"name": "Fxp da b \ud83e\udd4b\u26ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1099, "tweet_count": 15685, "listed_count": 0}, "id": "899372942269796352", "location": "Aonde alem\u00e3o n\u00e3o brota \ud83d\udea9", "username": "queridin11"}, {"name": "marce \ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1556, "tweet_count": 51037, "listed_count": 7}, "id": "233665566", "location": "City Bell \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MarceAlways"}, {"name": "Son el peor lastre imaginable.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 871, "tweet_count": 41291, "listed_count": 1}, "id": "211328241", "username": "JoseMaria__"}, {"name": "Kaio Neres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 586, "tweet_count": 83174, "listed_count": 0}, "id": "543067594", "location": "Olivais Sul, Portugal", "username": "kaionadaf"}, {"name": "yaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 116, "tweet_count": 56328, "listed_count": 0}, "id": "277719541", "location": "Minas Gerais", "username": "yasmimdeluca"}, {"name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4787, "tweet_count": 817317, "listed_count": 58}, "id": "879229100", "username": "BatistaGii"}, {"name": "3Stooges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 310, "tweet_count": 57738, "listed_count": 2}, "id": "204787250", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "TriStooges"}, {"name": "Rtrem\ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1096, "tweet_count": 59086, "listed_count": 0}, "id": "956817694254424065", "location": "04/09/2021\ud83e\udd31\u2764", "username": "qlfraii"}, {"name": "Reality Show\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 326, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "id": "1162078504198004738", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Reality38830869"}, {"name": "Pedro \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2205, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "id": "837478815714717700", "location": "arraial do cabo, Caxias \ud83d\udea9", "username": "Pedro_trem06"}, {"name": "\u00d8degaard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 355, "tweet_count": 3912, "listed_count": 0}, "id": "939512568137338880", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Vitucastle"}, {"name": "rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5952, "following_count": 4714, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "966775566664859651", "location": "rj", "username": "RodrigoFla62"}, {"name": "\u0ae8y\u03b1\u028d\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 926, "tweet_count": 21739, "listed_count": 2}, "id": "3423397414", "username": "Ryamcrf"}, {"name": "miquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 884, "tweet_count": 153323, "listed_count": 14}, "id": "340268976", "location": "1d  twi hushhush tfios fsog", "username": "lwtloveyou"}, {"name": "p#", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "username": "php_dro"}, {"name": "Estela \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 3010, "tweet_count": 62123, "listed_count": 7}, "id": "2735980230", "location": "Never Stop Dreaming", "username": "estrellazweet"}, {"name": "Eliane \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4082, "tweet_count": 69896, "listed_count": 0}, "id": "1124735993213538305", "username": "Eliane21327528"}, {"name": "Corocotta Bada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 317, "tweet_count": 32724, "listed_count": 2}, "id": "250309443", "location": "Santander", "username": "CorocottaBada"}, {"name": "Anthony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 309, "tweet_count": 60881, "listed_count": 9}, "id": "4272351861", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "Ratchet_AJZN"}, {"name": "Mariadecollantes1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 229, "tweet_count": 101805, "listed_count": 0}, "id": "1029200583188729856", "username": "DelChuman"}, {"name": "Jorge Apaza Candiott", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "id": "732088592", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Apaza_Candiotti"}, {"name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 279, "tweet_count": 6951, "listed_count": 0}, "id": "1141787331130793984", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "username": "viiolerodriguez"}, {"name": "Milagros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 790, "tweet_count": 24358, "listed_count": 2}, "id": "1691870977", "location": "Santa Rosa, Argentina", "username": "miligonzlezmore"}, {"name": "Gi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 181, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "id": "806309398482223105", "location": "Brazil", "username": "GicelyAngelin"}, {"name": "Lare", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070", "username": "laressa"}, {"name": "dionei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 131, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "id": "1078450864606638087", "location": "Uberaba, Curitiba", "username": "dioneiie"}, {"name": "Emit\u00ea \ud83e\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1400, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}, "id": "809785969226514432", "location": "021 \ud83c\udfd6", "username": "Miranda3410"}, {"name": "\u2698Mar\u00eda Eugenia Coronado\u2698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1113, "tweet_count": 59615, "listed_count": 1}, "id": "1514173494", "location": "Buenos Aires", "username": "MEugeCoronado"}, {"name": "Prosperute", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1784, "tweet_count": 21676, "listed_count": 0}, "id": "745076938306387968", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "Sr_Prosperute"}, {"name": "Vitym\u00f6li", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 315, "tweet_count": 11943, "listed_count": 0}, "id": "150438255", "username": "eltiovity"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 1092, "tweet_count": 126938, "listed_count": 2}, "id": "2586496254", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "username": "Mds_Gabii"}, {"name": "ALVES \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1318, "tweet_count": 12917, "listed_count": 0}, "id": "827581094425985025", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil \ud83e\udd27", "username": "alves_alex98"}, {"name": "*FLAMENGO AT\u00c9 MORRER*\ud83d\udda4\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1676, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "id": "1102203062087794689", "location": "Localiza Ai ! \ud83d\udca8", "username": "Ofclanzin"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1118, "tweet_count": 176477, "listed_count": 7}, "id": "1213819015", "location": "-ES-", "username": "_Letssz"}, {"name": "marii \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 572, "tweet_count": 47414, "listed_count": 4}, "id": "3438280492", "username": "apenas_uma_fan"}, {"name": "Carlos Time", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 953, "tweet_count": 28821, "listed_count": 2}, "id": "975261938", "location": "La Rioja, Argentina", "username": "CarlosLRTime"}, {"name": "Jandson \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7873, "following_count": 7709, "tweet_count": 171302, "listed_count": 0}, "id": "2950377736", "location": "Campo Formoso, Brasil", "username": "Jandson__CRF"}, {"name": "Tiroloco \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 776, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}, "id": "850928077983154176", "location": "Palermo, Caba", "username": "tonyrocotto"}, {"name": "\ud835\udca2\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1 \ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udc5c\ud835\udcc7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 259, "tweet_count": 44785, "listed_count": 0}, "id": "853710568074694660", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "g_badio3"}, {"name": "Nicholas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 646, "tweet_count": 34721, "listed_count": 1}, "id": "611074320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pessanha_crf"}, {"name": "\u00bf\u0250\u0279\u0250l\u0254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 189, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}, "id": "1124693163434762241", "username": "clarappr"}, {"name": "\u264e Mia #Lulalibre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 429, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "id": "1122684006246637568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mariesaintcandy"}, {"name": "Mr Jag\u00ebrBomb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 668, "tweet_count": 15739, "listed_count": 0}, "id": "48569393", "location": "San Luis Potos\u00ed", "username": "alexeysilva5"}, {"name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "id": "2326473158", "location": "Panam\u00e1", "username": "mariecarmen_s"}, {"name": "Fp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 243, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}, "id": "728749491780763649", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lipe_henriqu3"}, {"name": "V. Anchieta. rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 415, "tweet_count": 83403, "listed_count": 1}, "id": "789420015682514945", "location": "Araruama, Brasil", "username": "VnOficiall"}, {"name": "Eliseu Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 71, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "id": "887167973110292480", "username": "EliseuAndrade8"}, {"name": "Wagner Thomazoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62893, "following_count": 205, "tweet_count": 33221, "listed_count": 66}, "id": "69963168", "location": "Caxias do Sul", "username": "WagnerThomazoni"}, {"name": "Eter \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 259, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "id": "925400843540729857", "location": "up", "username": "JustASpiderling"}, {"name": "Sergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15901, "following_count": 803, "tweet_count": 22262, "listed_count": 10}, "id": "1118598819556528135", "location": "Sitges, Barcelona ", "username": "gelhzz"}, {"name": "y\u2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 720, "tweet_count": 9437, "listed_count": 0}, "id": "874304159058669568", "username": "cycabeyo"}, {"name": "MARIATOSCANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "id": "1912181942", "location": "vitoria", "username": "MARIATOSCANO15"}, {"name": "Cheirinho \ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 4678, "tweet_count": 112203, "listed_count": 0}, "id": "3300750964", "location": "Rj, Engenheiro Pedreira ", "username": "Soueuwrr"}, {"name": "REP\u00daBLICA JSM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1132, "tweet_count": 110627, "listed_count": 0}, "id": "767556425585393665", "username": "udok2016"}, {"name": "PW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1083, "tweet_count": 20804, "listed_count": 0}, "id": "4390352301", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "Coeepw"}, {"name": "Joao victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 277, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}, "id": "1138650707630927877", "location": "Orlando, FL", "username": "joavictoor"}, {"name": "thay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 173, "tweet_count": 88910, "listed_count": 7}, "id": "2997881326", "username": "back4thay"}, {"name": "mia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 282, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "934789586362032128", "username": "lemwnc"}, {"name": "MoriMura \ud83c\udf42", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 555393, "following_count": 500, "tweet_count": 11295, "listed_count": 102}, "id": "465861727", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "morimura"}, {"name": "vgzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 526, "tweet_count": 35870, "listed_count": 0}, "id": "801232634596782080", "location": "BXD", "username": "VAGNEer22"}, {"name": "\ud83e\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 620, "tweet_count": 81594, "listed_count": 1}, "id": "935258174852075521", "username": "novindaregua_"}, {"name": "Camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 729, "tweet_count": 8673, "listed_count": 2}, "id": "3497948415", "username": "Cammm0i"}, {"name": "J.V.GOMES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 214, "tweet_count": 13732, "listed_count": 1}, "id": "733829882803834881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thugzada"}, {"name": "\ud83d\udc79HANZO\ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1623, "tweet_count": 20668, "listed_count": 9}, "id": "68188312", "location": "Medell\u00edn, Polombia", "username": "soy_hanzo"}, {"name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "id": "1009884964702302208", "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "username": "AngelicaBohor18"}, {"name": "D'Beel\u00b0 \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 545, "tweet_count": 15001, "listed_count": 0}, "id": "1027371008636989441", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o!", "username": "BraadoocK"}, {"name": "Marcelo #LaRebelionDeLosMansos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 813, "tweet_count": 101615, "listed_count": 16}, "id": "38284709", "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "marfabsai"}, {"name": "ilhan kaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1965, "tweet_count": 35486, "listed_count": 15}, "id": "1474911247", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "IIlhakayaa"}, {"name": "MannTV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "id": "891251918626050048", "username": "MannApp_TV"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 444, "tweet_count": 62210, "listed_count": 2}, "id": "182455611", "location": "Berlim, Alemanha", "username": "LucassSalazar"}, {"name": "Jac Obo \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1353, "tweet_count": 48253, "listed_count": 16}, "id": "3143432201", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "kiddo_the"}, {"name": "Marta Ge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 2950, "tweet_count": 85324, "listed_count": 9}, "id": "2163837679", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "amazona_arg"}, {"name": "Pedro Deviggiano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf31\ud83d\udc3142.4%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 8162, "tweet_count": 224231, "listed_count": 37}, "id": "167532978", "location": "La Plata, Argentina", "username": "pdeviggi"}, {"name": "sara, a trouxa \ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 366, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "1165951723153891329", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "sajuxxxxx"}, {"name": "C. Barbosa G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2202, "tweet_count": 147409, "listed_count": 0}, "id": "2447723853", "username": "CarlosBgut"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddba\u2077; \u02e2\u1d43\u02b3\u1d43\u02b0 \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 544, "tweet_count": 12904, "listed_count": 1}, "id": "1066787819539128321", "username": "JKMYEB0Y"}, {"name": "PeP\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 403, "tweet_count": 10126, "listed_count": 5}, "id": "58743760", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "opropriopetrvs"}, {"name": "spring day \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1863, "tweet_count": 29488, "listed_count": 1}, "id": "2359590086", "location": "Salvador, BA", "username": "yneedtocalmdown"}, {"name": "\u27b0Camy\u27b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 88, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "id": "936691591326167041", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "CamyHN"}, {"name": "nico. #SinaisdoOutroLado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1547, "tweet_count": 27938, "listed_count": 17}, "id": "865010081795932161", "username": "nic0mares"}, {"name": "Sgroi \ud83d\udcd6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 684, "tweet_count": 19585, "listed_count": 1}, "id": "710855871", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anaclarasgroi"}, {"name": "elDanielZamarripa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 450, "tweet_count": 2474, "listed_count": 2}, "id": "154201070", "username": "dangerzr"}, {"name": "Aime sin tilde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 272, "tweet_count": 17496, "listed_count": 2}, "id": "981978644", "location": "M\u00e9xico", "username": "arv1012"}, {"name": "B\u00e1rbara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 482, "tweet_count": 20141, "listed_count": 3}, "id": "789953223113179136", "username": "Barbaralulinha"}, {"name": "Cris a ansiosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1149, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}, "id": "1126326234848354306", "location": "em alguma favela ae,", "username": "crisaansiosa"}, {"name": "RAUL NAVARRO JR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 566, "tweet_count": 13227, "listed_count": 9}, "id": "83794060", "location": "CALIFORNIA/ U.S.A", "username": "RAULNAVARROJR"}, {"name": "Mirtha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1653, "tweet_count": 138578, "listed_count": 0}, "id": "62168467", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Neghina09"}, {"name": "Carlos Lula Paix\u00e3o\ud83d\udea9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 10719, "tweet_count": 40150, "listed_count": 19}, "id": "288956002", "location": "Santa Rita-MA, Brasil", "username": "carlospaixao13"}, {"name": "Peter Wiggin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 298, "tweet_count": 7513, "listed_count": 0}, "id": "932999588730073088", "location": "La Tierra", "username": "LockeHegemonPW"}, {"name": "Pedros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 793, "tweet_count": 20352, "listed_count": 3}, "id": "245807758", "location": "Badajoz, Extremadura ", "username": "PIE_TROS"}, {"name": "La Vida Moderna", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 394846, "following_count": 405, "tweet_count": 32394, "listed_count": 820}, "id": "2654164081", "location": "\u00d3pera bufa", "username": "vidamoderna"}, {"name": "\ud83d\udcd6: acowar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19562, "following_count": 13857, "tweet_count": 67437, "listed_count": 12}, "id": "1265683238", "username": "dakotarevival"}, {"name": "\u2570\u8a72\u2601\u059c ...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 269, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1158035416102162435", "location": "Jikook is real", "username": "serendi87075492"}, {"name": "Ana \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 160, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "719122593035481088", "location": "Andradina, Brasil", "username": "ana_forini"}, {"name": "The Libertarius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 3922, "tweet_count": 265052, "listed_count": 18}, "id": "1068415663", "username": "TheLibertarius"}, {"name": "i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 322, "tweet_count": 30614, "listed_count": 0}, "id": "83858546", "location": "Manaus, Brasil", "username": "__ingridm"}, {"name": "Ker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 803, "tweet_count": 16992, "listed_count": 2}, "id": "4252273671", "location": "Colombia", "username": "kerly_5b"}, {"name": "Moni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1050, "tweet_count": 116479, "listed_count": 13}, "id": "287650585", "location": "Argentina", "username": "monicaffobertel"}, {"name": "Silvia \u0ad0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1054, "tweet_count": 169228, "listed_count": 6}, "id": "36972672", "location": "\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e", "username": "SilviaRosselini"}, {"name": "wellington silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "id": "1134553436391989248", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "welling48507504"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182873, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2078, "tweet_count": 104871, "listed_count": 0}, "id": "1873925863", "username": "FantasmaCab"}, {"name": "Akemi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 428, "tweet_count": 7565, "listed_count": 1}, "id": "733006723653500929", "username": "akkeendaa"}, {"name": "shakma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 131, "tweet_count": 49282, "listed_count": 10}, "id": "65756480", "username": "brunamahadevi"}, {"name": "#CosaJuzgadaIrrita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29612, "following_count": 10816, "tweet_count": 87213, "listed_count": 58}, "id": "471380276", "username": "JuaniVilela"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 204, "tweet_count": 8921, "listed_count": 0}, "id": "3678908895", "username": "gabisaidaqui"}, {"name": "Pacopepe2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 129, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "1085076467631955973", "username": "Pacopepe211"}, {"name": "Viviane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 441, "tweet_count": 2213, "listed_count": 1}, "id": "486103936", "location": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "vcaap"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 237, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "id": "916854104906981376", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "heyy_maryh"}, {"name": "\u03b5\u0301r\u03b9\u03ba\u03b1\u2077\ud80c\udf6f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 1827, "tweet_count": 351280, "listed_count": 21}, "id": "260551432", "location": "kpop collector \u0c87", "username": "vmintinny"}, {"name": "Alejandro Salamanca \ud83d\udc27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 722, "tweet_count": 12698, "listed_count": 9}, "id": "15221211", "location": "Bolivia", "username": "semptrion"}, {"name": "EL DEBER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829976, "following_count": 120, "tweet_count": 314128, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "username": "grupoeldeber"}, {"name": "brian kinney gives a shit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2480, "tweet_count": 83690, "listed_count": 1}, "id": "873007967200829442", "location": "Bel\u00e9m/PA", "username": "joaolindleyfu"}, {"name": "ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512890, "listed_count": 24}, "id": "527736823", "location": "argentina", "username": "chisp7"}, {"name": "Malcom Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173200, "following_count": 1152, "tweet_count": 39762, "listed_count": 587}, "id": "160321307", "location": "Segundo Cord\u00f3n, Argentina", "username": "malcomgomez"}, {"name": "Maria sem vergonha do seu jardim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 325, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}, "id": "2510447783", "username": "lancaster_eu"}, {"name": "\u1d0b\u1d00\u0280\u1d07\u0274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 820, "tweet_count": 27823, "listed_count": 0}, "id": "718925230371115008", "username": "monina_karen"}, {"name": "C\u00e9sar Olse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 3333, "tweet_count": 178993, "listed_count": 30}, "id": "77624379", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "cesarolse"}, {"name": "Leosball1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1056, "tweet_count": 36952, "listed_count": 2}, "id": "372501161", "location": "Colombia", "username": "faroballest"}, {"name": "Gabrielly Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 139, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "335695574", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "agabysoueu"}, {"name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2825324, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"name": "Cookie and the Diamonds \ud83c\udf6a\ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 662, "tweet_count": 52171, "listed_count": 1}, "id": "306229030", "username": "EatTheCoookiie"}, {"name": "renan \u2022 git commit -m \u201c.py t\u00e1 on\u201d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 253, "tweet_count": 26273, "listed_count": 7}, "id": "775437842810011648", "location": "Middle Earth", "username": "kidzanimo"}, {"name": "Rafaela Belmonte Maldonado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1162, "tweet_count": 58511, "listed_count": 16}, "id": "929227358", "username": "HrsJuc"}, {"name": "GVA Sanitat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat"}, {"name": "Iv\u00e1nelTerrible", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1890, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}, "id": "377565108", "location": "Colombia", "username": "IvanBravo20"}, {"name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333167, "following_count": 3876, "tweet_count": 21858, "listed_count": 729}, "id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "username": "AmatistaStone"}, {"name": "\ud83d\udee1\ufe0fAjota\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 493, "tweet_count": 42920, "listed_count": 0}, "id": "1079079023374987264", "location": "Espanha", "username": "ajotasimple"}, {"name": "luana...!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 1687, "tweet_count": 47304, "listed_count": 6}, "id": "4278662956", "location": "sc", "username": "processanu"}, {"name": "Entz \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 133, "tweet_count": 4783, "listed_count": 0}, "id": "1115989129312047104", "username": "YasminEntz_"}, {"name": "Isa Goes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 2174, "tweet_count": 61751, "listed_count": 8}, "id": "370998579", "username": "sweet_z0mb1e"}, {"name": "Funky Branca \ud83d\udd0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1629, "tweet_count": 88689, "listed_count": 46}, "id": "16609165", "location": "nyc", "username": "zetacoes"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 750, "tweet_count": 15021, "listed_count": 0}, "id": "1150845453044506625", "username": "_isabt"}, {"name": "Felisa Olga Orlando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 512, "tweet_count": 8961, "listed_count": 0}, "id": "209594285", "username": "feliorlando"}, {"name": "\ud83c\udf3f Miri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 252, "tweet_count": 8163, "listed_count": 0}, "id": "410119724", "username": "Aveiromariam"}, {"name": "Ingrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 56, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "id": "1155635817928417280", "username": "Ingrid68939924"}, {"name": "Davapa\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 234, "tweet_count": 9902, "listed_count": 11}, "id": "105759179", "username": "Davapa"}, {"name": "cheirosah mkt rafa glau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 852, "tweet_count": 184254, "listed_count": 2}, "id": "1001796463389749248", "location": "Texas, USA", "username": "aseacage"}, {"name": "gatopiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 740, "tweet_count": 72362, "listed_count": 2}, "id": "1144082906391941122", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ogatopiro"}, {"name": "bea thee stallion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1340, "tweet_count": 18725, "listed_count": 0}, "id": "905954247728128001", "username": "0800BIA"}, {"name": "Snflwr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 91, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "1107345697047805952", "username": "Emysnflwr"}, {"name": "Layloka\u263a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 125, "tweet_count": 11949, "listed_count": 1}, "id": "2247372555", "location": "Venda Nova, Belo Horizonte", "username": "1Aally_"}, {"name": "#ForaBolsonaroCorrupto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1136, "tweet_count": 29923, "listed_count": 0}, "id": "294175594", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Carllosarruda"}, {"name": "summer \u2600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 576, "tweet_count": 60621, "listed_count": 2}, "id": "866997619", "location": "hogwarts", "username": "summerts13"}, {"name": "girl from minas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 479, "tweet_count": 52780, "listed_count": 0}, "id": "281831290", "username": "beliss1ma"}, {"name": "ju \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1055, "tweet_count": 5409, "listed_count": 1}, "id": "857988344155865088", "location": "Uberaba, Brasil", "username": "hazzacurlys"}, {"name": "#StopPutinWar #StandWithUkraine \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 367, "tweet_count": 191086, "listed_count": 1}, "id": "2611334186", "username": "cmen2908"}, {"name": "O FISCAL do IBAMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151565, "following_count": 855, "tweet_count": 31509, "listed_count": 501}, "id": "3355746328", "username": "fiscaldoibama"}, {"name": "Maria Fede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 153, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}, "id": "748661508754771969", "username": "mariafede4"}, {"name": "D. Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1055, "tweet_count": 18664, "listed_count": 0}, "id": "855277236496105475", "username": "DaniloASouza2"}, {"name": "Fabio Roscioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "id": "2199622261", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "username": "FabioRoscioli"}, {"name": "Lets", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 302, "tweet_count": 12076, "listed_count": 0}, "id": "2869117649", "location": "Campos dos Goytacazes, RJ", "username": "lejoaninha"}, {"name": "Vera Bocanua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 284, "tweet_count": 11300, "listed_count": 3}, "id": "113661311", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lidiamargarida"}, {"name": "Alicantina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 729, "tweet_count": 14554, "listed_count": 5}, "id": "1366790990", "username": "Alicantina4"}, {"name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 252250, "listed_count": 3}, "id": "917778463", "location": "Campinas, Brasil", "username": "aldunate_r"}, {"name": "Leandro Frattini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 537, "tweet_count": 24242, "listed_count": 26}, "id": "1033736239483154432", "username": "LeanFrattini"}, {"name": "Josep Bort", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 901, "tweet_count": 6412, "listed_count": 14}, "id": "301553965", "location": "Albuixech, Horta Nord ; )", "username": "bortjosep"}, {"name": "sofi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 374, "tweet_count": 9367, "listed_count": 1}, "id": "73243783", "location": "Argentina, La Plata", "username": "itsvelutluna"}, {"name": "Re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 363, "tweet_count": 12993, "listed_count": 0}, "id": "2466151724", "location": "Brasil", "username": "Rerogows"}, {"name": "Mandis \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #FORABOZO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1025, "tweet_count": 19386, "listed_count": 8}, "id": "221030001", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "mandisdinha"}, {"name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9154, "tweet_count": 148815, "listed_count": 10}, "id": "1028997507131600901", "username": "venefiicus"}, {"name": "joaquin del valle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 455, "tweet_count": 14778, "listed_count": 11}, "id": "1021946408", "username": "jodelvalle2002"}, {"name": "zami \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 859, "tweet_count": 10778, "listed_count": 1}, "id": "1055949951522484224", "username": "sstarrlost"}, {"name": "ATouro da Calma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 167, "tweet_count": 18240, "listed_count": 1}, "id": "3331347273", "location": "Oporto, Portugal", "username": "FloresEGin"}, {"name": "k\u0101mp\u00f8n\u0113z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 2697, "tweet_count": 161900, "listed_count": 41}, "id": "47622979", "location": "Braga, Portugal", "username": "kamponez"}, {"name": "Simio Mec\u00e1nico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 348, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}, "id": "901100806170185728", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "ApeMechanical"}, {"name": "Thain\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 311, "tweet_count": 25493, "listed_count": 4}, "id": "343778042", "location": "Brasil", "username": "Thaina_TNS"}, {"name": "giu, n\u00e3o ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 78, "tweet_count": 27331, "listed_count": 81}, "id": "78610577", "username": "giu_fernandes"}, {"name": "\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 573, "tweet_count": 13224, "listed_count": 0}, "id": "1053170325117132800", "username": "ThainaaMarques_"}, {"name": "Bru \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1025, "tweet_count": 47729, "listed_count": 0}, "id": "1042237198265987072", "location": "F\u00e9 ", "username": "belarubi_21"}, {"name": "Dudu Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 219, "tweet_count": 22648, "listed_count": 9}, "id": "471379946", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "edlcps"}, {"name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286105, "following_count": 2121, "tweet_count": 228804, "listed_count": 448}, "id": "35896973", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "belemtransito"}, {"name": "Rak paz paz paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 5106, "tweet_count": 107182, "listed_count": 5}, "id": "840945417101705218", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "RaquelHfbuzaglo"}, {"name": "Sagiot\u00e1rio \u2650\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37370, "following_count": 606, "tweet_count": 20076, "listed_count": 33}, "id": "61689480", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "guigreggio"}, {"name": "TutyCasais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 632, "tweet_count": 10572, "listed_count": 4}, "id": "73541364", "username": "IamTutyCasais"}, {"name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"name": "Ipsos Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 302397, "following_count": 308, "tweet_count": 12805, "listed_count": 616}, "id": "233667643", "location": "Per\u00fa", "username": "ipsosperu"}, {"name": "luan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 634, "tweet_count": 19252, "listed_count": 0}, "id": "822514442432872449", "location": "Sever\u00ednia, Brasil", "username": "xLurick"}, {"name": "Viih", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 512, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "1162344212475666434", "username": "Viih94340767"}, {"name": "mo'better \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1150, "tweet_count": 143013, "listed_count": 17}, "id": "2515851536", "location": "Madrid", "username": "usingneurons"}, {"name": "Manuel Esbert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2527, "tweet_count": 13457, "listed_count": 32}, "id": "288340449", "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ManuelEsbert"}, {"name": "u can call me blue 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 675, "tweet_count": 115493, "listed_count": 16}, "id": "839932869447401472", "location": "\ud83d\udcfa: op - saga final", "username": "nyazkywalker"}, {"name": "Lautii Blaiotta ;) \u2693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 100, "tweet_count": 3100, "listed_count": 1}, "id": "1637634566", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "username": "LautiiBl"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1766, "tweet_count": 185778, "listed_count": 2}, "id": "923244763809288192", "location": "Tr\u00eas Rios - Rj", "username": "liliceh_alves"}, {"name": "Hyn dos rem\u00e9dios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 591, "tweet_count": 132046, "listed_count": 3}, "id": "2500396663", "location": "Brasil", "username": "sirena_noir"}, {"name": "MAL \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20910, "following_count": 615, "tweet_count": 64543, "listed_count": 123}, "id": "651433", "username": "mlopes"}, {"name": "Pato \ud83d\udc31 Sin Democracia en Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 906, "tweet_count": 28033, "listed_count": 0}, "id": "4043572937", "username": "patopata"}, {"name": "Ivan Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 3851, "tweet_count": 132530, "listed_count": 4}, "id": "128010995", "username": "CALIMAKOGI"}, {"name": "Vaqueline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 122, "tweet_count": 9704, "listed_count": 0}, "id": "960722605991972866", "username": "jacquelinepb0"}, {"name": "ex gay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 268, "tweet_count": 8842, "listed_count": 0}, "id": "732697774970548224", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "afetadinha"}, {"name": "JasaBlues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1857, "tweet_count": 201199, "listed_count": 20}, "id": "398303113", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JasaBlues"}, {"name": "\u041e\u0433\u0443\u0440\u0435\u0446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 104, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "id": "1165263473607135232", "location": "\u0432 \u0436\u043e\u043f\u0435", "username": "Tosha_dyrachina"}, {"name": "Hugo Martin Araoz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 85952, "listed_count": 1}, "id": "423416900", "location": "Temperley, Bs As, Argentina", "username": "HugoMartinAraoz"}, {"name": "papi \u260513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8760, "following_count": 7594, "tweet_count": 48998, "listed_count": 7}, "id": "1164223402254712833", "location": "uhull, \u00e9 o motopapi", "username": "lirou_mouse"}, {"name": "Estrela Cadente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 101, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "id": "1145876633959718912", "username": "Estrela50227773"}, {"name": "giovanabanana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 387, "tweet_count": 24944, "listed_count": 0}, "id": "1013865494300880896", "location": "Campinas, Brasil", "username": "GiovanaGustini"}, {"name": "juan miguel rodrigue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2706, "tweet_count": 188471, "listed_count": 27}, "id": "2343560709", "username": "juanmiroal7"}, {"name": "Lobosiniestro \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 11009, "tweet_count": 66858, "listed_count": 15}, "id": "3233158120", "username": "luposinister666"}, {"name": "Pastel sabor chocolate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 232, "tweet_count": 2950, "listed_count": 0}, "id": "217528906", "location": " Brasil", "username": "Onfirenyancat"}, {"name": "Fati\ud83d\udc40\ud83d\udc94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 146, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "id": "1014901848862535680", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "fatinhamg06"}, {"name": "textos cru\u00e9is demais", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1699867, "following_count": 1058, "tweet_count": 14715, "listed_count": 603}, "id": "764579337580453888", "username": "textoscrueis"}, {"name": "Gabriele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 364, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "id": "855434546141167616", "location": "Milano", "username": "gab_gigliotti"}, {"name": "Eder  Vando Lucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 4023, "tweet_count": 212560, "listed_count": 9}, "id": "3154125186", "location": "Patos, Brasil", "username": "EderVandoFLA10"}, {"name": "T\u00e9o Benjamin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "id": "177517866", "username": "teofb"}, {"name": "\u5343\u3125\u5342\u142f\u4e28\u3116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 780, "tweet_count": 4268, "listed_count": 0}, "id": "3895407922", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flavi0cavalcant"}, {"name": "gean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 290, "tweet_count": 28257, "listed_count": 0}, "id": "1123366145610985474", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "zamiglio"}, {"name": "\u200f\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 636, "tweet_count": 30227, "listed_count": 0}, "id": "1049470182639509505", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "user_211002"}, {"name": "spooky di \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 112, "tweet_count": 17781, "listed_count": 0}, "id": "979529047431663616", "username": "_diana_matias_"}, {"name": "HoIIi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 401, "tweet_count": 12889, "listed_count": 1}, "id": "903489282869886977", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hoIIisantana"}, {"name": "bbraga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 161, "tweet_count": 233108, "listed_count": 9}, "id": "2442813373", "location": "BRA", "username": "embeagrada"}, {"name": "\u26d3\ufe0f\ud83d\udc30\ud835\ude82\ud835\ude91\ud835\udea1\ud835\ude8d\ud835\udea1\ud835\udea0 \ud835\ude71\ud835\udea1\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\udea2\ud83d\udc30\u26d3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 968, "tweet_count": 124687, "listed_count": 5}, "id": "2363203004", "location": "En La L\u00ednea de la Corrupci\u00f3n.", "username": "AliceDarko_"}, {"name": "Eu mango, SJ manga \ud83e\udd6d \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 312, "tweet_count": 91223, "listed_count": 10}, "id": "47995338", "location": "Brasil", "username": "_Not_Exist_"}, {"name": "A\u0338\u034c\u0351\u035d\u0340\u0309\u034c\u0305\u0307\u0349\u0320\u0327\u0325 g o s t i n a\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 422, "tweet_count": 15135, "listed_count": 0}, "id": "1941166195", "location": "Tucum\u00e1n ", "username": "agos_tinac"}, {"name": "Maria \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 271, "tweet_count": 17078, "listed_count": 0}, "id": "4893885647", "username": "pamelleta"}, {"name": "MQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 414, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "id": "857335874153054209", "username": "Marthi_27"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd40\ud835\udd3e\ud835\udd4c\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd40\ud835\udd4b\ud835\udd46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 859, "tweet_count": 7042, "listed_count": 0}, "id": "837617089624084481", "location": "na sua", "username": "m_vieira4"}, {"name": "sthe\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 513, "tweet_count": 39659, "listed_count": 0}, "id": "943808477750808576", "username": "estherszinha"}, {"name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 5003, "tweet_count": 270720, "listed_count": 1}, "id": "143311417", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "juzinhapersonal"}, {"name": "Lia Clark PQP!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 360390, "following_count": 1207, "tweet_count": 22826, "listed_count": 149}, "id": "4835634880", "location": "Santos, Brasil", "username": "liaclarkoficial"}, {"name": "BIAA !!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 245, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "id": "819573913269182464", "username": "bia_bertolla"}, {"name": "moonchild.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 96, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}, "id": "848923299069534208", "username": "mahroriz"}, {"name": "m a y a \u2728 #Lula13\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 700, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "id": "978735516874149888", "location": "Recife, Brasil", "username": "Mayara8252"}, {"name": "Cacho Martino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 474, "tweet_count": 14499, "listed_count": 1}, "id": "221408611", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "Cacho70"}, {"name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46737, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "id": "213405649", "location": "Argentina", "username": "sergiodwy"}, {"name": "Paula\ud83e\udd9c\ud83d\udc38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 260, "tweet_count": 12369, "listed_count": 3}, "id": "388510147", "location": "Sevilla", "username": "P_Sianes"}, {"name": "\u270d\ufe0f Leonardo D'Anchiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151950, "following_count": 357, "tweet_count": 53357, "listed_count": 1034}, "id": "2452861564", "location": "X = (Rotation + Traslation)*24/7", "username": "HdAnchiano"}, {"name": "Caro Carola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}, "id": "1127359889439895557", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cambiemos02"}, {"name": "Daniel Osinaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36314, "following_count": 115, "tweet_count": 117039, "listed_count": 510}, "id": "746344646998110212", "location": "Salta, Argentina", "username": "dosinaga2"}, {"name": "Parser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 5385, "tweet_count": 101055, "listed_count": 25}, "id": "3056380055", "location": "Samarahan, Sarawak (Borneo)", "username": "Sumbaranasi"}, {"name": "Ivanilton Galindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 154, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "id": "1117406518419316737", "username": "IvaniltonGalin1"}, {"name": "exame", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2901232, "following_count": 334, "tweet_count": 287166, "listed_count": 7068}, "id": "30070288", "username": "exame"}, {"name": "anne j\u00e1 \u00e9 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 655, "tweet_count": 14045, "listed_count": 0}, "id": "711713950484840449", "location": "Sergipe, Brasil", "username": "anneepd"}, {"name": "Rosemary Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 227, "tweet_count": 80147, "listed_count": 1}, "id": "1044641566223200262", "username": "RoseCereja10"}, {"name": "General Heleno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1672144, "following_count": 43, "tweet_count": 486, "listed_count": 1669}, "id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "gen_heleno"}, {"name": "Lucas Ebertz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4872, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}, "id": "811770371523379200", "username": "ebertz_lucas"}, {"name": "duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 89, "tweet_count": 2253, "listed_count": 1}, "id": "1008454056652824576", "username": "dudaalamin"}, {"name": "\ud835\udc47\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc50\ud835\udc52 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1383, "tweet_count": 40558, "listed_count": 11}, "id": "2575771251", "location": "Madrid", "username": "cendres____"}, {"name": "ale \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 893, "tweet_count": 51672, "listed_count": 3}, "id": "637061871", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "alegoncar_"}, {"name": "senhora conchas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 113, "tweet_count": 9617, "listed_count": 1}, "id": "1161703703889555456", "username": "kaaaaapriv"}, {"name": "HugoIldebrandoMoreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1032, "tweet_count": 129367, "listed_count": 4}, "id": "747578058920566784", "username": "MorenoIlde"}, {"name": "lica \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 741, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "id": "4827627043", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "elisazoehler"}, {"name": "Kelly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1149, "tweet_count": 24472, "listed_count": 0}, "id": "851223887501242369", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kellyyfer25"}, {"name": "Cajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 144, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "id": "1133757034669793280", "username": "GlaceonCajal"}, {"name": "aly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44034, "following_count": 29233, "tweet_count": 34945, "listed_count": 102}, "id": "4421558129", "location": "Brasil\u00e2ndia, Brasil", "username": "stranwberryes"}, {"name": "Nana\u2077\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 455, "tweet_count": 36481, "listed_count": 5}, "id": "1079797365094129669", "location": "She/Her", "username": "_agustdearly_"}, {"name": "Gerardo Quesada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 7, "tweet_count": 7482, "listed_count": 2}, "id": "1155245793454043137", "location": "Arreu d'enlloc", "username": "Gerardo04646007"}, {"name": "RanV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 317, "tweet_count": 188649, "listed_count": 12}, "id": "260871144", "username": "Rlvrlvrlv"}, {"name": "Comprom\u00eds per #Vinar\u00f2s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 916, "tweet_count": 9841, "listed_count": 5}, "id": "866625259", "location": "Vinar\u00f2s (Pa\u00eds Valenci\u00e0)", "username": "cvinaros"}, {"name": "\u00c9GUA, MANA!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 221, "tweet_count": 44181, "listed_count": 2}, "id": "132543773", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "eguamana___"}, {"name": "Paulo Rohden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 296, "tweet_count": 29092, "listed_count": 1}, "id": "1040042850153586688", "location": "Joinville, Brasil", "username": "paulorohdenjr"}, {"name": "\u2022.\u00b0\ud835\udcd5\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udceb\ud835\udcea\u00b0.\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1157598161864671233", "location": "n sei amigo ", "username": "BadBunn20503311"}, {"name": "miguelzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 210, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "id": "4847182809", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aobamiguel"}, {"name": "J\u00fanior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 318, "tweet_count": 3292, "listed_count": 2}, "id": "429267761", "location": "Manaus", "username": "junior_vy"}, {"name": "Maite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1484, "tweet_count": 30617, "listed_count": 2}, "id": "1041781715214249984", "username": "Maite_ilargi"}, {"name": "S.W.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 97, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}, "id": "308215074", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GabrielaAvila26"}, {"name": "pirig\u00f3tica \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 355, "tweet_count": 48715, "listed_count": 1}, "id": "110255874", "location": "Sala precisa", "username": "DaniloDantts"}, {"name": "J de Julie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 74, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "id": "1128847550172270592", "location": "get away ", "username": "reallyjuliee"}, {"name": "natalai foi na Holy fvck tour", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 306, "tweet_count": 26965, "listed_count": 2}, "id": "1008661781131259904", "location": "@pimbolaaa \ud83d\udc9c", "username": "nananataia"}, {"name": "emer \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5268, "following_count": 3948, "tweet_count": 72666, "listed_count": 9}, "id": "1581926010", "location": "Paris, France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "byemers"}, {"name": "ju loves the astronaut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8572, "following_count": 8027, "tweet_count": 60651, "listed_count": 6}, "id": "1090315327618121730", "location": "hope world. elu/ela", "username": "loveseokies"}, {"name": "\u05b4\u05b6namaria \u2e19 olhe o fixado!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 2396, "tweet_count": 44404, "listed_count": 4}, "id": "1079475374990544897", "username": "gfriendpoem"}, {"name": "amores imposs\u00edveis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 372, "tweet_count": 13087, "listed_count": 0}, "id": "484707459", "username": "predocw"}, {"name": "\u2765 \u2113\u0251\u00eds || HIATUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 156, "tweet_count": 8368, "listed_count": 1}, "id": "964954425684103168", "location": "SATURN \ud83e\ude90", "username": "kjdgalaxie"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 3234, "tweet_count": 28691, "listed_count": 10}, "id": "515552235", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Alive and Kicking", "username": "GabGonzalezT"}, {"name": "Miri\u00e3 Inc.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 215, "tweet_count": 116278, "listed_count": 0}, "id": "965284704776802304", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "miriainc"}, {"name": "Paz (LT)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 591, "tweet_count": 123524, "listed_count": 0}, "id": "823772502753157121", "location": "norte Pcia Santa Fe, Argentina", "username": "Argentinaadelan"}, {"name": "Evelyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1540, "tweet_count": 59310, "listed_count": 4}, "id": "362116660", "username": "EvelynGoro"}, {"name": "Cachorro Urubu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 574, "tweet_count": 20323, "listed_count": 0}, "id": "921691639319494656", "location": "Teresina, Brasil", "username": "junior_fluffy"}, {"name": "Marcel de Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 312, "tweet_count": 77385, "listed_count": 5}, "id": "65031430", "username": "Marcelmmmmm"}, {"name": "laysa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 313, "tweet_count": 36347, "listed_count": 1}, "id": "942912036727640064", "location": "sc ", "username": "laysaram_pa"}, {"name": "Juan Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 927, "tweet_count": 27225, "listed_count": 2}, "id": "120134080", "location": "Colombia", "username": "juancho2582"}, {"name": "ISA \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1904, "tweet_count": 142348, "listed_count": 28}, "id": "1411254138", "username": "sabela_mar"}, {"name": "Robinson Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 4878, "tweet_count": 50130, "listed_count": 4}, "id": "1068302371", "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "robinsonr74"}, {"name": "Ing. Homero Thompson \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 3174, "tweet_count": 29004, "listed_count": 2}, "id": "1105682959884083200", "location": "Conurbano, \u00c1frica del Oeste", "username": "HomeroThompsoms"}, {"name": "Mar\u00eda F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1214, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "id": "894712440386199556", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "soymar22"}, {"name": "Hugo Alfredo Fiandrino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1028, "tweet_count": 46914, "listed_count": 0}, "id": "1042540326295162880", "username": "FiandrinoHugo"}, {"name": "Anthony Ramon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 484, "tweet_count": 38428, "listed_count": 11}, "id": "2606413626", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Carovius"}, {"name": "Mastermind \ud83d\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 377, "tweet_count": 41892, "listed_count": 0}, "id": "4029283457", "location": "Quinto dos inferno AKA Brasil ", "username": "its_LE00"}, {"name": "Unic\u00f3rnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 845, "tweet_count": 42950, "listed_count": 0}, "id": "968017226073886720", "username": "BemBasikinha"}, {"name": "lili vitzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 196, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "id": "2925367148", "username": "LVitzz"}, {"name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242650, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones"}, {"name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738", "location": "Lambayeque", "username": "JVelasquezQ"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167465, "following_count": 1335, "tweet_count": 39905, "listed_count": 379}, "id": "2180222485", "location": "Lima, Peru", "username": "WaykaPeru"}, {"name": "El Tacho de Per\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8201, "following_count": 3363, "tweet_count": 99263, "listed_count": 42}, "id": "261418654", "username": "tachero_k"}, {"name": "Gui", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87312, "following_count": 309, "tweet_count": 14842, "listed_count": 55}, "id": "281276887", "username": "guipintto"}, {"name": "gabis\u17f9\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1028, "tweet_count": 38121, "listed_count": 0}, "id": "1076163475368566784", "username": "myoonguinho"}, {"name": "iza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2574, "tweet_count": 293846, "listed_count": 3}, "id": "915623216277749760", "location": "\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f", "username": "trouxsne"}, {"name": "nat\u00e1lia \ud83d\udcd6 Mulherzinhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 941, "tweet_count": 46127, "listed_count": 5}, "id": "2494860678", "username": "nahcbooks"}, {"name": "dante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 760, "tweet_count": 75674, "listed_count": 0}, "id": "3001756289", "location": "Taguatinga, Brasil", "username": "daaaaaaaaaante"}, {"name": "Dr. Carlos Cuadrado G\u00f3mez-Serranillos \ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8736, "following_count": 2595, "tweet_count": 17600, "listed_count": 29}, "id": "952702899829792768", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "drcuadradogs"}, {"name": "m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1981, "tweet_count": 20166, "listed_count": 0}, "id": "779819365965398017", "location": "No coracao dela", "username": "anticipatelov"}, {"name": "Targaryen do Nordeste 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1015, "tweet_count": 90305, "listed_count": 0}, "id": "261774887", "location": "Narnia", "username": "barbscamil4"}, {"name": "Fl\u00e1via \ud83d\udcd6: Misery", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 744, "tweet_count": 23476, "listed_count": 1}, "id": "1134851281", "location": "Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro", "username": "flaviacrvalh"}, {"name": "rafa. VAI VER O DPR \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2159, "tweet_count": 26799, "listed_count": 10}, "id": "3380791265", "location": "any pronoun \ud83c\udf3f", "username": "jenofalls"}, {"name": "apaixonadinha:)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 375, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "id": "1102405029170987008", "username": "_belletuna"}, {"name": "mateo\ud83c\udfc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1128, "tweet_count": 12915, "listed_count": 0}, "id": "3364589015", "location": "Eichen House ", "username": "kkmachadoo"}, {"name": "D\u00edgame.com.co", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 411, "tweet_count": 9151, "listed_count": 7}, "id": "725334953022644224", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "DigameMM"}, {"name": "Diego Mendon\u00e7a Viana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1486, "tweet_count": 3008, "listed_count": 1}, "id": "109442206", "location": "Fortaleza- CE", "username": "Diegomviana"}, {"name": "Ronaldo (Taylor's Version) \ud83d\uded0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 410, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}, "id": "2923782213", "username": "RonaldoSilves12"}, {"name": "Marcos Caetano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1115, "tweet_count": 6503, "listed_count": 29}, "id": "30361263", "location": "Windermere, FL", "username": "mcaetan"}, {"name": "Alessandro Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 426, "tweet_count": 15586, "listed_count": 0}, "id": "919639899590090755", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "username": "Alessan13083115"}, {"name": "Richard \u30c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 798, "tweet_count": 68014, "listed_count": 0}, "id": "1055646243685392384", "username": "bad_inks"}, {"name": "dabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 184, "tweet_count": 13975, "listed_count": 1}, "id": "966817266204643328", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "username": "davisousaad"}, {"name": "Thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 249, "tweet_count": 181058, "listed_count": 16}, "id": "131076823", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "tgbs_"}, {"name": "Dor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 233, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "id": "58202779", "username": "Dorlysu"}, {"name": "Soraya \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 12851, "tweet_count": 5140, "listed_count": 2}, "id": "58117645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Soraya2909"}, {"name": "Celozara\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 374, "tweet_count": 44840, "listed_count": 0}, "id": "750874804278980608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "olecram85"}, {"name": "koyxinha de flango", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 744, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}, "id": "3179717937", "username": "mutantkoy6620"}, {"name": "Mateus Reis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1591, "tweet_count": 21582, "listed_count": 0}, "id": "1079792699320995840", "location": "House of gucci", "username": "mateusfsreis"}, {"name": "drakinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 668, "tweet_count": 47826, "listed_count": 2}, "id": "868854430090842113", "location": "Camaqu\u00e3, Brasil", "username": "Tuinds_2"}, {"name": "j\u00falia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 177, "tweet_count": 9570, "listed_count": 0}, "id": "760642545793765376", "username": "JuliaCren"}, {"name": "rosal\u00eda otaku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 394, "tweet_count": 45308, "listed_count": 4}, "id": "46440290", "location": "Salvador, Brasil", "username": "abudinha"}, {"name": "jere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 252, "tweet_count": 28020, "listed_count": 2}, "id": "907596241663610881", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Loydehsillo"}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 161, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "id": "841825909346865152", "location": "locked inside the chamber", "username": "DieSlowlyBitch_"}, {"name": "LOKA DO CARALHO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 634, "tweet_count": 63202, "listed_count": 0}, "id": "3351441141", "location": "Na Merda", "username": "Reh_Senju"}, {"name": "gill bates", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 118, "tweet_count": 69895, "listed_count": 0}, "id": "1069052086724304897", "username": "soraiaa08"}, {"name": "to triste \u00b9\u00b3\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1241, "tweet_count": 46382, "listed_count": 31}, "id": "1153691654240571392", "username": "sladwh"}, {"name": "Maguie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17091, "following_count": 2822, "tweet_count": 22183, "listed_count": 11}, "id": "855887124561833985", "username": "guida1906"}, {"name": "Sir HC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 334, "tweet_count": 11145, "listed_count": 0}, "id": "1020603490391986176", "username": "Gotham_Sporting"}, {"name": "Gabriela de Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 222, "tweet_count": 7362, "listed_count": 60}, "id": "176559640", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gabnsouza"}, {"name": "trixxy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 380, "tweet_count": 13975, "listed_count": 0}, "id": "4272914633", "username": "mugshotsh4wty"}, {"name": "tita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 225, "tweet_count": 129005, "listed_count": 9}, "id": "2946718515", "username": "679e5c6006ae48f"}, {"name": "Efecto Cocuyo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo"}, {"name": "Silvita Blanco\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90I \u2764\ud83d\udc31\ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8790, "following_count": 8288, "tweet_count": 247146, "listed_count": 26}, "id": "94419642", "location": "Que te critiquen por ser difer", "username": "silvitablanco"}, {"name": "Horacio Krosty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 827, "tweet_count": 20313, "listed_count": 0}, "id": "181804045", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Krosty2000"}, {"name": "Alicia Beatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 5784, "tweet_count": 251767, "listed_count": 12}, "id": "1117525621", "location": "Argentina", "username": "2107_alicia"}, {"name": "Spooky S\ud83c\udf83TI \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1467, "tweet_count": 265397, "listed_count": 77}, "id": "822085218", "location": "La Plata, Argentina", "username": "Soto184"}, {"name": "Pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7903, "following_count": 1152, "tweet_count": 2481, "listed_count": 6}, "id": "1192135262", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "paupKa"}, {"name": "Gabriola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 350, "tweet_count": 134972, "listed_count": 0}, "id": "332370459", "username": "cravo3canela"}, {"name": "vinicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 920, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "id": "1155973976180572160", "username": "vinpereiraa_"}, {"name": "henrique \u00e9 13\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 221, "tweet_count": 23221, "listed_count": 0}, "id": "3474118343", "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "luizenriqx"}, {"name": "zarzamora zapateao zorra tambien", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 199, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "id": "1001604811094134784", "location": "Ananindeua, Par\u00e1", "username": "whiskybaldeado"}, {"name": "Muta\uff20Ingobernables.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 245, "tweet_count": 159818, "listed_count": 6}, "id": "96945716", "username": "MUTA_SUZAKU"}, {"name": "LT \u2022 \u30b7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1770, "tweet_count": 31940, "listed_count": 6}, "id": "3100415532", "location": " (S/he) - yo yo", "username": "Saturntwc"}, {"name": "Llacye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 981, "tweet_count": 15052, "listed_count": 1}, "id": "1158173247181152257", "username": "NyxNochi"}, {"name": "TelesaludyDerecho Televisi\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2240, "tweet_count": 9863, "listed_count": 2}, "id": "758755892821131264", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "NSNDtelevision"}, {"name": "Leo G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 362, "tweet_count": 2018, "listed_count": 1}, "id": "1187895102", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Liu_gbr"}, {"name": "mundinho newjeans brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 330, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "id": "1002579016753311746", "username": "dnlngrl"}, {"name": "Gabs.\u2077| Jimin It Boy Ost", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2755, "tweet_count": 28945, "listed_count": 0}, "id": "772099482083262464", "location": "Brasil", "username": "kjinart"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 273, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}, "id": "4579586595", "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "Lucasignacio098"}, {"name": "larikinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 683, "tweet_count": 14080, "listed_count": 0}, "id": "1022955030985539584", "location": "Alegre, ES/ ???????", "username": "ruivadafarmacia"}, {"name": "Estela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 48, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}, "id": "1121155215921766401", "username": "Estela20709873"}, {"name": "Lucy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 5001, "tweet_count": 79453, "listed_count": 14}, "id": "842838648", "location": "In the sky with diamonds", "username": "l20102010"}, {"name": "J\u00falia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 626, "tweet_count": 22647, "listed_count": 0}, "id": "1087889348165537792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "venturiniffc"}, {"name": "Junie \u1d57\u1d49 \u1d43\u1d50\u1d52 \u1d9c\u02b0\u1d43\u207f\u02b8\u1d49\u1d52\u02e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 2532, "tweet_count": 18775, "listed_count": 17}, "id": "1673742523", "location": "ela/dela", "username": "eviljeongn"}, {"name": "ana carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 357, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "id": "72947659", "username": "atimida"}, {"name": "Rhuan\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1039, "tweet_count": 9124, "listed_count": 1}, "id": "1084640219570278402", "username": "JuancomRH"}, {"name": "vi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 227, "tweet_count": 12709, "listed_count": 0}, "id": "1165816746428837892", "location": "zona norte", "username": "viitoriaacar"}, {"name": "flora de controle \u2b50\ufe0f13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 512, "tweet_count": 21661, "listed_count": 2}, "id": "1106590422607036416", "location": "bxd - rj.", "username": "BELMRNX_"}, {"name": "AnthainaCastle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 423, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "id": "1114576096853463042", "username": "AnthainaCastle"}, {"name": "Dinarte Assun\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 656, "tweet_count": 65635, "listed_count": 39}, "id": "29433936", "location": "Natal", "username": "DinarteAssuncao"}, {"name": "Gustavo \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 419, "tweet_count": 46456, "listed_count": 14}, "id": "827318022", "location": "yirando", "username": "gustavo_614"}, {"name": "Alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 49, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1168336556614201346", "username": "Alicia08595575"}, {"name": "Igor \ud83e\udde3\ud83c\udf42 #Midnights", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 7930, "tweet_count": 78166, "listed_count": 59}, "id": "1592246107", "location": "Sinnoh/Hisui", "username": "folklorered"}, {"name": "Taylor Swift News \ud83d\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366952, "following_count": 394, "tweet_count": 68784, "listed_count": 1268}, "id": "549788597", "location": "WORLDWIDE", "username": "TSwiftNZ"}, {"name": "nala\u2077 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 1254, "tweet_count": 29645, "listed_count": 7}, "id": "1148649364765782017", "location": "\ua5c3 s!her", "username": "Y00NGATINH0"}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc22\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 599, "tweet_count": 9777, "listed_count": 1}, "id": "1137800596432609281", "location": "in the Magic Shop", "username": "vantetbear"}, {"name": "Clara Obscura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 2025, "tweet_count": 29410, "listed_count": 0}, "id": "156695351", "location": "Periferia do metaverso", "username": "ClaraVkns"}, {"name": "\u2600\ufe0e\ufe0e Helen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1037, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "id": "3129710938", "username": "hm0rgana"}, {"name": "R.A. Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1904, "tweet_count": 7471, "listed_count": 3}, "id": "155830592", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RA_Karlos"}, {"name": "Z\u00e9 no Caix\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 279, "tweet_count": 11794, "listed_count": 0}, "id": "514657667", "username": "joseg221B"}, {"name": "Ocean \ud83d\udc99\ud83d\udcd6: O nome do vento.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 2063, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "896824938568527872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Mabu_Monde"}, {"name": "kirby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 617, "tweet_count": 148977, "listed_count": 8}, "id": "1365676729", "location": "Tegucigalpa ", "username": "AGatsby17"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}, "id": "1044101717787316224", "username": "Jochin97"}, {"name": "Dudu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 263, "tweet_count": 11304, "listed_count": 0}, "id": "930194305901309952", "location": "manauxxxxx", "username": "Dudu1um"}, {"name": "Dri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 207, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}, "id": "3015301816", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Invisibledri"}, {"name": "\u2022malu\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 164, "tweet_count": 6422, "listed_count": 1}, "id": "1071403784914509830", "location": "Contagem, Minas Gerais", "username": "maaluper"}, {"name": "ta tudo muito doido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 348, "tweet_count": 3325, "listed_count": 0}, "id": "2420808984", "username": "gisellemonttee"}, {"name": "Yyamazaaky da BKST\ud83d\udd25\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 315, "tweet_count": 11062, "listed_count": 1}, "id": "1082674046687477760", "location": "Betim, Brasil", "username": "yayamazaaky"}, {"name": "Roney Benyhe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 587, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "id": "938601026470465537", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RONEYBR1"}, {"name": "ico VAI VER A BILLIE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2496, "tweet_count": 7668, "listed_count": 2}, "id": "248977772", "location": "famed", "username": "howudoooin_"}, {"name": "MPinero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1024, "tweet_count": 8770, "listed_count": 4}, "id": "1265476879", "location": "Buenos Aires,  Argentina", "username": "majorpinero"}, {"name": "M\u00fcsl\u00fcm Baba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51117, "following_count": 0, "tweet_count": 12496, "listed_count": 27}, "id": "839714898926059524", "username": "muslmbabareplik"}, {"name": "kay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 206, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "id": "820133060826038273", "username": "janneycrazy"}, {"name": "kah\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 117, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "id": "1147957847868805120", "username": "karinevitoria__"}, {"name": "Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 680, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "id": "4175443935", "location": "Tigre, Argentina", "username": "pampa1114"}, {"name": "krsna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 433, "tweet_count": 54108, "listed_count": 0}, "id": "236405582", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "krsnavieira"}, {"name": "Tizafen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 386, "tweet_count": 14601, "listed_count": 0}, "id": "979881836", "location": "Montevideo", "username": "tizafen"}, {"name": "Rebecca Gaia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 68787, "following_count": 5739, "tweet_count": 124190, "listed_count": 126}, "id": "941696424521224192", "location": "travesti", "username": "rbcgaia"}, {"name": "\u262d sara is a lesbian commie nerd \u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 48, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "1130154538051227650", "location": "s\u00e3o paulo, brasil", "username": "sara_fuckin"}, {"name": "meow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 316, "tweet_count": 30349, "listed_count": 1}, "id": "799041109", "username": "sngy00"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 737, "tweet_count": 18562, "listed_count": 0}, "id": "886196395132190721", "username": "mary_almeida05"}, {"name": "\u00a1lolo!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 383, "tweet_count": 22619, "listed_count": 2}, "id": "1021787071529328640", "username": "lo_loiola"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "id": "1168537470088155137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "author_id": "378944786", "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "id": "1168227706460413952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "id": "1168468262415425536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "author_id": "160394832", "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "id": "1168249709665902593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168527289761587202"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HUUppyWWRT", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/09/01/homem-e-encontrado-enforcado-em-delegacia-do-rio-familia-contesta-a-versao-de-suicidio.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860192126", "text": "\"Se suicidou com a pr\u00f3pria camiseta na janela da cela\". Isso \u00e9 o que a Pol\u00edcia Civil do RJ disse sobre um homem de 33 anos detido e levado para a 32 DP e que apareceu morto no dia seguinte.N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar uma vers\u00e3o dessas, n\u00e9? Suic\u00eddio? Acho que n\u00e3o...\nhttps://t.co/HUUppyWWRT", "id": "1168527289761587202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168445850579873793"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/U6RPjwM4Dr", "expanded_url": "http://worldcup.basketball/watch", "display_url": "worldcup.basketball/watch"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0WfrEAh5wY", "expanded_url": "https://twitter.com/FIBAWC/status/1168445850579873793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0WfrEAh5wY", "media_key": "7_1168445613064839168"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BaloncestoESP", "id": "179100271"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "fbpur", "id": "351346803"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "ftbb_tunisie", "id": "814124438820163585"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "iranbasketball", "id": "1705336206"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "willyhg94", "id": "325164911"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "rudy5fernandez", "id": "32342975"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Gbrowne14", "id": "569509390"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "50Mejri", "id": "2581222654"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "iranbasketball", "id": "1705336206"}, {"start": 204, "end": 217, "username": "ftbb_tunisie", "id": "814124438820163585"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "Tunisia"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4019, "type": "Place", "normalized_text": "TunisiaGotGame"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "FIBAWC"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 193, "tag": "TunisiaGotGame"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "FIBAWC"}]}, "in_reply_to_user_id": "839485098328264706", "created_at": "2019-09-02T08:49:34.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "839485098328264706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168438992083329024"}], "text": "@BaloncestoESP @fbpur @ftbb_tunisie @iranbasketball @willyhg94 @rudy5fernandez @Gbrowne14 Back-to-back \ud83d\udc4c's by BIG MAN @50Mejri! \ud83d\udca6 \nTunisia in control against @iranbasketball \ud83c\uddee\ud83c\uddf7. #TunisiaGotGame #FIBAWC \n\n@ftbb_tunisie \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\n\n\ud83d\udcfd https://t.co/U6RPjwM4Dr https://t.co/0WfrEAh5wY", "id": "1168445850579873793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168578084515254272"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BM4RScpVZE", "expanded_url": "https://twitter.com/FIBAWC/status/1168516053086822401", "display_url": "twitter.com/FIBAWC/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6329, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4941, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto Rico"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.2327, "type": "Organization", "normalized_text": "Huertas"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Gasol"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "in_reply_to_user_id": "4815322763", "created_at": "2019-09-02T17:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4815322763", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168516053086822401"}, {"type": "replied_to", "id": "1168578079817699347"}], "text": "Grupo C\nEspanha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 73-63 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 Porto Rico\n\nCom boa defesa no porto-riquenho Huertas (s\u00f3 7 pontos hoje) e um passeio do Marc Gasol (19p+7r), a Espanha tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 na 2\u00aa fase. E com momentos de PURA POESIA, olha isso:\n\nhttps://t.co/BM4RScpVZE", "id": "1168578084515254272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "author_id": "887489515501342721", "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "id": "1168572241442942977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168577907721216001"], "created_at": "2019-09-02T17:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "162790981", "text": "pessoal, nesse setembro amarelo mt gente oferece dm com o intuito de \"ajudar\" mas em muitos casos, \u00e9 necess\u00e1rio uma ESCUTA ESPECIALIZADA ok?? ao inv\u00e9s de oferecer conselhos e etc, divulguem n\u00fameros de servi\u00e7os q realizam atendimentos psicol\u00f3gicos DE VERDADE.", "id": "1168577907721216001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "author_id": "259245753", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "id": "1168495480965402624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168516193482891268"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:29:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1168516193482891268"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350", "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "id": "1168153905919909888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "id": "1168263774421311490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574416101498880"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2759460907", "text": "Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagahoy_es", "id": "1168574416101498880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168576618962571264"], "in_reply_to_user_id": "1103574718072930304", "created_at": "2019-09-02T17:29:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121620271922733063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168556855737692162"}], "text": "@kewemarte Mano eu ri pra crl tu n tem no\u00e7\u00e3o", "id": "1168576618962571264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "id": "1168541666262900741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168574486523842563"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7205, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "in_reply_to_user_id": "954793308525654016", "created_at": "2019-09-02T17:20:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883031674744909824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168573580537413633"}], "text": "@JGradeco Sporting faz um mau mercado. N\u00e3o vendeu o craque mas por causa disso sa\u00edram 3 titulares. Refor\u00e7os ou s\u00e3o jovens promessas mas inc\u00f3gnitas ou gajos experientes em decl\u00ednio. Tudo (hoje) por empr\u00e9stimo. O saldo global \u00e9 negativo.", "id": "1168574486523842563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168533728412540931"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SVUenGdbBb", "expanded_url": "https://twitter.com/o_profetadiario/status/1168533728412540931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVUenGdbBb", "media_key": "3_1168533709181599746"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Alb\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "1056310579038744576", "text": "Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encontrar Helena na Alb\u00e2nia, mas ela recusou-se a voltar c/ ele e ent\u00e3o ele a matou e depois esfaqueou a si msm. Coberto d sangue, ele ganhou apelido de Bar\u00e3o sangrento https://t.co/SVUenGdbBb", "id": "1168533728412540931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166758669805072391"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giuliabottini", "id": "448732675"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RobertoPompili4", "id": "1081593244667006977"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "in_reply_to_user_id": "448732675", "created_at": "2019-08-28T17:05:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744386971033600"}], "text": "@giuliabottini @RobertoPompili4 @laperlaneranera Purtroppo Salvini ha scelto malissimo il modo e il tempo per una MOZIONE ormai SUICIDA E ITALICIDA\nSAPEVA di essere nel mirino di poteri forti internazionali?\nAllora SAPEVA ANCHE\nCHE LE ELEZIONI ERANO UN'UTOPIA!\nOra lui e Meloni non pensino di farci votare BERLUSCONI al governo\ud83d\ude31", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1166758669805072391"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "author_id": "125033823", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "id": "1167894807793950721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573642852249601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "n_capitao", "id": "1106525423477891072"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Nenny38601164", "id": "4717638401"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "angolafrases1", "id": "3303733768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106525423477891072", "created_at": "2019-09-02T17:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2865383339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168558493865074690"}], "text": "@n_capitao @Nenny38601164 @angolafrases1 Vai l\u00e1 p\u00e1 nada, fizeste coment\u00e1rio sem nexo agora lida com isso. Voc\u00eas t\u00eam de come\u00e7ar a pensar antes de escrever ya. Se fosse tua irm\u00e3 ? Em Dezembro aquela advogada n\u00e3o foi morta pelo marido que era advogado? Era algum vagabundo? N\u00e3o. Ent\u00e3o parem de justificar feminicidios.", "id": "1168573642852249601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168573205612830722"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/e9TgEfcz7T", "expanded_url": "https://leia.ag/f86yb6", "display_url": "leia.ag/f86yb6"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/32wUdY7Kru", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1168573205612830722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/32wUdY7Kru", "media_key": "3_1168573189129232385"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "AMARELO"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:15:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "14870978", "text": "SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b 'Depois da depress\u00e3o tem vida', diz sobrevivente de crise suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/e9TgEfcz7T https://t.co/32wUdY7Kru", "id": "1168573205612830722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168475035067179008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sidy_00", "id": "1539354003271782404"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "MilFr1", "id": "1881095820"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "douglasdmarinho", "id": "704808457912885248"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2372797949", "created_at": "2019-09-02T10:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972322778555838464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168338351759536128"}], "text": "@Sidy_00 @MilFr1 @whomath @douglasdmarinho \" Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\nS\u00f3 eu que buguei nisso?\nMas sobre as palavras, Carlinhos Maia n\u00e3o \u00e9 nada emp\u00e1tico. Precisa aprender a olhar para os lados. Daqui a pouco come\u00e7a a choradeira nas redes sociais, dizendo que \u00e9 julgado por tudo.", "id": "1168475035067179008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352627408531458"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "author_id": "66224656", "text": "Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "id": "1168352627408531458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168316744554950661"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ZOlCLFHwPD", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaguevaram/status/1135994938997583872", "display_url": "twitter.com/julianaguevara\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 34, "like_count": 1169, "quote_count": 18}, "author_id": "620050491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135994938997583872"}], "text": "No hpta que locha ese man https://t.co/ZOlCLFHwPD", "id": "1168316744554950661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167536765864951808"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/V16O6plThJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V16O6plThJ", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 193, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-08-30T20:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 39, "like_count": 625, "quote_count": 171}, "author_id": "961971035334684672", "text": "m\u00eas de setembro na porta e depois aparecem esses \u201c\u201dfamosos\u201d\u201d querendo ganhar ibope na onda do setembro amarelo enquanto passam o ano todo defecando pela boca\n\nvoc\u00ea \u00e9 uma vergonha, carlinhos maia, te interna! https://t.co/V16O6plThJ", "id": "1167536765864951808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "id": "1168366019397804033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168519558854057984"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/H0CfmQpwZY", "expanded_url": "https://twitter.com/AlidaSanoja/status/1168519558854057984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0CfmQpwZY", "media_key": "16_1168519547961401344"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/aNPqXxXfZa", "expanded_url": "https://twitter.com/winstonlozadac/status/1168275748941119488", "display_url": "twitter.com/winstonlozadac\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "305479775", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168275748941119488"}], "text": "\u00bfDE VERDAD ERES TAN IGNORANTE Y MACHISTA Q DICES Q LA EMBARAZADA NO ES PRODUCTIVA?!\n1) LAS EMBARAZADAS PRODUCEN \u00a1VIDA! \u00a1Y POBLACI\u00d3N! UD ES AMBOS. SI NO, ENTONCES SUIC\u00cdDECE A VER.\n2) L@S CUIDADORAS(ES) DE HOGAR PRODUCEN EL 20% DEL PIB Q PUEDE TRASPOLARSE AL MUNDO. \u00a1CO\u00d1O ESTUDIA! https://t.co/H0CfmQpwZY https://t.co/aNPqXxXfZa", "id": "1168519558854057984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "author_id": "1069243110075572224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168251420988121088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168543190208667649"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pUpPaAOzQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168543190208667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUpPaAOzQ3", "media_key": "3_1168543181614538753"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 79, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "in_reply_to_user_id": "4272351861", "created_at": "2019-09-02T15:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "4272351861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542311153917952"}], "text": "Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderosa de su lado, y van con la intenci\u00f3n de acabar con Thanos y recuperar las gemas. Van en misi\u00f3n suicida, y nosotros no sabemos c\u00f3mo van a alargar el asunto. https://t.co/pUpPaAOzQ3", "id": "1168543190208667649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168527063470542848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "created_at": "2019-09-02T14:12:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "732088592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517727566389249"}], "text": "@gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megacorrupto que escap\u00f3 de la justicia", "id": "1168527063470542848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168228857264115714"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/b44SKgcnkh", "expanded_url": "https://twitter.com/miligonzlezmore/status/1168228857264115714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/b44SKgcnkh", "media_key": "7_1168228162985168897"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6609, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:27:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4141, "reply_count": 1120, "like_count": 96902, "quote_count": 2959}, "author_id": "1691870977", "text": "Mi mama est\u00e1 tratando de convencerme de esta forma que la lleve como \u201cadulto responsable\u201d a Bariloche... https://t.co/b44SKgcnkh", "id": "1168228857264115714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1166780690689601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2326473158", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "id": "1168216865413505029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168177307938361350"], "created_at": "2019-09-01T15:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1118598819556528135", "text": "No seas suicida", "id": "1168177307938361350"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "author_id": "1912181942", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "id": "1168399230244917249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168259940504559624"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/f4N27LGzse", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4N27LGzse", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2287, "reply_count": 339, "like_count": 9010, "quote_count": 852}, "author_id": "465861727", "text": "Algu\u00e9m por favor TIRA a internet dessa pessoa \n\nIsso \u00e9 um puta gatilho pra algu\u00e9m que t\u00e1 passando por uma fase dif\u00edcil.\n\nCome\u00e7ou sendo um desservi\u00e7o pra comunidade lgbt e agora ainda manda uma dessa, que vergonha desse cara namoral\n https://t.co/f4N27LGzse", "id": "1168259940504559624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "author_id": "1009884964702302208", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "id": "1168553179249872896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "891251918626050048", "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "id": "1168492729741008898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168302591496704001"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7o7BykSjs9", "expanded_url": "https://twitter.com/zabdiapodaca/status/1168288417009913856", "display_url": "twitter.com/zabdiapodaca/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981978644", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168288417009913856"}], "text": "Pregunta seria https://t.co/7o7BykSjs9", "id": "1168302591496704001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168569936610045953"], "created_at": "2019-09-02T17:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 39, "like_count": 1049, "quote_count": 23}, "author_id": "2654164081", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "DOLOR"}]}, "text": "UNA HORA PARA EL DOLOR.", "id": "1168569936610045953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168359251871449089"], "created_at": "2019-09-02T03:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 869, "like_count": 4493, "quote_count": 46}, "author_id": "16794066", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "text": "536 dias depois, quem matou Marielle Franco? E quem mandou matar?", "id": "1168359251871449089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567548452978688"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zI5x91EILH", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/bolivia/Usuario-fue-golpeado-en-el-Teleferico-y-empresa-inicia-una-investigacion-20190902-9249.html", "display_url": "eldeber.com.bo/bolivia/Usuari\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://eldeber.com.bo/bolivia/Usuario-fue-golpeado-en-el-Teleferico-y-empresa-inicia-una-investigacion-20190902-9249.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Telef\u00e9rico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "65444625", "text": "#Bolivia Usuario fue golpeado en el Telef\u00e9rico y empresa inicia una investigaci\u00f3n https://t.co/zI5x91EILH", "id": "1168567548452978688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168521100843786240"], "created_at": "2019-09-02T13:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 33, "like_count": 1394, "quote_count": 7}, "author_id": "160321307", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Luli Salazar"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Keynes"}]}, "text": "Ojal\u00e1 Luli Salazar se ponga de novia con Milei y empiece a tuitear contra Keynes.", "id": "1168521100843786240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168239618816380929"], "in_reply_to_user_id": "68712576", "created_at": "2019-09-01T19:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1790, "reply_count": 1215, "like_count": 10984, "quote_count": 216}, "author_id": "68712576", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168234633361874944"}], "text": "Quem mandou matar Bolsonaro?", "id": "1168239618816380929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566370189152257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "liaclarkoficial", "id": "4835634880"}]}, "in_reply_to_user_id": "4835634880", "created_at": "2019-09-02T16:48:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "775437842810011648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168550936194813952"}], "text": "@liaclarkoficial Ignorante \u00e9 quem n\u00e3o tem acesso a informa\u00e7\u00e3o, ele tem, entre trabalha na internet.\nEle \u00e9 arrogante, ele n\u00e3o procura se informar melhor e se baseia nesses \"contos populares\" de que tal pessoa sofreu N vezes mais que outra e n\u00e3o se matou.\n\nIsso \u00e9 irrelevar uma doen\u00e7a", "id": "1168566370189152257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "423423050", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "id": "1168516424496582656", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "author_id": "378857736", "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "id": "1167109308313735169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566629573242885"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "in_reply_to_user_id": "172574068", "created_at": "2019-09-02T16:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "1144082906391941122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168565438000836612"}], "text": "@LeitadasL0en Voc\u00ea matou a pau. Enquanto os trouxas ficam de austeridade e voto de pobreza os comunas est\u00e3o torrando a grana. Os pobrinhos abrem m\u00e3o dos meios de a\u00e7\u00e3o enquanto os comunas est\u00e3o com meios de a\u00e7\u00e3o de todos os tipos. Isso s\u00f3 d\u00e1 certo se n\u00e3o tiver verba pra nenhum parlamentar!", "id": "1168566629573242885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168506806483791874"], "in_reply_to_user_id": "3355746328", "created_at": "2019-09-02T12:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "3355746328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168497267483009025"}], "text": "Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial (E j\u00e1 est\u00e3o agindo) pra aumentar ao da mais esse problema. \n\u00c9 um governo q N\u00c3O ACREDITA NO AQUECIMENTO QUE MATOU OS CORAIS.\nTaoquei?", "id": "1168506806483791874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568403805818880"], "created_at": "2019-09-02T16:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73243783", "text": "Hoy en clase les ped\u00ed que anotaran una palabra con la que se identificaran y una chica me dijo \"suicida\" tuve que aguantarme las ganas de decir same porque me estaban observando", "id": "1168568403805818880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168567476273274881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mlopes", "id": "651433"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "in_reply_to_user_id": "651433", "created_at": "2019-09-02T16:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47622979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168566820812525569"}], "text": "@mlopes Na ess\u00eancia, Jack o estripador era um suicida extrovertido", "id": "1168567476273274881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168568107906019329"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "ssiiaabb", "id": "66828535"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "Fotolog"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "901100806170185728", "text": "Voy a contar algo freak. Por esos tiempos emo del 2007, yo hablaba caleta con @ssiiaabb aka Mente Enferma (msn y sms). Tanto convers\u00e1bamos, que una vez me dio la clave de -nada m\u00e1s y nada menos- su Fotolog.", "id": "1168568107906019329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168554284868427776"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkRC5e2fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512", "display_url": "twitter.com/kayy2123/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1042237198265987072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893846027456512"}], "text": "Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...Sociedade t\u00f3xica, cada um com seu padr\u00e3o, e bonito ser quem voc\u00ea quiser, pareeem de atacar \u00e9  humilhar as pessoas a troco de nd . https://t.co/bkRC5e2fl6", "id": "1168554284868427776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564205026521089"], "in_reply_to_user_id": "35896973", "created_at": "2019-09-02T16:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "35896973", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 53, "probability": 0.6427, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria"}, {"start": 89, "end": 116, "probability": 0.7038, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho Federal de Medicina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168564203575226373"}], "text": "Pensando nisso, a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria lan\u00e7ou, em 2016, juntamente com o Conselho Federal de Medicina, a cartilha \"Cartilha \u2013 Comportamento suicida: conhecer para prevenir\", um manual direcionado aos profissionais da imprensa\".", "id": "1168564205026521089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168549723415994368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-02T15:42:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "61689480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath Alguem cancela esse trem?", "id": "1168549723415994368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168558711322882049"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/LpODX1cuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/ipsosperu/status/1168558711322882049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpODX1cuBN", "media_key": "3_1168558665856638976"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/LpODX1cuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/ipsosperu/status/1168558711322882049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpODX1cuBN", "media_key": "3_1168558687771942913"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/LpODX1cuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/ipsosperu/status/1168558711322882049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpODX1cuBN", "media_key": "3_1168558696164708352"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/LpODX1cuBN", "expanded_url": "https://twitter.com/ipsosperu/status/1168558711322882049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpODX1cuBN", "media_key": "3_1168558703999684615"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "marpereztello", "id": "836579047"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "SEMANAeconomica", "id": "26797063"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "PODER2019"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.55, "type": "Organization", "normalized_text": "XXXIX Encuesta"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.519, "type": "Organization", "normalized_text": "IpsosPeru"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PODER2019"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "IpsosPeru"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:18:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "233667643", "text": "#PODER2019| @marpereztello encabeza la lista de preferencias para parlamentarios del pr\u00f3ximo Congreso, de acuerdo con los resultados de la XXXIX Encuesta del Poder, investigaci\u00f3n realizada entre l\u00edderes de opini\u00f3n por #IpsosPeru, por encargo de @SEMANAeconomica. https://t.co/LpODX1cuBN", "id": "1168558711322882049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566820812525569"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3TlvI0xS94", "expanded_url": "https://twitter.com/mlopes/status/1168566820812525569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3TlvI0xS94", "media_key": "3_1168566815737470977"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "author_id": "651433", "text": "Na ess\u00eancia, Trotsky era um reformista. https://t.co/3TlvI0xS94", "id": "1168566820812525569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560289048072192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "julianaGRITA", "id": "342991814"}]}, "in_reply_to_user_id": "342991814", "created_at": "2019-09-02T16:24:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732697774970548224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342324113547264"}], "text": "@julianaGRITA @jacquelinepbez @larissadgirl31 @lizgabriellebs a gente tem q oficializar o domingo como o dia da cerveja e do joguinho pra acabar com esse tipo de carencia", "id": "1168560289048072192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168427410573934592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Ferraz"}]}, "in_reply_to_user_id": "378944786", "created_at": "2019-09-02T07:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3233158120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}], "text": "@joanbaldovi Sr. Baldov\u00ed, usted sigue tan ciego como una inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles abducidos por medios no tan independientes como dicen.\nSuicida tambi\u00e9n es darle la manija a los de Ferraz y esperar que cumplan sin socios de gobierno que los vigilen. Por algo ellos no quieren incomodidades", "id": "1168427410573934592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168339747661651970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T01:47:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 7, "like_count": 3923, "quote_count": 4}, "author_id": "764579337580453888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto Gente assim devia ter a internet cortada", "id": "1168339747661651970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "author_id": "177517866", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "id": "1151846764275732481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168250813694775297"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/x6wlSjKrOf", "expanded_url": "https://twitter.com/flavi0cavalcant/status/1168250813694775297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6wlSjKrOf", "media_key": "3_1168250789325942784"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T19:54:33.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 220, "quote_count": 1}, "author_id": "3895407922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath https://t.co/x6wlSjKrOf", "id": "1168250813694775297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168266305813864456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Capitulinhaa", "id": "1131327809635401728"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3716, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Campos El\u00edsios"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T20:56:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1123366145610985474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath @Capitulinhaa Chernobyl \u00e9 o Campos El\u00edsios perto desse bosta.", "id": "1168266305813864456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565533605879808"], "created_at": "2019-09-02T16:45:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893885647", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Olha, gente, Carlinhos Maia pode ter errado, se equivocado, mas voc\u00eas que tanto querem deixar claro o perigo de uma depress\u00e3o e vivem atacando o cara ferozmente (e n\u00e3o \u00e9 de hoje), n\u00e3o se preocupam tb de com esse ataque virtual pode fazer o cara entrar numa depress\u00e3o?", "id": "1168565533605879808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168550936194813952"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CLH01oghNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meljordenn/status/1168550266544828419", "display_url": "twitter.com/meljordenn/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 16, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "author_id": "4835634880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168550266544828419"}], "text": "ser\u00e1 que o todo mundo sabe disso? \nser\u00e1 que todo mundo concorda com isso?\n\nn\u00e3o da pra saber, a unica coisa que eu sei \u00e9 que ele tem um alcance muito alto e falou uma GRANDE bosta. https://t.co/CLH01oghNJ", "id": "1168550936194813952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168566347548299269"], "in_reply_to_user_id": "848923299069534208", "created_at": "2019-09-02T16:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848923299069534208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168564825330520064"}], "text": "Eu acho \u00f3timo que as pessoas falem disso. Mesmo. At\u00e9 porque eu j\u00e1 fui uma pessoa assim com um amigo meu. Briguei com ele por ele tentar se suicidar. Disse a ele que era ego\u00edsmo da parte dele n\u00e3o pensar no resto. At\u00e9 que, 2 anos depois, eu senti na pele essa sensa\u00e7\u00e3o.", "id": "1168566347548299269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168293179088674822"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tBv5agtLax", "expanded_url": "https://twitter.com/Mayara8252/status/1168293179088674822/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tBv5agtLax", "media_key": "7_1168293117856047110"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T22:42:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "978735516874149888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath \u00danica vez que ele falou uma verdade foi aqui https://t.co/tBv5agtLax", "id": "1168293179088674822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168523889623932928"], "created_at": "2019-09-02T13:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 25, "like_count": 1084, "quote_count": 21}, "author_id": "213405649", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.3624, "type": "Place", "normalized_text": "Tablita"}]}, "text": "Comprar d\u00f3lares no es un derecho humano. Desde 1931, a\u00f1o en que empezaron los controles de cambio, nunca hubo medidas tan liberales y duraderas como las de Macri. Hasta la dictadura puso la Tablita para regular el d\u00f3lar. Tiene que haber un Nunca M\u00e1s al liberalismo.", "id": "1168523889623932928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168271361623711744"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Q1kQnBxdcE", "expanded_url": "https://twitter.com/HdAnchiano/status/1168271361623711744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1kQnBxdcE", "media_key": "7_1168271194514239489"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 34, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "Misterios de la naturaleza"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 35, "like_count": 1891, "quote_count": 45}, "author_id": "2452861564", "text": "Hoy, en \"Misterios de la naturaleza\", el asombroso caso de las orcas que decidieron no comer. https://t.co/Q1kQnBxdcE", "id": "1168271361623711744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168242007032127490"], "created_at": "2019-09-01T19:19:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 499, "reply_count": 1021, "like_count": 233, "quote_count": 115}, "author_id": "746344646998110212", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "text": "Resignas tu voto a Macri y se lo das a Lavagna para que no vuelvan los orcos? Yo si, 100%", "id": "1168242007032127490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563144593149955"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TH6cmYMlvq", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-f3r9", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-f3r9"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Datafolha"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 228, "like_count": 308, "quote_count": 44}, "author_id": "30070288", "text": "Ap\u00f3s aumento na rejei\u00e7\u00e3o, Bolsonaro questiona credibilidade do Datafolha https://t.co/TH6cmYMlvq", "id": "1168563144593149955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168290394678923265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3704, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T22:31:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "711713950484840449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath j\u00e1 j\u00e1 ele posta sobre o setembro amarelo, acalmem-se a hipocrisia n\u00e3o acabou", "id": "1168290394678923265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168320796642697216"], "created_at": "2019-09-02T00:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9204, "reply_count": 4531, "like_count": 48409, "quote_count": 983}, "author_id": "1163562471854133250", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.3607, "type": "Organization", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6443, "type": "Organization", "normalized_text": "FAB"}]}, "text": "N\u00e3o adianta esclarecer, responder e documentar. Fant\u00e1stico insiste em dizer que Sgt, que embarcou 39 kg de coca\u00edna em avi\u00e3o da FAB, integrava comitiva presidencial. \u00c9 desonestidade intelectual, se aproveitando da liberdade de imprensa. Lament\u00e1vel.", "id": "1168320796642697216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168551177753169925"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/F2nlTL1w9A", "expanded_url": "https://twitter.com/PopBase/status/1168246974266531840", "display_url": "twitter.com/PopBase/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "637061871", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168246974266531840"}], "text": "pero ??? est\u00e1n viendo una serie en la que una chica se suicida y van y le hacen esto a la actriz. es que alucino. https://t.co/F2nlTL1w9A", "id": "1168551177753169925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168266106160721920"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/QiuuvDek9F", "expanded_url": "https://twitter.com/KellyFee21/status/1168266106160721920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QiuuvDek9F", "media_key": "3_1168266091786833929"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T20:55:19.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "851223887501242369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath https://t.co/QiuuvDek9F", "id": "1168266106160721920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168245429710065671"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/f9ocLDkdjM", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f9ocLDkdjM", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3173, "type": "Other", "normalized_text": "chernobyl"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.1963, "type": "Other", "normalized_text": "maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 80, "quote_count": 6}, "author_id": "4421558129", "text": "chernobyl maia ataca novamente \n\nhttps://t.co/f9ocLDkdjM", "id": "1168245429710065671"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168565515859714050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gerardo04646007", "id": "1155245793454043137"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cultuiter1", "id": "1088196327299837953"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "oriolguellipuig", "id": "2608434757"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Dodger_san", "id": "305604830"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155245793454043137", "created_at": "2019-09-02T16:45:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260871144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168564928405544960"}], "text": "@Gerardo04646007 @cultuiter1 @oriolguellipuig @Dodger_san Apa, tu ara saps perqu\u00e8 vota cada votant dels comuns!\n\nI tu parlaves de \"interpretacions subjectives\"? \ud83e\udd23", "id": "1168565515859714050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168260571021623296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T20:33:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1581926010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath todo dia eu sinto mais nojo desse cara", "id": "1168260571021623296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564441706901504"], "created_at": "2019-09-02T16:40:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65031430", "text": "Setembro mal come\u00e7ou. E a massa tuiteira sempre preocupada em posar com sua preocupa\u00e7\u00e3o com sa\u00fade mental, est\u00e1 massivamente falando pro potencial suicida, o equivalente a um \"reaja ao assalto\" para o cidad\u00e3o comum", "id": "1168564441706901504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168347235832217601"], "created_at": "2019-09-02T02:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "894712440386199556", "text": "Cada vez que se usa otra met\u00e1fora mar\u00edtima se suicida un poeta y se mueren 20 pandas beb\u00e9s. Despu\u00e9s dicen que la literatura no sirve para nada.", "id": "1168347235832217601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561286965338112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "in_reply_to_user_id": "2180222485", "created_at": "2019-09-02T16:28:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "author_id": "2180222485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168560469222838273"}], "text": "@SuneduPeru El congresista aprista @JVelasquezQ se sum\u00f3 al pedido del fujimorismo para investigar a la @SuneduPeru, tras argumentar que las universidades han perdido autonom\u00eda.", "id": "1168561286965338112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168516582617862145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-02T13:30:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "author_id": "281276887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath se fizesse terapia melhoraria a homofobia internalizada e viria com o combo de parar com estes discursos motivacionais de merda", "id": "1168516582617862145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168563839912349696"], "created_at": "2019-09-02T16:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001756289", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3739, "type": "Person", "normalized_text": "tata"}]}, "text": "2 meses pra ler mais livro que a tata......... Miss\u00e3o su\u00edcida", "id": "1168563839912349696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168564203575226373"], "created_at": "2019-09-02T16:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "35896973", "text": "Muitos acreditam que abordar suic\u00eddio na imprensa pode, de alguma forma, aumentar a incid\u00eancias de casos no local. Todavia, \u00e9 preciso falar corretamente sobre o assunto, de modo a evitar que informa\u00e7\u00f5es inadequadas cheguem \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e aumentem o estigma.", "id": "1168564203575226373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168562582040526850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "maxffc", "id": "49458491"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "mcaetan", "id": "30361263"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Flpmitro", "id": "705607656"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "adidasbrasil", "id": "42894971"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "49458491", "created_at": "2019-09-02T16:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919639899590090755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168556739605798913"}], "text": "@maxffc @mcaetan @Flpmitro @adidasbrasil @Flamengo E quando o modelo de mecenas imperava nos clubes, tinha reclama\u00e7\u00e3o?\n\nPq gastam mais do que arrecadam? Pq n\u00e3o pagaram as d\u00edvidas com um valor gigante que receberam de luvas da Globo quando come\u00e7ou esse formato ? \n\nF\u00e1cil colocar a culpa nos outros.", "id": "1168562582040526850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168294835989700608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T22:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "966817266204643328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath nego se algu\u00e9m me da um rev\u00f3lver com 2 bala e me bota trancado com essa gay num quarto e dou dois tiro pra cima e deito ele na porrada\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1168294835989700608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168561492725288962"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guida1906", "id": "855887124561833985"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "bancadadeleao", "id": "17827029"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "OhDaeSu_OldBoy", "id": "1008930935360901122"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Sporting_CP", "id": "21389998"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "in_reply_to_user_id": "855887124561833985", "created_at": "2019-09-02T16:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020603490391986176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168560564668370944"}], "text": "@guida1906 @bancadadeleao @OhDaeSu_OldBoy @Sporting_CP Achar que BdC tinha condi\u00e7\u00f5es para comandar o clube depois dos ataques \u00e9 de doidos. Ele at\u00e9 j\u00e1 admitiu que tomou o runo incorrecto, devia ter aceito a proposta de uma pausa, aonde voltaria mais tarde ao clube focado.  Os que estavam mais pr\u00f3ximos dele afastaram", "id": "1168561492725288962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "author_id": "2941644267", "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa", "id": "1168118804443828224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546286519406592"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hlFxhquTHO", "expanded_url": "https://twitter.com/ariben_/status/1168344390143754245", "display_url": "twitter.com/ariben_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:28:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1117525621", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168344390143754245"}], "text": "Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia destru\u00edda. https://t.co/hlFxhquTHO", "id": "1168546286519406592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546121473581057"], "created_at": "2019-09-02T15:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1002579016753311746", "text": "todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u00e7\u00e3o pra fazer isso", "id": "1168546121473581057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168498285318946816"], "created_at": "2019-09-02T12:17:55.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2666, "reply_count": 44, "like_count": 9079, "quote_count": 282}, "author_id": "549788597", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 260, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "R1LiveLoungeMonth"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 280, "tag": "R1LiveLoungeMonth"}]}, "text": "\u201cI don\u2019t think you should ever have to apologize for your excitement. Just because somethings cliche doesn\u2019t mean it\u2019s not awesome. The worst kind of person is someone who makes someone feel bad, dumb or stupid for being excited about something.\u201d \u2014 Taylor Swift #R1LiveLoungeMonth", "id": "1168498285318946816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168558870094057473"], "created_at": "2019-09-02T16:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044101717787316224", "text": "El suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar.", "id": "1168558870094057473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168289392475222032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7581, "type": "Other", "normalized_text": "math"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T22:27:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "author_id": "941696424521224192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath math, posta aviso de gatilho quando postar algo do tipo pq pode deixar mt gente mal por ouvir merdas como essa :(((", "id": "1168289392475222032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168255110616690688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T20:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 382, "quote_count": 0}, "author_id": "886196395132190721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath Pqp! Esse cara \u00e9 um desservi\u00e7o ambulante. Daqui a pouco aparece chorando pedindo desculpas. O pior \u00e9 que tem um bando de imbecil que idolatra um ser desses.", "id": "1168255110616690688"}], "places": [{"full_name": "Angola", "id": "e771af67815e87e8"}, {"full_name": "Grand Rapids, MN", "id": "86ba8a27c2ff36d4"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}]}, "errors": [{"value": "121517065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [121517065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "121517065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168515765378699266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168515765378699266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168515765378699266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168577472218181632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168577472218181632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168577472218181632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168327827474788352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168327827474788352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168327827474788352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168385223245074432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168385223245074432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168385223245074432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "907773354236674048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [907773354236674048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "907773354236674048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168572535174303744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168572535174303744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168572535174303744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4911012935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4911012935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4911012935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168526195832631296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168526195832631296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168526195832631296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168568459254534144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168568459254534144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168568459254534144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151535689147854849", "value": "1151535689147854849", "detail": "User has been suspended: [1151535689147854849].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168284778518458374", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168284778518458374", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168284778518458374].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1088520820467601416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088520820467601416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088520820467601416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168274178144972806", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168274178144972806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168274178144972806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478894654", "value": "478894654", "detail": "User has been suspended: [478894654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168538229445992448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168538229445992448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168538229445992448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168252728218390529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168252728218390529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168252728218390529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168262193965613056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168262193965613056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168262193965613056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168565438000836612", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168565438000836612", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168565438000836612].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168343753884610565", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168343753884610565].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168343753884610565", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2905441503", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2905441503].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2905441503", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168290863530876928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168290863530876928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168290863530876928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168289027302318084", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168289027302318084].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168289027302318084", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "264858021", "value": "264858021", "detail": "User has been suspended: [264858021].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168531751980982273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168531751980982273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168531751980982273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073253097785487362", "value": "1073253097785487362", "detail": "User has been suspended: [1073253097785487362].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168342429088530432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168342429088530432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168342429088530432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1087530079440252931", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087530079440252931].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087530079440252931", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168328085302894593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168328085302894593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168328085302894593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168559894087294979", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168559894087294979].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168559894087294979", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168561753787183104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168561753787183104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168561753787183104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "738203116361781250", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [738203116361781250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738203116361781250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168560638983135235", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168560638983135235].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168560638983135235", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028328124768022529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028328124768022529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028328124768022529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168267229747699712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168267229747699712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168267229747699712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168317950727806976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168317950727806976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168317950727806976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168250787933372417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168250787933372417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168250787933372417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "163181163", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [163181163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "163181163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168559598271438848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168559598271438848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168559598271438848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168578520936845312", "oldest_id": "1168560475396812802", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ybzv72ba2s7i7kmp4qm3yqpod"}}