{"data": [{"created_at": "2019-12-09T05:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203913506740985856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203913506740985856"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "108494039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:44:20.000Z", "id": "1203913246123667458", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203913246123667458"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "2474022310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:44:05.000Z", "id": "1203913185931276288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203913185931276288"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3009754545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:43:05.000Z", "id": "1203912934356848640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203912934356848640"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "322942811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:42:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203912796355923968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203912796355923968"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "333624191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:41:40.000Z", "id": "1203912577723650048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203912577723650048"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1083666220455464960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:40:58.000Z", "id": "1203912402238083072", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203912402238083072"], "text": "@mati4s_agustin suicida", "author_id": "3735002182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203906150200152064"}], "in_reply_to_user_id": "3355964051"}, {"created_at": "2019-12-09T05:39:55.000Z", "id": "1203912134465400832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203912134465400832"], "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "author_id": "261510098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203909639181455360"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:39:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203911971499921408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911971499921408"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "author_id": "1073071198702092288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:39:14.000Z", "id": "1203911962222043136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911962222043136"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "824483821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203911697641201664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911697641201664"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "980495911544647680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:37:55.000Z", "id": "1203911631920664581", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911631920664581"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/mlevdl05YE", "author_id": "8575362", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mlevdl05YE", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:37:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203911460038025217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911460038025217"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "985976918469201921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:36:27.000Z", "id": "1203911264587722754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911264587722754"], "text": "Ando con una maldita depresi\u00f3n suicida y no entend\u00eda por qu\u00e9, hasta que record\u00e9 el maldito \u00e1cido de anoche \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "55361256"}, {"created_at": "2019-12-09T05:36:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203911239879024642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911239879024642"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "851203324821073920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203911223013720064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911223013720064"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "author_id": "71843142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203911162678665216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911162678665216"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "245438351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:35:52.000Z", "id": "1203911116226781189", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203911116226781189"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "577898853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:35:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203910945707364352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910945707364352"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "743555017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:34:41.000Z", "id": "1203910817412009984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910817412009984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim, apanhei\nnota vermelha: todas\nreprova\u00e7\u00e3o: 2\nrecupera\u00e7\u00e3o: SEMPRE\nmatou aula: n\u00e3o q\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: kkkkkkkk\nse popularizou: normal\ndiretoria: bem mt\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: never https://t.co/609BkuqjiP", "author_id": "269129356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203838030995492869"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/609BkuqjiP", "expanded_url": "https://twitter.com/_iriisr/status/1203838030995492869", "display_url": "twitter.com/_iriisr/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}}, {"created_at": "2019-12-09T05:34:39.000Z", "id": "1203910812324311040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910812324311040"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "277593567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1203910563434287104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910563434287104"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "author_id": "61552663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:33:07.000Z", "id": "1203910425362018304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910425362018304"], "text": "@Aguustingamboa1 Aveces to esta mierda me da instinto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aguustingamboa1", "id": "1028778840171192320"}]}, "author_id": "1006011003304366085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203905764743688192"}], "in_reply_to_user_id": "1028778840171192320"}, {"created_at": "2019-12-09T05:33:05.000Z", "id": "1203910414314168321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910414314168321"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "334662688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:32:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lo5iBibIPN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13113"}]}, "id": "1203910348564094976", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910348564094976"], "text": "\u845b\u897f\u7d14\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u308b\u69d8\u306a\u4e8b\u300d\u3068\u306f\u4f11\u990a\u524d\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u2026 https://t.co/lo5iBibIPN", "author_id": "1349363646"}, {"created_at": "2019-12-09T05:32:16.000Z", "id": "1203910211293057025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910211293057025"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "733819003894792196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:32:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203910186647339008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910186647339008"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "889979705922912256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:31:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203909921554812928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909921554812928"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "292622002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:30:50.000Z", "id": "1203909851707060224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909851707060224"], "text": "Mi droga mala que me hace bien termina siendo mision suicida pero que lindo es", "author_id": "883506652229533696"}, {"created_at": "2019-12-09T05:30:00.000Z", "id": "1203909641194921984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909641194921984"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1037564480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:30:00.000Z", "id": "1203909639181455360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909639181455360"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoinLhb", "author_id": "20699817", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:29:09.000Z", "id": "1203909424571715584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909424571715584"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "930978074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:28:49.000Z", "id": "1203909341520240640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909341520240640"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1062044820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:28:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203909281386582016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909281386582016"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "221833769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:28:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203909235165351936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909235165351936"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "926883152223789057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:27:47.000Z", "id": "1203909081318207488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909081318207488"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "139323066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203909064880795648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909064880795648"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1120666302014808064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:27:26.000Z", "id": "1203908994722603017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908994722603017"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "123149821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3edxXwHxjl", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "id": "1203908918826688512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908918826688512"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/3edxXwHxjl", "author_id": "180914997"}, {"created_at": "2019-12-09T05:26:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203908881614868480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908881614868480"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "17896210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:26:50.000Z", "id": "1203908843228585984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908843228585984"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "551474857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203908565158809600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908565158809600"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1169349626228613126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203908145980030976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908145980030976"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "859904171297918976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:23:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203908022252249088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203908022252249088"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1112468559546990593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:23:21.000Z", "id": "1203907968544235520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203907968544235520"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "107900938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:22:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "id": "1203907774494773248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203907774494773248"], "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "author_id": "732361679812591616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:21:32.000Z", "id": "1203907510513655808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203907510513655808"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinAaaaaa", "author_id": "753631060836188160"}, {"created_at": "2019-12-09T05:21:19.000Z", "id": "1203907457044635648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203907457044635648"], "text": "RT @Nutri_Kim: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndon\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Nutri_Kim", "id": "1049490824839467008"}]}, "author_id": "233457607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203888452137299969"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:20:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203907197723447297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203907197723447297"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "743560883104849921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:20:06.000Z", "id": "1203907147521806336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203907147521806336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (pelo motivo de cima)\ndiretoria: \u2705 (por jogar CS na revis\u00e3o de qu\u00edmica) https://t.co/ub8igu4Hm5", "author_id": "1548669734", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203754023419023361"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ub8igu4Hm5", "expanded_url": "https://twitter.com/AcabouChorare/status/1203754023419023361", "display_url": "twitter.com/AcabouChorare/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:18:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203906817555873792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906817555873792"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "815968458911469568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:18:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203906796118822913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906796118822913"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "877307217556492288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:17:04.000Z", "id": "1203906384317673472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906384317673472"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "235077043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:17:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUIZGUS03350822", "id": "1188983507286138880"}]}, "id": "1203906378265436160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906378265436160"], "text": "RT @LUIZGUS03350822: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "3002857083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203854391767207936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:16:20.000Z", "id": "1203906199063846912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906199063846912"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "280063245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:16:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "avicii"}]}, "id": "1203906150200152064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906150200152064"], "text": "soy suicida o m pongo a ver un set de avicii", "author_id": "3355964051"}, {"created_at": "2019-12-09T05:15:48.000Z", "id": "1203906065445740544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906065445740544"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "249710430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:15:47.000Z", "id": "1203906062178488322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906062178488322"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "229954866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203905914555846656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905914555846656"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2312885274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:14:35.000Z", "id": "1203905760117297152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905760117297152"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sCu8aig24u", "author_id": "814251345486245889", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sCu8aig24u", "expanded_url": "https://twitter.com/vicktorres/status/1203888460798541824", "display_url": "twitter.com/vicktorres/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:14:09.000Z", "id": "1203905652059443200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905652059443200"], "text": "Teramo, 19enne si suicida dopo un video choc: \"Vivere non ha senso\" https://t.co/YIl9XwUmKU", "author_id": "521221395", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YIl9XwUmKU", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:13:46.000Z", "id": "1203905554147692546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905554147692546"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "140680103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:13:41.000Z", "id": "1203905532156948481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905532156948481"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "3107869299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:13:18.000Z", "id": "1203905438993006592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905438993006592"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1195818438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:12:47.000Z", "id": "1203905309510488064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905309510488064"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "3024413655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:12:44.000Z", "id": "1203905296294404096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905296294404096"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "783525543274741760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:12:37.000Z", "id": "1203905263834738690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905263834738690"], "text": "Bien suicida https://t.co/ciS7Uoovzc", "author_id": "4435651705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783072371613696"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ciS7Uoovzc", "expanded_url": "https://twitter.com/cIauds/status/1203783072371613696", "display_url": "twitter.com/cIauds/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:12:26.000Z", "id": "1203905218007707648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905218007707648"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1176730384966414338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:11:50.000Z", "id": "1203905069978202112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905069978202112"], "text": "vc \u00e9 t\u00e3o bonita garota\npor isso que nunca dar\u00e1 certo\nvc me tornar\u00e1 suicida, suicida \ud83c\udfb6\n\nih, para v\u00e9i kkkkk", "author_id": "1099412388540047361"}, {"created_at": "2019-12-09T05:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203904858870472704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904858870472704"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1069277134479392768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:10:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203904816877060096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904816877060096"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "2938920580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:10:38.000Z", "id": "1203904767459811328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904767459811328"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "4371823272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:10:31.000Z", "id": "1203904737667682304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904737667682304"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\ndormiu na aula:\u2705", "author_id": "977341034710659072"}, {"created_at": "2019-12-09T05:10:30.000Z", "id": "1203904734308044801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904734308044801"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c (de soco nao)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 td dia\npegou algm no banheiro: \u274c", "author_id": "3310052813"}, {"created_at": "2019-12-09T05:10:16.000Z", "id": "1203904673851289600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904673851289600"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/YqXELmipDn", "author_id": "139816228", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YqXELmipDn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:07:30.000Z", "id": "1203903979463163904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903979463163904"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "17302654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "giuli"}]}, "id": "1203903748357144577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903748357144577"], "text": "No se quien se suicida antes, la giuli o yo. Propongo hacerlo juntas \ud83d\udc6d", "author_id": "1650935606"}, {"created_at": "2019-12-09T05:06:21.000Z", "id": "1203903687338283008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903687338283008"], "text": "Es lastimoso y suicida que no se estudien a fondo las pol\u00edticas p\u00fablicas chilenas iniciadas durante el pinochetismo y felizmente continuadas durante la democracia. No lo puedo creer...!!! https://t.co/JvUuDxACMY", "author_id": "478048886", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/JvUuDxACMY", "expanded_url": "https://twitter.com/Isalmar8/status/1203903687338283008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvUuDxACMY", "media_key": "16_1203903680539316227"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T05:06:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}]}, "id": "1203903645168885760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903645168885760"], "text": "@carlosjordy Esse povo n\u00e3o da descanso p a alma da Marielle. Ir a uma igreja e rezar pra ela essas mulheres n\u00e3o v\u00e3o, n\u00e9? USAM dessa mo\u00e7a que foi assassinada p defender a Esquerda Podre que matou tantas pessoas pelo mundo. S\u00e3o cegas e gostam de se aparecer. Uma palavra as define: ENJOATIVAS\u203c\ufe0f", "author_id": "210922259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203769194002755589"}], "in_reply_to_user_id": "82271629"}, {"created_at": "2019-12-09T05:05:27.000Z", "id": "1203903461244448769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903461244448769"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2620331259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:05:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "LILA"}]}, "id": "1203903380567023616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903380567023616"], "text": "FALTA 1 EPIS\u00d3DIO PRA EU TERMINAR A PRIMEIRA TEMP DE HOW TO GET AWAY WITH MURDER MAS EU PRECISO DORMIR PQ SE NAO EU N ACORDO AMANHA (HJ SLA) S\u00d3 Q EU PRECISO SABER QM MATOU A LILA E OQ ELES V\u00c3O FAZER COM A REBECCA SOCORRO", "author_id": "737301088802594817"}, {"created_at": "2019-12-09T05:03:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/B3lyrAIw2r", "expanded_url": "https://twitter.com/iambealex/status/1203899025134669824", "display_url": "twitter.com/iambealex/stat\u2026"}]}, "id": "1203903085225107462", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903085225107462"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c  \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou (mais ou menos, quase todo mundo se conhecia l\u00e1): \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/B3lyrAIw2r", "author_id": "837079002187718658", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203899025134669824"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:03:53.000Z", "id": "1203903066409492480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203903066409492480"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "973924693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:02:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/d0mYXiNMJb", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/08/feminicidio-la-libertad-drama-en-pacasmayo-policia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/08/feminicidio-la-libertad-drama-en-pacasmayo-policia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida/"}]}, "id": "1203902605128286208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902605128286208"], "text": "RT @larepublica_pe: Drama en Pacasmayo: polic\u00eda mata a su esposa y se suicida\n\nhttps://t.co/d0mYXiNMJb", "author_id": "266791141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203665668798857216"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:01:49.000Z", "id": "1203902548626812928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902548626812928"], "text": "@jaehyun_mp4 se voc\u00ea n\u00e3o voltar significa que me matou e ta tentando esconder o corpo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jaehyun_mp4", "id": "1167334892591435777"}]}, "author_id": "1196888051366203393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203902353008742400"}], "in_reply_to_user_id": "1036127765370728448"}, {"created_at": "2019-12-09T05:01:35.000Z", "id": "1203902490808344577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902490808344577"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "126433303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:01:24.000Z", "id": "1203902441256820737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902441256820737"], "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "author_id": "1052894971081228288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:00:54.000Z", "id": "1203902315729698817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902315729698817"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "806526709776400384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T05:00:26.000Z", "id": "1203902201002954752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902201002954752"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1219639106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:59:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203902030995247104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902030995247104"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "930883320480661506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:59:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203902024259133440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203902024259133440"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1037474736052363264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:58:34.000Z", "id": "1203901728132943874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901728132943874"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "216422280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:57:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1203901499950190594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901499950190594"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:57:21.000Z", "id": "1203901422548467713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901422548467713"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7PLrskzJ8S", "author_id": "1170769826849198082", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203901041143619585"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/7PLrskzJ8S", "expanded_url": "https://twitter.com/jannottileo/status/1203901041143619585", "display_url": "twitter.com/jannottileo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:57:02.000Z", "id": "1203901345498951682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901345498951682"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "129018530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:56:48.000Z", "id": "1203901285830995968", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901285830995968"], "text": "suicida https://t.co/BGdi5EbNzk", "author_id": "548233356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684981211631622"}], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/BGdi5EbNzk", "expanded_url": "https://twitter.com/FRJ___/status/1203684981211631622", "display_url": "twitter.com/FRJ___/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:56:23.000Z", "id": "1203901180893679616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901180893679616"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "753165005705449472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:56:03.000Z", "id": "1203901095908708352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901095908708352"], "text": "Minha depress\u00e3o, ansiedade e vontade suicida esperando eu bombear e me atacarem na madrugada: https://t.co/KLx66NuP8h", "author_id": "1165821819754024962", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KLx66NuP8h", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxQlixoeu/status/1203901095908708352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KLx66NuP8h", "media_key": "3_1203901093341736961"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:55:50.000Z", "id": "1203901041143619585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901041143619585"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3CUgNDamOa", "author_id": "1151221080650108929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203899001680138240"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/3CUgNDamOa", "expanded_url": "https://twitter.com/LarissaSeixas06/status/1203899001680138240", "display_url": "twitter.com/LarissaSeixas0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:55:24.000Z", "id": "1203900934981591040", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900934981591040"], "text": "@civilizacija1 Ma ni\u0161ta od suicida", "author_id": "2264499059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203900855986077696"}], "in_reply_to_user_id": "336057818"}, {"created_at": "2019-12-09T04:54:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203900705033064448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900705033064448"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1024336909772959744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:53:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203900548400979969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900548400979969"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "941433361893134336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:53:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Scotta82", "id": "34275686"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "iturburuhasan", "id": "1169764688"}]}, "id": "1203900500376203264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900500376203264"], "text": "@lucasllach @Scotta82 @iturburuhasan Y la camioneta? Y el suicida? Se los pediste tb a papa noel? Pq todavia no aparecieron. Chanta. Segu\u00ed pronosticando inflacion q le peg\u00e1s mas cerca...", "author_id": "705205592919506944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203890539080409088"}], "in_reply_to_user_id": "137568918"}, {"created_at": "2019-12-09T04:52:42.000Z", "id": "1203900254401236992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900254401236992"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "217183117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:52:02.000Z", "id": "1203900084305498112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900084305498112"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "898789675032301568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:51:56.000Z", "id": "1203900060716720128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900060716720128"], "text": "@yasmimbarrosos Se brigar, pelo menos tu matou a tua vontade kskskk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yasmimbarrosos", "id": "908050686931333120"}]}, "author_id": "977000216376299522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203899946442854402"}], "in_reply_to_user_id": "908050686931333120"}, {"created_at": "2019-12-09T04:51:48.000Z", "id": "1203900028621856771", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203900028621856771"], "text": "RT @maldita_suicida: El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "author_id": "1028123214344544256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202923010837164033"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:50:47.000Z", "id": "1203899771670401030", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899771670401030"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "158231901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:50:36.000Z", "id": "1203899726082560001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899726082560001"], "text": "Se cort\u00f3 la luz en toda mi casa y mi pap\u00e1 empez\u00f3 a jugar al electricista no matriculado y me dijo agarra el palo de escoba y si ves que me est\u00e1 por agarrar la corriente PEGAME. Ah listo pa, no me quer\u00e9s dar una tarea m\u00e1s suicida??\u00bf??\u00bf", "author_id": "4123465713"}, {"created_at": "2019-12-09T04:50:34.000Z", "id": "1203899715856818181", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899715856818181"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2237091283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:50:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203899648068464641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899648068464641"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "732343335004803072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "PACK"}]}, "id": "1203899556779483136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899556779483136"], "text": "(JOVEM-ADULTO ANSIOSO STARTER PACK)\n\nquais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: se for de um jeito ruim\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714", "author_id": "733182248657256449"}, {"created_at": "2019-12-09T04:49:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203899474709483520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899474709483520"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1201299367463919616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:49:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203899409018306560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899409018306560"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "797702262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:48:35.000Z", "id": "1203899218286534656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899218286534656"], "text": "Yo creo que es momento de iniciar con mi carta suicida. \ud83d\ude0b", "author_id": "1029218882068856833"}, {"created_at": "2019-12-09T04:48:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}]}, "id": "1203899121385529345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899121385529345"], "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "author_id": "196426071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:47:49.000Z", "id": "1203899025134669824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899025134669824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714 https://t.co/Q1XIl22CNI", "author_id": "182986553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203754023419023361"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Q1XIl22CNI", "expanded_url": "https://twitter.com/AcabouChorare/status/1203754023419023361", "display_url": "twitter.com/AcabouChorare/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:47:44.000Z", "id": "1203899001680138240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899001680138240"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XxmOB62hdg", "author_id": "733744626906042368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203716000274898944"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/XxmOB62hdg", "expanded_url": "https://twitter.com/raissa_serafim_/status/1203716000274898944", "display_url": "twitter.com/raissa_serafim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:47:00.000Z", "id": "1203898820519706634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203898820519706634"], "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "author_id": "233040316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:44:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203898240497831937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203898240497831937"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "998718133568450560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:43:34.000Z", "id": "1203897953037029376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897953037029376"], "text": "Esfor\u00e7ando t\u00e1 entre aspas pq s\u00e3o bem aspas mesmo j\u00e1 que de 100 coisas eu normalmente fazia 40, mas agora t\u00f4 fazendo 50 ent\u00e3o meio que t\u00e1 a mesma bosta \n\nPareceu um pouco suicida a parte do morto, mas nem vai ser por isso", "author_id": "765660987424907269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203897950038048769"}], "in_reply_to_user_id": "765660987424907269"}, {"created_at": "2019-12-09T04:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203897926352850945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897926352850945"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "836964586192584705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:42:45.000Z", "id": "1203897747893628928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897747893628928"], "text": "RT @AguilaColgada: La que no se suicida https://t.co/oXZe0I3AhD", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AguilaColgada", "id": "2859421599"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oXZe0I3AhD", "expanded_url": "https://twitter.com/jsyumeko/status/1203405882236788737", "display_url": "twitter.com/jsyumeko/statu\u2026"}]}, "author_id": "995626202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203810208620916737"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:42:37.000Z", "id": "1203897715962392576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897715962392576"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1675029582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:41:50.000Z", "id": "1203897518880411648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897518880411648"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "249931069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:41:02.000Z", "id": "1203897316802998272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897316802998272"], "text": "@PaginaVader iae ani quanto tempo nois n se fala de que tu me matou", "author_id": "1203885157452853256", "in_reply_to_user_id": "1165787750433472513"}, {"created_at": "2019-12-09T04:40:27.000Z", "id": "1203897170392424449", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897170392424449"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1083111457988972545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:40:20.000Z", "id": "1203897141367918592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897141367918592"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "200348392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:39:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203896931950514176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896931950514176"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1170322514419036160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:39:05.000Z", "id": "1203896826933469184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896826933469184"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: +-\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n \nda 1h eu j\u00e1 t\u00f4 nessas preguice", "author_id": "959638091446267905"}, {"created_at": "2019-12-09T04:38:32.000Z", "id": "1203896690098540544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896690098540544"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "604785462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:38:18.000Z", "id": "1203896629855760387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896629855760387"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1127427836174843905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:37:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "Okami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xRisingFire", "id": "1017768502386716672"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KirinRyoka", "id": "980885443213479937"}]}, "id": "1203896550910545920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896550910545920"], "text": "@xRisingFire @KirinRyoka @TheRageAngel_ +esper\u00f3*\n\n*Y al principio no pas\u00f3 nada. Nada, hasta que la flama salt\u00f3 sola de donde Okami la sosten\u00eda, y, saltarina, se lanz\u00f3 del tejado*\n\nJoder!! *Replic\u00f3 con el susto la paloma* Maldita flama suicida!!\n\n... D\u00edganme que tambi\u00e9n vieron que se tir\u00f3 de ah\u00ed. *Dijo al grupo*\n\n+", "author_id": "796825996913737728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203896090388508672"}], "in_reply_to_user_id": "796825996913737728"}, {"created_at": "2019-12-09T04:37:39.000Z", "id": "1203896465380331520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896465380331520"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "987894110743879680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:37:26.000Z", "id": "1203896411735150593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896411735150593"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "141401472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:36:37.000Z", "id": "1203896208177143808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896208177143808"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "550599252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:35:31.000Z", "id": "1203895930988191744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895930988191744"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1030250503735787521"}, {"created_at": "2019-12-09T04:34:59.000Z", "id": "1203895795495378944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895795495378944"], "text": "RT @merolrockstar: Mi nueva bio:\n\n\u00bfSe te perdi\u00f3 algo? \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n1.70\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude05 || Suicida en proceso \ud83d\udca3\ud83d\ude0d || 16 a\u00f1os ||Libra \u264e|| Feministx \ud83d\udc9a || Futuro empr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "merolrockstar", "id": "15338707"}]}, "author_id": "10638132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203829847421788167"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203895554226425857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895554226425857"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "16928193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:33:14.000Z", "id": "1203895355303219201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895355303219201"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "366562651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:33:13.000Z", "id": "1203895348927901701", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895348927901701"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "223311124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:32:57.000Z", "id": "1203895283530305536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895283530305536"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "345375461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:32:37.000Z", "id": "1203895199136653313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895199136653313"], "text": "@Nachitoohernan1 Cuando la cruce termina de escucharme y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nachitoohernan1", "id": "1097564864824987648"}]}, "author_id": "842588763247316992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203892927795269633"}], "in_reply_to_user_id": "1097564864824987648"}, {"created_at": "2019-12-09T04:32:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "drede"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marietankaren", "id": "1045938272986386433"}]}, "id": "1203895149023170560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895149023170560"], "text": "@marietankaren Es que de vez en mes una cig\u00fce\u00f1a se suicida, hay que encontrarle una explicaci\u00f3nnnnnn, vos eras la que cantaba a drede ese tema as\u00ed re apasionada", "author_id": "1525821630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203893850756059136"}], "in_reply_to_user_id": "1045938272986386433"}, {"created_at": "2019-12-09T04:32:15.000Z", "id": "1203895108988362753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203895108988362753"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim...\nrecupera\u00e7\u00e3o: a lot\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: por incr\u00edvel que pare\u00e7a sim\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim!\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim... https://t.co/nXZLZdVelo", "author_id": "2967281734", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203839254293614597"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nXZLZdVelo", "expanded_url": "https://twitter.com/mendesnmars/status/1203839254293614597", "display_url": "twitter.com/mendesnmars/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203894814430900224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894814430900224"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "4878077669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:30:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203894678619394048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894678619394048"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3077440823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:29:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203894489481457665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894489481457665"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "165257979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:29:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203894440114479105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894440114479105"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "932083035226427392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:29:11.000Z", "id": "1203894336607412224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894336607412224"], "text": "RT @maldita_suicida: El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "author_id": "1109893806458052609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202923010837164033"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203894157049249792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894157049249792"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "117687871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203894007685885953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203894007685885953"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "3270424622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:27:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203893963058565121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893963058565121"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "1150752002462425091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:27:38.000Z", "id": "1203893947438907392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893947438907392"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "113475240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:27:38.000Z", "id": "1203893944385495041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893944385495041"], "text": "@pauldelon14 En esa \u00e9poca un d\u00eda met\u00edas un estado suicida y depresivo y al otro d\u00eda eso jajaja ni more rial", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pauldelon14", "id": "2424872272"}]}, "author_id": "1310532054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203893187665911808"}], "in_reply_to_user_id": "2424872272"}, {"created_at": "2019-12-09T04:25:53.000Z", "id": "1203893504977625089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893504977625089"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1378853143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:24:54.000Z", "id": "1203893255919808513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893255919808513"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "257508133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:24:13.000Z", "id": "1203893083496009728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893083496009728"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "632590151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:23:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}]}, "id": "1203892942089445376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892942089445376"], "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "author_id": "3178697220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203879440805224448"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:23:09.000Z", "id": "1203892818336534528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892818336534528"], "text": "Nunca desvalorize uma mulher, a menos que ela tenha matado sua m\u00e3e, se ela matou seu pai da pra perdoar", "author_id": "2974954433"}, {"created_at": "2019-12-09T04:23:01.000Z", "id": "1203892783892840448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892783892840448"], "text": "@_soncruz \u00d3tima an\u00e1lise. A estrat\u00e9gia que vem sendo adotada pelas \u00faltimas gest\u00f5es \u00e9 suicida. Infelizmente, tem sido bem sucedida... afundamos mais a cada ano. O clube cria d\u00edvidas e n\u00e3o receitas, no seu futebol. Empilha veteranos e n\u00e3o aposta em sua base e em criteriosas descobertas +", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_soncruz", "id": "55570984"}]}, "author_id": "120181106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841013523140608"}], "in_reply_to_user_id": "55570984"}, {"created_at": "2019-12-09T04:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203892706918961152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892706918961152"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "1378853143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203892679039504384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892679039504384"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "774763550938103808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:22:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Guedez"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anghelazulcrema", "id": "3220670845"}]}, "id": "1203892651931492352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892651931492352"], "text": "RT @anghelazulcrema: Un reportero le dice a Guedez, dt de Morelia (o como sea) \" Morelia se suicida solo\" no mms!!!!! Que nivel traen en lo\u2026", "author_id": "1149878581314691072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203868661662044161"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:21:40.000Z", "id": "1203892444615659520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892444615659520"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "4896833578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1203892444145889281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892444145889281"], "text": "RT @bblindaaa22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "1062456255913119745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203857962600718338"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:21:31.000Z", "id": "1203892407412105217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892407412105217"], "text": "se ele me matou depois dessa foto? claro! https://t.co/HWyjyX7dqR", "author_id": "1085173523398692865", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/HWyjyX7dqR", "expanded_url": "https://twitter.com/mantovs/status/1203892407412105217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWyjyX7dqR", "media_key": "3_1203892405017206784"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:21:30.000Z", "id": "1203892402529943554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892402529943554"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/LMearGZwWj", "author_id": "1007355797670715393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684595767619586"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/LMearGZwWj", "expanded_url": "https://twitter.com/piiggyback/status/1203684595767619586", "display_url": "twitter.com/piiggyback/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:20:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.7746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3339, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1203892248053719040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892248053719040"], "text": "@LulaOficial Antes d morrer pe\u00e7a perd\u00e3o a Deus, se arrependa. Seu projeto d poder matou e mata milhares de pessoas, Brasil sem hospitais, +com est\u00e1dios novos, populariza\u00e7\u00e3o do crack (caixa 3 do PT), Celso Daniel morto, \"acidente\" de Eduardo Campos.. se arrependa, entregue sua vida a Cristo.", "author_id": "1166928396372381696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203700287418093570"}], "in_reply_to_user_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-12-09T04:20:18.000Z", "id": "1203892100120633345", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892100120633345"], "text": "@cIauds TOPE SUICIDA!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cIauds", "id": "2492271888"}]}, "author_id": "72064832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203783072371613696"}], "in_reply_to_user_id": "2492271888"}, {"created_at": "2019-12-09T04:20:16.000Z", "id": "1203892090175938563", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892090175938563"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "143541627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:20:12.000Z", "id": "1203892073126080515", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892073126080515"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/eposuAAiqa", "author_id": "67935673", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/eposuAAiqa", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:20:05.000Z", "id": "1203892047075323904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892047075323904"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "3288478356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:19:54.000Z", "id": "1203892001046978561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892001046978561"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/bFDKPIFvCy", "author_id": "1032739824871120897", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/bFDKPIFvCy", "expanded_url": "https://t.co/bFDKPIFvCy", "display_url": "t.co/bFDKPIFvCy"}]}, "geo": {"place_id": "1c8dc5310b59ea87"}}, {"created_at": "2019-12-09T04:17:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Cavalos"}]}, "id": "1203891472996732928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891472996732928"], "text": "E pensar que no final de \u201cvento no litoral\u201d ele realmente se suicida se jogando das pedras no mar. \n\u201cOlha s\u00f3 oq eu achei\nCavalos marinhos...\u201d", "author_id": "818508865461424131"}, {"created_at": "2019-12-09T04:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "kibutsuji"}]}, "id": "1203891453010857984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891453010857984"], "text": "boiolas eu tenho uma teoria!!!! e se o kibutsuji nao for o pai daquela menininha e na vdd ele matou o pai dela e usa a apar\u00eancia dele pra viver entre os humanos??? ja qe ele tem o poder de mudar de aparencia neh", "author_id": "793221589353521152"}, {"created_at": "2019-12-09T04:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203891433922535426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891433922535426"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "948271320042737664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:17:11.000Z", "id": "1203891317190909958", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891317190909958"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "509725942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:16:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203891202187309056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891202187309056"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1135556206452457472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:16:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203891137238511619", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891137238511619"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1068733350129610752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:16:01.000Z", "id": "1203891021152583680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203891021152583680"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "796697010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:15:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/cwJbatss6N", "expanded_url": "https://twitter.com/didi2002_2/status/1203871603697819649", "display_url": "twitter.com/didi2002_2/sta\u2026"}]}, "id": "1203890939451846657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890939451846657"], "text": "LO VENGO DICIENDO HACE MUCHO TIEMPO, BRASIL LE ENTREG\u00d3 MILLONES AL SUICIDA DELINCUENTE, ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ. AHORA LA FAMILIA DEL SANTITO ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ GOZA DE \u00c9SOS MILLONES.   PROVECHO ASQUEROSO APRISTAS. https://t.co/cwJbatss6N", "author_id": "914018335150497792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203871603697819649"}], "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}}, {"created_at": "2019-12-09T04:15:41.000Z", "id": "1203890936796909568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890936796909568"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "2984584848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:14:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Paraibuna"}]}, "id": "1203890682710110208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890682710110208"], "text": "Hitler n\u00e3o se matou, ele fugiu pra Paraibuna e fundou a Bananinhas Paraibunas.", "author_id": "710518111875809280"}, {"created_at": "2019-12-09T04:14:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203890671876288512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890671876288512"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "828043984903749637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:14:31.000Z", "id": "1203890643908677632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890643908677632"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1193172629345198081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "La Suicida"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/fLLmX2lblp", "expanded_url": "https://twitter.com/Horus_A7X/status/1203890589974040577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLLmX2lblp", "media_key": "3_1203890587881136129"}]}, "id": "1203890589974040577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890589974040577"], "text": "Pues nada, como no consigo dormir y lo que tengo que hacer abre a las 8, toca hacer La Suicida: aguantar despierto hasta la hora objetivo. Bien https://t.co/fLLmX2lblp", "author_id": "1081936703097581568"}, {"created_at": "2019-12-09T04:12:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Gareca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hgrcrd", "id": "1417184622161584129"}]}, "id": "1203890177380409344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890177380409344"], "text": "@hgrcrd Pero No Mucho... Maur\u00e3o chamava o Gareca de \u201csuicida\u201d, e o Valentim de \u201cinconsequente\u201d por jogarem pra frente e com linha alta. No final das contas ele \u00e9 t\u00e3o resultadista quanto.", "author_id": "28122222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203889233729130497"}], "in_reply_to_user_id": "707683299829944325", "geo": {"place_id": "6d686109879c456b"}}, {"created_at": "2019-12-09T04:12:28.000Z", "id": "1203890128969617408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890128969617408"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "845452518171684864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:12:05.000Z", "id": "1203890030797819905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890030797819905"], "text": "@uservitor01 esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "949144103194800128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203880079648002048"}], "in_reply_to_user_id": "918814623876476928"}, {"created_at": "2019-12-09T04:12:02.000Z", "id": "1203890019464892416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890019464892416"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3174356038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:11:46.000Z", "id": "1203889950548058112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889950548058112"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "123298381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:11:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203889900996714497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889900996714497"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "931679192818864130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203889845699055616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889845699055616"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:11:01.000Z", "id": "1203889761926164480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889761926164480"], "text": "@Daan_199X Porque ser\u00eda muy tonto y suicida a la vez.", "author_id": "719368891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203830560046682112"}], "in_reply_to_user_id": "1064661047234240512"}, {"created_at": "2019-12-09T04:10:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5214, "type": "Organization", "normalized_text": "MUDeros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}]}, "id": "1203889698558631937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889698558631937"], "text": "@beatrizbecerrab @IntlCrimCourt @jguaido y su pandilla de MUDeros son una plaga financiada y mantenida por @marcorubio . Nunca vamos a salir de esta agon\u00eda con esta falsa oposici\u00f3n suicida e indolente", "author_id": "773292241351770113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782057417162753"}], "in_reply_to_user_id": "156289017"}, {"created_at": "2019-12-09T04:10:09.000Z", "id": "1203889546456371202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889546456371202"], "text": "Ayer hab\u00eda un gordo intenso al lado de nosotrxs que cuando lo med\u00ed, no me dejaron darle. AHH PERO AGUSTINA SE LA COBR\u00d3 EN EL POGO QUE TODOS VIMOS LA PATADA NINJA VOLADORA Y DESCOCAMOS... NEGROS EN ESTE AGITE SUICIDA \ud83c\udfb6", "author_id": "535702415", "geo": {"place_id": "014f72200f706d3f"}}, {"created_at": "2019-12-09T04:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "se matou"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/M6j1Xlxuw7", "expanded_url": "https://twitter.com/GiancarloSopo/status/1203875430803087367", "display_url": "twitter.com/GiancarloSopo/\u2026"}]}, "id": "1203889402465980416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889402465980416"], "text": "uma \"arte\" bosta deu lugar para uma arte realmente curiosa e interessante, a galera cobrindo o texto \"Epstein n\u00e3o se matou\" https://t.co/M6j1Xlxuw7", "author_id": "301543744"}, {"created_at": "2019-12-09T04:09:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203889384854052864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889384854052864"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "179446826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:09:28.000Z", "id": "1203889373026107392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889373026107392"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "103066176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:09:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203889349399633922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889349399633922"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "52071567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:08:57.000Z", "id": "1203889244063879168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889244063879168"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1369707661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Dani"}]}, "id": "1203889224711364608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889224711364608"], "text": "- pero vos comes pollo Dani?\n- no culiado viste que LO MATAN\n- y si el pollo se suicida ?", "author_id": "4768194382"}, {"created_at": "2019-12-09T04:08:50.000Z", "id": "1203889212358983681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889212358983681"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "371319138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:08:46.000Z", "id": "1203889198903652352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889198903652352"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "148018175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:08:21.000Z", "id": "1203889093106700289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203889093106700289"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "613974921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:07:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203888854563983367", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888854563983367"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "204862390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:07:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}]}, "id": "1203888850260676610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888850260676610"], "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "author_id": "2893571919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:07:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.772, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1203888848620736513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888848620736513"], "text": "RT @arisze27: Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3\u2026", "author_id": "1045694188371759104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203887342534250503"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:06:59.000Z", "id": "1203888747454046208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888747454046208"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "871837477207756800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:05:48.000Z", "id": "1203888452137299969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888452137299969"], "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\".\n\nhttps://t.co/kcl0KItjlO", "author_id": "1049490824839467008", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kcl0KItjlO", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:05:17.000Z", "id": "1203888319911911425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888319911911425"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3852383297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:05:12.000Z", "id": "1203888299355627521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888299355627521"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "219732463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:04:58.000Z", "id": "1203888239402074114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888239402074114"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "28602589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:04:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203888143394627584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888143394627584"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "816371513565806599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:04:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203888081885188096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888081885188096"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "author_id": "1442652834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:04:16.000Z", "id": "1203888065426722817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888065426722817"], "text": "@Cristy_95_ Los cambios emocionales son horribles. Voy de la alegr\u00eda al llanto cuando estoy en esos d\u00edas... La tristeza que me embarga es nivel suicida. El periodo es una pesadilla y luego esta el dolor (aparte del intenso c\u00f3lico) en cintura, espalda, las n\u00e1useas, los mareos, el cansancio...", "author_id": "2210840064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721642788216835"}], "in_reply_to_user_id": "465592788"}, {"created_at": "2019-12-09T04:03:40.000Z", "id": "1203887913253179392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887913253179392"], "text": "@andradenickss se mata que eu te mato c vc ja morta pq vc se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andradenickss", "id": "1188980331342417921"}]}, "author_id": "888247296290242560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203867071945363457"}], "in_reply_to_user_id": "1188980331342417921"}, {"created_at": "2019-12-09T04:03:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.772, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1203887827022438402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887827022438402"], "text": "RT @arisze27: Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3\u2026", "author_id": "1045548635801485312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203887342534250503"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203887623233822720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887623233822720"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1216623468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:02:06.000Z", "id": "1203887520078950400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887520078950400"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "765747026499739648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:01:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4224, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/3tqYA8dgys", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1203798999075037184", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}]}, "id": "1203887342534250503", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887342534250503"], "text": "Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3 sepultar a \u00e9ste torcido amoral. https://t.co/3tqYA8dgys", "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203798999075037184"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:01:12.000Z", "id": "1203887293205041152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887293205041152"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "261400159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:00:59.000Z", "id": "1203887236971933698", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887236971933698"], "text": "Dijiste algo suicida efectivamente robaron billones tus amos. Y lo que ustedes presentan con tal cantidad de dinero pagado a bots ha sido solamente un montaje. https://t.co/sKJUKX3qCV", "author_id": "113803789", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203886891386335233"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sKJUKX3qCV", "expanded_url": "https://twitter.com/sixtoduarte/status/1203886891386335233", "display_url": "twitter.com/sixtoduarte/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:00:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "unryuu"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/xh1XfUIAJE", "expanded_url": "https://twitter.com/CrowZacharie/status/1203887203228798976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xh1XfUIAJE", "media_key": "3_1203887193762287616"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/xh1XfUIAJE", "expanded_url": "https://twitter.com/CrowZacharie/status/1203887203228798976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xh1XfUIAJE", "media_key": "3_1203887193753829377"}]}, "id": "1203887203228798976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887203228798976"], "text": "Y con lo anterio declaro mi run suicida por el evento terminado, nomas saco a unryuu y vuelvo a mi vida tranquila aksdjaksjda https://t.co/xh1XfUIAJE", "author_id": "1147664980482887681"}, {"created_at": "2019-12-09T04:00:46.000Z", "id": "1203887184186621952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887184186621952"], "text": "@LucasOr84149292 @MarianoDiaz5 Jajaja pero sal\u00ed igual suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasOr84149292", "id": "880274644145778692"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MarianoDiaz5", "id": "310591842"}]}, "author_id": "1534914260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844744926900230"}], "in_reply_to_user_id": "880274644145778692"}, {"created_at": "2019-12-09T04:00:39.000Z", "id": "1203887156764332034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887156764332034"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/yYsmSDAQ9e", "author_id": "985323011543916544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203683417356951553"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/yYsmSDAQ9e", "expanded_url": "https://twitter.com/letdet/status/1203683417356951553", "display_url": "twitter.com/letdet/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:00:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203887065861120000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887065861120000"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1187214099496747008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T04:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203887024392069123", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887024392069123"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1130992515736317957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:59:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203886794531627008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886794531627008"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1192128019990753281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:59:10.000Z", "id": "1203886783563481090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886783563481090"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c", "author_id": "705567713071071233"}, {"created_at": "2019-12-09T03:59:08.000Z", "id": "1203886775145512961", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886775145512961"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1044563503850369026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:58:55.000Z", "id": "1203886719734448128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886719734448128"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1887473521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:58:40.000Z", "id": "1203886655654027264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886655654027264"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "865079960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:58:32.000Z", "id": "1203886623538192384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886623538192384"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "371989294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:58:20.000Z", "id": "1203886571704979457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886571704979457"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1141030129814183936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203886521838911488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886521838911488"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "4899104753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:57:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "dororo"}]}, "id": "1203886397494562816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886397494562816"], "text": "Assisti dororo e chorei\nMas qual\u00e9\nQuem n iria se emocionar com a historia de um mlk q perdeu 48 partes do corpo pros dem\u00f4nio e matou todos eles s\u00f3 pra virar um demonio depois?", "author_id": "990435303553986560"}, {"created_at": "2019-12-09T03:57:30.000Z", "id": "1203886363340398592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886363340398592"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1190644922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:56:56.000Z", "id": "1203886217550540801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886217550540801"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "51804664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:56:32.000Z", "id": "1203886120003686400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886120003686400"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1006769604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:56:16.000Z", "id": "1203886053205184512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886053205184512"], "text": "Soy escritor para evitar ser un suicida. Soy un muerto que est\u00e1 contando su vida.", "author_id": "430196521"}, {"created_at": "2019-12-09T03:56:11.000Z", "id": "1203886030023204864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886030023204864"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "325326776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:56:05.000Z", "id": "1203886003863330816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886003863330816"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "2270598985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:55:34.000Z", "id": "1203885876461342720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885876461342720"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "80224259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203885852901949441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885852901949441"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "141600063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:55:26.000Z", "id": "1203885840088338438", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885840088338438"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "52604531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:55:11.000Z", "id": "1203885780671909888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885780671909888"], "text": "ESTA SEMANA ES MI EGRESO y espero poder estar si es q mi vieja no me suicida antes por las materias", "author_id": "1158419910877429762"}, {"created_at": "2019-12-09T03:55:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203885746547023874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885746547023874"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "581436648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:54:54.000Z", "id": "1203885709435834374", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885709435834374"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "515817579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:54:54.000Z", "id": "1203885709049958400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885709049958400"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1091106784150990848"}, {"created_at": "2019-12-09T03:54:54.000Z", "id": "1203885706415882240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885706415882240"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "72436463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:54:21.000Z", "id": "1203885568712687616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885568712687616"], "text": "Estuve una hora buscando una pelicula que no me deprima y la que parec\u00eda mas trank a los 10 min SE SUICIDA UNA MINA d1", "author_id": "67921791"}, {"created_at": "2019-12-09T03:53:48.000Z", "id": "1203885431374405634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885431374405634"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/x5B4XRFs1j", "author_id": "1018560690154549248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203849305901195266"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/x5B4XRFs1j", "expanded_url": "https://twitter.com/blueymica/status/1203849305901195266", "display_url": "twitter.com/blueymica/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:53:16.000Z", "id": "1203885295273426949", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885295273426949"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1072851380929523713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203885194043908098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885194043908098"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "559138393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:52:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203885186489950208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885186489950208"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1084498574602354688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:52:16.000Z", "id": "1203885045649416192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885045649416192"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "63906007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203884999910592512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884999910592512"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "319125692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:51:36.000Z", "id": "1203884876732211206", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884876732211206"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1192534206699757569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:51:24.000Z", "id": "1203884827772178434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884827772178434"], "text": "no dia 29/11 eu recebi a not\u00edcia que meu melhor amigo se suicidou", "author_id": "4057285901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203884587098787840"}], "in_reply_to_user_id": "4057285901"}, {"created_at": "2019-12-09T03:51:19.000Z", "id": "1203884805491974144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884805491974144"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "707944931420078080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203884786760196097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884786760196097"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1049468020115103744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:50:42.000Z", "id": "1203884650571149312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884650571149312"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "186915624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:50:26.000Z", "id": "1203884585425260545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884585425260545"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1070756751237148673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:50:17.000Z", "id": "1203884545239638016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884545239638016"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "author_id": "914983728258183168"}, {"created_at": "2019-12-09T03:50:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203884513845301249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884513845301249"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "194632344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:49:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "ibope"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "dramaland"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bhbBsDVYb5", "expanded_url": "https://twitter.com/luhminjae/status/1203880439829671936", "display_url": "twitter.com/luhminjae/stat\u2026"}]}, "id": "1203884284303618048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884284303618048"], "text": "ai amg ela nem merece ibope pq ela vai printar e se comparar a algum idol que se suicidou falando que \"a dramaland quer me matar q nem o tal d @\" https://t.co/bhbBsDVYb5", "author_id": "3078663971", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203880439829671936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:49:12.000Z", "id": "1203884273230479360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884273230479360"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "57328857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:49:07.000Z", "id": "1203884253924282369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884253924282369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2m1K5uvy8u", "author_id": "981295092924338177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203757198851092480"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2m1K5uvy8u", "expanded_url": "https://twitter.com/s_milenee/status/1203757198851092480", "display_url": "twitter.com/s_milenee/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:48:49.000Z", "id": "1203884174832263168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884174832263168"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1281547662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:48:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 193, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "alprazolanzinho"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ytENFy66qI", "expanded_url": "https://twitter.com/andreariell/status/1203730427137142785", "display_url": "twitter.com/andreariell/st\u2026"}]}, "id": "1203884161662115840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884161662115840"], "text": "chocada amei a letra n\u00e3o esperava isso, achei q a beliche era toda porra louca drogas etc pq as meninas (pelo menos br) q se parecem com ela a maioria \u00e9 afundada em droga \n\nobs o alprazolanzinho me matou KKKSKSKDKD https://t.co/ytENFy66qI", "author_id": "104170110"}, {"created_at": "2019-12-09T03:48:44.000Z", "id": "1203884155429425153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884155429425153"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1188372897775181824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:48:19.000Z", "id": "1203884053004509185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884053004509185"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "540488347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:48:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203883995135655936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883995135655936"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1136244818202546176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:47:58.000Z", "id": "1203883961992089600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883961992089600"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "822142759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:47:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}]}, "id": "1203883934590885888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883934590885888"], "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "author_id": "1104090797970984960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:47:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203883862834720770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883862834720770"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "1143999529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:47:29.000Z", "id": "1203883839216607234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883839216607234"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "83939547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:47:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203883807679619073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883807679619073"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "235261966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:47:12.000Z", "id": "1203883768097857537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883768097857537"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1137932410375548928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "Castillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Germanquintan41", "id": "3231451624"}]}, "id": "1203883691187015681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883691187015681"], "text": "RT @Germanquintan41: - De donde sos?\n- De Castillos\n\nQue no lo diga\nQue no le diga\nQue no lo diga\n\n- Ahh el pueblo suicida no? https://t.co\u2026", "author_id": "1006362006667038720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203867371422834688"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:46:33.000Z", "id": "1203883607653330944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883607653330944"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "81256814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:46:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203883563575390208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883563575390208"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "287323355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:45:23.000Z", "id": "1203883314752446464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883314752446464"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:44:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203883176441106440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883176441106440"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "198230923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:44:36.000Z", "id": "1203883117544534018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883117544534018"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "861799160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:44:28.000Z", "id": "1203883080236191744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203883080236191744"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "168536176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203882931644751872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882931644751872"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "1024099191121952768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:43:43.000Z", "id": "1203882894957125632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882894957125632"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "86410249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:43:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203882726413262848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882726413262848"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1167602981128347648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203882703852048385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882703852048385"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1193839699993022465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203882689314598913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882689314598913"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "21585649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:50.000Z", "id": "1203882670947786752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882670947786752"], "text": "RT @Humana_Suicida: E voc\u00ea vai perdendo seus amigos, vai perdendo a confian\u00e7a de sua fam\u00edlia, vai perdendo tudo. At\u00e9 sobrar nada, nem de vo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "author_id": "998951278486130689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "749629634921259009"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PressPortmx", "id": "2526207188"}]}, "id": "1203882643265220608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882643265220608"], "text": "RT @PressPortmx: Guede no consider\u00f3 como \"suicida\" su planteamento en la vuelta.\n\n\"No s\u00e9 si suicida, si hay algo que nos trajo hasta ac\u00e1 fu\u2026", "author_id": "50010970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203878596378537994"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "joalin"}]}, "id": "1203882619651403776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882619651403776"], "text": "@sinoahz Olha se foi o bailey ai vc fala que a joalin matou ele \u00e9 jogou ele no lago", "author_id": "1186752550344843270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203882421239894017"}], "in_reply_to_user_id": "1158820951527759873"}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "Bjork"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Nayeon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jisoosplace", "id": "1036073740185096192"}]}, "id": "1203882555046580224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882555046580224"], "text": "@jisoosplace Isso me lembra sempre o f\u00e3 da Bjork que se matou, \u00e9 caso de psiquiatra numa pessoa dessas. A Nayeon infelizmente corre perigo com algu\u00e9m assimz espero que protejam ela e peguem esse cara urgentemente!", "author_id": "1091128271847211008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203050474490007553"}], "in_reply_to_user_id": "1036073740185096192"}, {"created_at": "2019-12-09T03:42:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203882525057339394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882525057339394"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "65568335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:41:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "america"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "maxon"}]}, "id": "1203882405574119424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882405574119424"], "text": "eu quero saber se vcs j\u00e1 superaram o fato de n\u00e3o existir hot da america &amp; maxon pq eu n\u00e3o! a sele\u00e7\u00e3o pq me matou?", "author_id": "2977494352"}, {"created_at": "2019-12-09T03:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203882354584018944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882354584018944"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "368710658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:41:13.000Z", "id": "1203882263504728064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882263504728064"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1116833399434612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:40:59.000Z", "id": "1203882206764007424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882206764007424"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1180172643548315648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:40:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203882202729209856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882202729209856"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "96619481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:40:42.000Z", "id": "1203882133955207168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882133955207168"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "144588912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:40:39.000Z", "id": "1203882123087818753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882123087818753"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "56407439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:40:38.000Z", "id": "1203882118880878593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203882118880878593"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1275144350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:39:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203881944838221825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881944838221825"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "51614218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:39:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}]}, "id": "1203881883156860928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881883156860928"], "text": "Ainda n acredito que o Ant\u00f4nio se matou todo s\u00f3 pra recuperar a minha conta\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "author_id": "4174964320"}, {"created_at": "2019-12-09T03:39:33.000Z", "id": "1203881845152256000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881845152256000"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (j\u00e1 fui inteligente tbm\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XHbZU7VI5R", "author_id": "1491026401", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XHbZU7VI5R", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaapolo/status/1203847949400334336", "display_url": "twitter.com/eduardaapolo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:39:30.000Z", "id": "1203881833139752961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881833139752961"], "text": "@da_kakachi Eu dei a corda , tu se enforcou pq quis", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "da_kakachi", "id": "1351223447897169929"}]}, "author_id": "1054930419551010816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203881349649747968"}], "in_reply_to_user_id": "1162149726785064960"}, {"created_at": "2019-12-09T03:38:59.000Z", "id": "1203881700490711040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881700490711040"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "818510627878514688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203881679754010624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881679754010624"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "946370297816666112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:38:40.000Z", "id": "1203881623906856960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881623906856960"], "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1155250342134714369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203881482563051522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881482563051522"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "97751004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "id": "1203881378686885890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881378686885890"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "author_id": "4420211475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:37:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203881355362344963", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881355362344963"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "1318940678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:37:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203881353995005954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881353995005954"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1154565780589228032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:37:27.000Z", "id": "1203881317789818880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881317789818880"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "95802678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:37:16.000Z", "id": "1203881269324591104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881269324591104"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "804529179404472326"}, {"created_at": "2019-12-09T03:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "id": "1203881178954129408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881178954129408"], "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "author_id": "2353795477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:36:37.000Z", "id": "1203881107021869056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881107021869056"], "text": "5 d\u00edas para estudiar ingl\u00e9s. Empieza la misi\u00f3n suicida", "author_id": "972233864"}, {"created_at": "2019-12-09T03:36:01.000Z", "id": "1203880953829089280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880953829089280"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "399135158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:35:59.000Z", "id": "1203880948414197761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880948414197761"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "967924896310419456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:35:56.000Z", "id": "1203880936682786817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880936682786817"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3249399153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:35:46.000Z", "id": "1203880890952273921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880890952273921"], "text": "Algo m\u00e1s suicida que reperfilar finales un domingo a la noche? No lo creo", "author_id": "248239231"}, {"created_at": "2019-12-09T03:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203880813860937729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880813860937729"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1073548807554646016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203880667659952129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880667659952129"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "235044908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:52.000Z", "id": "1203880665256800257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880665256800257"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "581891929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203880646638231552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880646638231552"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1012183633061384192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203880615277449216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880615277449216"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "190329145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203880540019007489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880540019007489"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "70718816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:07.000Z", "id": "1203880479054860288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880479054860288"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1192598440632635395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}]}, "id": "1203880472545255425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880472545255425"], "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "author_id": "813498772294631424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203879440805224448"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203880447085727744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880447085727744"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:33:53.000Z", "id": "1203880418962853888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880418962853888"], "text": "Que alguien me explique esto\n\n\u00bfLa humanidad tiene una tendencia suicida? https://t.co/LPNFTc07Rt", "author_id": "2260329133", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LPNFTc07Rt", "expanded_url": "https://twitter.com/romoraleselcoro/status/1203880418962853888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LPNFTc07Rt", "media_key": "3_1203880412369416192"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}]}, "id": "1203880391083515904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880391083515904"], "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "author_id": "1010711569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203879440805224448"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203880363371745281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880363371745281"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2292909084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:33:32.000Z", "id": "1203880330622644225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880330622644225"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "83290839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203880288486592512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880288486592512"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "625240798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:32:42.000Z", "id": "1203880118923538432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880118923538432"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "838281179619012608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:32:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUIZGUS03350822", "id": "1188983507286138880"}]}, "id": "1203880108551024640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880108551024640"], "text": "RT @LUIZGUS03350822: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "726257609750269952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203854391767207936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:32:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203879993396346880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879993396346880"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "87733172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:31:24.000Z", "id": "1203879792296239106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879792296239106"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/VFVPOcqmKT", "author_id": "1105588062405431296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203485390285541378"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VFVPOcqmKT", "expanded_url": "https://twitter.com/dinizcarolx/status/1203485390285541378", "display_url": "twitter.com/dinizcarolx/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:31:19.000Z", "id": "1203879772004245504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879772004245504"], "text": "Tadinhaaa, viver de apar\u00eancias e ruim demais, imagina o tanto que ela se matou deixou de comer de viver praticamente https://t.co/QO3JyBS0PS", "author_id": "1064910233326231552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203855387583234048"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/QO3JyBS0PS", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1203855387583234048", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:31:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203879717667037184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879717667037184"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1151317967059267589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:30:57.000Z", "id": "1203879680102850565", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879680102850565"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "213935364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:30:46.000Z", "id": "1203879636435947520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879636435947520"], "text": "RT @Humana_Suicida: O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "author_id": "998951278486130689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "771738766532894720"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:30:44.000Z", "id": "1203879624960286720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879624960286720"], "text": "@aquelerebelde Aluno destaque? Pro bem ou pro mal??\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aquelerebelde", "id": "2723788234"}]}, "author_id": "754741983789416448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203836410706436097"}], "in_reply_to_user_id": "2723788234"}, {"created_at": "2019-12-09T03:30:34.000Z", "id": "1203879582803345408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879582803345408"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "993172117272367106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}]}, "id": "1203879440805224448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879440805224448"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-12-09T03:29:56.000Z", "id": "1203879425575718912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879425575718912"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "253670757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:29:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203879422392258560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879422392258560"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1142288018092560389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:29:01.000Z", "id": "1203879195065159680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879195065159680"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "524761571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:51.000Z", "id": "1203879150773096448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879150773096448"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1014124326948409345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}]}, "id": "1203879146377633792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879146377633792"], "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "author_id": "104339271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:47.000Z", "id": "1203879136487526400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879136487526400"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "72663441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:39.000Z", "id": "1203879101150445568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879101150445568"], "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "author_id": "1079173545085861888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203879092766019585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879092766019585"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1191285916763078656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:28.000Z", "id": "1203879053532336130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879053532336130"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1396193016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gomes_biel2020", "id": "1106226579208880128"}]}, "id": "1203878998587183104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878998587183104"], "text": "RT @gomes_biel2020: J\u00e1 nem sei mais se Lara t\u00e1 viva ou morta, e desisti de apostar quem Matou Lara, J\u00e1 desconfiei do elenco inteiro kkkkk,\u2026", "author_id": "793928014514032640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203117733350723584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:28:02.000Z", "id": "1203878947487993856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878947487993856"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (no pr\u00e9 serve n\u00e9?)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qYsrVrErMK", "author_id": "1157106898954571776", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qYsrVrErMK", "expanded_url": "https://twitter.com/ana__diniz/status/1203878251380322304", "display_url": "twitter.com/ana__diniz/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203878888918671362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878888918671362"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "author_id": "2369551148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:27:30.000Z", "id": "1203878813253455872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878813253455872"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "154750817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203878805196152832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878805196152832"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1044043276431618048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:27:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PressPortmx", "id": "2526207188"}]}, "id": "1203878782618275841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878782618275841"], "text": "RT @PressPortmx: Guede no consider\u00f3 como \"suicida\" su planteamento en la vuelta.\n\n\"No s\u00e9 si suicida, si hay algo que nos trajo hasta ac\u00e1 fu\u2026", "author_id": "96445736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203878596378537994"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:27:20.000Z", "id": "1203878769884352513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878769884352513"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1106656978267500544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:27:08.000Z", "id": "1203878719854534656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878719854534656"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "334743388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:26:42.000Z", "id": "1203878612312694784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878612312694784"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "721475838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:26:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9tEyqDkt3H", "expanded_url": "https://twitter.com/PressPortmx/status/1203878596378537994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tEyqDkt3H", "media_key": "3_1203878581941739527"}]}, "id": "1203878596378537994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878596378537994"], "text": "Guede no consider\u00f3 como \"suicida\" su planteamento en la vuelta.\n\n\"No s\u00e9 si suicida, si hay algo que nos trajo hasta ac\u00e1 fue tratar de jugar la pelota en campo contrario, hoy nos toc\u00f3 pagar con un gol. Son los riesgos que uno debe de tener, nosotros est\u00e1bamos jugando bien\". https://t.co/9tEyqDkt3H", "author_id": "2526207188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203876614033092609"}], "in_reply_to_user_id": "2526207188"}, {"created_at": "2019-12-09T03:26:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "elena"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Morreria"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunamaracorrea", "id": "705930734578618368"}]}, "id": "1203878556385914881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878556385914881"], "text": "@brunamaracorrea @waltdelena Ele pode  ter mudado? Oi ? Uma pessoa que pode ter mudado por acaso doa sua pr\u00f3pria vida qdo cade pede pra ele escolher entre elena e stefan e ele SE ESCOLHE? Foi numa miss\u00e3o suicida pelo stefan e Morreria pelo stefan se o stefan \u00f1  tivesse injetado a cura nele Pfv", "author_id": "794300108124946432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203875027403313152"}], "in_reply_to_user_id": "705930734578618368"}, {"created_at": "2019-12-09T03:26:27.000Z", "id": "1203878549393944576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878549393944576"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8VlYDidjSB", "author_id": "1092546685304229889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203749774077431808"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8VlYDidjSB", "expanded_url": "https://twitter.com/CONFYSAO/status/1203749774077431808", "display_url": "twitter.com/CONFYSAO/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203878485137207297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878485137207297"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "1074476042398650368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:25:39.000Z", "id": "1203878347098460160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878347098460160"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "856249155781611522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:25:31.000Z", "id": "1203878312533204992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878312533204992"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "52071567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:25:12.000Z", "id": "1203878233269248001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878233269248001"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1161121297226698752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:24:49.000Z", "id": "1203878138574450688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878138574450688"], "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "772708903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:24:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}]}, "id": "1203878021809221633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878021809221633"], "text": "a m\u00ed mam\u00e1 no le gusta Billie porq dice q es muy rara y suicida, that woman is not my mom :((", "author_id": "1109529639364558848"}, {"created_at": "2019-12-09T03:24:14.000Z", "id": "1203877988225441792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877988225441792"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yqF48veuXt", "author_id": "721720452608090113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203649145703145472"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/yqF48veuXt", "expanded_url": "https://twitter.com/florenciofflor/status/1203649145703145472", "display_url": "twitter.com/florenciofflor\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}}, {"created_at": "2019-12-09T03:24:00.000Z", "id": "1203877933556719617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877933556719617"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1410445700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:23:57.000Z", "id": "1203877919103340544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877919103340544"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/wyEA0hPwse", "author_id": "909283461621526530", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/wyEA0hPwse", "expanded_url": "https://t.co/wyEA0hPwse", "display_url": "t.co/wyEA0hPwse"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:23:54.000Z", "id": "1203877907367632901", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877907367632901"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1410445700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203877871435091968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877871435091968"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1008540451127877632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:22:40.000Z", "id": "1203877596292952064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877596292952064"], "text": "@esquinabaja Estimada\nMejor calladita\nTu api El hampon suicida tiene Mucha cutra, coimas, robos, etc etc en Su haber", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "2560306171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-09T03:21:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203877418466983936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877418466983936"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "2738699555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.7426, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInifiteEarths"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 90, "tag": "CrisisOnInifiteEarths"}]}, "id": "1203877384686112768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877384686112768"], "text": "CARALHO CW,MATOU O OLIVER... SE QUERIAM ME FAZER CHORAR CONSEGUIRAM #CrisisOnInifiteEarths", "author_id": "994867920"}, {"created_at": "2019-12-09T03:21:41.000Z", "id": "1203877347625185280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877347625185280"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/WTNHx2CBLm", "author_id": "291833978", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/WTNHx2CBLm", "expanded_url": "https://twitter.com/larissadyllane/status/1203875636462440448", "display_url": "twitter.com/larissadyllane\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}]}, "id": "1203877275067961345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877275067961345"], "text": "Neil preocupado em ter a raquete de volta porque foi cara sou eu na vida, n\u00e3o importa se matou algu\u00e9m, \u00e9 cara, eu quero de volta", "author_id": "1050202709092122624"}, {"created_at": "2019-12-09T03:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "queijodoodio", "id": "1402685961541148675"}]}, "id": "1203877127709483008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877127709483008"], "text": "@queijodoodio na fic, a Lauren tem uma irm\u00e3 g\u00eamea que se chama Michelle, e as duas \u00e9 esquizofr\u00eanicas, ent\u00e3o a Michelle matou a Sarah por causa do homem que fez a cabe\u00e7a dela", "author_id": "956888139271897088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203876105805090816"}], "in_reply_to_user_id": "1029534475368259584"}, {"created_at": "2019-12-09T03:20:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203877044427395072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203877044427395072"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1077244545774047232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 169, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "minhapassocacarai"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "minhapassocacarai"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/dbaQVwamuB", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1203657042713559040", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "id": "1203876902592765953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876902592765953"], "text": "Parece eu quando emprestei minha bike para o meu primo e o mesmo quase se matou na lomba... corri pra ver como tava a bike primeiro n\u00e9 feladasp0uta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #minhapassocacarai https://t.co/dbaQVwamuB", "author_id": "37459288"}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203876899744878593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876899744878593"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "author_id": "163989580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203876868358844416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876868358844416"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "114868253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:32.000Z", "id": "1203876808166260743", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876808166260743"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "906032924020969472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:24.000Z", "id": "1203876775606046721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876775606046721"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rk9TqfHgDX", "author_id": "1022608675368828928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203850878228324352"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/rk9TqfHgDX", "expanded_url": "https://twitter.com/wtfjubsx/status/1203850878228324352", "display_url": "twitter.com/wtfjubsx/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203876737320472577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876737320472577"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1066070239245492224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:19:06.000Z", "id": "1203876697751326720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876697751326720"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1045435142012112899"}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203876647188828163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876647188828163"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "author_id": "33311424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:36.000Z", "id": "1203876574564638720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876574564638720"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1330713378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:32.000Z", "id": "1203876554067066883", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876554067066883"], "text": "@BeaDeJesus14 Tem um garoto que assumi que matou, mas ningu\u00e9m sabe se realmente foi ele pq h\u00e1 muitos ind\u00edcios de que n\u00e3o foi e parece que ele fala isso s\u00f3 pra encobrir algu\u00e9m", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BeaDeJesus14", "id": "1273238648444481539"}]}, "author_id": "2664046027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203873499825295360"}], "in_reply_to_user_id": "1043384088126779392"}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}]}, "id": "1203876542767665158", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876542767665158"], "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "author_id": "2275518200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:24.000Z", "id": "1203876523918462976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876523918462976"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "175439551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203876484991111170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876484991111170"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "805864979945705477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:17:41.000Z", "id": "1203876340807733248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876340807733248"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "142873954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:17:27.000Z", "id": "1203876285245734912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876285245734912"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1014908387283357697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:17:10.000Z", "id": "1203876212646408192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876212646408192"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "385604560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:17:10.000Z", "id": "1203876212239732742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876212239732742"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "190329145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:16:54.000Z", "id": "1203876146150100993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876146150100993"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "135636203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:16:46.000Z", "id": "1203876109898649600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876109898649600"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "250731747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:16:28.000Z", "id": "1203876037106515969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876037106515969"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "137115887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:16:13.000Z", "id": "1203875971784462336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875971784462336"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "2216931614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:15:15.000Z", "id": "1203875729148170240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875729148170240"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "304683940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:15:07.000Z", "id": "1203875694020878340", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875694020878340"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "264292257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:14:46.000Z", "id": "1203875606145974274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875606145974274"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "2717189272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:14:05.000Z", "id": "1203875437170102274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875437170102274"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "890346919100391426"}, {"created_at": "2019-12-09T03:14:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203875428118736897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875428118736897"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "113607005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:13:29.000Z", "id": "1203875285982220290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875285982220290"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "539404957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:13:16.000Z", "id": "1203875231556870146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875231556870146"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "224273217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:13:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "bobby"}]}, "id": "1203875230122426370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875230122426370"], "text": "@clayferreira17 o dean bebia em servi\u00e7o, e era suicida total, ate bobby disse p ele \"ja vi muitos ca\u00e7adores mortos e voce ta falando como um dos mortos, encontre uma razao pra voltar ao jogo\" +", "author_id": "949812664666030081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203874815616180227"}], "in_reply_to_user_id": "949812664666030081"}, {"created_at": "2019-12-09T03:13:07.000Z", "id": "1203875190926692352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875190926692352"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\n*tinha m\u00e9dia acima de 8, menos em ensino religioso e educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica https://t.co/8wNLwj00jP", "author_id": "452526228", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203847485069889536"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/8wNLwj00jP", "expanded_url": "https://twitter.com/dani__hell/status/1203847485069889536", "display_url": "twitter.com/dani__hell/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}]}, "id": "1203875063218540550", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875063218540550"], "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "author_id": "95725476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:12:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "borrachjn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "unhispano", "id": "1562810658697015300"}]}, "id": "1203875005114802177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875005114802177"], "text": "@UnHispano faltan las esculturas del suicida borrachjn.", "author_id": "1158499128948797441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203873226214051840"}], "in_reply_to_user_id": "1187561756408926208"}, {"created_at": "2019-12-09T03:12:03.000Z", "id": "1203874922130526213", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874922130526213"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "957780168336134145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:45.000Z", "id": "1203874846813409280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874846813409280"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "120444167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}]}, "id": "1203874837984399360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874837984399360"], "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "author_id": "144846064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:27.000Z", "id": "1203874773480202240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874773480202240"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:", "author_id": "1180224127489183759"}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:21.000Z", "id": "1203874747320356864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874747320356864"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "154282462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203874707218546689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874707218546689"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "author_id": "1137872561386217472"}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:09.000Z", "id": "1203874696204304386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874696204304386"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nto bem dms viu https://t.co/31RqttBx1I", "author_id": "747908592888614912", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/31RqttBx1I", "expanded_url": "https://twitter.com/eugegurgel/status/1203826935115264001", "display_url": "twitter.com/eugegurgel/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "CW"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 155, "end": 175, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInifiteEarths"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 176, "tag": "CrisisOnInifiteEarths"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 111, "username": "CW_Arrow", "id": "1244325504"}]}, "id": "1203874679305453570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874679305453570"], "text": "A CW CAGOU TUDO!\nmatou a Can\u00e1rio Negro\n\"matou\" a felicity da 8 temporada \nfez o Oliver se sacrificar\n\n@CW_Arrow eu te odeio!\no Oliver merecia ser Feliz! \n#CrisisOnInifiteEarths", "author_id": "713195155512291328"}, {"created_at": "2019-12-09T03:10:55.000Z", "id": "1203874640998936576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874640998936576"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "148389091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:10:22.000Z", "id": "1203874500561002496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874500561002496"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/2MmJiZ57vg", "author_id": "49492312", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2MmJiZ57vg", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:10:17.000Z", "id": "1203874480650629120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874480650629120"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "851538695232598018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7275, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "Chilly Willy"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/tY4pHib6E6", "expanded_url": "https://twitter.com/pauabgz/status/1203874426103586816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tY4pHib6E6", "media_key": "3_1203874423826264064"}]}, "id": "1203874426103586816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874426103586816"], "text": "Cuando era ni\u00f1a, mis primxs me dec\u00edan \"ping\u00fcina\" por enana y choncha y porque rima con Paulina. Y encontr\u00e9 a este Chilly Willy suicida. https://t.co/tY4pHib6E6", "author_id": "603781573"}, {"created_at": "2019-12-09T03:09:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "Castillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Germanquintan41", "id": "3231451624"}]}, "id": "1203874382852042754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874382852042754"], "text": "RT @Germanquintan41: - De donde sos?\n- De Castillos\n\nQue no lo diga\nQue no le diga\nQue no lo diga\n\n- Ahh el pueblo suicida no? https://t.co\u2026", "author_id": "894750596942528512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203867371422834688"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:09:50.000Z", "id": "1203874366989176832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874366989176832"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "119977673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:09:48.000Z", "id": "1203874358797561856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874358797561856"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "1057475538715983872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:09:27.000Z", "id": "1203874271086497792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874271086497792"], "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "357648634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:09:19.000Z", "id": "1203874237230014465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874237230014465"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "757336837719465985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:09:18.000Z", "id": "1203874230229774336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874230229774336"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "247560773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:57.000Z", "id": "1203874145278279682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874145278279682"], "text": "@tecnayne Tua v\u00f3 \u00e9 suicida? se for eu entendo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tecnayne", "id": "3171642111"}]}, "author_id": "953114754150813697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203870757257920512"}], "in_reply_to_user_id": "3171642111"}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:50.000Z", "id": "1203874112634052608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874112634052608"], "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "192963902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203874044879261702", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874044879261702"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1083034058052042753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:30.000Z", "id": "1203874029985304576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874029985304576"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "979758484840505344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:23.000Z", "id": "1203874000847421440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874000847421440"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "120278334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:16.000Z", "id": "1203873971831279616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873971831279616"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "179390088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:09.000Z", "id": "1203873941045096449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873941045096449"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1193240856322592768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203873937479872512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873937479872512"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1188156196773158918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:05.000Z", "id": "1203873923961634817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873923961634817"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "529025690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:08:03.000Z", "id": "1203873919616335874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873919616335874"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "701452402466029568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:07:37.000Z", "id": "1203873807305527296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873807305527296"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "133957914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:07:29.000Z", "id": "1203873774296162304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873774296162304"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "67532886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:07:20.000Z", "id": "1203873735759007745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873735759007745"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "136757421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:07:14.000Z", "id": "1203873710760976385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873710760976385"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1058978269243064320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:38.000Z", "id": "1203873561489879040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873561489879040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/hEi7WuOzLu", "author_id": "719922946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203739843186040832"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/hEi7WuOzLu", "expanded_url": "https://twitter.com/hollyg_crvg/status/1203739843186040832", "display_url": "twitter.com/hollyg_crvg/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:32.000Z", "id": "1203873535774597120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873535774597120"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "4786602258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 256, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "redpillei", "id": "1005996026120015872"}]}, "id": "1203873530666004481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873530666004481"], "text": "@redpillei \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude14\ud83d\ude14 sem problemas kakakak nada impede de sermos bons amigos, agora \u00e9 melhor vc ir resolver isso com sua namorada se n\u00e3o ela te esquarteja e eu vou ter que fazer thread sobre o \"caso da menina que matou o namorado por conta de uma postagem no twt\" kakakaka", "author_id": "1142926260412305409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872223905402886"}], "in_reply_to_user_id": "1005996026120015872"}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203873513339342848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873513339342848"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "author_id": "194992346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:19.000Z", "id": "1203873480695001088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873480695001088"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "399031704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:16.000Z", "id": "1203873469500395520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873469500395520"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "1253214655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:16.000Z", "id": "1203873466828623883", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873466828623883"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "196390117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203873457903218690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873457903218690"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "980795905023586306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 154, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 176, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/60k0YxKsO7", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203873435430113285", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873435430113285"], "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n bolivariana es, sin dudas, la revoluci\u00f3n m\u00e1s corrupta de la historia\u201d. De El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times \u2066por \u2066@Barreratyszka\u2069  https://t.co/60k0YxKsO7", "author_id": "361940413"}, {"created_at": "2019-12-09T03:05:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203873394393059329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873394393059329"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "97518680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:05:55.000Z", "id": "1203873379163475968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873379163475968"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1077540007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:05:51.000Z", "id": "1203873365045452801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873365045452801"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "519016029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:05:35.000Z", "id": "1203873295625588736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873295625588736"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "114481377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:04:32.000Z", "id": "1203873032101679104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873032101679104"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "111083880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:04:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203873002976403456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203873002976403456"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1088951386354663426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:04:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1203872978188087297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872978188087297"], "text": "A torcida do Vasco \u00e9 emocionada demais no primeiro rebaixamento teve at\u00e9 suicida, coisa de louco", "author_id": "872047306287271937"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "108494039", "location": "Always on the right", "name": "Maxx13\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "giank03", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 4939, "tweet_count": 227609, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "193808486", "location": "Pateando calles", "name": "ElObservadorBinario", "username": "ObservadBinario", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}}, {"verified": false, "id": "2474022310", "name": "Eleonora Mangano", "username": "elma70", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "name": "FrancescaIGAG", "username": "FrancescaIGAG", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3009754545", "location": "M\u00e1laga y Castelldefels", "name": "N DM", "username": "nandademiguel59", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 989, "tweet_count": 28738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322942811", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jerse", "username": "jerselen", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1574, "tweet_count": 12441, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"verified": false, "id": "333624191", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rita Penna Fechado com Bolsonaro22/SP \u00e9 Tarc\u00edsio!", "username": "RitaPenna", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 3504, "tweet_count": 33326, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "1083666220455464960", "name": "Federica", "username": "Federic03068382", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 40, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3735002182", "name": "luli", "username": "lulimainetti", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 270, "tweet_count": 10472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3355964051", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "matias", "username": "matiassmeyer", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 708, "tweet_count": 23880, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "261510098", "location": "MX", "name": "MEGR", "username": "marieegr", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 936, "tweet_count": 9962, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "20699817", "location": "LATAM", "name": "breinguash", "username": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}}, {"verified": false, "id": "1073071198702092288", "location": "Venezuela", "name": "Yolfrancis Ramos", "username": "YolfrancisR", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 301, "tweet_count": 21995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "824483821", "location": "Apodaca, N. L.", "name": "Ana Avila", "username": "Anabert12", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2510, "tweet_count": 78096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "980495911544647680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83d\udc1a     ", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98", "username": "2tmath5us", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 549, "tweet_count": 15923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842406875111018499", "name": "\ud835\udcd1.", "username": "ggukkietalent", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "8575362", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Kira Kariakin\ud83e\udd8b\ud83d\udc1f\ud83c\udf0e", "username": "kirakar", "public_metrics": {"followers_count": 7522, "following_count": 3755, "tweet_count": 127189, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "id": "985976918469201921", "location": "Matar\u00f3, Spain", "name": "Joan Vallmajor", "username": "VallmajorJoan", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 93, "tweet_count": 77117, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "name": "Joan Queralt", "username": "JoanQueralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}}, {"verified": false, "id": "55361256", "location": "Heredia, Costa Rica", "name": "Maquito", "username": "Maugustico", "public_metrics": {"followers_count": 16536, "following_count": 1207, "tweet_count": 298080, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "851203324821073920", "location": "Upside Down ", "name": "\u21ac\ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud83c\udf19 - \ud83d\udcfa: OSNI", "username": "DEMONXIA0", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1946, "tweet_count": 62850, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "71843142", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "name": "Brenda Revilla", "username": "brendarev", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 295, "tweet_count": 24903, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "245438351", "location": "Espa\u00f1a", "name": "El Dandy Sure\u00f1o", "username": "ElDandySurenio", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 370, "tweet_count": 34636, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2325467407", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "FuerzasDelOrden", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "id": "577898853", "location": "Macondo", "name": "Barrilete C\u00f3smico", "username": "LeninGSnchez", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1863, "tweet_count": 10260, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "743555017", "location": "minas", "name": "Chobas bill", "username": "ChobasB", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 5000, "tweet_count": 356272, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "269129356", "location": "Brazil", "name": "ai karyna ai karalho", "username": "karaykaryna", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 667, "tweet_count": 46568, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "966007629482004480", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "\u00a1 \u2b50\ufe0f", "username": "_iriisr", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 377, "tweet_count": 45173, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "277593567", "name": "Marlene Jimenez", "username": "Mamarlen", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 461, "tweet_count": 80387, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "61552663", "location": "Brasil", "name": "adam wiLLiam #13\u2b50", "username": "oadamwilliam", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 673, "tweet_count": 14484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110213, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "id": "1006011003304366085", "location": "La calera, Cordoba, Argentina", "name": "Nachh\ud83d\udee0", "username": "nachhgomez15", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 318, "tweet_count": 14056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028778840171192320", "name": "Agusttttin", "username": "Aguustingamboa1", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 324, "tweet_count": 20747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334662688", "location": "Chiapas ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Eduardo Melchor \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "lalo_recargado", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 3527, "tweet_count": 122152, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1349363646", "name": "\u304a\u306e\u2b50\ufe0e\u30e8\u30ed\u30b7\u30af\u305f\u304f\u3084", "username": "dokurobowz", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 879, "tweet_count": 38770, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "733819003894792196", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Serch", "username": "SerchTFenix", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1828, "tweet_count": 22075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "889979705922912256", "location": "in hell", "name": "\ud83c\udf4eSnow White \ud83c\udf4e", "username": "lanaszxn", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 79, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "292622002", "location": "algun lugar del planeta", "name": "Blue Dragon", "username": "BlueDragon3285", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 5001, "tweet_count": 279015, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "id": "275013329", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "Mariano de Alba", "username": "marianodealba", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "id": "883506652229533696", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alexis\ud83d\udc40\u2728", "username": "alexysjcrivelli", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037564480", "name": "juan calle", "username": "jmkaleo", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 187, "tweet_count": 19694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930978074", "location": "Colombia", "name": "L\u00e1zaro Ortega", "username": "lazaorbe", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1618, "tweet_count": 17123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062044820", "name": "Aurealvar", "username": "Aurealvar", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 367, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221833769", "name": "Mags", "username": "akilljoymore", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 517, "tweet_count": 41237, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "926883152223789057", "name": "grajin\u2077 in the box", "username": "epiphany_jjin", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 297, "tweet_count": 76242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139323066", "name": "Daniela Fern\u00e1ndez", "username": "danyttafdz", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2372, "tweet_count": 17535, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1120666302014808064", "name": "soph", "username": "d4rkn0", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 1774, "tweet_count": 38372, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "123149821", "location": "C\u00facuta, Colombia.", "name": "M@K@N@", "username": "makanaki72", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3288, "tweet_count": 122737, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "180914997", "location": "Mexico", "name": "marcos antonio rodri", "username": "marcosanto27", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4804, "tweet_count": 206325, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "17896210", "location": "Venezuela", "name": "V\u00edctor Amaya", "username": "victoramaya", "public_metrics": {"followers_count": 123511, "following_count": 2862, "tweet_count": 58937, "listed_count": 1100}}, {"verified": false, "id": "551474857", "name": "Dario Alvarez", "username": "ivandaal2004", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1589, "tweet_count": 61333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1169349626228613126", "location": "\ud835\udfd1\ub144\uc774  \u2ffb  \ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddf1 \ud83c\udf63 ", "name": "kyou \ud83c\udf6c", "username": "itsvcut", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 2815, "tweet_count": 67096, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "859904171297918976", "location": " Brasil", "name": "MeL sem gra\u00e7a", "username": "Melissarmy_666", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 861, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112468559546990593", "location": "## \u203c \ud835\uddec\ud835\uddd8\ud835\udde2 \uff1c \ud835\ude07\ud835\udded\ud835\ude07 % \u2665\ufe0e \ufe4f", "name": "lolo", "username": "lisacolor", "public_metrics": {"followers_count": 4572, "following_count": 5086, "tweet_count": 47584, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "107900938", "location": "merida", "name": "Annette Lugo", "username": "Ani_Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 514, "tweet_count": 19342, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "732361679812591616", "location": "Mundo da Lua \u263e", "name": "disgra\u00e7afest*", "username": "ohnoavampbiteme", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 4491, "tweet_count": 181334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "753631060836188160", "name": "Jaque", "username": "jaque_kl", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 108, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "233457607", "name": "la male", "username": "maletoledo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 848, "tweet_count": 3916, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1049490824839467008", "location": "Jutiapa", "name": "Nutri_Kim", "username": "Nutri_Kim", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 1031, "tweet_count": 9977, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "743560883104849921", "location": "a heart\u2019s a heavy burden", "name": "meow.", "username": "liImeowmeowsg", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 328, "tweet_count": 38238, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1548669734", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Eymanuel, um comunista ateuz\u00e3o", "username": "palmitodepre", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 702, "tweet_count": 7867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "102743329", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia", "name": "Brenda", "username": "AcabouChorare", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 243, "tweet_count": 77875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "815968458911469568", "location": "\ud835\udcb1\ud835\udcc0\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udcc0.\ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udcc2", "name": "f\ud83e\udda5", "username": "stilinski_ff", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 444, "tweet_count": 11848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "877307217556492288", "location": "\u21b3\ubc29\ud0c4", "name": "tutu\u2077", "username": "pjmgcf_", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 2928, "tweet_count": 35912, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "235077043", "location": "La Paz, Baja California Sur. M", "name": "Tuxur\u00f3n", "username": "KshanaRules", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 899, "tweet_count": 27359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3002857083", "location": "Vila Urussa\u00ed, Duque de Caxias", "name": "W.L \u2070\u2078 \uf8ff", "username": "Leley_08", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 554, "tweet_count": 24712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188983507286138880", "name": "GUGU \u2665\ufe0f\ud83d\udcb8\u26bd", "username": "LUIZGUS03350822", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 90, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280063245", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis E Zorce", "username": "luiszorce", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 436, "tweet_count": 148703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2349409579", "location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "name": "Leonard Reyes", "username": "leonline2000", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "id": "249710430", "name": "franko", "username": "br_unito", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1033, "tweet_count": 90751, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "229954866", "name": "Amparo Meza", "username": "amparomeza", "public_metrics": {"followers_count": 18625, "following_count": 15268, "tweet_count": 1104397, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "2312885274", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "marisa castro", "username": "marezcg", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 436, "tweet_count": 12802, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "814251345486245889", "name": "mands", "username": "Amandaah_cr", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 108, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "521221395", "location": "Vicenza, Italia", "name": "Surojit De Domenico pH-", "username": "sddph85", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 296, "tweet_count": 18546, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "140680103", "name": "Salvador Perez Diaz", "username": "salpedi", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 159, "tweet_count": 59166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3107869299", "name": "Marvel", "username": "AvilMac", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 1900, "tweet_count": 306053, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1195818438", "name": "Cesar De Mata", "username": "CesarDeMata", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 65, "tweet_count": 13944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3024413655", "location": "Monterrey, N.L.  M\u00e9xico ", "name": "Roberto", "username": "cobetibeto", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1615, "tweet_count": 43998, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "783525543274741760", "name": "Marydh Y Fer", "username": "MarydhFer", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 738, "tweet_count": 39111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4435651705", "name": "Ed\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "edwingonzvlez", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 350, "tweet_count": 19810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2492271888", "location": "Toronto, Ontario", "name": "claudia", "username": "cIauds", "public_metrics": {"followers_count": 20365, "following_count": 403, "tweet_count": 43204, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1176730384966414338", "name": "CarmenAgosto", "username": "CarmenAgostoMC", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1029, "tweet_count": 31378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099412388540047361", "location": "Battle of Polytopia \ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f", "name": "PARTIU VITAL, BATEEEUU", "username": "gust49118", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1767, "tweet_count": 10677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069277134479392768", "location": "\ud83e\udd84Hobi is my hope\ud83e\udd84", "name": "L.\u2077 \u00b2\u00b2\u2070\u2076\u00b9\u2070\ud83c\udf08\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b", "username": "belliekook", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 210, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2938920580", "name": "\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude31 \ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33 \u271e; \ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude36 \ud835\ude30 \ud835\ude23\ud835\ude35\ud835\ude34 \ud83d\udc9c", "username": "btseeing_", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 886, "tweet_count": 38808, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4371823272", "location": "CDMX", "name": "Lizeth Arias", "username": "Lizeth_UwUr", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 213, "tweet_count": 4083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977341034710659072", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "name": "Trov\u00e3o \u0631\u0639\u062f", "username": "trovaozao", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 2404, "tweet_count": 21392, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3310052813", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "uo\u0287 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Washingtonjr013", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 537, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139816228", "location": "aqui y ahora ", "name": "Rafael Sanchez", "username": "rafaeljsr27", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1999, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17302654", "name": "Leonardo Pacheco", "username": "leonardonam", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 2202, "tweet_count": 276159, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "1650935606", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "MARTINA", "username": "martizalazar", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 651, "tweet_count": 28681, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "478048886", "location": "Puebla", "name": "Isabel", "username": "Isalmar8", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1976, "tweet_count": 29793, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "210922259", "name": "Marla", "username": "marlaruvian2", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 488, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "82271629", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "name": "Carlos Jordy", "username": "carlosjordy", "public_metrics": {"followers_count": 801123, "following_count": 861, "tweet_count": 11964, "listed_count": 1181}}, {"verified": false, "id": "2620331259", "location": "Colombia", "name": "Alvaro Vasquez", "username": "alvasga", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 676, "tweet_count": 62875, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "737301088802594817", "location": "\ud83d\udcd6 60/50", "name": "roger \u1c6c || \ud83d\udcd6 Procura-de um Namorado", "username": "rmeIIo", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 853, "tweet_count": 38870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "837079002187718658", "location": "pelican town", "name": "\u00e9 rica s\u00f3 no nome", "username": "eribs_s", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 220, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182986553", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Be Alex", "username": "iambealex", "public_metrics": {"followers_count": 28989, "following_count": 733, "tweet_count": 23965, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "973924693", "name": "Mcp Declaraciones", "username": "marciacobos7", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1130, "tweet_count": 70929, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "username": "CinthiaBorjasQ", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "public_metrics": {"followers_count": 2823170, "following_count": 876, "tweet_count": 711435, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "id": "1196888051366203393", "name": "mudei de conta, olha o fixado", "username": "esqueciasenhapo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036127765370728448", "name": "soco no johnny", "username": "moonlrghtt", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126433303", "name": "Javier Schenone", "username": "Chonej", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 210, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052894971081228288", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Brendinha do mal", "username": "brendagaby00", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 808, "tweet_count": 25436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189931593877671936", "name": "lidandocomvazio_", "username": "naoestoutriste", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "806526709776400384", "location": " \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "name": "Chemaikel\ud83d\udc36", "username": "danielvzlaf", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2199, "tweet_count": 22870, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1219639106", "location": "Caracas-Venezuela  ", "name": "Malu Walo", "username": "MaluWalo", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1897, "tweet_count": 126151, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "930883320480661506", "name": "bee.", "username": "jeonsoire", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 3461, "tweet_count": 73511, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1037474736052363264", "location": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude78\ud835\ude72 \ud835\ude82\ud835\ude77\ud835\ude7e\ud835\ude7f \u2077", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a \u2077", "username": "M1NYO0NG1", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 583, "tweet_count": 24975, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "216422280", "location": "Guayaquil", "name": "Miguel Velasco", "username": "MikeGYE", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 201, "tweet_count": 60192, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473813, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1170769826849198082", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "gigi", "username": "gigiisbored", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 195, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151221080650108929", "location": "Petr\u00f3polis", "name": "leleo", "username": "jannottileo", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 669, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129018530", "location": "Mexico,D.F.", "name": "Agust\u00edn Guadarrama", "username": "lalecont", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 638, "tweet_count": 20416, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "548233356", "location": "Venezuela", "name": "Dogtor Snape", "username": "ChristianBuenoO", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 60, "tweet_count": 32373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "76463043", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Father X", "username": "FRJ___", "public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 1979, "tweet_count": 53685, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "753165005705449472", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez", "name": "Julio C\u00e9sar", "username": "jorjeouz", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1199, "tweet_count": 62006, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1165821819754024962", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Metanfetamina \ud83c\udf6d", "username": "MaxQLixo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 458, "tweet_count": 26811, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "733744626906042368", "location": "SD//JF", "name": "larissa", "username": "LarissaSeixas06", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 494, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2264499059", "location": "Languedoc, France", "name": "kablovi", "username": "hohadler", "public_metrics": {"followers_count": 9267, "following_count": 730, "tweet_count": 257777, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1024336909772959744", "location": "\u21b3ot7\u250ataehyung utted\u250akth + jk=\u2661", "name": "g\u03b1\u0432u", "username": "softkthv_", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2106, "tweet_count": 16829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941433361893134336", "location": " on your galaxy. she/her", "name": "Eris \ud802\udd00\u2077", "username": "starbabybear", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1100, "tweet_count": 202004, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "705205592919506944", "location": "Solano, Quilmes", "name": "Mariano Pi", "username": "IslamBaires", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 650, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137568918", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lucas llach \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "lucasllach", "public_metrics": {"followers_count": 108392, "following_count": 4067, "tweet_count": 178561, "listed_count": 748}}, {"verified": false, "id": "217183117", "name": "Potato", "username": "justleess", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 263, "tweet_count": 18470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "898789675032301568", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Modesto Alvarez", "username": "Modesto31416", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 344, "tweet_count": 32268, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "977000216376299522", "location": "Manaus, Brasil", "name": "marquinhos", "username": "MarquinMarquinh", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 596, "tweet_count": 37442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908050686931333120", "name": "pita's \ud83d\udcbe", "username": "yasmimbarrosos", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 427, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028123214344544256", "name": "Belu campos", "username": "Beluucamppos", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 163, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198727746744135686", "name": "Mujer de adrik", "username": "Chic4Wattpad", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "158231901", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Professor Luiz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83d\udea9", "username": "lula_morais13", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1932, "tweet_count": 10403, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "id": "4123465713", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "CamiArmella5", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 311, "tweet_count": 22952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2237091283", "name": "ELKIN Superhumus", "username": "elkin_isaza", "public_metrics": {"followers_count": 20229, "following_count": 7643, "tweet_count": 513159, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "732343335004803072", "location": "Spring Day  ", "name": "\u2727\u2e19\u034e \u06ea\u06ea\u0f74\u0f7b\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b \u2661", "username": "Jggukiie", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 3140, "tweet_count": 39747, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "733182248657256449", "location": "vminguk", "name": "\u0618", "username": "jeough", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 166, "tweet_count": 41234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1201299367463919616", "name": "\u27f3 . \u08ea \u2768\u2445\u2769 \ud835\uddf1\ud835\uddee\u0302\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf6. \u2661\u2618\ufe0f", "username": "chimmy_chim1212", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 304, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797702262", "name": "christian martins", "username": "chrisfer33", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 61, "tweet_count": 72190, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1029218882068856833", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "bichota\u2728\ufe0f", "username": "sleepndagardn_", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 139, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196426071", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mat\u00edas Nicol\u00e1s F", "username": "matiasfrisco", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 5001, "tweet_count": 89087, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "205737695", "location": "Buenos Aires", "name": "Rodrigo Mas", "username": "rodmasf", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "952274999116738561", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "raissa", "username": "raissa_serafim_", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 587, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "233040316", "name": "praxia", "username": "yo_csa", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 604, "tweet_count": 43544, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Laura Redondo", "username": "LauraRdondo", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "id": "998718133568450560", "name": "nath \ud83d\udc96", "username": "wejiminpark", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 582, "tweet_count": 4456, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "765660987424907269", "location": "onde Deus passa longe ", "name": "Edmenos", "username": "Edinhos_", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 153, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "836964586192584705", "location": "fan account", "name": "lalii\u2077", "username": "sweetthick_", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1101, "tweet_count": 58140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "995626202", "location": "a lao tuya ", "name": "Dioni Cuenca", "username": "DioniCuenca", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 132, "tweet_count": 9012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2859421599", "location": " La Fortaleza de la Soledad \ud83c\udfd4", "name": "\u26f0\ufe0f ADONAMIX\ud83d\udc17\ud83c\udf3f", "username": "AguilaColgada", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 702, "tweet_count": 30773, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1675029582", "name": "Carolina 62% \ud83e\udd2b\ud83d\ude0e", "username": "carolina_rzr", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 6679, "tweet_count": 45811, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "249931069", "name": "Luis Gonz\u00e1lez", "username": "lugher9", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1160, "tweet_count": 124159, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1203885157452853256", "location": "333", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc28!", "username": "Italoszx", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 442, "tweet_count": 25287, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1083111457988972545", "name": "Ombretta", "username": "Ombrett57915699", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 4, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200348392", "name": "Victoria Garc\u00eda sand", "username": "vyquita", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 3204, "tweet_count": 171740, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1170322514419036160", "location": "Rio de Janeiro, RJ Brasil ", "name": "SalesMC \ud83d\udc9a\ud83e\udd16\ud83e\uddae\ud83d\udc2e", "username": "Sales3Mc", "public_metrics": {"followers_count": 12163, "following_count": 10608, "tweet_count": 17462, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "959638091446267905", "location": ":(", "name": "runaway", "username": "lalatorresx", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 265, "tweet_count": 12873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "604785462", "location": "La tierra ", "name": "ilfiaco", "username": "deysangn", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 365, "tweet_count": 29305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127427836174843905", "name": "FRIEDLAND", "username": "FRIEDLA82499789", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 284, "tweet_count": 404332, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "796825996913737728", "location": "Why will I tell you?", "name": "- Okami -", "username": "FireMxssxnger", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 229, "tweet_count": 11153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "987894110743879680", "location": "La Reina, Chile", "name": "RoBaeza", "username": "RoBaeza3", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6494, "tweet_count": 168604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141401472", "location": "Planeta Terra - Earth Planet", "name": "Zu", "username": "zukbth", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 534, "tweet_count": 70299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "550599252", "location": "Colombia", "name": "LuzMar", "username": "luz__mar", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1856, "tweet_count": 58265, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1030250503735787521", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52\u210d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud83e\udd8b", "username": "eualarissah", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 233, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "10638132", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "name": "\ud83c\udf83 Julioween \ud83d\udc7b", "username": "juli0cesar", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 405, "tweet_count": 64330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15338707", "location": "M\u00e9xico", "name": "David Warlock", "username": "merolrockstar", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 1226, "tweet_count": 178222, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "16928193", "location": "Canad\u00e1", "name": "anica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "anicaferrero", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3312, "tweet_count": 190815, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "366562651", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Tania #carrasquista y #lozanista", "username": "TaniaSinger", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 4275, "tweet_count": 293882, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie", "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "223311124", "location": "Venezuela", "name": "Sra.Soledad", "username": "krmeneugenia1", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 388, "tweet_count": 82368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "345375461", "location": "Colombia", "name": "David Ospina", "username": "davi2pina", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 313, "tweet_count": 3957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "842588763247316992", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Jengibre\ud83e\udeb7", "username": "ornellaluen", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 322, "tweet_count": 27353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097564864824987648", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Nachitoo_hernandez", "username": "Nachitoohernan1", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 142, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1525821630", "name": "Gaston't", "username": "GastonBiagiotti", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 499, "tweet_count": 12866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1045938272986386433", "location": "en lugares", "name": "K.", "username": "marietankaren", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 356, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2967281734", "location": "parahyba", "name": "silvana karen impersonator", "username": "melzdrama", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 287, "tweet_count": 48840, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2554686020", "name": "sagwa a gatinha siamesa vai dar pt dia 30", "username": "mendesnmars", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1006, "tweet_count": 44831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4878077669", "location": "S\u00e3o Paulo, Zona Norte", "name": "Conta blq. Shadowban nova MichelMSilva", "username": "michelms88m", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1879, "tweet_count": 28905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3077440823", "name": "Arlete", "username": "afsolieri", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 64, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165257979", "name": "yosfran ruiz", "username": "solminberry", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 262, "tweet_count": 18771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "932083035226427392", "location": "{fan account}", "name": "model.thv", "username": "Charlote_1999", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 3789, "tweet_count": 47319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109893806458052609", "location": ":)", "name": "Laa\u2022", "username": "La_fralasco", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 135, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117687871", "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "name": "Juan Carlos D\u00edaz", "username": "tylajk", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 303, "tweet_count": 19704, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "34269896", "name": "luilo", "username": "luislorenzor", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "3270424622", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Rib\u00e9 lover my dog.", "username": "sabernosamados", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 71, "tweet_count": 13853, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1150752002462425091", "name": "Dany", "username": "Dany73142233", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 101, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113475240", "name": "Marco", "username": "tonnsito", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 2409, "tweet_count": 50798, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "1310532054", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Iv\u00e1n Gy\u00f6ker", "username": "Ivangyoker", "public_metrics": {"followers_count": 8795, "following_count": 2297, "tweet_count": 33515, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2424872272", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Don Nariz", "username": "pauldelon14", "public_metrics": {"followers_count": 32276, "following_count": 1393, "tweet_count": 14562, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1378853143", "name": "@VZLACANDELA", "username": "VZLACANDELA", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 350, "tweet_count": 121876, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "257508133", "location": "colombia", "name": "Jhon.c.", "username": "bonsay65", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1596, "tweet_count": 24828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "632590151", "location": "San Pejesburgo", "name": "Mandibulin", "username": "patarajada12", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2049, "tweet_count": 105141, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3178697220", "location": "Miami, FL", "name": "Jos\u00e9 A. Fidalgo", "username": "ficairo16", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 240, "tweet_count": 94309, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ABC.es", "username": "abc_es", "public_metrics": {"followers_count": 2262710, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}}, {"verified": false, "id": "2974954433", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Guilherme Miranda", "username": "guilermem_", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 280, "tweet_count": 18026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120181106", "name": "Guilherme Lima", "username": "gplinter", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 512, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55570984", "location": "Porto Alegre / RS", "name": "Anderson", "username": "_soncruz", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 1712, "tweet_count": 144344, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "774763550938103808", "location": "haikyuu! \ud83c\udc04", "name": "ana;", "username": "jikookhear", "public_metrics": {"followers_count": 8999, "following_count": 2933, "tweet_count": 106254, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1149878581314691072", "name": "Paola Rivera", "username": "PaolaRi19962996", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 288, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3220670845", "name": "El \u00c1ngel del Crema \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "anghelazulcrema", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 299, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4896833578", "name": "chumiasshole Mozimismo \ud83e\udd2a", "username": "aristareyes", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 808, "tweet_count": 80054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062456255913119745", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L\u00d8\u00dci\u06a9\u20ac", "username": "gblouise12", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 116, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872516669314301954", "location": "conto de fadas\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "name": "bblinda\u2728", "username": "isa_beccca", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2320, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085173523398692865", "name": "barb", "username": "mantovs", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 272, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007355797670715393", "location": "{ela/she}", "name": "\ud83e\udd80\u20e4 \uff21\uff4e\uff4e\uff41", "username": "angelikgloss", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 123, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074799830969536512", "name": "kakazinha", "username": "piiggyback", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 3274, "tweet_count": 24545, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1166928396372381696", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jairzinho\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf3B22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mengomito", "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 3935, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 5050804, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"verified": false, "id": "72064832", "location": "San Antonio, TX", "name": "David R Garcia", "username": "DRG_2", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 725, "tweet_count": 4801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "143541627", "name": "Andr\u00e9s Lara", "username": "adlferrari", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 566, "tweet_count": 235511, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "67935673", "location": "Guatemala", "name": "S\u00e9rgio Lionel", "username": "Sergiio_Che", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 613, "tweet_count": 127557, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "3288478356", "location": "Todo a t\u00edtulo personal", "name": "Mar\u00eda", "username": "maria_santos94", "public_metrics": {"followers_count": 8581, "following_count": 803, "tweet_count": 129037, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1032739824871120897", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bampi \ud83c\udf44", "username": "bampi081", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 182, "tweet_count": 4559, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "818508865461424131", "location": "Recife, Brasil", "name": "Joe Kerr Horseman", "username": "jeantlira", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 536, "tweet_count": 17622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793221589353521152", "location": "\u2605 SHE \ufe4f HER \u2665\ufe0e (\u00af\u0847\u00af) \u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u304c\u6c38\u9060\u306b\u3042\u306a\u305f\u3092\u8cde\u8cdb\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u30a2\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30af\u3067\u3059\uff08\ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc0a\ud835\udc14\uff09\u25a3 \ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \u2729\u2605 \ud835\udddf\ud81a\ude40\ud835\udde9\ud835\uddd8 \u2605 ## \ud83e\uddf7", "name": "\u064b", "username": "midorwiya", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 665, "tweet_count": 30044, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "948271320042737664", "name": "Drika", "username": "Drika04985443", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1574, "tweet_count": 65711, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "509725942", "name": "Marco Antonio Aguilera", "username": "MaasAguila", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 3174, "tweet_count": 192517, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1135556206452457472", "name": "Regina Celi Da Silva", "username": "ReginaCeliDaSi2", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 137, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068733350129610752", "name": "ANA  MARIA  PEREIRA", "username": "ANAMARI11866278", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1106, "tweet_count": 44634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796697010", "name": "alejandrina cardenas", "username": "alejandrinacar4", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 1488, "tweet_count": 832180, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "914018335150497792", "location": "Lima, Peru", "name": "Felipe Guerrero", "username": "FelipeG86825319", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244079229", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "name": "VaneLiz", "username": "didi2002_2", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1557, "tweet_count": 48762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2984584848", "name": "EL IKY- FOREVER (el Sektario)", "username": "Ikaros57", "public_metrics": {"followers_count": 7867, "following_count": 8651, "tweet_count": 108069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "710518111875809280", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Camisa m\u00e1", "username": "LordCamisa", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 116, "tweet_count": 12599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "828043984903749637", "location": " In some place of the world ", "name": "Ma\u2077 \ud83c\udf31\ud83e\uddc8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ArchiVantect", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1731, "tweet_count": 65340, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1193172629345198081", "name": "albertothem", "username": "albertothem", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 3565, "tweet_count": 9341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1081936703097581568", "location": "Entre la espada y la pared", "name": "Horus", "username": "Horus_A7X", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 29, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28122222", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "username": "FelipeTeTZ", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4629, "tweet_count": 215817, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "845452518171684864", "location": "Mexico", "name": "Sergio G. A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n", "username": "Sergabo1", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 299, "tweet_count": 380405, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "949144103194800128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jacob", "username": "rafaxjacob", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 598, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918814623876476928", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vitin \ud83d\udc9e\ud83d\udc0d\u26b1\ufe0f", "username": "vitorthekid", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 433, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3174356038", "name": "#DespiertaColombia\ud83d\udc4a", "username": "DespiertaCo", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 3263, "tweet_count": 22356, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "123298381", "location": "Ecuador", "name": "Marco Serrano\u2199\ufe0f", "username": "semarco", "public_metrics": {"followers_count": 13178, "following_count": 8728, "tweet_count": 81077, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "931679192818864130", "location": "aRMy", "name": "cl", "username": "kthjoonchild", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 893, "tweet_count": 23434, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "719368891", "name": "UrixlPx", "username": "UrielJPS", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 253, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "773292241351770113", "name": "Zanx30", "username": "zanx_30", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 221, "tweet_count": 6956, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "156289017", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "beatrizbecerrab", "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 692}}, {"verified": false, "id": "535702415", "name": "Cicuta.", "username": "Micaaela87", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 534, "tweet_count": 42190, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "301543744", "location": "Busy n\u00e9s men", "name": "Florida man", "username": "arthurxtr", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 70680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179446826", "location": "Reus", "name": "Agust\u00ed P\u00e9rez Vil\u00e1", "username": "gaperagu", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 979, "tweet_count": 15812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "103066176", "name": "Molotov", "username": "ipoolgian", "public_metrics": {"followers_count": 8051, "following_count": 5858, "tweet_count": 214766, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "52071567", "location": "Coro, Venezuela", "name": "Francisco Medina", "username": "fjmt1022", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4657, "tweet_count": 315875, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1369707661", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Paris Correa", "username": "parisgugle", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 684, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4768194382", "name": "Machi", "username": "mmarcell21", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 235, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371319138", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Hazel", "username": "hazelmier", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 906, "tweet_count": 156628, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "148018175", "name": "Juan Manuel Rebollar", "username": "jmrebo", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 259, "tweet_count": 173274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "613974921", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Jaime Carrera #Ayotzinapa", "username": "jjiimmoo88", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1613, "tweet_count": 260654, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "204862390", "location": "Venezuela", "name": "Adrian Cordero D.", "username": "rocky__rockz", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 956, "tweet_count": 28342, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2893571919", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Miguel \u00c1. S\u00e1nchez", "username": "massslong", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 2054, "tweet_count": 137534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1045694188371759104", "name": "Yocata9", "username": "yocata9", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 32371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "871837477207756800", "name": "PiaDardano", "username": "PiaDardano", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 88, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3852383297", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Rini", "username": "FRinaldiG69", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1049, "tweet_count": 14654, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "219732463", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Ing Guillermo Parra", "username": "guilleparra2000", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1329, "tweet_count": 137527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28602589", "location": "Bahias de Huatulco, Mexico", "name": "Gaby GC", "username": "Gaby_GC1", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 172, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816371513565806599", "name": "Marco Ramos", "username": "Characato22", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1442652834", "location": "Caracas", "name": "Teresa", "username": "iteresamarcano", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2579, "tweet_count": 121425, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2210840064", "location": "TOGETHER WITH YOU, MY LOVE \ud83d\udc3e", "name": "~ Time Goes On ~ Stand by YU \ud83c\udf3b\ud83c\udf37", "username": "kaelaleciel", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 18, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "465592788", "location": "Chile", "name": "Cristy \ud83d\udc95 \u30df\u30ab\u30a8\u30ea\u30b9", "username": "crisssty_wx_", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 147, "tweet_count": 195157, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "888247296290242560", "name": "m werneck", "username": "_mgwd", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 288, "tweet_count": 23215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1188980331342417921", "name": "nicks", "username": "andradenickss", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 380, "tweet_count": 7219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1045548635801485312", "name": "Fermin", "username": "FerminLozano10", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1067, "tweet_count": 115504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1216623468", "location": "Neverland", "name": "Pati", "username": "PatiMcPati", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 206, "tweet_count": 8337, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "765747026499739648", "location": "Asteroide B-612", "name": "Lupita Carrasco", "username": "Lupita04237", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2348, "tweet_count": 7168, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "261400159", "name": "Emilia Veytia", "username": "EmiliaVeytia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 230, "tweet_count": 24989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113803789", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "JOAQUIN ORTEGA E", "username": "jortegaes", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1771, "tweet_count": 144531, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "98241369", "name": "Sixto Duarte", "username": "sixtoduarte", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 3181, "tweet_count": 20780, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1147664980482887681", "location": "Chile", "name": "\u300eRaidou\u300f", "username": "GoRaidou", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 37, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1534914260", "location": "Ac\u00e1", "name": "Cristian Zurita\u265a", "username": "zuritta1", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 534, "tweet_count": 43439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880274644145778692", "location": "25 de Mayo la pampa", "name": "Lucas Orellano \u2716", "username": "LucasOr84149292", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 357, "tweet_count": 8968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985323011543916544", "name": "I\u2019M A FUCKING STAR", "username": "caiakito", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 915, "tweet_count": 32717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2945957957", "name": "let", "username": "letdet", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 871, "tweet_count": 71303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1187214099496747008", "location": "he/they", "name": "aslan \u2606", "username": "biribinhass", "public_metrics": {"followers_count": 11526, "following_count": 11643, "tweet_count": 64699, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1130992515736317957", "location": "\ud83d\udd87", "name": "duda", "username": "moncarstairs", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2009, "tweet_count": 82391, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1192128019990753281", "location": "\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12", "name": "nano", "username": "dulcefiorx", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 45, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705567713071071233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nascimento.", "username": "Laesmile", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 403, "tweet_count": 23929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044563503850369026", "location": "Firenze, Toscana", "name": "Elena Gagnarli", "username": "EGagnarli", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 439, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1887473521", "location": "totooine ", "name": "Migue \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84", "username": "GarfiasMac", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 246, "tweet_count": 325828, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "865079960", "location": "San Miguel, Lima", "name": "Juan Felipe (El Pipe)", "username": "pipepalotesp", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 487, "tweet_count": 28375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371989294", "location": "La Guaira", "name": "M A R C I A L", "username": "MarcialSanchezC", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 285, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141030129814183936", "name": "duranjandra", "username": "duranjandra2", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 286, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4899104753", "location": "any pronuns", "name": "BILF", "username": "jggkcious", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 606, "tweet_count": 42545, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "990435303553986560", "location": "Parque Residencial Casa Branca", "name": "xandon \u20e4", "username": "apenas_xandon", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 364, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1190644922", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Ernestina", "username": "tinabrito1", "public_metrics": {"followers_count": 7687, "following_count": 2312, "tweet_count": 447687, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "51804664", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Rafael.", "username": "rafuchex", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1824, "tweet_count": 71752, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1006769604", "location": "Rio", "name": "pavoc", "username": "pavoc1", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2056, "tweet_count": 89555, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "430196521", "name": "Kevin _07 \u30c4", "username": "_Josue_Kevin_", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 219, "tweet_count": 7161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "325326776", "location": "Manizales", "name": "manuel agudelo", "username": "emanuelagudelo", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1192, "tweet_count": 55042, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2270598985", "location": "Macbo", "name": "Resiste Venezuela", "username": "ResisteVenezue5", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 2605, "tweet_count": 323109, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "80224259", "location": "In fucking hell ", "name": "L\u00edsbeth Marina", "username": "lisbethmarina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 56, "tweet_count": 115418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "141600063", "location": "Inner Mongolia", "name": "desafecto \ud83d\udd73", "username": "desafecto", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 884, "tweet_count": 94324, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "52604531", "location": "En la Conciencia", "name": "chelestka", "username": "chelestka", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 558, "tweet_count": 56462, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1158419910877429762", "location": "Caleta Olivia, Argentina", "name": "agostina", "username": "DenisAgostiina", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 137, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "581436648", "location": "Aqui y alla...", "name": "Ser", "username": "Avatarejav", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 3078, "tweet_count": 185464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "515817579", "location": "RESISTENCIA", "name": "RJRebelion \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "RJRebelion", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 964, "tweet_count": 442988, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1091106784150990848", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcf7\ud835\udcee", "username": "GitiranaDafne", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 210, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72436463", "name": "\u044f Jorge", "username": "jorgelchacon", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2651, "tweet_count": 5901, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "67921791", "name": "DRAMAlena", "username": "deisincuil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 331, "tweet_count": 39773, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1018560690154549248", "location": "casa do caralho", "name": "cest la vie (sei l\u00e1 viu)", "username": "thaf0d4", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 188, "tweet_count": 10062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1918561057", "name": "M", "username": "blueymica", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 3428, "tweet_count": 120421, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1072851380929523713", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Decepcionado", "username": "EdisonVecchi", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2076, "tweet_count": 43079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "559138393", "name": "Sam Ara\u00fajo", "username": "Bolsonaristahot", "public_metrics": {"followers_count": 54657, "following_count": 13434, "tweet_count": 25493, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1084498574602354688", "location": "Jikooknation", "name": "lili* \ud83c\udf38\ud83d\udc9c", "username": "Lokiturn", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2407, "tweet_count": 32535, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "63906007", "name": "El Vengador", "username": "elvengadortw", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 411, "tweet_count": 157826, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "319125692", "location": "ash lynx \u26d3", "name": "bea \ud83e\ude9a VAI VER O WALLOWS", "username": "jmflter", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 2749, "tweet_count": 254096, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1192534206699757569", "name": "Jose Galindez", "username": "JoseGal67300306", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1062, "tweet_count": 82793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4057285901", "location": "hope world", "name": "alex \u2740", "username": "sakuryuta", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 833, "tweet_count": 33829, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "707944931420078080", "location": "CDMEX", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd69", "username": "jhonlinx", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 3736, "tweet_count": 212814, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1049468020115103744", "location": "\ud835\udc8b\ud835\udc8e\u2665\ufe0e", "name": "nina. \ud83e\ude90", "username": "wenddox", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 751, "tweet_count": 16657, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "186915624", "name": "Zimbr\u00f3n \ud83d\udd3b", "username": "Pink_Echoes", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1304, "tweet_count": 4209, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1070756751237148673", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "LESUA FERN\u00c1NDEZ \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd QROO", "username": "fernandez_lesua", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3820, "tweet_count": 48095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914983728258183168", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Jairo Mouzzez", "username": "MOUZZEZ", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 661, "tweet_count": 8309, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "194632344", "name": "Alastriona Calder\u00f3n L.\ud83d\ude3b", "username": "Aclemoine", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1714, "tweet_count": 582526, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "3078663971", "location": "Belle \u00c9poque \u2661", "name": "maria flopito loves binbin - hiatus", "username": "kissybin", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1654, "tweet_count": 63822, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1872163818", "location": "bohyun \u2764\ufe0f", "name": "\uae40\ubbfc\uc7ac | luh \ud83d\udcae | #LulaPresidente", "username": "luhminjae", "public_metrics": {"followers_count": 8130, "following_count": 5208, "tweet_count": 44581, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "57328857", "location": "Here ", "name": "Maegi", "username": "braavosa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 537, "tweet_count": 35538, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "981295092924338177", "location": "Philadelphia, PA", "name": "nana calculista \ud83d\udc51", "username": "NayaraEstevao8", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 555, "tweet_count": 15954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "913000489322713088", "location": "gostosa ", "name": "mimizinh\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "s_milenee", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 412, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1281547662", "location": "Tolima", "name": "Iv\u00e1n Wilches", "username": "ivanwilches3", "public_metrics": {"followers_count": 4478, "following_count": 4890, "tweet_count": 122865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104170110", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Lara", "username": "_electrahertz", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1133, "tweet_count": 94621, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1188372897775181824", "location": "1998", "name": "Arath", "username": "pitayo1998", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1335, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "540488347", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Pol\u00edticamente Incorrecto", "username": "lecr1953", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2417, "tweet_count": 40474, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1136244818202546176", "name": "ste", "username": "afterjimiin", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 201, "tweet_count": 22429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822142759", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0fBeleguiS", "username": "ABelegui", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 4993, "tweet_count": 23876, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1104090797970984960", "location": "San Crist\u00f3bal, Santa Fe.", "name": "Victoria\u2618", "username": "vickoarias_", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 218, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965046632", "location": "San Cristobal Santa fe ", "name": "Pauli", "username": "PauliSimbron", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1143999529", "location": "Conserje de la Torre de Babel.", "name": "Eagb2000", "username": "eagb2000", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 558, "tweet_count": 39472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83939547", "name": "Carlos Alejandro Lupercio", "username": "charleslupercio", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3163, "tweet_count": 62684, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "235261966", "name": "Lagarto7", "username": "crizztaceo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 626, "tweet_count": 32839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1137932410375548928", "name": "V\u00edctor Manuel 100%Amlover 100%Obradorista", "username": "VictorM30040178", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 583, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006362006667038720", "location": "Rocha, Uruguay", "name": "~Juandi~", "username": "Juandi00191801", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 438, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3231451624", "location": "Castillos, Rocha, Uruguay", "name": "Gercoo", "username": "Germanquintan41", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 413, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "81256814", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Roberto Munoz", "username": "Robertojmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 545, "tweet_count": 3739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "287323355", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Peske", "username": "Peske8", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 862, "tweet_count": 26372, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "username": "marthapenafiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "198230923", "name": "juan", "username": "juantrue", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 903, "tweet_count": 27962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "861799160", "name": "#NiUnVotoAlPRIANRDMC. Coraz\u00f3n de chairo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "danocamx", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 1406, "tweet_count": 817658, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "168536176", "name": "Magdalena Rodr\u00edguez\ud83d\udcaa", "username": "magdardmx", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1313, "tweet_count": 47179, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1024099191121952768", "location": "Araure, Venezuela", "name": "Jorgeluisrojasjaime", "username": "Jorgelu13059104", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1372, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "86410249", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "name": "Diego MU\u00d1OZ", "username": "diegojavm", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 5002, "tweet_count": 60105, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1167602981128347648", "name": "lily ex sunwgirl ; olha o fix \u26a0\ufe0f", "username": "hunpaIIet", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 893, "tweet_count": 15006, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1193839699993022465", "name": "Marcia Guerra", "username": "MarciaG68595898", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 35, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "21585649", "name": "Guido Gim\u00e9nez L\u00f3pez", "username": "guidogimenez", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1501, "tweet_count": 9434, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "998951278486130689", "location": "Canela ", "name": "vii__Bresolim", "username": "BresolimVitoria", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 283, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704411679833063424", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "name": "Anjo Depressivo", "username": "Humana_Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "50010970", "location": "San Luisito Tropical", "name": "Paulina Benavente \ud83c\udf3f", "username": "pbenaventeg", "public_metrics": {"followers_count": 30357, "following_count": 806, "tweet_count": 106935, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "2526207188", "location": "CDMX", "name": "PressPort", "username": "PressPortmx", "public_metrics": {"followers_count": 28001, "following_count": 154, "tweet_count": 146097, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "id": "1186752550344843270", "location": "Kylie & Hailee \u2661", "name": "Grazi\ud83c\udf29", "username": "loukamaahidalg", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 797, "tweet_count": 9080, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1158820951527759873", "location": "Grey-Sloan Memorial ", "name": "nica", "username": "finllark", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1518, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091128271847211008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "kirua", "username": "jiso_de", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1431, "tweet_count": 15727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1036073740185096192", "name": "alanis", "username": "jisoosplace", "public_metrics": {"followers_count": 5896, "following_count": 2934, "tweet_count": 36988, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "65568335", "location": "Caracas, La Baticueva.", "name": "Batita Gonz\u00e1lez", "username": "batita_gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 7837, "following_count": 1686, "tweet_count": 85104, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "2977494352", "location": "\u2765", "name": "milene", "username": "juIiettezei", "public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 6077, "tweet_count": 219922, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "368710658", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "MUZ\u20acCO", "username": "elison_reis", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 2669, "tweet_count": 59692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116833399434612736", "name": "CAPRICORNIO", "username": "HctorRamnvilav1", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1577, "tweet_count": 5525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1180172643548315648", "name": "roberto nah carreto", "username": "roberto_carreto", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "96619481", "location": "Venezuela", "name": "Ismael Luzardo", "username": "Ismaelluzardo", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 74, "tweet_count": 34958, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "144588912", "location": "MEXICO, DF", "name": "IQ-NotanQueer", "username": "NotanQueerIQ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 4886, "tweet_count": 19587, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "56407439", "location": "Kearny, NJ", "name": "Diego Saritama Luzuriaga", "username": "dfsaril", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 3256, "tweet_count": 162162, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "1275144350", "name": "Luz Ka", "username": "LuzKarinaBarba", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 569, "tweet_count": 26119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51614218", "location": "Lima, Peru", "name": "Iv\u00e1n", "username": "cool_graco", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2798, "tweet_count": 26976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4174964320", "location": "Coloninha, Florian\u00f3polis", "name": "Filha do Lula\u2764\u2b50", "username": "ffc_viih", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 596, "tweet_count": 52970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1491026401", "location": "la onde o ze povinho fica doid", "name": "\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddee", "username": "ervadegato", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 311, "tweet_count": 107163, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1054930419551010816", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Cec\u00edlia", "username": "LagniCecilia", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 760, "tweet_count": 21372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "818510627878514688", "name": "Coludidos bonilla", "username": "Coludidosbonil1", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1659, "tweet_count": 164951, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "946370297816666112", "location": "Heliodora, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 namjoonie \ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc96\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd7a", "username": "yosjikawa", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 909, "tweet_count": 8001, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1155250342134714369", "name": "Rolando Riera Lizardo", "username": "RieraLizardo", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 1364, "tweet_count": 25218, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}}, {"verified": false, "id": "97751004", "location": "Brasil", "name": "Alan Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Thoronlin", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 148, "tweet_count": 11255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4420211475", "location": "Manaus, Brasil", "name": "a. \ud83e\udd0e\ud83d\udcd6", "username": "abraxosz", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 625, "tweet_count": 59037, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2876592790", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "cris dias", "username": "crisayonara", "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}}, {"verified": false, "id": "1318940678", "location": "venezuela", "name": "GIOVANNI CANNATA", "username": "cannatag1", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 881, "tweet_count": 84125, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1154565780589228032", "location": "\u2022 only army \u2022", "name": "NANA\u2077", "username": "sNEPTUNEs", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 521, "tweet_count": 52605, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "95802678", "location": "Caribbean Sea", "name": "T47", "username": "gtorcat", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "804529179404472326", "name": "Tommy Vercetti\ud83d\udccd", "username": "_dpinilla26", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 261, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2353795477", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "username": "leittecevans", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 6169, "tweet_count": 323570, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "username": "ImMummRa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "972233864", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "guada", "username": "guadapoeta", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 551, "tweet_count": 9023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "399135158", "location": "Campanas de Libertad", "name": "Elizabeth Jimenez", "username": "elijp25", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4796, "tweet_count": 229370, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "967924896310419456", "location": "Domicilio conocido", "name": "stella4096", "username": "stellai4096", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1850, "tweet_count": 58570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3249399153", "name": "Nicolas Glisser", "username": "nglisser", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 171, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "248239231", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Florencia", "username": "florfigueroa_", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 494, "tweet_count": 23582, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1073548807554646016", "location": "ficwriter\nd/ela d/ele", "name": "malu\u2077 is a writer", "username": "gcfinjoon", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2137, "tweet_count": 64063, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "235044908", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Sofi", "username": "scr2809", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 99, "tweet_count": 37331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "581891929", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "Rodolfo\ud83d\udcaf%#ANTICOMUNISTA", "username": "rodolfo64056826", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 5001, "tweet_count": 163572, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1012183633061384192", "name": "kethy\u17f9", "username": "gguklovel", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1035, "tweet_count": 8122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "190329145", "name": "Rali", "username": "ralilop", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 457, "tweet_count": 168415, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "70718816", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brazil", "name": "Jonathan DeSequera", "username": "JonathanSekera", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 279, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192598440632635395", "name": "pupurrito", "username": "pupurrito1", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4143, "tweet_count": 33884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "813498772294631424", "location": "Rosario", "name": "Ana Maria Grimao", "username": "ana_maria987", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 647, "tweet_count": 62414, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2260329133", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "Rodrigo Morales Elcoro", "username": "romoraleselcoro", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 667, "tweet_count": 22092, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1010711569", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "name": "Pablo azogue", "username": "pabloazogue", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 383, "tweet_count": 12634, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2292909084", "location": "she/her \u2022 LG(B)T \u2022 Spain", "name": "Isaa \ud83e\udd80\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "isafm97", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 408, "tweet_count": 64273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83290839", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Lucero Rocha", "username": "neldii", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 311, "tweet_count": 79785, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "625240798", "location": "South America - BR", "name": "myla\u2077 is in Korea", "username": "MaraudersMyla", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1602, "tweet_count": 52953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "838281179619012608", "location": "Desconocida....", "name": "c\u00f3smic \u00f1iau", "username": "consumatum86", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 296, "tweet_count": 169144, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "726257609750269952", "name": "\ud83c\udfb0\ud83c\udfb0", "username": "Efipe98", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1679, "tweet_count": 21253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87733172", "location": "Venezuela", "name": "Bea", "username": "Beap06Bea", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 77, "tweet_count": 28814, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1105588062405431296", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "cecinha", "username": "ceciesquila", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 186, "tweet_count": 16461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "577499931", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "kerol \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "dinizcarolx", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 454, "tweet_count": 24845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064910233326231552", "name": "Belle", "username": "isabelle_rberta", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 310, "tweet_count": 12706, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15292534", "location": "Brazil", "name": "Hugo Gloss", "username": "HugoGloss", "public_metrics": {"followers_count": 5058893, "following_count": 4239, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7933}}, {"verified": false, "id": "1151317967059267589", "name": "nana/\ud83d\udc3a WOLFGANG", "username": "Sthefan71922272", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 576, "tweet_count": 17557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213935364", "location": "Venezuela", "name": "Roman trias", "username": "Romantrias", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 672, "tweet_count": 8702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754741983789416448", "name": "Seleno Glauber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "seleno_glauber", "public_metrics": {"followers_count": 3823, "following_count": 900, "tweet_count": 21250, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "2723788234", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Ciclista Fiscal", "username": "aquelerebelde", "public_metrics": {"followers_count": 13571, "following_count": 2497, "tweet_count": 176832, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "993172117272367106", "location": "Brasil", "name": "feminist of Naboo \ud83e\udd8b", "username": "amoreusous2", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 671, "tweet_count": 119458, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "253670757", "location": "jalisco, M\u00e9xico", "name": "guadalupe virgen", "username": "lupitavirgen", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 517, "tweet_count": 3683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1142288018092560389", "location": "\u2800\u2800 \u2800   \u2727 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u026fere onl\u0447 \uc77c\uacf1 \u22b9 ", "name": "\u2661.( Proof)", "username": "vcutinyss", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 4053, "tweet_count": 58017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "524761571", "location": "Guatemala", "name": "GeGe", "username": "LeGretiu", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2021, "tweet_count": 66053, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1014124326948409345", "name": "Patricia Torres", "username": "AbregoPatricia", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 662, "tweet_count": 12154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104339271", "location": "S\u00e3o Paulo - SP, Brasil", "name": "#LULAPRESIDENTE13", "username": "issistrindade", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1103, "tweet_count": 79427, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "718644673405960192", "location": "Brasil", "name": "\u24cb M\u00e1rcia 13\ud83e\udd91", "username": "hamenteslivres", "public_metrics": {"followers_count": 37425, "following_count": 13012, "tweet_count": 186526, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "72663441", "name": "Ana.", "username": "AnaJalilH", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 547, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079173545085861888", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "kamilly borges", "username": "borges2804", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 608, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1191285916763078656", "location": "Vigo, Spain", "name": "Beatriz Permuy", "username": "BeatrizPermuy", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1850, "tweet_count": 3228, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1396193016", "name": "Alejandro Cort\u00e9s", "username": "profe_cortes", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 2689, "tweet_count": 179402, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "793928014514032640", "name": "rafa FAZENDO A TRAVESSIA", "username": "rafael_galvaof", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 131, "tweet_count": 42687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106226579208880128", "name": "Gabriel", "username": "gomes_biel2020", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 270, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157106898954571776", "name": "lauren", "username": "laurenveiga_", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 249, "tweet_count": 9877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2369551148", "location": "CCS 10\u00ba 30' N 66\u00ba 55' W", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez", "username": "rgvrgv1", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2152, "tweet_count": 110872, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "154750817", "location": "Venezuela", "name": "CelsaPabon", "username": "CelsaPabon", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2468, "tweet_count": 462719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044043276431618048", "name": "Lucio Antonio Bezerra de Melo", "username": "LucioAntonioBe1", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 3241, "tweet_count": 92851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "96445736", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Sebasti\u00e1n Esvel", "username": "SebastianEsVel", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 338, "tweet_count": 39302, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1106656978267500544", "name": "Jesus Arturo", "username": "JesusAr07164606", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1912, "tweet_count": 41733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334743388", "name": "Mancha de caf\u00e9.", "username": "angeldeabismo", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1445, "tweet_count": 80200, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "721475838", "location": "Ecuador", "name": "Sebastianovsky", "username": "sebas_po94", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 299, "tweet_count": 19379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "794300108124946432", "name": "bele alves", "username": "Kellysalvatore4", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705930734578618368", "location": "Brasil", "name": "Bruna Corr\u00eaa", "username": "brunamaracorrea", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 138, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092546685304229889", "name": "\ud83d\udc8e", "username": "lauracontrucc", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 588, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745745200962744320", "location": "Barbie World", "name": "\u1d1b\u029c\u026a\u1d00\u0262\u1d0f", "username": "CONFYSAO", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 10567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074476042398650368", "name": "Ronaldcasth", "username": "ronaldcasth", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856249155781611522", "location": "Quito, Ecuador", "name": "R.H.F.", "username": "hurtarube", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 441, "tweet_count": 56973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161121297226698752", "name": "Roger Reyes \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO", "username": "RogerGo91574761", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 3259, "tweet_count": 123647, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "772708903", "name": "Lorena. \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "rayosagua", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 519, "tweet_count": 19570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "268859984", "location": "San Felipe, Chile", "name": "Susan Porras", "username": "SusanPorras", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1109529639364558848", "name": "\u2639\u00b0\u00b0", "username": "yxongig", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 243, "tweet_count": 19360, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "721720452608090113", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "PARDAL", "username": "JvPardal", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1991, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1419449707", "location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "name": "jaiane flamenguista chata", "username": "florenciofflor", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 761, "tweet_count": 66316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1410445700", "name": "Jorge Quicker", "username": "JQuiker", "public_metrics": {"followers_count": 10882, "following_count": 8575, "tweet_count": 260642, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "909283461621526530", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Pedro Ramos \ud83c\udd7f\ufe0f", "username": "mr_pedroramos", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 913, "tweet_count": 6672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1008540451127877632", "location": "a/ela/-a", "name": "L\u026a\u0301\u1d05\u026a\u1d00.\u2077", "username": "swtyoonxx", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 455, "tweet_count": 39106, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2560306171", "location": "San miguel, lima, Peru", "name": "Eddy Cordova", "username": "eddycordova22", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "2738699555", "name": "Poder Popular", "username": "jairmejiaguerr1", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "994867920", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Clara Prince", "username": "ClaraPussiareli", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 253, "tweet_count": 105225, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "291833978", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "lk", "username": "laisa_ketlen", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 232, "tweet_count": 42128, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1050202709092122624", "name": "Lana \ud83c\udfe0", "username": "_LanaNas", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 825, "tweet_count": 51234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956888139271897088", "name": "isadora", "username": "Iivingmilas", "public_metrics": {"followers_count": 8877, "following_count": 7562, "tweet_count": 51435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077244545774047232", "location": "Hope World", "name": "\u2730\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf6\ud835\udd02 \ud83c\udf44\u2728", "username": "junggukkiiee", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 0, "tweet_count": 7446, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "37459288", "location": "Brazil", "name": "R\u0336o\u0336d\u0336r\u0336i\u0336g\u0336o\u0336 \u0336S\u0336a\u0336n\u0336t\u0336o\u0336s\u0336", "username": "rodrigosantoskt", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 178, "tweet_count": 31924, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163989580", "location": "Merida, Venezuela", "name": "Nancy Alvarez Perozo", "username": "naltagra", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 639, "tweet_count": 349894, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "114868253", "location": "Montr\u00e9al, QC", "name": "Claudia Chirinos", "username": "claudiachirinos", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 63, "tweet_count": 42917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "906032924020969472", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "name": "Cupcake \ud83e\uddc1", "username": "LalitoCupcake", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 136, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022608675368828928", "name": "Alcool em Gio", "username": "gigiancst0", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 646, "tweet_count": 16710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715682370440003584", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "sra vaz parker kihyunnie stan", "username": "wtfjubsx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 748, "tweet_count": 70010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066070239245492224", "location": "maybe nasa scientific studies have failed, my love for \ud835\ude23\ud835\ude35\ud835\ude34 is infinitely bigger than the universe", "name": "yan.", "username": "JlSODIOR", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3552, "tweet_count": 37196, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1045435142012112899", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "neto", "username": "cauanrods", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 273, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33311424", "name": "Victor Soto", "username": "VSotoP", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 240, "tweet_count": 10109, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1330713378", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Nino", "username": "Labrada07", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 1905, "tweet_count": 379769, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2664046027", "location": "Guaruj\u00e1", "name": "vit\u00f3ria", "username": "_ferreira008", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 984, "tweet_count": 23025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2275518200", "location": "Calle Ar\u00e1oz 2180, BsAs", "name": "\u00a1Ay, Caramba! \u262d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u262d", "username": "gillyworks", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 1878, "tweet_count": 174205, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "175439551", "location": "Rep. Dominicana", "name": "Belkys Garcia", "username": "BelkotaG", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 636, "tweet_count": 427887, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "805864979945705477", "location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "name": "pivetin \ud83e\udd27", "username": "tegepiveti", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 822, "tweet_count": 12075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102372694274785281", "location": "em algum lugar do mundo ", "name": "70 do Antares", "username": "wallace70atr", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142873954", "location": "COLOMBIA", "name": "FABIO VALENCIA", "username": "FABIOVALENCIA1", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 412, "tweet_count": 54568, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1014908387283357697", "name": "pmsierrra1964", "username": "pmsierrra1964", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 156, "tweet_count": 5847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "385604560", "name": "Corazoncito \ud83d\udc95", "username": "mauricio_octa", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 4429, "tweet_count": 38697, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "135636203", "location": "La luna o Venus", "name": "Mi Parley: @FabioVZLALibre", "username": "FabioBMX10", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1861, "tweet_count": 90008, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "250731747", "location": "Al norte de la CDMX", "name": "Ang\u00e9lica Cruz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "anct2011", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 3606, "tweet_count": 52695, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "137115887", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Angelina Zamudio", "username": "AngelinaZamudio", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1232, "tweet_count": 5401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2216931614", "name": "angel #REDAMLO", "username": "angelpas741", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1156, "tweet_count": 16296, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "304683940", "location": "M\u00e9xico, ", "name": "Derek Aguilar", "username": "Derek__Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1230, "tweet_count": 32062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "264292257", "location": "Guayaquil", "name": "Yamne Fayad", "username": "yamnef", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 1569, "tweet_count": 17340, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2717189272", "location": "Por ah\u00ed en alg\u00fan lugar", "name": "\u05e8\u05e7\u05de\u05e7\u05d7\u05dd\u05d3\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9\u05e8\u05e7\u05d6\u05e2\u05e9\u05e8\u05d1\u05df\u05e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "SoyRJ_", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 861, "tweet_count": 518550, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "890346919100391426", "location": "Caxias, Brasil", "name": "Joaozin\ud83d\udca2", "username": "joaohsousaa", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2250, "tweet_count": 18006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113607005", "location": "MARACAIBO - ZULIA", "name": "Carlos Fereira \ud83d\ude98", "username": "CafMcbo", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 383, "tweet_count": 16401, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "539404957", "name": "Jorge Perez", "username": "PerezLopezGomez", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1032, "tweet_count": 60110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224273217", "location": "Venezuela", "name": "Venezolano 100%", "username": "WBGaitas", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 975, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949812664666030081", "location": "homem", "name": "Caio", "username": "casstieldean", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 266, "tweet_count": 4382, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "452526228", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91", "username": "xwellferreirax", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 482, "tweet_count": 26775, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "804835543813095425", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f \u1d1b\u1d00\u0280\u0262\u1d00\u0280\u028f\u1d07\u0274", "username": "dani__hell", "public_metrics": {"followers_count": 8761, "following_count": 906, "tweet_count": 23722, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "95725476", "location": "Palmas-TO, BRAZIL", "name": "Marcelo Kleitson", "username": "kleitsom", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1062, "tweet_count": 19037, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1158499128948797441", "location": "Latinoamerica", "name": "RICARDO VLAT \u00ae\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "RICARDO_VLAT", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4277, "tweet_count": 12225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "957780168336134145", "name": "H\u00e9ctor Ramos", "username": "Hector_Jazeera", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 410, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120444167", "location": "asuncion", "name": "Ruth Caceres", "username": "ruthadri", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 863, "tweet_count": 18998, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "144846064", "location": "S\u00e3o Vicente / SP", "name": "PH \ud83d\udc3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "pahega", "public_metrics": {"followers_count": 24856, "following_count": 24823, "tweet_count": 188188, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "1180224127489183759", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kayllanyy_", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 294, "tweet_count": 8647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154282462", "name": "Jaime Gamez Vallejo", "username": "jagavalle", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 1680, "tweet_count": 615450, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1137872561386217472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "duuu rodooo \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "username": "tibiricadorodo", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1256, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747908592888614912", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "\ud835\udd83", "username": "alexbrindeiro", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 294, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713195155512291328", "location": "Cidade do Galo", "name": "matheus morais", "username": "13mmatheus", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 974, "tweet_count": 52283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148389091", "name": "Mar\u00eda", "username": "nianakandanga", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 155, "tweet_count": 71855, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "49492312", "location": "Santiago de Chile", "name": "Katihana Vel\u00e1squez", "username": "KataVelasquez", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1032, "tweet_count": 16761, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "851538695232598018", "name": "Jesus Cuevas Ortiz", "username": "JesusCuevasOrt1", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 867, "tweet_count": 110436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "603781573", "location": "Al borde del colapso", "name": "\u00d1am", "username": "meowmoiseIIe", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 99, "tweet_count": 15105, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "894750596942528512", "location": "Uruguay", "name": "Lema", "username": "Lemoon16_", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 394, "tweet_count": 8980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119977673", "name": "Compa Waldomeg Forever", "username": "jccm3691", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1510, "tweet_count": 132814, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1057475538715983872", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "@AbravenelM", "username": "AbravenelM", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1124, "tweet_count": 52996, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "357648634", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "name": "Victor Vald\u00e9s Pinto", "username": "vg_valdes", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 3405, "tweet_count": 18662, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "757336837719465985", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Sara Marquez", "username": "samar2202", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1421, "tweet_count": 189438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "247560773", "location": "Torreon, Coahuila, Mexico", "name": "Sr. Garza \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd PROAMLO", "username": "PeterCesGa", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 875, "tweet_count": 9752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953114754150813697", "location": "Recife", "name": "Guizi\u0107", "username": "GuizicPru", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 250, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3171642111", "location": "Recife", "name": "nayne | mamichula", "username": "tecnayne", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 843, "tweet_count": 21222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "192963902", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "name": "Maria Ang\u00e9lica Silva", "username": "MAngelica_Silva", "public_metrics": {"followers_count": 5674, "following_count": 5769, "tweet_count": 12163, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1083034058052042753", "location": "Bonesborough, Boiling Isles", "name": "\u3042\u308a: ari\u17f9 | sla", "username": "Iilpinocchio", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 270, "tweet_count": 25782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979758484840505344", "name": "Cesar", "username": "Cesar35396509", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1616, "tweet_count": 55482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120278334", "name": "JorgeLRojasM", "username": "JorgeLRojasM", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 673, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179390088", "name": "Francelina Hurtado", "username": "fhldl", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 878, "tweet_count": 133462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1193240856322592768", "name": "RepublicanoII", "username": "IiRepublicano", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 21426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188156196773158918", "name": "Wall Passos", "username": "WallPassos2", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2402, "tweet_count": 54641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "529025690", "location": "Manizales, COLOMBIA", "name": "Jorge Cifuentes", "username": "jcifuentesb", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 755, "tweet_count": 44652, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "701452402466029568", "name": "Jorge Navarrete #redAMLOVER", "username": "navitajur", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3604, "tweet_count": 237818, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "133957914", "location": "Por toda Venezuela", "name": "Alept77", "username": "alept77", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1698, "tweet_count": 56455, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "67532886", "location": "Calgary, Canada", "name": "Nora8a", "username": "Noralih", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4139, "tweet_count": 185347, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "136757421", "location": "Sodoma y Gomorra.", "name": "Vikingotwit", "username": "Vikingotwit", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6766, "tweet_count": 111997, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1058978269243064320", "name": "ensinodequimica", "username": "ensinodequimic1", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 4993, "tweet_count": 65118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "719922946", "location": "Hollywoo ", "name": "bad ma \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "amarianamartins", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 453, "tweet_count": 92020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2362044919", "name": "thayza 13 \u2b50\ufe0f", "username": "hollyg_crvg", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1036, "tweet_count": 47409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4786602258", "name": "Erika Ortigoza V.", "username": "ortigoza_erika", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 630, "tweet_count": 2769, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1142926260412305409", "location": "manic\u00f4mio", "name": "\uaa9a\u00f8dk\u03b1\u03b7bk1999\u26d3\ufe0f", "username": "VNbk1999", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1459, "tweet_count": 6416, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1005996026120015872", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "lucas", "username": "redpillei", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 116, "tweet_count": 29816, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "194992346", "name": "EV \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "libertadlimitad", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1519, "tweet_count": 133569, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "399031704", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "jose sanchez", "username": "Fercho1949Jose", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6966, "tweet_count": 367341, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1253214655", "name": "alfa", "username": "rosalesluis315", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 717, "tweet_count": 131932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196390117", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Carmen Rangel S.", "username": "Crangelsz", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1325, "tweet_count": 26990, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "980795905023586306", "location": "a/Ela/-a", "name": "Sah\u2077", "username": "Foxyjigguk", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 2107, "tweet_count": 7331, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "361940413", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Gerardo Guarache O.", "username": "gagueando", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1217, "tweet_count": 20179, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "97518680", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paloma Barbosa \ud83e\udd8b", "username": "pqLo_", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 234, "tweet_count": 5737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077540007", "location": "Miami, FL", "name": "Janeth", "username": "junisan63", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4715, "tweet_count": 263417, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "519016029", "name": "Paolita Quijada Tranamil", "username": "paolitaqt", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 754, "tweet_count": 11699, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "114481377", "name": "DJDR", "username": "gjdrya", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1891, "tweet_count": 177978, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "111083880", "name": "javier valor", "username": "javiervalor", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 374, "tweet_count": 13691, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1088951386354663426", "location": "\u00bb d/ela \u2022 t\u0251ekook \u0c87", "name": "bee \u2077", "username": "bevantaehy", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 375, "tweet_count": 20951, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "872047306287271937", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "jos\u00e9 \u00e9 13 56/61", "username": "_zealexandre", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 650, "tweet_count": 27421, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1203835796479975426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "author_id": "193808486"}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "id": "1203816580032991232", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}]}, "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "author_id": "1039778096365412352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}]}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "id": "1203845128567181313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "author_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "author_id": "2401917402", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-09T05:16:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "avicii"}]}, "id": "1203906150200152064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203906150200152064"], "text": "soy suicida o m pongo a ver un set de avicii", "author_id": "3355964051"}, {"created_at": "2019-12-09T05:30:00.000Z", "id": "1203909639181455360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203909639181455360"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoinLhb", "author_id": "20699817", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203742975429369857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "id": "1203674943004839936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "author_id": "842406875111018499"}, {"created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203613491975933952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "id": "1203386711323140096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-12-09T00:45:27.000Z", "id": "1203838030995492869", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838030995492869"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: d+\nreprova\u00e7\u00e3o: 5 \nrecupera\u00e7\u00e3o: incont\u00e1veis \nmatou aula: d++++\nexpulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o?????\nse popularizou: if mores\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: td semana\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/wsKSODTmGv", "author_id": "966007629482004480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203837043593433089"}], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/wsKSODTmGv", "expanded_url": "https://twitter.com/lemoneboy/status/1203837043593433089", "display_url": "twitter.com/lemoneboy/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}]}, "id": "1203848803830444033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-12-09T05:14:36.000Z", "id": "1203905764743688192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905764743688192"], "text": "Claro que te quiero,pero quiero esta vida", "author_id": "1028778840171192320"}, {"created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}]}, "id": "1203869867914539008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "author_id": "275013329"}, {"created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "id": "1202768343083732992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "author_id": "738811225845432320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "in_reply_to_user_id": "738811225845432320"}, {"created_at": "2019-12-09T04:05:48.000Z", "id": "1203888452137299969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888452137299969"], "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\".\n\nhttps://t.co/kcl0KItjlO", "author_id": "1049490824839467008", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kcl0KItjlO", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:38.000Z", "id": "1203754023419023361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203754023419023361"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: + ou -\nse popularizou: acho que sim, tem isso em col\u00e9gio pequeno? \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/jQBxGKRowB", "author_id": "102743329", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jQBxGKRowB", "expanded_url": "https://t.co/jQBxGKRowB", "display_url": "t.co/jQBxGKRowB"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:50:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1203854391767207936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854391767207936"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "author_id": "1188983507286138880"}, {"created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z", "id": "1203871981189443584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"], "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "author_id": "2349409579", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T21:07:04.000Z", "id": "1203783072371613696", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 176407, "reply_count": 3877, "like_count": 595259, "quote_count": 20878}, "edit_history_tweet_ids": ["1203783072371613696"], "text": "why did the dog DO THAT LMAOOOOOO https://t.co/bYMx7S2BvT", "author_id": "2492271888", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/bYMx7S2BvT", "expanded_url": "https://twitter.com/cIauds/status/1203783072371613696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYMx7S2BvT", "media_key": "7_1203783041941954561"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:11:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "bitcoins"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UsWjGd8G1I", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1203769194002755589/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UsWjGd8G1I", "media_key": "7_1203769060783263745"}]}, "id": "1203769194002755589", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 1148, "like_count": 7445, "quote_count": 209}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769194002755589"], "text": "Quando voc\u00ea se sentir um idiota, assista a esse v\u00eddeo e se sinta melhor. Essa vergonha as feministas passaram em bitcoins. https://t.co/UsWjGd8G1I", "author_id": "82271629"}, {"created_at": "2019-12-09T04:47:49.000Z", "id": "1203899025134669824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899025134669824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714 https://t.co/Q1XIl22CNI", "author_id": "182986553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203754023419023361"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Q1XIl22CNI", "expanded_url": "https://twitter.com/AcabouChorare/status/1203754023419023361", "display_url": "twitter.com/AcabouChorare/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T13:20:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/d0mYXiNMJb", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/08/feminicidio-la-libertad-drama-en-pacasmayo-policia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/08/feminicidio-la-libertad-drama-en-pacasmayo-policia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida/"}]}, "id": "1203665668798857216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203665668798857216"], "text": "Drama en Pacasmayo: polic\u00eda mata a su esposa y se suicida\n\nhttps://t.co/d0mYXiNMJb", "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "id": "1203398085692538880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "author_id": "1189931593877671936"}, {"created_at": "2019-12-09T04:55:50.000Z", "id": "1203901041143619585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901041143619585"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3CUgNDamOa", "author_id": "1151221080650108929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203899001680138240"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/3CUgNDamOa", "expanded_url": "https://twitter.com/LarissaSeixas06/status/1203899001680138240", "display_url": "twitter.com/LarissaSeixas0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:17.000Z", "id": "1203684981211631622", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 18, "like_count": 161, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684981211631622"], "text": "No mames cabron https://t.co/EFORf5uxXz", "author_id": "76463043", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/EFORf5uxXz", "expanded_url": "https://twitter.com/EsCarlosOlan/status/1203531239380045824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFORf5uxXz", "media_key": "7_1203529835789729792"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:47:44.000Z", "id": "1203899001680138240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203899001680138240"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XxmOB62hdg", "author_id": "733744626906042368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203716000274898944"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/XxmOB62hdg", "expanded_url": "https://twitter.com/raissa_serafim_/status/1203716000274898944", "display_url": "twitter.com/raissa_serafim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:14:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "hezbollah"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "hezbollah"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Scotta82", "id": "34275686"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "iturburuhasan", "id": "1169764688"}]}, "id": "1203890539080409088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203890539080409088"], "text": "@Scotta82 @iturburuhasan No saber qui\u00e9n de hezbollah fue no implica que no fue hezbollah. As\u00ed es para la Corte Suprema de tu pa\u00eds, pero dar\u00eda mi vida por tu derecho a creer en Pap\u00e1 Noel.", "author_id": "137568918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203889658368872448"}], "in_reply_to_user_id": "34275686"}, {"created_at": "2019-12-06T12:09:29.000Z", "id": "1202923010837164033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923010837164033"], "text": "El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "author_id": "1198727746744135686"}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "id": "1203637010143072257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}]}, "id": "1203635833598808064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"], "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "author_id": "205737695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}]}, {"created_at": "2019-12-08T16:40:33.000Z", "id": "1203716000274898944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203716000274898944"], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/16RCJ9hPTr", "author_id": "952274999116738561", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/16RCJ9hPTr", "expanded_url": "https://twitter.com/sampaiohtaa/status/1203710766567841793", "display_url": "twitter.com/sampaiohtaa/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "id": "1202976670044610561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304"}, {"created_at": "2019-12-09T04:43:33.000Z", "id": "1203897950038048769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203897950038048769"], "text": "Sinceramente n\u00e3o sei nem pq t\u00f4 me \"\"esfor\u00e7ando\"\" tanto nesse final de ano pq vai ser tudo basicamente a toa j\u00e1 que provavelmente daqui a 1 ou 2 meses eu j\u00e1 esteja morto mesmo ent\u00e3o s\u00f3 t\u00f4 perdendo tempo em vez de t\u00e1 aproveitando", "author_id": "765660987424907269"}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:54.000Z", "id": "1203810208620916737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810208620916737"], "text": "La que no se suicida https://t.co/oXZe0I3AhD", "author_id": "2859421599", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203405882236788737"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/oXZe0I3AhD", "expanded_url": "https://twitter.com/jsyumeko/status/1203405882236788737", "display_url": "twitter.com/jsyumeko/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Okami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xRisingFire", "id": "1017768502386716672"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KirinRyoka", "id": "980885443213479937"}]}, "id": "1203896090388508672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203896090388508672"], "text": "@xRisingFire @KirinRyoka @TheRageAngel_ +por ver la torre ardiente*\n\n*Hab\u00eda apresurado el paso, y tras breves minutos el grupo hab\u00eda llegado a lo m\u00e1s alto. Okami se aproxim\u00f3 a las llamas y estir\u00f3 la mano para tocarlo, sin da\u00f1arse. Cuando retir\u00f3 la mano una flama brillaba en su palma, viva y crepitante*\n\n*Y entonces...+", "author_id": "796825996913737728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203895631519064067"}], "in_reply_to_user_id": "796825996913737728"}, {"created_at": "2019-12-09T00:12:56.000Z", "id": "1203829847421788167", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203829847421788167"], "text": "Mi nueva bio:\n\n\u00bfSe te perdi\u00f3 algo? \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n1.70\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude05 || Suicida en proceso \ud83d\udca3\ud83d\ude0d || 16 a\u00f1os ||Libra \u264e|| Feministx \ud83d\udc9a || Futuro empresario \ud83d\udcb0\ud83d\udcb2\ud83d\udcb8 || Amlover\ud83d\ude0e\ud83d\udcaf\u2764 ||Violador de perros\ud83d\udc36\u2764||Anal fisting\ud83d\ude08\ud83d\udd25||Mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd||", "author_id": "15338707"}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "id": "1203808015293517824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "author_id": "364908458", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T04:23:35.000Z", "id": "1203892927795269633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203892927795269633"], "text": "@ornellaluen Que mina despreciable", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ornellaluen", "id": "842588763247316992"}]}, "author_id": "1097564864824987648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203882235784552449"}], "in_reply_to_user_id": "842588763247316992"}, {"created_at": "2019-12-09T04:27:15.000Z", "id": "1203893850756059136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893850756059136"], "text": "@GastonBiagiotti Dec\u00ed lo que quieras menos eso, es mentira. Vos dijiste que defend\u00edas una canci\u00f3n suya donde hablaba de la menstruaci\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GastonBiagiotti", "id": "1525821630"}]}, "author_id": "1045938272986386433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203893141612445698"}], "in_reply_to_user_id": "1525821630"}, {"created_at": "2019-12-09T00:50:19.000Z", "id": "1203839254293614597", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203839254293614597"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s mas n fisicamente\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: uma\nmatou aula: n\nexpulso de sala: n \naluno destaque: s\nse popularizou: n\ndiretoria: n\nchorou na sala: n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/MxC1cGqiH2", "author_id": "2554686020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203838030995492869"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MxC1cGqiH2", "expanded_url": "https://twitter.com/_iriisr/status/1203838030995492869", "display_url": "twitter.com/_iriisr/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "id": "1203717206892306433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "author_id": "34269896"}, {"created_at": "2019-12-09T04:24:37.000Z", "id": "1203893187665911808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203893187665911808"], "text": "Categoria: humor https://t.co/EF9cRQuSMB", "author_id": "2424872272", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/EF9cRQuSMB", "expanded_url": "https://twitter.com/pauldelon14/status/1203893187665911808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EF9cRQuSMB", "media_key": "3_1203893180212621312"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}]}, "id": "1203879440805224448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879440805224448"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-12-09T00:57:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 183, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Lava"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/OAnJ8A6EDm", "expanded_url": "https://twitter.com/LavaFabio/status/1203813630485127168", "display_url": "twitter.com/LavaFabio/stat\u2026"}]}, "id": "1203841013523140608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203841013523140608"], "text": "Tirando uns pequenos detalhes, recomendo fortemente esse fio-an\u00e1lise feita pelo meu amigo e qualificado (fa\u00e7o quest\u00e3o de frisar o adjetivo, pois \u00e9 raro) conselheiro Colorado F\u00e1bio Lava. https://t.co/OAnJ8A6EDm", "author_id": "55570984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203813630485127168"}]}, {"created_at": "2019-12-09T02:47:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Guedez"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}]}, "id": "1203868661662044161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868661662044161"], "text": "Un reportero le dice a Guedez, dt de Morelia (o como sea) \" Morelia se suicida solo\" no mms!!!!! Que nivel traen en los medios", "author_id": "3220670845"}, {"created_at": "2019-12-09T02:04:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1203857962600718338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857962600718338"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. \npega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porqu\u00ea a falsidade vem de quem a gente menos espera!", "author_id": "872516669314301954"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:45.000Z", "id": "1203684595767619586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684595767619586"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/okMc5hKdxb", "author_id": "1074799830969536512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/okMc5hKdxb", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1203700287418093570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8208, "reply_count": 6136, "like_count": 51155, "quote_count": 1723}, "edit_history_tweet_ids": ["1203700287418093570"], "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Brasil seja o pa\u00eds com o maior rebanho de gado do mundo e o povo pobre n\u00e3o pode comprar carne. No meu tempo de governo o povo tinha orgulho de poder comprar picanha pro churrasco e hoje n\u00e3o consegue comprar meio quilo de carne mo\u00edda.", "author_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-12-09T02:58:51.000Z", "id": "1203871603697819649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871603697819649"], "text": "Otra mafia por aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47 \nEstos ya no eran partidos pol\u00edticos, a son organizaciones delincuenciales. https://t.co/H3mhbWPbUP", "author_id": "244079229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/H3mhbWPbUP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1203775641260363782", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"], "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "author_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-12-08T21:03:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Venezuela"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "TIAR"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "sanciones"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ufgU13aXQT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "id": "1203782057417162753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2249, "reply_count": 277, "like_count": 3235, "quote_count": 74}, "edit_history_tweet_ids": ["1203782057417162753"], "text": "Me niego a aceptar que #Venezuela camine a su extinci\u00f3n.\nLa corrupci\u00f3n es el alma del sistema criminal chavista. S\u00f3lo el #TIAR, las #sanciones y la @IntlCrimCourt empujar\u00e1n al r\u00e9gimen a una transici\u00f3n decente, si se articula una oposici\u00f3n unida y honesta. https://t.co/ufgU13aXQT", "author_id": "156289017"}, {"created_at": "2019-12-09T04:01:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4224, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/3tqYA8dgys", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1203798999075037184", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}]}, "id": "1203887342534250503", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887342534250503"], "text": "Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3 sepultar a \u00e9ste torcido amoral. https://t.co/3tqYA8dgys", "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203798999075037184"}]}, {"created_at": "2019-12-08T17:02:58.000Z", "id": "1203721642788216835", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721642788216835"], "text": "Wn que rabia. Cuando estoy asi nisiquiera quiero comer porque me puede doler mas. \ud83d\ude13 Creo que este es el unico dia donde puedo estar todo el dia tomanando ag\u00fcita sin el riesgo de desmayarme \ud83d\ude36", "author_id": "465592788"}, {"created_at": "2019-12-08T22:10:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JYqEw4Ok0l", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}]}, "id": "1203798999075037184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203798999075037184"], "text": "Jorge del Castillo no solo es un sinverg\u00fcenza, es un delincuente que ha torcido una investigaci\u00f3n del congreso y un proceso penal a favor de la banda delictiva encabezada por Alan Garc\u00eda.\nDeber\u00eda ser procesado junto a sus c\u00f3mplices. https://t.co/JYqEw4Ok0l", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}]}, {"created_at": "2019-12-09T03:59:36.000Z", "id": "1203886891386335233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886891386335233"], "text": "*lo supo", "author_id": "98241369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203886631855378432"}], "in_reply_to_user_id": "98241369"}, {"created_at": "2019-12-09T01:12:08.000Z", "id": "1203844744926900230", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203844744926900230"], "text": "@MarianoDiaz5 Est\u00e1s m\u00e1s en pedo que le papacho el otro d\u00eda queriendo salir solo jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarianoDiaz5", "id": "310591842"}]}, "author_id": "880274644145778692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844267413823489"}], "in_reply_to_user_id": "310591842"}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:04.000Z", "id": "1203683417356951553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683417356951553"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/b8RSQE5B9L", "author_id": "2945957957", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203452633987637253"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/b8RSQE5B9L", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisx/status/1203452633987637253", "display_url": "twitter.com/sorrisx/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:30:15.000Z", "id": "1203849305901195266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849305901195266"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MopHyW0hEH", "author_id": "1918561057", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/MopHyW0hEH", "expanded_url": "https://t.co/MopHyW0hEH", "display_url": "t.co/MopHyW0hEH"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:50:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "id": "1203884587098787840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203884587098787840"], "text": "TW a partir daqui", "author_id": "4057285901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203884407695630336"}], "in_reply_to_user_id": "4057285901"}, {"created_at": "2019-12-09T03:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Soju"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "jongsuk"}]}, "id": "1203880439829671936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203880439829671936"], "text": "a Soju \u00e9 t\u00e3o hip\u00f3crita que agora t\u00e1 ganhando like em cima do jongsuk depois de jogar tanto hater nele essa menina n\u00e3o sobrevive sem os biscoitos n\u00e9\nbloqueada pq nem o diabo aguenta", "author_id": "1872163818"}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:15.000Z", "id": "1203757198851092480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203757198851092480"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/A4Nou6W6Ge", "author_id": "913000489322713088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/A4Nou6W6Ge", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "id": "1203838316455575553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "author_id": "965046632"}, {"created_at": "2019-12-09T02:42:02.000Z", "id": "1203867371422834688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867371422834688"], "text": "- De donde sos?\n- De Castillos\n\nQue no lo diga\nQue no le diga\nQue no lo diga\n\n- Ahh el pueblo suicida no? https://t.co/M1EmGivAVq", "author_id": "3231451624", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/M1EmGivAVq", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiralvp/status/1203511206809624576", "display_url": "twitter.com/pereiralvp/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 135, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Loza"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SQFJ7hs0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1203790101685256193", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "id": "1203796651787337730", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203796651787337730"], "text": "Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes de la sra K, el adn del cobarde suicida y de refil\u00f3n metemos a Hinostroza, Chavarry, Loza, Bartra y Beteta...\u00bf qu\u00e9 saldr\u00eda???\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83d\ude16 https://t.co/SQFJ7hs0tk", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203790101685256193"}]}, {"created_at": "2016-07-03T15:43:27.000Z", "id": "749629634921259009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 1, "like_count": 276, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["749629634921259009"], "text": "E voc\u00ea vai perdendo seus amigos, vai perdendo a confian\u00e7a de sua fam\u00edlia, vai perdendo tudo. At\u00e9 sobrar nada, nem de voc\u00ea, nem de ningu\u00e9m.", "author_id": "704411679833063424"}, {"created_at": "2019-12-09T03:26:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9tEyqDkt3H", "expanded_url": "https://twitter.com/PressPortmx/status/1203878596378537994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tEyqDkt3H", "media_key": "3_1203878581941739527"}]}, "id": "1203878596378537994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203878596378537994"], "text": "Guede no consider\u00f3 como \"suicida\" su planteamento en la vuelta.\n\n\"No s\u00e9 si suicida, si hay algo que nos trajo hasta ac\u00e1 fue tratar de jugar la pelota en campo contrario, hoy nos toc\u00f3 pagar con un gol. Son los riesgos que uno debe de tener, nosotros est\u00e1bamos jugando bien\". https://t.co/9tEyqDkt3H", "author_id": "2526207188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203876614033092609"}], "in_reply_to_user_id": "2526207188"}, {"created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "id": "1203732898718896132", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "author_id": "49658852", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}]}, "id": "1202585030473797632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "author_id": "2876592790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "in_reply_to_user_id": "2876592790"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "id": "1203684651216330753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "author_id": "889152311704113152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "in_reply_to_user_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-12-08T01:24:11.000Z", "id": "1203485390285541378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203485390285541378"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Zxq1AvWQjE", "author_id": "577499931", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Zxq1AvWQjE", "expanded_url": "https://t.co/Zxq1AvWQjE", "display_url": "t.co/Zxq1AvWQjE"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:54:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3288, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Julia Horta"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9227, "type": "Organization", "normalized_text": "MissUniverso"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Porto"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Freitas"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "MissUniverso"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/QKQO89hCIL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B51W-wsggDG/?igshid=11tw51vha9652", "display_url": "instagram.com/p/B51W-wsggDG/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6TwN8uwmWl", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1203855387583234048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6TwN8uwmWl", "media_key": "3_1203855355207401474"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6TwN8uwmWl", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1203855387583234048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6TwN8uwmWl", "media_key": "3_1203855367719002112"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6TwN8uwmWl", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1203855387583234048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6TwN8uwmWl", "media_key": "3_1203855379131703296"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6TwN8uwmWl", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1203855387583234048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6TwN8uwmWl", "media_key": "3_1203855384345239553"}]}, "id": "1203855387583234048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 97, "like_count": 2564, "quote_count": 87}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855387583234048"], "text": "A nossa Miss Brasil Julia Horta infelizmente n\u00e3o foi classificada para o TOP 10 do #MissUniverso... \u201cT\u00f4 revoltada, s\u00f3 gente feia ganhando! Tudo cotada\u201d Kkkk At\u00e9 o momento, seguem na disputa pela coroa: EUA, Col\u00f4mbia, Porto... https://t.co/QKQO89hCIL (Fotos: Isaac Freitas) https://t.co/6TwN8uwmWl", "author_id": "15292534"}, {"created_at": "2016-09-02T15:57:14.000Z", "id": "771738766532894720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 2, "like_count": 422, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["771738766532894720"], "text": "O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo.", "author_id": "704411679833063424"}, {"created_at": "2019-12-09T00:39:01.000Z", "id": "1203836410706436097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203836410706436097"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u00b1\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705", "author_id": "2723788234"}, {"created_at": "2019-12-09T00:34:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KxGpuWstOB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321017946113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321043079169"}]}, "id": "1203835325530824704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835325530824704"], "text": "O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a enterrar a ditadura qdo se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo...\n\nhttps://t.co/KxGpuWstOB https://t.co/k28IacKQMe", "author_id": "718644673405960192"}, {"created_at": "2019-12-07T01:03:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.2871, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Topissima144"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "Topissima144"}]}, "id": "1203117733350723584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203117733350723584"], "text": "J\u00e1 nem sei mais se Lara t\u00e1 viva ou morta, e desisti de apostar quem Matou Lara, J\u00e1 desconfiei do elenco inteiro kkkkk, #Topissima144", "author_id": "1106226579208880128"}, {"created_at": "2019-12-09T03:18:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Guede"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/wXd9EoDzb4", "expanded_url": "https://twitter.com/PressPortmx/status/1203876614033092609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXd9EoDzb4", "media_key": "7_1203876431769546752"}]}, "id": "1203876614033092609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203876614033092609"], "text": "\u201cMe quedo con el amor propio de estos futbolistas, me quedo con la entrega, con el trabajo y el juego del equipo\u201d. \n\n\ud83d\udcac Pablo Guede. https://t.co/wXd9EoDzb4", "author_id": "2526207188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203873768982163456"}], "in_reply_to_user_id": "2526207188"}, {"created_at": "2019-12-09T03:12:28.000Z", "id": "1203875027403313152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203875027403313152"], "text": "@Kellysalvatore4 @waltdelena N\u00e3o falei que ele mudou,falei que ele pode ter \"mudado\"(essa \u00e9 desculpa que sempre d\u00e3o pra defende-lo)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kellysalvatore4", "id": "794300108124946432"}]}, "author_id": "705930734578618368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203853346500730881"}], "in_reply_to_user_id": "794300108124946432"}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:45.000Z", "id": "1203749774077431808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203749774077431808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\n,,foda https://t.co/mA7iOko9ML", "author_id": "745745200962744320", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/mA7iOko9ML", "expanded_url": "https://twitter.com/b0r1sk4/status/1203671728897056768", "display_url": "twitter.com/b0r1sk4/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:25:29.000Z", "id": "1203712210809376769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203712210809376769"], "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0jHDqOaPGV", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1203712210809376769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jHDqOaPGV", "media_key": "3_1203712202844319744"}]}, "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti. https://t.co/0jHDqOaPGV", "author_id": "268859984"}, {"created_at": "2019-12-08T12:14:53.000Z", "id": "1203649145703145472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203649145703145472"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ptC8iSiwdW", "author_id": "1419449707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ptC8iSiwdW", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:18:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio mutis"}]}, "id": "1203317967217410049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 350, "like_count": 1590, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1203317967217410049"], "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 pas\u00f3 entre El Comercio y Vizcarra para que s\u00fabitamente el diario se d\u00e9 cuenta de todas las -por decir algo- irregularidades en las que est\u00e1 sumergido el accesitario. Se ven\u00eda hablado de eso durante meses y El Comercio mutis. \u00bfQu\u00e9 se rompi\u00f3 y por qu\u00e9?", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-09T01:36:30.000Z", "id": "1203850878228324352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850878228324352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RhYElmhqpC", "author_id": "715682370440003584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203849305901195266"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RhYElmhqpC", "expanded_url": "https://twitter.com/blueymica/status/1203849305901195266", "display_url": "twitter.com/blueymica/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203763321167634433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "author_id": "1102372694274785281"}, {"created_at": "2019-12-09T03:11:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "cas"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}]}, "id": "1203874815616180227", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203874815616180227"], "text": "@clayferreira17 ele diz que era uma ruina, um vazio emocional e um bebado depois q o seu demonio se foi. nesse epoca o cas estava morto e era exatamente assim q o dean se encontrava. +", "author_id": "949812664666030081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203874541728129024"}], "in_reply_to_user_id": "949812664666030081"}, {"created_at": "2019-12-09T01:23:01.000Z", "id": "1203847485069889536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847485069889536"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n*Era o melhor aluno da sala. No terceir\u00e3o tirei quase tudo 100 https://t.co/X680PKC4hr", "author_id": "804835543813095425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203846201180852224"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/X680PKC4hr", "expanded_url": "https://twitter.com/hxgxrr/status/1203846201180852224", "display_url": "twitter.com/hxgxrr/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T02:55:30.000Z", "id": "1203870757257920512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870757257920512"], "text": "o auge \u00e9 minha av\u00f3 me colocar abaixo da minha prima que LITERALMENTE tentou matar todo mundo aqui em casa kk", "author_id": "3171642111"}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:17.000Z", "id": "1203739843186040832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203739843186040832"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/jEmM1MCv5H", "author_id": "2362044919", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jEmM1MCv5H", "expanded_url": "https://twitter.com/EuOrtman/status/1203712097919606784", "display_url": "twitter.com/EuOrtman/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T03:01:19.000Z", "id": "1203872223905402886", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872223905402886"], "text": "@VNbk1999 infelizmente j\u00e1 estou num relacionamento, sinto mto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VNbk1999", "id": "1142926260412305409"}]}, "author_id": "1005996026120015872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203869615106998272"}], "in_reply_to_user_id": "1142926260412305409"}], "places": [{"full_name": "Campina Grande, Brasil", "id": "0e831c5c9510013a"}, {"full_name": "Camaragibe, Brasil", "id": "1c8dc5310b59ea87"}, {"full_name": "Bre\u00f1a, Peru", "id": "014f4a0c54e59ea8"}, {"full_name": "Aragua\u00edna, Brasil", "id": "6d686109879c456b"}, {"full_name": "Caseros, Argentina", "id": "014f72200f706d3f"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}]}, "errors": [{"resource_id": "1203902353008742400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203902353008742400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203902353008742400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "336057818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [336057818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "336057818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203900855986077696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203900855986077696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203900855986077696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203899946442854402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203899946442854402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203899946442854402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165787750433472513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165787750433472513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165787750433472513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "707683299829944325", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [707683299829944325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707683299829944325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203889233729130497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203889233729130497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203889233729130497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203880079648002048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203880079648002048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203880079648002048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1064661047234240512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064661047234240512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064661047234240512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203830560046682112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203830560046682112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203830560046682112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203867071945363457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203867071945363457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203867071945363457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203882421239894017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203882421239894017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203882421239894017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203050474490007553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203050474490007553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203050474490007553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162149726785064960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162149726785064960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162149726785064960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203881349649747968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203881349649747968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203881349649747968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1029534475368259584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1029534475368259584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029534475368259584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203876105805090816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203876105805090816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203876105805090816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043384088126779392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043384088126779392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043384088126779392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203873499825295360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203873499825295360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203873499825295360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187561756408926208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1187561756408926208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187561756408926208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203873226214051840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203873226214051840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203873226214051840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203913506740985856", "oldest_id": "1203872978188087297", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj6noboc8gve4dznkeioogaxdp"}}