{"data": [{"created_at": "2019-09-03T09:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168818948982398976"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168818948982398976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2790156182"}, {"created_at": "2019-09-03T09:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168818881550528512"], "text": "El que no ama por miedo al fracaso, es como el que no se suicida por miedo a morir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168818881550528512", "geo": {"place_id": "00cbad4318310a30"}, "author_id": "58329886"}, {"created_at": "2019-09-03T09:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168818880426455040"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168818880426455040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "222977651"}, {"created_at": "2019-09-03T09:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168818533389754369"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168818533389754369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "736588725451395072"}, {"created_at": "2019-09-03T09:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168817681363034112"], "text": "RT @il_ritorno_: Sotto esame mi parte un certo istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168817681363034112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468936763039745"}], "author_id": "2584431446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/YVgTeJrwPR", "expanded_url": "https://twitter.com/quiquepeinado/status/1168816257006755841", "display_url": "twitter.com/quiquepeinado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168817610970030082"], "text": "Es tan evidente como suicida. Cuando Casado sea Presidente y se burlen de todos nosotr@s,  habr\u00e1 que recordar quien tuvo mayor responsabilidad https://t.co/YVgTeJrwPR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168817610970030082", "author_id": "270889031"}, {"created_at": "2019-09-03T09:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168817447245352960"], "text": "O mainstream ignora a popula\u00e7\u00e3o de bem. Difama,censura e age de forma covarde contra as a\u00e7\u00f5es do Mito.Desprezar a intelig\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 subestimar que somos ainda conduzidos ao erro.A queda vem se agravando e vai levar os anunciantes na revanche da esquerda.\u00c9 um ato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168817447245352960", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5546, "type": "Organization", "normalized_text": "mainstream"}]}, "author_id": "1029845829161496576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816942637092864"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168816942637092864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "2500453626"}, {"created_at": "2019-09-03T09:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816859522711552"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168816859522711552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "55059466"}, {"created_at": "2019-09-03T09:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816709232406530"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168816709232406530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "240425521"}, {"created_at": "2019-09-03T09:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816349063327744"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168816349063327744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "716423370846375936"}, {"created_at": "2019-09-03T09:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816210022195201"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168816210022195201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "260917775"}, {"created_at": "2019-09-03T09:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816135887892481"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "text": "Queria ser um amigo melhor\nUm aluno melhor\nUm ajudante melhor\nMas \u00e9 dif\u00edcil ajudar aos outros\nQuando n\u00e3o consigo nem me ajudar\n\nPor: Uma mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168816135887892481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168816128090693632"}], "author_id": "1163070168945299456"}, {"created_at": "2019-09-03T09:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816098671828994"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168816098671828994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1663302181"}, {"created_at": "2019-09-03T09:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815984876150784"], "text": "Hola qu\u00e9 pasa chavales, el otro d\u00eda @DominFdez me recomend\u00f3 Tango Suicida de Extremoduro, y ahora os la recomiendo yo a vosotros porque chico tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168815984876150784", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 87, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida de Extremoduro"}]}, "author_id": "267245426"}, {"created_at": "2019-09-03T09:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815942538813440"], "in_reply_to_user_id": "1012701477050044417", "text": "@VerasMarquinhos @NizetePricila @felipeneto Se voc\u00ea t\u00e1 falando do Carlinhos, ele n\u00e3o tava falando de um rapaz suicida , ele apenas fez um exemplo de um rapaz de 16 anos que quisesse que se matar, n\u00e3o tava falando de uma pessoa diretamente, esse Felipe \u00e9 um mentiroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168815942538813440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VerasMarquinhos", "id": "1012701477050044417"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NizetePricila", "id": "304462803"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168481609789661189"}], "author_id": "1144311190312706048"}, {"created_at": "2019-09-03T09:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815836133580802"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168815836133580802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1102234312328527874"}, {"created_at": "2019-09-03T09:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815664070610944"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168815664070610944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1275706297"}, {"created_at": "2019-09-03T09:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815601122455553"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168815601122455553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2446780100"}, {"created_at": "2019-09-03T09:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815595414085632"], "text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168815595414085632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}], "author_id": "428115819"}, {"created_at": "2019-09-03T09:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168815070677278721"], "in_reply_to_user_id": "1150266419969499137", "text": "@LuuhSantos2908 @felipeneto N\u00e3o acredita nesse Felipe querida isso \u00e9 mentira, eu estava assistindo o historie dele nesse dia e ele n\u00e3o estava falando de rapaz suicida nenhum, ele tava falando sobre outras coisa s\u00f3 deu um exemplo de algu\u00e9m de 16 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168815070677278721", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168354093611569154"}], "author_id": "1144311190312706048"}, {"created_at": "2019-09-03T09:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168814983301468160"], "text": "\u201cO suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o se sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer e n\u00e3o suporta mais sofrer, e por isso decide por fim ao seu sofrimento, desistindo da exist\u00eancia e destruindo sua vida.\u201d\n\n(Jorge Sesarino)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168814983301468160", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sesarino"}]}, "author_id": "196678855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168814888556343296"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168814888556343296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "3409415212"}, {"created_at": "2019-09-03T09:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168814673556361218"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168814673556361218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "882025139029893125"}, {"created_at": "2019-09-03T09:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168814060718215168"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168814060718215168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "889170129203941376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168813978644078592"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168813978644078592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4002710602"}, {"created_at": "2019-09-03T09:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168813521728987136"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168813521728987136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1140326001756528640"}, {"created_at": "2019-09-03T09:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168813373905149952"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168813373905149952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "975929890213126144"}, {"created_at": "2019-09-03T09:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168813357882859521"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168813357882859521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "938832051117215744"}, {"created_at": "2019-09-03T09:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168813097638912000"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168813097638912000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "702253896971001856"}, {"created_at": "2019-09-03T09:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168812896295559168"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168812896295559168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1105915374418231299"}, {"created_at": "2019-09-03T09:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168812809221812224"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168812809221812224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1042189904028020736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/JlWo590RYq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B18YXc6o1pIpDnbRqbDpund1aY7QwL9buH7K180/?igshid=4duey2gaxlyb", "display_url": "instagram.com/p/B18YXc6o1pIp\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168812773733621761"], "text": "Es f\u00e1cil llamar d\u00e9bil al que sufre depresi\u00f3n; exagerado al que padece ansiedad; traumada a quien ha dejado de comer por anorexia; cobarde al que se suicida; pendejo al que se corta o\u2026 https://t.co/JlWo590RYq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168812773733621761", "author_id": "919490937394548737"}, {"created_at": "2019-09-03T09:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168812580888043520"], "in_reply_to_user_id": "976838599", "text": "@0liveiranatalia @bomdialeo O Monty n se suicidou. Ele foi morto na cadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168812580888043520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "0liveiranatalia", "id": "976838599"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "bomdialeo", "id": "82799437"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168693532657209344"}], "author_id": "762881311962861572"}, {"created_at": "2019-09-03T09:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168812503394131969"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168812503394131969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "815381530432376832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Xo6IiCdLjV", "expanded_url": "https://acento.com.do/2019/opinion/8723752-esquizofrenia-preelectoral/", "display_url": "acento.com.do/2019/opinion/8\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "TrabajaTuVoto"}]}, "created_at": "2019-09-03T09:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168812109884469249"], "text": "\ud83d\uddf3#TrabajaTuVoto \n\u00abCada vez que acudimos a las urnas  y ponemos  el inmenso poder del Estado en manos de candidatos esquizofr\u00e9nicos, que no ofrecen garant\u00eda alguna de decencia y capacidad  pol\u00edtica y \u00e9tica, \u2026estamos cometiendo una locura suicida.\u00bb\n https://t.co/Xo6IiCdLjV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168812109884469249", "author_id": "1514652637"}, {"created_at": "2019-09-03T09:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168811846343827457"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168811846343827457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "266684145"}, {"created_at": "2019-09-03T09:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168811766391988224"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168811766391988224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "938887692141649920"}, {"created_at": "2019-09-03T08:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168810609233813504"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168810609233813504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1186856035"}, {"created_at": "2019-09-03T08:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168810049176788993"], "in_reply_to_user_id": "343481072", "text": "@efigueredop Maruja El venezolano es un suicida pol\u00edtico Lo hicieron cuando votaron por Hugo y ahora con Guaido y antes de  \u00e9l durante estos 20a No aprendemos No entendemos Noci\u00f3n de patria no hay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168810049176788993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "efigueredop", "id": "343481072"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Maruja"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "geo": {"place_id": "011b0c535eef38ac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168472695291502592"}], "author_id": "997017955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/21tya9VWgD", "expanded_url": "https://www.robinspost.com/news/noticias/salud/969542-salud-noticias-el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida.html", "display_url": "robinspost.com/news/noticias/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "Salud"}, {"start": 8, "end": 17, "tag": "Noticias"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Salud"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.7443, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168809647047725056"], "text": "\"#Salud #Noticias: El Servicio de #Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\": https://t.co/21tya9VWgD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168809647047725056", "author_id": "2519567960"}, {"created_at": "2019-09-03T08:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168809564818608128"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168809564818608128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2711933137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/fO3RHfyza0", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4jt8s2", "display_url": "ver.20m.es/4jt8s2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168809186358116352"], "text": "Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/fO3RHfyza0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168809186358116352", "author_id": "851331602"}, {"created_at": "2019-09-03T08:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808649059393541"], "text": "Carai eu tenho uma mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168808649059393541", "author_id": "1161046645045452800"}, {"created_at": "2019-09-03T08:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808577865322496"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168808577865322496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4442578762"}, {"created_at": "2019-09-03T08:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808498123223042"], "text": "RT @llanamodesto: Lindo! Mas \u00e9 aquilo finge que n\u00e3o v\u00ea casos de ass\u00e9dio, estupro dentro da universidade e chega setembro quer fazer palestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168808498123223042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "llanamodesto", "id": "173602902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168555523559559170"}], "author_id": "1044175733952778240"}, {"created_at": "2019-09-03T08:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808152982261761"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168808152982261761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "161990619"}, {"created_at": "2019-09-03T08:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808137266204672"], "text": "RT @FabiolaJU91: #5stelleconte @luigidimaio @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT #VotoSUBITO \"Se fai parte del Pd sei parte di un sis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168808137266204672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FabiolaJU91", "id": "2316056616"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "5stelleconte"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "VotoSUBITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168804064731250688"}], "author_id": "2365530941"}, {"created_at": "2019-09-03T08:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808091099521025"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168808091099521025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "859194112402182144"}, {"created_at": "2019-09-03T08:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808075903537152"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168808075903537152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3394698807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/dawXWGJsKx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B18SWpUBems/?igshid=y4y1qacnlqqb", "display_url": "instagram.com/p/B18SWpUBems/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "hosp_einstein"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 49, "end": 76, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168808013630705664"], "text": "#Repost hosp_einstein\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nSegundo a OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade), a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. O Setembro Amarelo \u00e9 uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da\u2026 https://t.co/dawXWGJsKx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168808013630705664", "author_id": "1037817705204723712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/lSg9QXvX1F", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jyfw-e8-6EQ&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=jyfw-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168806981504778241"], "text": "Sviluppatore si suicida dopo accusa di molestia dalla SJW Zoe Quinn https://t.co/lSg9QXvX1F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168806981504778241", "author_id": "1064431297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/g9KcsFlaoA", "expanded_url": "https://ciudadrealdigital.es/noticias/61681/El/Servicio/de/Salud/de/Castilla_La/Mancha/participa/en/el/curso/Prevencion/e/intervencion/en/conducta/suicida", "display_url": "ciudadrealdigital.es/noticias/61681\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudad Real Digital"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168806595859505152"], "text": "Ciudad Real Digital | Noticias | El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso 'Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida' https://t.co/g9KcsFlaoA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168806595859505152", "author_id": "1219411658"}, {"created_at": "2019-09-03T08:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168806274466766848"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168806274466766848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2930069998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CpdMWW5TUS", "expanded_url": "https://www.lavozdeltajo.com/mvc/amp/noticia/40937", "display_url": "lavozdeltajo.com/mvc/amp/notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7413, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:39:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168805769720061952"], "text": "El SESCAM participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 https://t.co/CpdMWW5TUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168805769720061952", "author_id": "403344479"}, {"created_at": "2019-09-03T08:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168805509694144512"], "in_reply_to_user_id": "496706357", "text": "@marco_gervasoni Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168805509694144512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168802960580710400"}], "author_id": "2187027482"}, {"created_at": "2019-09-03T08:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804970088603648"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168804970088603648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3319921689"}, {"created_at": "2019-09-03T08:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804475995377664"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168804475995377664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1089463580301369345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NrddZgpLnk", "expanded_url": "https://diariodelamancha.com/salud-castilla-la-mancha-participa-curso-prevencion-intervencion-conducta-suicida/", "display_url": "diariodelamancha.com/salud-castilla\u2026"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/V6DV01LL2w", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolamancha/status/1168804354524176385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V6DV01LL2w", "media_key": "3_1168804352229855232"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 180, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 148, "tag": "Sociedad"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "CLM"}, {"start": 154, "end": 171, "tag": "CastillaLaMancha"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.3335, "type": "Organization", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.679, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804354524176385"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 - https://t.co/NrddZgpLnk #Sociedad #CLM #CastillaLaMancha @gobjccm https://t.co/V6DV01LL2w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168804354524176385", "author_id": "872110754253746177"}, {"created_at": "2019-09-03T08:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804296718204933"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168804296718204933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "971597247543697408"}, {"created_at": "2019-09-03T08:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804064731250688"], "text": "#5stelleconte @luigidimaio @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT #VotoSUBITO \"Se fai parte del Pd sei parte di un sistema pericoloso che ha impoverito questo paese\". VOTIAMO \"NO\" ALL'ALLEANZA SUICIDA CON MAFIA CAPITALE, BANCA ETRURIA, RENZI, BOSCHI, BOLDRINI E ZINGARETTI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168804064731250688", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "5stelleconte"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "VotoSUBITO"}]}, "author_id": "2316056616"}, {"created_at": "2019-09-03T08:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168803856513454080"], "text": "RT @ediith_22: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168803856513454080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ediith_22", "id": "522315157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168652449533632512"}], "author_id": "633245589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/R8ozKaWu5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Hulkie10/status/1168803776851042304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8ozKaWu5P", "media_key": "16_1168803769448042496"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DCMarvelUnited2", "id": "284264902"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168803776851042304"], "in_reply_to_user_id": "284264902", "text": "@DCMarvelUnited2 Ese s\u00ed es un Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/R8ozKaWu5P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168803776851042304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168744492519821312"}], "author_id": "857029321860501504"}, {"created_at": "2019-09-03T08:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168802290314227715"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168802290314227715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "3467806517"}, {"created_at": "2019-09-03T08:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168802275604779008"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168802275604779008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "804432652069728258"}, {"created_at": "2019-09-03T08:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168801649957249026"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168801649957249026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3319921689"}, {"created_at": "2019-09-03T08:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168800931384836096"], "in_reply_to_user_id": "1314151400", "text": "@SamimiWick Pues se suicida ella y una feminazi menos unga unga hsadlkahdhd. Pero es que vamos, emplear tu tiempo en buscar su nombre para tocar los huevos a pe\u00f1a random, es que que aburrida tiene que ser tu vida sal a que te de el sol puta rata humana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168800931384836096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168800519227420672"}], "author_id": "337647034"}, {"created_at": "2019-09-03T08:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168800560453214209"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168800560453214209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "428136505"}, {"created_at": "2019-09-03T08:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168800421969891328"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168800421969891328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "913438503001841664"}, {"created_at": "2019-09-03T08:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168800016447791105"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Buongiorno a te, dormito male anche stanotte?\nSuccede, quando ci si suicida politicamente e dopo ci si affanna per dare agli altri la colpa dei propri calcoli sbagliati. Da ogni cosa che tu e il tuo staff twittate emergono nervosismo e frustrazione, sei una barzelletta vivente \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168800016447791105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168798159218401280"}], "author_id": "1155494492268572673"}, {"created_at": "2019-09-03T08:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799992934555648"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Ningu\u00e9m \u00e9 capaz de julgar a dor do outro. Se n\u00e3o \u00e9 sua dor, voc\u00ea n\u00e3o tem o direito de falar NADA. Ponto.\nNojo desse pessoal que se acha Deus, que acha que pode ditar o que \u00e9 ou n\u00e3o depress\u00e3o, o que \u00e9 ou n\u00e3o tend\u00eancia suicida.\nA depress\u00e3o \u00e9 DOEN\u00c7A e deveria ser tratada como tal!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168799992934555648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "815697403454062592"}, {"created_at": "2019-09-03T08:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799871509377025"], "text": "Luke Harper won the intercontinental championship from Cesaro with a tope suicida on sunday night heat", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168799871509377025", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Harper"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}]}, "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xr6IsQtKRi", "expanded_url": "https://twitter.com/rromerovilches/status/1168792860122132480", "display_url": "twitter.com/rromerovilches\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799843944456192"], "text": "Muy cierto! No podemos seguir esta deriva suicida sin reemplazo generacional que est\u00e1n ocupando gente de culturas que nada tienen que ver con la nuestra, al contrario son antag\u00f3nicas y no tardar\u00e1 en producirse una confrontaci\u00f3n. https://t.co/xr6IsQtKRi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168799843944456192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168792860122132480"}], "author_id": "1136271694702792704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/NPHP8JIzg7", "expanded_url": "https://twitter.com/SPAINSIKMOLAHP/status/1168799771399733248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPHP8JIzg7", "media_key": "3_1168799761207631872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xaviercolas", "id": "11702292"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.402, "type": "Organization", "normalized_text": "TEDH"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7318, "type": "Place", "normalized_text": "Besl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799771399733248"], "in_reply_to_user_id": "11702292", "text": "@xaviercolas @elmundoes La condena a Rusia del TEDH, por el ataque terrorista en la escuela de Besl\u00e1n, demuestra la politizaci\u00f3n que sufre ese Tribunal.\n\u00bfC\u00f3mo se evita un ataque suicida as\u00ed?\n Un colegio con cientos de ni\u00f1os dentro secuestrados por suicidas. La pesadilla de cualquier equipo de rescate. https://t.co/NPHP8JIzg7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168799771399733248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168772659301244929"}], "author_id": "2301222971"}, {"created_at": "2019-09-03T08:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799428460908545"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168799428460908545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1008459016023035909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0ZaoqXOkqb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio", "display_url": "lavanguardia.com/motor/actualid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799118136942592"], "text": "RT @LaVanguardia: Son tan raras que la mayor\u00eda apenas se ven en veh\u00edculos de calle https://t.co/0ZaoqXOkqb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168799118136942592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168751301007761408"}], "author_id": "381484632"}, {"created_at": "2019-09-03T08:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168799038617128961"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168799038617128961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "566579390"}, {"created_at": "2019-09-03T08:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168798755581243392"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168798755581243392", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "849016990555660289"}, {"created_at": "2019-09-03T08:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168798625968873475"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168798625968873475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "784743129199022080"}, {"created_at": "2019-09-03T08:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168798544632963072"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168798544632963072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2452065553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/B3kJMPAZv2", "expanded_url": "http://ow.ly/UzO930psMXP", "display_url": "ow.ly/UzO930psMXP"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "Internacional"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5808, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.327, "type": "Place", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168798308145487872"], "text": "Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de Afganist\u00e1n #Internacional #EUVzla https://t.co/B3kJMPAZv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168798308145487872", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-09-03T08:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168798132873945088"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #Venezuela #2Sep  https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168798132873945088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "2Sep"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729834069069825"}], "author_id": "112324651"}, {"created_at": "2019-09-03T08:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168797929961938944"], "in_reply_to_user_id": "541153831", "text": "@daniforcadell A esta xica si no li passa l emprenyo continuo en el que viu li pillara una \u00falcera! I li tocar\u00e1 dieta de caldo de pollastre suicida perque no li dixen follar gallines", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168797929961938944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daniforcadell", "id": "541153831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168734026494033920"}], "author_id": "1141637741819699200"}, {"created_at": "2019-09-03T08:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168796239619661825"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168796239619661825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "516353548"}, {"created_at": "2019-09-03T08:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168796222649524224"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168796222649524224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2751163589"}, {"created_at": "2019-09-03T08:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168796004340183040"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168796004340183040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2748609230"}, {"created_at": "2019-09-03T07:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168795350037143553"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168795350037143553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "886077172993142784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/AnvBHWGmce", "expanded_url": "https://twitter.com/Bastiat2022/status/1168795300607201282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnvBHWGmce", "media_key": "3_1168795286464057345"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168795300607201282"], "in_reply_to_user_id": "465993271", "text": "@enmarchefr @csaudiovisuel En bon matou r\u00e9ac Bonald envoie en passant un petit coup de griffe aux partisans des progr\u00e8s de lumi\u00e8re, r\u00e9duits ici \u00e0 la prosp\u00e9rit\u00e9 des manufacturiers.\nIl n'y a pas de mal \u00e0 se faire du bien. https://t.co/AnvBHWGmce", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1168795300607201282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168793729215414272"}], "author_id": "465993271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/JvSv4j4o1X", "expanded_url": "http://www.lacerca.com/noticias/castilla_la_mancha/servicio-salud-participa-curso-prevencion-intervencion-conducta-suicida-478761-1.html", "display_url": "lacerca.com/noticias/casti\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 115, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "CLM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168794847228170240"], "text": "#Espa\u00f1a El Servicio de Salud de #CLM participa en el curso 'Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida' @gobjccm @UCLM_es https://t.co/JvSv4j4o1X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168794847228170240", "author_id": "56321648"}, {"created_at": "2019-09-03T07:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168794273359257600"], "in_reply_to_user_id": "2402627152", "text": "@LuiizSantos96 primeiro que eu estava morrendo de medo dele matar o 2\u00b0 cachorro dele... e cara, o jeito que aquele velho desgra\u00e7ado o traiu, e quase o matou quando ele \"caiu\" da laje n\u00e3o tem perd\u00e3o... eu quero que ele se foda muito junto com aquela piranha da advogada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168794273359257600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuiizSantos96", "id": "2402627152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168793354152415233"}], "author_id": "4756616475"}, {"created_at": "2019-09-03T07:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168793448641650688"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168793448641650688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "980345825443434496"}, {"created_at": "2019-09-03T07:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168792887569670145"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168792887569670145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "262690078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168792615774556160"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168792615774556160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "2641493758"}, {"created_at": "2019-09-03T07:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168792398635425793"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168792398635425793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1129183215145693184"}, {"created_at": "2019-09-03T07:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168792376661479424"], "text": "Tyler Bate won money in the bank after hitting Tye Dillinger with a tope suicida in the parking lot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168792376661479424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Bate"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Tye Dillinger"}]}, "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168791109167919104"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168791109167919104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "430080506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4QuGAE1IEA", "expanded_url": "https://twitter.com/C0SMICBIOQUAKE/status/1168790855186112512", "display_url": "twitter.com/C0SMICBIOQUAKE\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168791055778701312"], "text": "ES QUE NO HAY NADA CONECTADO AH\u00cd, MIA, QU\u00c9 TE CRE\u00c9S QUE SOY SUICIDA????? https://t.co/4QuGAE1IEA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168791055778701312", "author_id": "1029183549646225414"}, {"created_at": "2019-09-03T07:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168791001898606592"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168791001898606592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "233127828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zJ0OiSFx7j", "expanded_url": "https://twitter.com/Paolo_Bargiggia/status/1168786066381451265", "display_url": "twitter.com/Paolo_Bargiggi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168791000241889286"], "text": "Dopo la legge di bilancio suicida staremo a vedere se sar\u00e0 stata sbagliata https://t.co/zJ0OiSFx7j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168791000241889286", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168786066381451265"}], "author_id": "346161795"}, {"created_at": "2019-09-03T07:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168790092003123200"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168790092003123200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "4426974683"}, {"created_at": "2019-09-03T07:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168789878164901888"], "text": "Amo escuadr\u00f3n suicida. Lo disfrut\u00e9 mucho cuando la sacaron al d\u00eda de hoy la sigo viendo, es una felicidad esa pel\u00edcula y m\u00e1s ahora que van a sacar JOKER que ganassss joder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168789878164901888", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}]}, "author_id": "1160847790211289088"}, {"created_at": "2019-09-03T07:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168789852898418688"], "in_reply_to_user_id": "983880830085943296", "text": "@_Gardevoir2 Al menos no es un panda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168789852898418688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Gardevoir2", "id": "983880830085943296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168723026852089856"}], "author_id": "1068408978017845248"}, {"created_at": "2019-09-03T07:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168789061080948738"], "in_reply_to_user_id": "378783160", "text": "@despertaferro33 @rodalies La gent que se su\u00efcida llen\u00e7ant-se a les vies va directe a l\u2019infern, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168789061080948738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "despertaferro33", "id": "378783160"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "rodalies", "id": "110680768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168788864758104064"}], "author_id": "379655592"}, {"created_at": "2019-09-03T07:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168788809754062848"], "in_reply_to_user_id": "462952158", "text": "Mentre io non ho particolari attitudini (che ti diano un lavoro dopo) e mi sono buttata tre anni fa nell'impresa pi\u00f9 suicida di questo mondo, ma poi ne sono rimasta affascinata ed eccoci qua a piangermi addosso perch\u00e9 non voglio andare a fare un esame a cui falliro' sicuramente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168788809754062848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168788428898668544"}], "author_id": "462952158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168788691235610625"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168788691235610625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "2327698999"}, {"created_at": "2019-09-03T07:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168788445470351361"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168788445470351361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "350900234"}, {"created_at": "2019-09-03T07:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168788217304375296"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168788217304375296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "731956545316110336"}, {"created_at": "2019-09-03T07:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168787881328029701"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168787881328029701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "878472991"}, {"created_at": "2019-09-03T07:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168786790519644160"], "text": "minha namorada me odeia, agora eu entendo essa vibe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168786790519644160", "author_id": "3202658115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kUiukle23b", "expanded_url": "https://twitter.com/retogenespelen/status/1168769159917907968", "display_url": "twitter.com/retogenespelen\u2026"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168786579877502977"], "text": "Ense\u00f1ando a violar a y matar a mujeres ni\u00f1os y ancianos?? , y con dinero p\u00fablico??? Muy normal todo viniendo de esta especie de gente suicida, pagar\u00e9is en futuro la traici\u00f3n a Espa\u00f1a, la historia lo sabr\u00e1 todo, ya lo ver\u00e9is https://t.co/kUiukle23b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168786579877502977", "author_id": "1138919798690254853"}, {"created_at": "2019-09-03T07:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168786001755607041"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168786001755607041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "734459333317124096"}, {"created_at": "2019-09-03T07:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168785885464334336"], "in_reply_to_user_id": "105589901", "text": "@Sylvi_Ger Una odisea, maja. Lo de coger a Anya es misi\u00f3n suicida. Y ya luego, el coche \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168785885464334336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sylvi_Ger", "id": "105589901"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "Anya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168785320961290240"}], "author_id": "97523390"}, {"created_at": "2019-09-03T07:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168785786432630785"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168785786432630785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "904019003806535680"}, {"created_at": "2019-09-03T07:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168784973610082304"], "in_reply_to_user_id": "270008418", "text": "@enriquedea ERES UN SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168784973610082304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enriquedea", "id": "270008418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168784682424643584"}], "author_id": "417358279"}, {"created_at": "2019-09-03T07:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168784923500666880"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168784923500666880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "435178682"}, {"created_at": "2019-09-03T07:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168784260939034625"], "in_reply_to_user_id": "124746336", "text": "@CasoAislado_Es Parte de barceloneses ha elegido la demagogia suicida progre que representa esta tiparraca, asi que no me da ninguna pena que la ciudad se hunda en el desprestigio.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168784260939034625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168629842327298053"}], "author_id": "1010216883667243008"}, {"created_at": "2019-09-03T07:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168784234892288005"], "text": "RT @pimientads: *Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168784234892288005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pimientads", "id": "970359789237755904"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532528896102400"}], "author_id": "1022300039312334848"}, {"created_at": "2019-09-03T07:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168783387328471041"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168783387328471041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "977641884158971904"}, {"created_at": "2019-09-03T07:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168783352033349632"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida ten\u00eda para m\u00e1s csm...\nDC de mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168783352033349632", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "143240127"}, {"created_at": "2019-09-03T07:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168783194394636293"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168783194394636293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "217220255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9EDEmHwkY1", "expanded_url": "https://www.lacomarcadepuertollano.com/diario/noticia/2019_09_03/02#.XW4RoCG9cEU.twitter", "display_url": "lacomarcadepuertollano.com/diario/noticia\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "La Comarca"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Puertollano"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168783023535460353"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 - 03/09/2019 Regi\u00f3n | Diario La Comarca de Puertollano https://t.co/9EDEmHwkY1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168783023535460353", "author_id": "550338533"}, {"created_at": "2019-09-03T07:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168782558831808512"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168782558831808512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "971012754638336000"}, {"created_at": "2019-09-03T07:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168782315121774592"], "text": "RT @MomiraMonika: @josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168782315121774592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MomiraMonika", "id": "1924501530"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 69, "end": 76, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "ghegola", "id": "550555137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168637184355766272"}], "author_id": "2793244697"}, {"created_at": "2019-09-03T07:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168781721682284544"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168781721682284544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "258902983"}, {"created_at": "2019-09-03T07:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168781026715426816"], "text": "La scrittura ha a che fare con la morte. Tutti i piu' grandi scrittori sono morti, di un suicida ci si domanda se abbia lasciato un biglietto, se il morto e' facoltoso si va subito alla ricerca della sua lettera di testamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168781026715426816", "author_id": "2345711682"}, {"created_at": "2019-09-03T06:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168780589215965184"], "text": "vai se fuder Netflix que merda \u00e9 essa de deixar o som 3D do nada\n\na assassina quase me matou s\u00f3 com a voz pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168780589215965184", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1083422513881853952"}, {"created_at": "2019-09-03T06:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168780387562053632"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168780387562053632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "606686770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168780071408156672"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168780071408156672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "140000919"}, {"created_at": "2019-09-03T06:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168780043356708864"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168780043356708864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "731227151685554176"}, {"created_at": "2019-09-03T06:56:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168779760236974080"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168779760236974080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "139815086"}, {"created_at": "2019-09-03T06:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168779240625643520"], "text": "RT @ManuDias2803: acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168779240625643520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuDias2803", "id": "1042557366699319296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168684287346073600"}], "author_id": "1135479857972948992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168778967727271936"], "text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168778967727271936", "author_id": "104233369"}, {"created_at": "2019-09-03T06:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168778885615554565"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168778885615554565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "64935752"}, {"created_at": "2019-09-03T06:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168778342293790720"], "text": "tem pessoas aqui do tt q se eu vejo q nao tuitou ainda eu vou conferir e buscar informa\u00e7\u00f5es se nao se matou pois fico preocupado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168778342293790720", "author_id": "741708332621254656"}, {"created_at": "2019-09-03T06:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168778065742368768"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168778065742368768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1076181811657670656"}, {"created_at": "2019-09-03T06:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168777713232076801"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168777713232076801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "1049243302762074113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168776689217953792"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168776689217953792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "849944770260721664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168776482686214146"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168776482686214146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "3831338625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168776375412645889"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168776375412645889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "378126778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8ruhJlPt8Z", "expanded_url": "http://www.suicidesquadcharacterquiz.com/intl/la/", "display_url": "suicidesquadcharacterquiz.com/intl/la/"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY QUIINN"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3495, "type": "Person", "normalized_text": "Averigua"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168776321109057536"], "text": "Soy HARLEY QUIINN de Escuadr\u00f3n suicida. Averigua a qu\u00e9 personaje te pareces m\u00e1s en  https://t.co/8ruhJlPt8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168776321109057536", "author_id": "877722055080390660"}, {"created_at": "2019-09-03T06:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168776141404082177"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168776141404082177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "921033876327337984"}, {"created_at": "2019-09-03T06:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775777770528771"], "in_reply_to_user_id": "2682212429", "text": "Pior \u00e9 que o cara \u00e9 digital influencer. Dos grandes ainda. \nVc tem que ter no\u00e7\u00e3o de que muita gente com problema s\u00e9rio te assiste e vai por mim.... Algu\u00e9m falar \"se mata\" tem muito poder na mente de quem j\u00e1 tem esse pensamento. A\u00ed a pessoa vai l\u00e1 e se suicida mesmo ai quero ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168775777770528771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168775215352037376"}], "author_id": "2682212429"}, {"created_at": "2019-09-03T06:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775679581798400"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168775679581798400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2573104218"}, {"created_at": "2019-09-03T06:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775574933921792"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168775574933921792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3333111556"}, {"created_at": "2019-09-03T06:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775440309374976"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168775440309374976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "483367656"}, {"created_at": "2019-09-03T06:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775335837650944"], "in_reply_to_user_id": "426819106", "text": "Para uno de los primeros trabajos en la Facultad de Periodismo eleg\u00ed comotema la calle Bail\u00e9n de Madrid. Fue entonces cuando conoc\u00ed la historia de la primera suicida del viaducto. Me pareci\u00f3 un histori\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168775335837650944", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Periodismo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.2756, "type": "Place", "normalized_text": "Bail\u00e9n"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5365, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168774699754696704"}], "author_id": "426819106"}, {"created_at": "2019-09-03T06:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775270649802752"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168775270649802752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1103574718072930304"}, {"created_at": "2019-09-03T06:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775035005390848"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168775035005390848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "889800948"}, {"created_at": "2019-09-03T06:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774833041051648"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168774833041051648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3429788812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774734168952833"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168774734168952833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "171705774"}, {"created_at": "2019-09-03T06:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774572386246656"], "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168774572386246656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}], "author_id": "1096587756346765312"}, {"created_at": "2019-09-03T06:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774554770137096"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168774554770137096", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "736670159365099525"}, {"created_at": "2019-09-03T06:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774395906670592"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168774395906670592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "721212612344705025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JRzkUfOH37", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y37unn2d", "display_url": "tinyurl.com/y37unn2d"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "Global"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774389749305345"], "text": "Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n #INTERNACIONAL #Global https://t.co/JRzkUfOH37", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168774389749305345", "author_id": "152917502"}, {"created_at": "2019-09-03T06:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774231406104576"], "in_reply_to_user_id": "815966613958696960", "text": "@tay_maiah Bah e lembrando tbm.... matou tanto a saudade da tal Babi..... mas l\u00e1 em DUBAI,\ud83d\ude12 no jogo do Gr\u00eamio..kkkk...vai se enganando vai....\ud83e\udd14\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168774231406104576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tay_maiah", "id": "815966613958696960"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168741503855923201"}], "author_id": "959131365835976704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168773822515961856"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168773822515961856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "231280523"}, {"created_at": "2019-09-03T06:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168773592592605184"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168773592592605184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "248548057"}, {"created_at": "2019-09-03T06:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168773058510884864"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168773058510884864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "910669724446527488"}, {"created_at": "2019-09-03T06:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168773028232257542"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168773028232257542", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "779550494142394368"}, {"created_at": "2019-09-03T06:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168772864092360704"], "text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168772864092360704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}], "author_id": "834950870"}, {"created_at": "2019-09-03T06:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168772100519337984"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168772100519337984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "978731988986269697"}, {"created_at": "2019-09-03T06:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168771844410957824"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168771844410957824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "848343618507206656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168771807752667136"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168771807752667136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "1502335218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/4YO6d6NlI4", "expanded_url": "https://twitter.com/thieef2k8/status/1168771746679480320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YO6d6NlI4", "media_key": "3_1168771742287970304"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClaudiaLizaldi", "id": "38324643"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "whiskas"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168771746679480320"], "in_reply_to_user_id": "38324643", "text": "@ClaudiaLizaldi Primeras im\u00e1genes del gato suicida. Se sospecha de una sobredosis de whiskas pero no se descarta atragantamiento por bola de estambre... https://t.co/4YO6d6NlI4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168771746679480320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168737739182944257"}], "author_id": "99871560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gdL1GuEk6T", "expanded_url": "https://twitter.com/wagnerf_oficial/status/1168771263176892416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdL1GuEk6T", "media_key": "3_1168771260039540737"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168771263176892416"], "text": "#SetembroAmarelo\nM\u00eas de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00edda https://t.co/gdL1GuEk6T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168771263176892416", "geo": {"place_id": "07d9e2ea1d086001"}, "author_id": "1160213568631054338"}, {"created_at": "2019-09-03T06:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168771178518974465"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168771178518974465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "710930820"}, {"created_at": "2019-09-03T06:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168771163457294336"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168771163457294336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "562881157"}, {"created_at": "2019-09-03T06:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168770450735935488"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168770450735935488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1059663951737303040"}, {"created_at": "2019-09-03T06:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168770447342821377"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168770447342821377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "907499899075350528"}, {"created_at": "2019-09-03T06:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168769926636744704"], "in_reply_to_user_id": "16273541", "text": "@makkox .. 'n ce pensa' @Makkox ... se Calenda 'mpara a disegna' l'uccellino de Twitter se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168769926636744704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "makkox", "id": "16273541"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "makkox", "id": "16273541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634220182474753"}], "author_id": "1149594179862843392"}, {"created_at": "2019-09-03T06:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168769245897007104"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168769245897007104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2152094767"}, {"created_at": "2019-09-03T06:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168769083728388096"], "text": "Oq ele se matou ???? #GameOfThrones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168769083728388096", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "GameOfThrones"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "GameOfThrones"}]}, "author_id": "299661219"}, {"created_at": "2019-09-03T06:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168768786163523589"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Press\u00e3o dos coment\u00e1rios de hoje onde enchem o saco com isso. A minha gera\u00e7\u00e3o tbm tinha e ningu\u00e9m se matou por causa disso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168768786163523589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168604287016034305"}], "author_id": "3050424078"}, {"created_at": "2019-09-03T06:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168768570727292929"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168768570727292929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "551956883"}, {"created_at": "2019-09-03T06:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168768091213484032"], "in_reply_to_user_id": "362120863", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru @karlaramirezc_ @MininterPeru  @PoliciaPeru  alguna explicaci\u00f3n?? o le creemos al suicida cuando dec\u00eda que ten\u00eda informantes???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168768091213484032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168753761529081856"}], "author_id": "171830345"}, {"created_at": "2019-09-03T06:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767904411783169"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168767904411783169", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "737101530084614144"}, {"created_at": "2019-09-03T06:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767894982819840"], "text": "Es normal mirar escuadr\u00f3n suicida \u00fanica y exclusivamente las escenas de Harley Quinn???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168767894982819840", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "1129064587611914240"}, {"created_at": "2019-09-03T06:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767648961912832"], "text": "Tem uma p\u00e1gina a\u00ed muito lixo, fica divulgando suic\u00eddio de pessoas depressivas s\u00f3 pra fazer m\u00e9dia ideol\u00f3gica, ontem a jovem que se matou compartilhou uma dessas postagens antes de dar cabo a pr\u00f3pria vida, esse perfil aqui j\u00e1 ajudou pessoas mais que esses dementes, in\u00fateis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168767648961912832", "author_id": "1222271364"}, {"created_at": "2019-09-03T06:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767640741044227"], "in_reply_to_user_id": "440691898", "text": "@ErmannoKilgore Si farlocchi... La lega secondo me sar\u00e0 al 40% ed il movimento al 5% al prossimo voto. Io penso che vi state suicida do, ma fate vobis...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168767640741044227", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168767103169638400"}], "author_id": "443821474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767529214500864"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168767529214500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "919555703714525186"}, {"created_at": "2019-09-03T06:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767511816474624"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168767511816474624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "226169478"}, {"created_at": "2019-09-03T06:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767334884024320"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168767334884024320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "730259311"}, {"created_at": "2019-09-03T06:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767193695367168"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168767193695367168", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "3297832565"}, {"created_at": "2019-09-03T06:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767125022040064"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168767125022040064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "721822113590591488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168766935892467714"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168766935892467714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "276574172"}, {"created_at": "2019-09-03T06:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168766864958377985"], "text": "RT @Lluisgjf: @LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168766864958377985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168663855607812097"}], "author_id": "471371005"}, {"created_at": "2019-09-03T06:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168766814953906178"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168766814953906178", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "1335526807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168766408953663489"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168766408953663489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "419420053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168766050793603072"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168766050793603072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "3957265827"}, {"created_at": "2019-09-03T06:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168765832136187904"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168765832136187904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1056120932"}, {"created_at": "2019-09-03T05:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168765532520120320"], "in_reply_to_user_id": "130948363", "text": "@ladaliaa Es casi tan suicida como ser el Dt de Selecci\u00f3n de F\u00fatbol de Argentina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168765532520120320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ladaliaa", "id": "130948363"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 79, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecci\u00f3n de F\u00fatbol de Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168562364381376514"}], "author_id": "259076235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168765209311424512"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168765209311424512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "294890258"}, {"created_at": "2019-09-03T05:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168764806507171840"], "in_reply_to_user_id": "3000855525", "text": "@Romulodaudt @dd__almeida @caiosuet @shiiziyu Ele n\u00e3o matou o garoto mas as mentiras que propagou e se pagar de coitada causou a morte dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168764806507171840", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "dd__almeida", "id": "396031436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640210353233920"}], "author_id": "1090127029209649153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/nqxOOKmbiV", "expanded_url": "https://ronincineasiatico.blogspot.com/2019/09/niaffs20-comando-suicida-2001.html?m=1", "display_url": "ronincineasiatico.blogspot.com/2019/09/niaffs\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Niaffs"}, {"start": 32, "end": 76, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Noidentity International Action Film Festival"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7834, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168764763704385536"], "text": "Una nueva semana con el Niaffs. Noidentity International Action Film Festival Spain y el mejor cine de acci\u00f3n. https://t.co/nqxOOKmbiV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168764763704385536", "author_id": "1871448626"}, {"created_at": "2019-09-03T05:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168764466797920256"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168764466797920256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "992724893212004352"}, {"created_at": "2019-09-03T05:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168764410153852928"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168764410153852928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1052995834990796803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168764335818203137"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168764335818203137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2178293030"}, {"created_at": "2019-09-03T05:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168763742773022720"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168763742773022720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1670958480"}, {"created_at": "2019-09-03T05:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168763397925679104"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168763397925679104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1067578166154280961"}, {"created_at": "2019-09-03T05:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168762800996528133"], "text": "virou crime ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168762800996528133", "author_id": "723945076490145792"}, {"created_at": "2019-09-03T05:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168762488420220928"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168762488420220928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "321189958"}, {"created_at": "2019-09-03T05:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168762394786574336"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168762394786574336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "806577555717373952"}, {"created_at": "2019-09-03T05:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168761454197182464"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168761454197182464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1106481172031389697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168761304296894464"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168761304296894464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "228633012"}, {"created_at": "2019-09-03T05:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168761281588998144"], "in_reply_to_user_id": "1044962835829325824", "text": "A\u00ed tem a m\u00e3e dela q \u00e9 mais op ainda, a mulher \u00e9 simplesmente um dos magos mais fortes de todo o anime brother\n\nMesmo depois da erza (Op pra porra) e a Wendy (outra Op do karalho) terem usado TODO seu poder\n\nA mulher s\u00f3 morreu pq ela se matou, ela podia ter destru\u00eddo o mundo man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168761281588998144", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Wendy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168761278887845888"}], "author_id": "1044962835829325824"}, {"created_at": "2019-09-03T05:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168761097400324096"], "text": "\u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo todo el cuadro mental y moral del suicida, menos la fuerza que se necesita para meterse un tiro en la sien.\n\nBenedetti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168761097400324096", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 234, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}]}, "author_id": "128072291"}, {"created_at": "2019-09-03T05:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168761087778574339"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168761087778574339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "806096034019606528"}, {"created_at": "2019-09-03T05:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168760915791155200"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168760915791155200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "224464984"}, {"created_at": "2019-09-03T05:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168760516841562112"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168760516841562112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "4492226837"}, {"created_at": "2019-09-03T05:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168760159524524033"], "text": "Tava olhando esquadr\u00e3o suicida e agora vou dormir \ud83d\ude0d\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168760159524524033", "author_id": "952943874099568640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168759960748134400"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168759960748134400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "54042105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/o86MGiYQMp", "expanded_url": "http://elcantaronoticias.com/2019/09/03/se-suicida-empresario-abad-kuri-en-banos-de-conocido-club/", "display_url": "elcantaronoticias.com/2019/09/03/se-\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qpXSsXCdPa", "expanded_url": "https://twitter.com/CantaroSlp/status/1168759473818783744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpXSsXCdPa", "media_key": "3_1168759472262668288"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Abad Kuri"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168759473818783744"], "text": "Se suicida empresario Abad Kuri en ba\u00f1os de conocido Club https://t.co/o86MGiYQMp https://t.co/qpXSsXCdPa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168759473818783744", "author_id": "1118739795251953664"}, {"created_at": "2019-09-03T05:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168759235632685057"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Ve este @JorgeDCG chupamedias del ladr\u00f3n suicida \u00a1Ahora te la pegas de indignado! Tienes la conchudez de agarrarte de las muertes de esos peque\u00f1os por culpa de un podrido sistema al que t\u00fa perteneces.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168759235632685057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "879244190298845184"}, {"created_at": "2019-09-03T05:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168759115033845760"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168759115033845760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4323589348"}, {"created_at": "2019-09-03T05:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168759055365677058"], "text": "RT @RaRa_MuSa: @agencialavieja @elisamas1 Gordo, primero que te mejores! Segundo, dejate de joder y venite que te extra\u00f1amos! Por lo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168759055365677058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaRa_MuSa", "id": "4601329161"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "elisamas1", "id": "172554681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743614484230144"}], "author_id": "1174080907"}, {"created_at": "2019-09-03T05:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168758594256494592"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168758594256494592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "964667628412456961"}, {"created_at": "2019-09-03T05:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168758524136054784"], "in_reply_to_user_id": "327053646", "text": "@marianarchg Nirvaninha, uma das minhas bandas favoritas, olhando para as musicas e como ele estava nos \u00faltimos ano da sua vida eu sempre acreditei que ele se matou, se a Courtney matou ele, acabou cumprindo o desejo dele que talvez ele n\u00e3o tivesse coragem... Kurt, um dos meus maiores \u00eddolos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168758524136054784", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526106888155136"}], "author_id": "386330520"}, {"created_at": "2019-09-03T05:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168758335736287233"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168758335736287233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1108039479682625544"}, {"created_at": "2019-09-03T05:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168758293562609664"], "text": "RT @fl0k_: Que te haces la suicida pendeja de mierda anda a lavarte la bombachita de hello kity y tomatela a dormir que est\u00e1s twiteando eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168758293562609664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Fl0k_", "id": "1398147844482158592"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "kity"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168695468588765184"}], "author_id": "1113614346570084352"}, {"created_at": "2019-09-03T05:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168757873570189312"], "in_reply_to_user_id": "3353872769", "text": "\u00bfPor qu\u00e9? No lo s\u00e9. Pusil\u00e1nimes y apocados como somos, \u00bfadmiramos secretamente a esos maleantes porque poseen un coraje suicida del que no estamos dotados? \u00bfLos vemos con simpat\u00eda porque viven unas vidas desmesuradas, extravagantes, salpicadas de lujos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168757873570189312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168757605155639297"}], "author_id": "3353872769"}, {"created_at": "2019-09-03T05:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168757750962302983"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168757750962302983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "1083887051613921280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168757598633562112"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168757598633562112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "1143564715"}, {"created_at": "2019-09-03T05:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168757418647523328"], "in_reply_to_user_id": "122148183", "text": "@sandavila88 D\u00f3nde terminen la relaci\u00f3n, se suicida ese muchacho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168757418647523328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168655459588460545"}], "author_id": "331152374"}, {"created_at": "2019-09-03T05:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168756753699414017"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168756753699414017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1039380114998476800"}, {"created_at": "2019-09-03T05:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168756725937311744"], "text": "Com el suicida que espera que l'aturin, t'escric cartes de comiat que no arribo a enviar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168756725937311744", "author_id": "844655682494304259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168756475638009856"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168756475638009856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "170537243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ypLFDZrT7G", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetcaralho/status/1168751605887524864", "display_url": "twitter.com/tweetcaralho/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168756392406257664"], "text": "N\u00e3o se suicida, viva para odiar tudo e todos https://t.co/ypLFDZrT7G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168756392406257664", "author_id": "1046538196920741894"}, {"created_at": "2019-09-03T05:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168756097882214401"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168756097882214401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1714331862"}, {"created_at": "2019-09-03T05:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168756054009634816"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168756054009634816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "3059505238"}, {"created_at": "2019-09-03T05:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755497408880640"], "in_reply_to_user_id": "3052674703", "text": "Ningu\u00e9m se suicida porque gosta, a pessoa tem que ter um motivo muito pesado para se jogar de um pr\u00e9dio ou explodir sua pr\u00f3pria massa encef\u00e1lica, e normalmente quem puxa esse gatilho n\u00e3o \u00e9 a pessoa, mas sim quem a prejudicou de alguma forma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168755497408880640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168755495521460229"}], "author_id": "3052674703"}, {"created_at": "2019-09-03T05:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755219544584192"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168755219544584192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1701362964"}, {"created_at": "2019-09-03T05:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755203585249280"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168755203585249280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "259386918"}, {"created_at": "2019-09-03T05:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755169582096384"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "text": "@RecuerdosPeru @Mauriciomulder Ese perro de chacra result\u00f3 igual de cobarde que un suicida con ego colosal, pero ya no recuerdo su nombre \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14, me pregunto quien era ..... bueno, no debe ser alguien que haya hecho algo importante y beneficioso para el pa\u00eds, de ah\u00ed su poca importancia para recordarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168755169582096384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168679159440334848"}], "author_id": "326474572"}, {"created_at": "2019-09-03T05:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755153668845568"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168755153668845568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1131173909049630720"}, {"created_at": "2019-09-03T05:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755117497049089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168755117497049089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "385111383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/66qqPMrFDv", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/09/02/se-suicida-el-empresario-manuel-abad-kuri-dentro-del-bano-del-exclusivo-bar-club-de-empresarios/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Queretaro"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168754731424067585"], "text": "#Queretaro https://t.co/66qqPMrFDv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1168754731424067585", "author_id": "101559371"}, {"created_at": "2019-09-03T05:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168754545931051008"], "text": "Fiquei vendo 13 porques olha as hrs q s\u00e3o kkkkk j\u00e1 li o spoiler de quem matou o cara se nao eu n ia conseguir parar de ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168754545931051008", "author_id": "159736312"}, {"created_at": "2019-09-03T05:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168754520555425792"], "in_reply_to_user_id": "804906192334163968", "text": "@MarielaOjedaCis Este es peor que el suicida de su jefe dan lastima jajajaja jajajaja jajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168754520555425792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344863458435073"}], "author_id": "1267619354"}, {"created_at": "2019-09-03T05:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168754259153825792"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168754259153825792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "945771465424678912"}, {"created_at": "2019-09-03T05:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168754098461663232"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168754098461663232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1154638524118945793"}, {"created_at": "2019-09-03T05:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753892739506176"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753892739506176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "957304591003148290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753871788892160"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753871788892160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "3039266487"}, {"created_at": "2019-09-03T05:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753735071408128"], "text": "me rasgu\u00f1\u00e9 yo misma sin querer el dedo y tengo alta herida, re suicida gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753735071408128", "author_id": "1094768461484605440"}, {"created_at": "2019-09-03T05:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753594180481024"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753594180481024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "228858570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/75UCAfAGPw", "expanded_url": "https://twitter.com/niellzito/status/1168753546558398464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/75UCAfAGPw", "media_key": "7_1168753291012050945"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753546558398464"], "text": "Sabe... Hoje uma menina t\u00e3o linda se suicidou aqui na minha rua, ela n demonstrava ter depress\u00e3o e derrepemte pegou todos de surpresa. Eu n tinha intimidade, s\u00f3 via assim de longe n a  conhecia a fundo, fiquei abalado.... Espero que n se influenciem p esses \"famosos\" https://t.co/75UCAfAGPw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168753546558398464", "author_id": "1014303972"}, {"created_at": "2019-09-03T05:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753488836341760"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753488836341760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "72302721"}, {"created_at": "2019-09-03T05:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753452538826752"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753452538826752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "78408615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8xS7ewNZYM", "expanded_url": "https://twitter.com/DigitalizandoPE/status/1168488290045087746", "display_url": "twitter.com/DigitalizandoP\u2026"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 146, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 145, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "CierreDelCongresoYA"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753353242873857"], "text": "Como te arde que a la guaripolera del suicida colosal solo lo consideren por programas de far\u00e1ndula, y temas sin importancia. #CierreDelCongresoYA https://t.co/8xS7ewNZYM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753353242873857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168488290045087746"}], "author_id": "784586086567776258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0ZaoqXOkqb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio", "display_url": "lavanguardia.com/motor/actualid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753348276903936"], "text": "RT @LaVanguardia: Son tan raras que la mayor\u00eda apenas se ven en veh\u00edculos de calle https://t.co/0ZaoqXOkqb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753348276903936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168751301007761408"}], "author_id": "281631631"}, {"created_at": "2019-09-03T05:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753303393579008"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753303393579008", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "842607900"}, {"created_at": "2019-09-03T05:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753067405324288"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168753067405324288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "927975778272403456"}, {"created_at": "2019-09-03T05:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168752945283915777"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168752945283915777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "963445183802167296"}, {"created_at": "2019-09-03T05:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168752923096092673"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto \"O v\u00f3, sem brava, a senhora se matou com 16 anos?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168752923096092673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "1074703676189626368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0ZaoqXOkqb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio", "display_url": "lavanguardia.com/motor/actualid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168752844343824384"], "text": "RT @LaVanguardia: Son tan raras que la mayor\u00eda apenas se ven en veh\u00edculos de calle https://t.co/0ZaoqXOkqb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168752844343824384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168751301007761408"}], "author_id": "375287804"}, {"created_at": "2019-09-03T05:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168752326523404289"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168752326523404289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "732281722172284929"}, {"created_at": "2019-09-03T05:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168752244667404288"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168752244667404288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "728575957"}, {"created_at": "2019-09-03T05:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168752004971290624"], "text": "RT @Rey_obando30: nos llamaron \"Escuadr\u00f3n Suicida \" JAJAJAJAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168752004971290624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rey_obando30", "id": "1041103706"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168751589743562752"}], "author_id": "925867680321728512"}, {"created_at": "2019-09-03T05:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751915557097472"], "in_reply_to_user_id": "1144028255239974912", "text": "@Santuli20 @milimatufeli L\u00e1zaro se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168751915557097472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Santuli20", "id": "1144028255239974912"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "milimatufeli", "id": "2467006963"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168656784053198855"}], "author_id": "539122112"}, {"created_at": "2019-09-03T05:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751820107370496"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168751820107370496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "323331296"}, {"created_at": "2019-09-03T05:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751673654857728"], "in_reply_to_user_id": "1153779837997334528", "text": "@face_acabou Do que adianta ver se nao pode chupar? A\u00ed o cabra entra em depress\u00e3o pq nunca vai tocar num rab\u00e3o desse e se suicida de vez rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168751673654857728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "face_acabou", "id": "1153779837997334528"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "cabra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167535540528394246"}], "author_id": "872860933"}, {"created_at": "2019-09-03T05:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751589743562752"], "text": "nos llamaron \"Escuadr\u00f3n Suicida \" JAJAJAJAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168751589743562752", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1041103706"}, {"created_at": "2019-09-03T05:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751505085800449"], "text": "Parab\u00e9ns Isabel voc\u00ea matou o clima alegre do quarto com sua inveja do caralho parab\u00e9ns filha da puta se mata logo \u00f3timo eu sou um peda\u00e7o de bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168751505085800449", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8526, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}]}, "author_id": "751207022268444672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0ZaoqXOkqb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio", "display_url": "lavanguardia.com/motor/actualid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751301007761408"], "text": "Son tan raras que la mayor\u00eda apenas se ven en veh\u00edculos de calle https://t.co/0ZaoqXOkqb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168751301007761408", "author_id": "74453123"}, {"created_at": "2019-09-03T05:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751051287224321"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168751051287224321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1166123868534267906"}, {"created_at": "2019-09-03T05:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750648332115968"], "text": "RT @Lluisgjf: @LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168750648332115968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168663855607812097"}], "author_id": "921454916022996995"}, {"created_at": "2019-09-03T05:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750495101595649"], "text": "deixa eu perguntar gente\n\n voc\u00eas  acham que todo mundo merece uma segunda chance?/talvez de querer se redimir / ou ser perdoado  etc....\n ( estamos falando no geral qualquer  acontecimento ) \n\nexemplo = { um cara te tra\u00ed} ou { matou algu\u00e9m e se arrependeu}", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168750495101595649", "author_id": "938230728084611072"}, {"created_at": "2019-09-03T05:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750469818257409"], "text": "\u00c9gua eu n\u00e3o queria ter conhecimento da mo\u00e7a que se suicidou hoje aqui em Bel\u00e9m\nFiquei muito mal... Pior que me enviaram do nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168750469818257409", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "author_id": "215159282"}, {"created_at": "2019-09-03T04:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750365287825409"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #Venezuela #2Sep  https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168750365287825409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "2Sep"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729834069069825"}], "author_id": "762634292388302848"}, {"created_at": "2019-09-03T04:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750346342211584"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168750346342211584", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3434528145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/xDE2p1jSqk", "expanded_url": "https://twitter.com/cardanthv/status/1168749672506286081", "display_url": "twitter.com/cardanthv/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750231523135488"], "text": "eles n\u00e3o s\u00e3o nada preparados pra lidar com qualquer suicida e isso pra mim ficou bem claro, tem gente que da sorte mas e quem n\u00e3o da??? ai eu fico t\u00e3o brava https://t.co/xDE2p1jSqk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168750231523135488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168749672506286081"}], "author_id": "1375272290"}, {"created_at": "2019-09-03T04:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168750012714618880"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168750012714618880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "975853276762697729"}, {"created_at": "2019-09-03T04:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168749626226331648"], "text": "esquadr\u00e3o suicida trampa mais em Setembro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168749626226331648", "author_id": "62334083"}, {"created_at": "2019-09-03T04:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168749607431626753"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Comprendan a JORGITO, su jefe, el cobarde suicida le rob\u00f3 la masa encef\u00e1lica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168749607431626753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "JORGITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "2205999368"}, {"created_at": "2019-09-03T04:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168749128907665408"], "text": "T\u00f4 amassando a batata vendo Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udc40\ud83d\udcfa\ud83c\udf5f\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168749128907665408", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "894745815410921475"}, {"created_at": "2019-09-03T04:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168749125476802561"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168749125476802561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "725394863160741889"}, {"created_at": "2019-09-03T04:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748998334844933"], "in_reply_to_user_id": "3367781907", "text": "Ceder el paso a costa de su candidatura (iba puntero en todas las encuestas) dej\u00f3 tirando cintura las ambiciones de las c\u00fapulas y gan\u00f3 el chancho ladr\u00f3n suicida de chiripazo. La izquierda en alg\u00fan momento pese a quien le pese ser\u00e1 gobierno pero hasta ahora logra cohesi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168748998334844933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168748996581646338"}], "author_id": "3367781907"}, {"created_at": "2019-09-03T04:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748868676345856"], "text": "Primeiro que de acordo com a psiquiatra, o pensamento suicida \u00e9 um estado de dem\u00eancia, o est\u00e1gio mais avan\u00e7ado de algu\u00e9m que tem depress\u00e3o, ngm com sanidade mental pensa em se matar, ent\u00e3o nada q esse bosta do carlinhos maia disser pra se justificar \u00e9 v\u00e1lido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168748868676345856", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 223, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "author_id": "201981537"}, {"created_at": "2019-09-03T04:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748550773231617"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168748550773231617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "932162431"}, {"created_at": "2019-09-03T04:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748374910222336"], "in_reply_to_user_id": "1119807925659238402", "text": "@kskaskaks Sasuke bosta depois que \"matou\" o irm\u00e3o foi procurar saber oq tinha acontecido e se arrependeu AHAHAHAHAH a man Sasuke e muito lixo na moral nao tem como defender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168748374910222336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kskaskaks", "id": "1119807925659238402"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168748099977863168"}], "author_id": "1135325442121043968"}, {"created_at": "2019-09-03T04:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748364890066945"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168748364890066945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2536926753"}, {"created_at": "2019-09-03T04:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748038359326720"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168748038359326720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1027293362657943559"}, {"created_at": "2019-09-03T04:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748015257116672"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168748015257116672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "299417273"}, {"created_at": "2019-09-03T04:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747961867788288"], "in_reply_to_user_id": "805922985483862016", "text": "@Carlinhosmaiaof N\u00e3o consigo entender o que aconteceu com vc, de um menino humilde se tornou um idiota, posta qualquer merda. Despreza um suicida nas acha lindo crian\u00e7as dan\u00e7ando m\u00fasicas sensuais, baixas, podres; e os ped\u00f3filos aplaudem de p\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747961867788288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748964110196736"}], "author_id": "131339097"}, {"created_at": "2019-09-03T04:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747909266989057"], "in_reply_to_user_id": "396864987", "text": "inclusive faz um temp\u00e3o desde a ultima idea\u00e7\u00e3o suicida. vitoria da dopamina resultante da atividade f\u00edsica e porque n\u00e3o do povo de deus tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747909266989057", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "dopamina"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168747167210774530"}], "author_id": "396864987"}, {"created_at": "2019-09-03T04:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747841793212416"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747841793212416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "189645210"}, {"created_at": "2019-09-03T04:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747818741223425"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru No Jorgito, el responsable fue el cobarde suicida pues careci\u00f3 de gesti\u00f3n eficiente en salud y s\u00f3lo lo us\u00f3 como bolsa de trabajo para los compa\u00f1eros, incrementando la planilla en desmedro de la inversi\u00f3n en tecnolog\u00edas de la salud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168747818741223425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "2778715596"}, {"created_at": "2019-09-03T04:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747789226008579"], "text": "hoje eu entendo pq muita gente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747789226008579", "author_id": "2994569625"}, {"created_at": "2019-09-03T04:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747710150860801"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747710150860801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1083412612854046720"}, {"created_at": "2019-09-03T04:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747552923160576"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168747552923160576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3414029069"}, {"created_at": "2019-09-03T04:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747317186445313"], "text": "Fora que ela recebeu tanto \u00f3dio que quase se matou, tadinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747317186445313", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1030837707533180928"}, {"created_at": "2019-09-03T04:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747272458387461"], "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168747272458387461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "author_id": "216251174"}, {"created_at": "2019-09-03T04:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747199838195712"], "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "text": "@DivaQuintanil Qui\u00e9n, el cobarde suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168747199838195712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}], "author_id": "887895439336497152"}, {"created_at": "2019-09-03T04:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747039703949313"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168747039703949313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2971723342"}, {"created_at": "2019-09-03T04:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746935886458881"], "in_reply_to_user_id": "212664922", "text": "@jrabbit5555 Mas, se num outro caso ficar provado que um homem matou uma mulher, pelo simples facto de se achar superior as mulheres,  despresa-las e at\u00e9 mesmo odia-las, a\u00ed sim estaremos a falar de feminicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168746935886458881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JRabbit5555", "id": "1420756350829617169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168744445904338944"}], "author_id": "290538655"}, {"created_at": "2019-09-03T04:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746824729055238"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168746824729055238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "736307034400907264"}, {"created_at": "2019-09-03T04:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746748443054080"], "in_reply_to_user_id": "855744037", "text": "@SamuelSSan @g1df Ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746748443054080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samuelssan", "id": "1268750472183271425"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "g1df", "id": "195764693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168581438733725698"}], "author_id": "1059580983983378432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746614414041088"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746614414041088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "193181390"}, {"created_at": "2019-09-03T04:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746597108215809"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746597108215809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "349363571"}, {"created_at": "2019-09-03T04:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746584261177344"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746584261177344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "279771398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746545476509696"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746545476509696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "753309530474307584"}, {"created_at": "2019-09-03T04:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746492850507776"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746492850507776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2602485048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/2Xc86MoQM0", "expanded_url": "https://twitter.com/typhoeu5/status/1168746439171805189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Xc86MoQM0", "media_key": "3_1168746434688180224"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Zo\u00eb Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:44:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746439171805189"], "in_reply_to_user_id": "800846299138523136", "text": "@dudamferre @Dollchalad_ink Essa \u00e9 a Zo\u00eb Quinn, ela fez um tweet recentemente dizendo que um ex dela abusou dela, isso a uns 10 anos atr\u00e1s(pq n\u00e3o denunciou?). O cara foi demitido, teve seu projeto cancelado, todo mundo tava atacando ele, e o cara foi la e se matou por causa desse tweet q arruinou a img dele https://t.co/2Xc86MoQM0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168746439171805189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168724953597972480"}], "author_id": "4522300216"}, {"created_at": "2019-09-03T04:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746429038452737"], "in_reply_to_user_id": "212664922", "text": "@jrabbit5555 Vou dar um exemplo, se durante um assalto o assaltante mata um homem e uma mulher, na hora de punir a ele n\u00e3o se falar\u00e1 de feminicidio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mulher, porque ele n\u00e3o matou a ela pelo facto de ela ser mulher, ou seja, \u00e9 um simples caso de homic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168746429038452737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JRabbit5555", "id": "1420756350829617169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168744445904338944"}], "author_id": "290538655"}, {"created_at": "2019-09-03T04:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746282682322944"], "text": "RT @hanalbert2003: #LaDamosVuelta DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746282682322944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168667091714678784"}], "author_id": "1400004090"}, {"created_at": "2019-09-03T04:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746277506617345"], "text": "Chorando a bessa com esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168746277506617345", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "bessa"}]}, "author_id": "336669996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746262432292864"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746262432292864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "975889725058887680"}, {"created_at": "2019-09-03T04:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746225379794944"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746225379794944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "1134829560317562881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746187215818753"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746187215818753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "409538563"}, {"created_at": "2019-09-03T04:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168746090801352704"], "text": "Trate de ver escuadr\u00f3n suicida pero el sue\u00f1o me gana \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168746090801352704", "author_id": "1706351497"}, {"created_at": "2019-09-03T04:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168745470203707392"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168745470203707392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1121645801090846721"}, {"created_at": "2019-09-03T04:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168745349504278529"], "text": "Es misi\u00f3n suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168745349504278529", "author_id": "307193413"}, {"created_at": "2019-09-03T04:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168745176828981248"], "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida? \u00bfDe que te sirve discutir, quedarte sin salida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168745176828981248", "author_id": "1033768592284835841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168745160395710464"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168745160395710464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2258334746"}, {"created_at": "2019-09-03T04:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168745124450512896"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura @hectorbecerrilr Guaripoleta de Keiko, a falta del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168745124450512896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168612203001536512"}], "author_id": "970487820"}, {"created_at": "2019-09-03T04:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744977540800513"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744977540800513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "247386871"}, {"created_at": "2019-09-03T04:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744784850235393"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744784850235393", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "1431341604"}, {"created_at": "2019-09-03T04:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744677455147008"], "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744677455147008", "author_id": "1717427754"}, {"created_at": "2019-09-03T04:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744613940740096"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744613940740096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1004862341807210496"}, {"created_at": "2019-09-03T04:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744608786001920"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744608786001920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "989991344"}, {"created_at": "2019-09-03T04:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744464589963264"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744464589963264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "797454020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744442716741632"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744442716741632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "866596573"}, {"created_at": "2019-09-03T04:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744329558614016"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744329558614016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1071973252774404096"}, {"created_at": "2019-09-03T04:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744299565060097"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168744299565060097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2516346366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744234897334273"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744234897334273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "1120196468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744163468357633"], "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168744163468357633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}], "author_id": "241539247"}, {"created_at": "2019-09-03T04:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743914972622849"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168743914972622849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "735683890958868480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743784663986176"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168743784663986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1630666418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743781891543040"], "text": "\u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743781891543040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168616265134563328"}], "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-09-03T04:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743762140520448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743762140520448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1909734140"}, {"created_at": "2019-09-03T04:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743614484230144"], "in_reply_to_user_id": "170955445", "text": "@agencialavieja @elisamas1 Gordo, primero que te mejores! Segundo, dejate de joder y venite que te extra\u00f1amos! Por lo menos nos podemos reir un rato de esta actualidad de mierda kirchnerista en esta Argentina amn\u00e9sica y suicida... hasta que llegue octubre porque #LaVamosADarVuelta, #LaDamosVuelta!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743614484230144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "elisamas1", "id": "172554681"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 281, "tag": "LaVamosADarVuelta"}, {"start": 283, "end": 297, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 264, "end": 280, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "LaVamosADarVuelta"}, {"start": 284, "end": 296, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168486526424178690"}], "author_id": "4601329161"}, {"created_at": "2019-09-03T04:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743529436332032"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743529436332032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "912209396"}, {"created_at": "2019-09-03T04:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743368459018246"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168743368459018246", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "925575267959169025"}, {"created_at": "2019-09-03T04:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743315384283136"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743315384283136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "962064543294808067"}, {"created_at": "2019-09-03T04:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743308342026241"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743308342026241", "author_id": "618267749"}, {"created_at": "2019-09-03T04:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168742846003724290"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168742846003724290", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "2272389757"}, {"created_at": "2019-09-03T04:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168742808276144128"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168742808276144128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "940335079"}, {"created_at": "2019-09-03T04:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168742599366250498"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168742599366250498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "901882312622825473"}, {"created_at": "2019-09-03T04:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168742548342530048"], "in_reply_to_user_id": "2407736210", "text": "@tactcastblue Criaturita...cuando vaya a comprarse un piso se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168742548342530048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tactcastblue", "id": "2407736210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168603288461336576"}], "author_id": "915861142383288320"}, {"created_at": "2019-09-03T04:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168742463965712385"], "text": "Quer\u00eda ver escuadr\u00f3n suicida que nunca vi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168742463965712385", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "1493919806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tLPopYNTrM", "expanded_url": "https://twitter.com/PackTetico/status/1168552468466339841", "display_url": "twitter.com/PackTetico/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Xochi"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168742098343841792"], "text": "Si se enojan cu\u00e1ndo uno se suicida en el metro, ahora imag\u00ednense todos los weyes que viv\u00edan de vender pisto en Xochi... https://t.co/tLPopYNTrM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168742098343841792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168552468466339841"}], "author_id": "96856971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168741856076816384"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168741856076816384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "750403954119417861"}, {"created_at": "2019-09-03T04:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168741847319089153"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168741847319089153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2911231403"}, {"created_at": "2019-09-03T04:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168741613952229376"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168741613952229376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "874822878629416960"}, {"created_at": "2019-09-03T04:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168741208073613312"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168741208073613312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "921685333"}, {"created_at": "2019-09-03T04:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168741122019123202"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168741122019123202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "777666739429670914"}, {"created_at": "2019-09-03T04:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168741012656861184"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168741012656861184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1134824414971944961"}, {"created_at": "2019-09-03T04:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740954259566592"], "in_reply_to_user_id": "932788339635351552", "text": "@serradre @GuerreiroAdma @LipezinEdu \u00c9 cerca de uma semana para um dia se passar. Entre os assassinatos de Celeste e Epif\u00e2nia passaram v\u00e1rios cap\u00edtulos, mas Adma matou as duas num mesmo dia. Saudade dessa din\u00e2mica nas novelas atuais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168740954259566592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "serradre", "id": "932788339635351552"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "GuerreiroAdma", "id": "1095833374881693696"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "LipezinEdu", "id": "142396773"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "Celeste"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Epif\u00e2nia"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Adma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168739925560352769"}], "author_id": "636553756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740574456897536"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740574456897536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "931697515400921090"}, {"created_at": "2019-09-03T04:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740559827152897"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168740559827152897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1160918076331896833"}, {"created_at": "2019-09-03T04:19:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740365861556224"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740365861556224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "957761930181120000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/nswsdT8D29", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/09/02/se-suicida-el-empresario-manuel-abad-kuri-dentro-del-bano-del-exclusivo-bar-club-de-empresarios/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Kuri"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "Club"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740264892129280"], "text": "Se suicida el empresario Manuel Kuri dentro del ba\u00f1o del exclusivo Bar Club de Empresarios potosinos\u2026.LEA AQU\u00cd LA NOTICIA;\nhttps://t.co/nswsdT8D29", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740264892129280", "author_id": "956736588976967680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/dfcGMJZMxg", "expanded_url": "https://twitter.com/selfcaremoca/status/1168740242872049664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfcGMJZMxg", "media_key": "3_1168740240309280771"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740242872049664"], "in_reply_to_user_id": "1156261214705606657", "text": "Despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de lucha y de recibir muchos honores militares, vuelve a su hogar que est\u00e1 destrozado con la muerte de su pap\u00e1. Finalmente, la valiente chica se suicida. https://t.co/dfcGMJZMxg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740242872049664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168740235473301505"}], "author_id": "1156261214705606657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/nswsdT8D29", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/09/02/se-suicida-el-empresario-manuel-abad-kuri-dentro-del-bano-del-exclusivo-bar-club-de-empresarios/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/nacional/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "Queretaro"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Kuri"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Club"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740177940033536"], "text": "Se suicida el empresario Manuel Kuri dentro del ba\u00f1o del exclusivo Bar Club de Empresarios potosinos\u2026.LEA AQU\u00cd LA NOTICIA;\nhttps://t.co/nswsdT8D29 #Queretaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740177940033536", "author_id": "956736588976967680"}, {"created_at": "2019-09-03T04:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740042635976705"], "text": "RT @JM_Phone_Home: @ZlyClovek @CeAmy2 @035Gia Si, precisamente mi punto, existe desde luego el verdadero periodista, ese que recurre a inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740042635976705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JM_Phone_Home", "id": "89034684"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "inve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660188519227392"}], "author_id": "551468787"}, {"created_at": "2019-09-03T04:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739896254767106"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168739896254767106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "81923959"}, {"created_at": "2019-09-03T04:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739839849750529"], "text": "RT @whyletixx: Se eles soubessem o quanto est\u00e3o errados, se eles soubessem o tanto de gente que j\u00e1 se matou e DIVULGOU SIM, PEDIU AJUDA SIM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168739839849750529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "whyletixx", "id": "161824137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123837180634370048"}], "author_id": "161824137"}, {"created_at": "2019-09-03T04:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739708643487744"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739708643487744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "4519037657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YHJe3ZTiLF", "expanded_url": "https://twitter.com/paloliiita/status/1168698038858244097", "display_url": "twitter.com/paloliiita/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739687718117376"], "text": "Es el reto suicida https://t.co/YHJe3ZTiLF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739687718117376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168698038858244097"}], "author_id": "827783496"}, {"created_at": "2019-09-03T04:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739555966705664"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739555966705664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "author_id": "1078820814278012929"}, {"created_at": "2019-09-03T04:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739523175559168"], "text": "Ando un poco depre, pero no de esa depre suicida, si no la que disfrutas, no lloras pero tampoco te lamentas por nada, solo la disfrutas. \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739523175559168", "author_id": "3430284059"}, {"created_at": "2019-09-03T04:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739509984354305"], "text": "RT @ElUniversal: Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739509984354305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "EUVzla"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "EUInternacional"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8858, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168726558971969536"}], "author_id": "99741877"}, {"created_at": "2019-09-03T04:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739466560888832"], "in_reply_to_user_id": "49184753", "text": "@sntsays @trizpacto mo\u00e7o, o setembro amarelo nas redes virou bagun\u00e7a. Ningu\u00e9m tem que abrir DM para as pessoas irem encontrar apoio e acolhimento, precisamos tomar cuidado com isso porque doen\u00e7as mentais e idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 brincadeira +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168739466560888832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sntsays", "id": "49184753"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "trizpacto", "id": "2916849094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168708084845469698"}], "author_id": "373465534"}, {"created_at": "2019-09-03T04:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739424907272192"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168739424907272192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2389984664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739388781662208"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739388781662208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2203887181"}, {"created_at": "2019-09-03T04:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739265360125953"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739265360125953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "931697515400921090"}, {"created_at": "2019-09-03T04:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739252617830400"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739252617830400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2743724452"}, {"created_at": "2019-09-03T04:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739160997453826"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739160997453826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "2966383654"}, {"created_at": "2019-09-03T04:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739157428056064"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739157428056064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "987460285119246336"}, {"created_at": "2019-09-03T04:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739128126705664"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739128126705664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "1490575550"}, {"created_at": "2019-09-03T04:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739020047884288"], "text": "RT @CIJ_Adicciones: Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168739020047884288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Prevenci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168629818482728963"}], "author_id": "1063927614920892416"}, {"created_at": "2019-09-03T04:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738964116770817"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168738964116770817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3354355881"}, {"created_at": "2019-09-03T04:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738956235747330"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168738956235747330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1083743109798858752"}, {"created_at": "2019-09-03T04:13:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738818607976448"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168738818607976448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "244332572"}, {"created_at": "2019-09-03T04:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738544980041730"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168738544980041730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "86383240"}, {"created_at": "2019-09-03T04:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738469868388352"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168738469868388352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1139295587654934532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XYNHSyOmmS", "expanded_url": "https://twitter.com/edumorato/status/1168350012981559297", "display_url": "twitter.com/edumorato/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168738249143177216"], "text": "Se liga no Fant\u00e1stico Mundo de Bob!!!!!!!!!!!\n\nMassa n\u00e9?\nNem parece o pa\u00eds onde um idoso matou sua esposa e depois se matou por n\u00e3o conseguir pagar suas contas m\u00e9dicas....\n\nNem o mesmo pa\u00eds que deporta pessoas sem mais nem menos ou separam suas fam\u00edlias....\n\nPelo amor de Deus.... https://t.co/XYNHSyOmmS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168738249143177216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168350012981559297"}], "author_id": "73710501"}, {"created_at": "2019-09-03T04:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737919504437248"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168737919504437248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "884802254976561152"}, {"created_at": "2019-09-03T04:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737842782248960"], "in_reply_to_user_id": "266649726", "text": "@AndrewDFish O m\u00e9todo deles \u00e9  sempre o mesmo, escolher jornalistas de oposi\u00e7\u00e3o ao entrevistado, geram o conflito para testar a capacidade de sustenta\u00e7\u00e3o e argumentos do entrevistado. O Glenn \u00e9 inteligente e competente, sabe expor com clareza. Salles se enforcou com a corda deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168737842782248960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168724802607230977"}], "author_id": "4885654877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737754735435777"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168737754735435777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4855723281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737754160750592"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168737754160750592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "152750156"}, {"created_at": "2019-09-03T04:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737493459578880"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, Prefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168737493459578880", "author_id": "188808136"}, {"created_at": "2019-09-03T04:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737457967435776"], "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida \nE fico me perguntando, como um filme que ficou t\u00e3o hypado ma \u00e9poca conseguiu me deixar t\u00e3o decepcionado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168737457967435776", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "710173625672982528"}, {"created_at": "2019-09-03T04:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737215402389504"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168737215402389504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "3329656588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FVCggjDdtM", "expanded_url": "https://twitter.com/GFrondizi/status/1168673016282255362", "display_url": "twitter.com/GFrondizi/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "KK$"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "M Pe\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736936166604800"], "text": "RT RT RT\nSi es verdad q se enter\u00f3 y tom\u00f3 estas medidas, me alegro sobremanera!\nEs hora q @mauriciomacri deje de ser\"ingenuo\"c los peronistas!\nCreer en los KK$ es ser \"suicida\"!\nCuidado c M Pe\u00f1a, muchos period q lo aprecian saben cosas y no tienen pruebas!\nCUIDADO C LA TRAICI\u00d3N! https://t.co/FVCggjDdtM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168736936166604800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168673016282255362"}], "author_id": "1034973940366618625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736926330970113"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168736926330970113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "918293116536442880"}, {"created_at": "2019-09-03T04:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736839999660033"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168736839999660033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "4766199913"}, {"created_at": "2019-09-03T04:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736563188117504"], "text": "Sobre a mo\u00e7a que se suicidou  : \" O mundo vai girando a base de pedradas e poucos abra\u00e7os ....\" esse \u00e9 a caminhada pro final j\u00e1 \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168736563188117504", "author_id": "268912629"}, {"created_at": "2019-09-03T04:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736539733458944"], "in_reply_to_user_id": "1042990482970705921", "text": "AH MULDER!!! SU AGRESIVIDAD DE CHACAL Y BUFALO ES PORQUE CARECE DE MATERIA GRIS.\nLLEGO TARDE A LA REPARTICION DE CEREBRO\nY ADONDE ESTABA EL Y LOS APRISTAS CUANDO SU JEFE SUICIDA LIQUIDO A LA CLASE MEDIA \nEL DOLAR MUC. CUSNDO SE FUGO COMO QUIZO HACERLO DE NUEVO, ADONDE CORRUPTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168736539733458944", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "CHACAL"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "BUFALO"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "MATERIA GRIS"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "ADONDE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168736538449989632"}], "author_id": "1042990482970705921"}, {"created_at": "2019-09-03T04:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736255640838144"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168736255640838144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1133713064568741888"}, {"created_at": "2019-09-03T04:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736163437436928"], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168736163437436928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "author_id": "1382780245"}, {"created_at": "2019-09-03T04:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735408550813702"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168735408550813702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1423812823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "lang": "es", "id": "1168735330222190592", "author_id": "1081974090922184704"}, {"created_at": "2019-09-03T03:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735290648711168"], "in_reply_to_user_id": "3241575950", "text": "@nayeli786 A mi si me gustar\u00eda ir pero suena a misi\u00f3n suicida con tanta people jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168735290648711168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nayeli786", "id": "3241575950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168587657036718081"}], "author_id": "1117797537530822656"}, {"created_at": "2019-09-03T03:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735231907651584"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0412\u0445\u044b\u0445\u044b\u0445\u0436\u044b\u044b\u0434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1168735231907651584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168713142802833412"}], "author_id": "1120700519994011656"}, {"created_at": "2019-09-03T03:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735091746639872"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168735091746639872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "949085477856010240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734950595715072"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168734950595715072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "3083253505"}, {"created_at": "2019-09-03T03:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734665022349312"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168734665022349312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "81923959"}, {"created_at": "2019-09-03T03:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734617899274240"], "text": "No debe haber carrera m\u00e1s suicida que la de isle  of Man \ud83d\ude36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168734617899274240", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "isle  of Man"}]}, "author_id": "928454697693966337"}, {"created_at": "2019-09-03T03:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734499733159936"], "in_reply_to_user_id": "1089605515506843648", "text": "@seraofin acabei de ve um agr falando q teve um cara em algum lugar do mundo q se matou depois q a colega de trabalho fez uma acusacao falsa de estupro contra ele e q isso era mt triste e n sei oq e por isso umas leis tinham que ser revistas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168734499733159936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seraofin", "id": "363882272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168734015106486272"}], "author_id": "1115076418067734528"}, {"created_at": "2019-09-03T03:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734433840701440"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168734433840701440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "464885887"}, {"created_at": "2019-09-03T03:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734306115706880"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168734306115706880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3083253505"}, {"created_at": "2019-09-03T03:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734231029309440"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168734231029309440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "56294171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734159759642624"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168734159759642624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2902476731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734142336589824"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168734142336589824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "1148765318220865539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733839662997505"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168733839662997505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "4238888157"}, {"created_at": "2019-09-03T03:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733758998175746"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168733758998175746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "909114805742653442"}, {"created_at": "2019-09-03T03:53:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733739200987136"], "text": "Fiz um texto muito importante e publiquei nas redes sociais da rede se voc\u00ea n\u00e3o sofre com depress\u00e3o ou ansiedade e n\u00e3o tem pensamento suicida gl\u00f3ria a Deus mas n\u00e3o deixa de ler e compartilhar as vezes tem algu\u00e9m sofrendo bem pertinho de n\u00f3s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168733739200987136", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "26b589ba0d8b9bc1"}, "author_id": "1711472744"}, {"created_at": "2019-09-03T03:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733710319046656"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168733710319046656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3459758242"}, {"created_at": "2019-09-03T03:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733591054049281"], "text": "RT @SamiaNeri: Veja como est\u00e1 o amor\nO Romeu foi p carnaval e a Julieta n\u00e3o se matou.\nVagabundo hoje \u00e9 um profissional e Dama o deixou\nA Ci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168733591054049281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SamiaNeri", "id": "185694011"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168382300251406338"}], "author_id": "1051150409509801984"}, {"created_at": "2019-09-03T03:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733440344301570"], "text": "Meu dia foi doido, que agora que eu estou vendo nas redes sociais que a mulher se suicidou, que triste \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d N\u00e3o h\u00e1 julgo s\u00f3 Deus conhece o cora\u00e7\u00e3o de cada pessoa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168733440344301570", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "280209048"}, {"created_at": "2019-09-03T03:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733191282266116"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168733191282266116", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "821929254019538946"}, {"created_at": "2019-09-03T03:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733154355687424"], "text": "RT @cosotec: @Pusycat2017 @KeikoFujimori @congresoperu @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168733154355687424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.3375, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.334, "type": "Other", "normalized_text": "ANR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168670951120211974"}], "author_id": "226781908"}, {"created_at": "2019-09-03T03:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168733020884492288"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168733020884492288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1163289905432354817"}, {"created_at": "2019-09-03T03:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732798825521152"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168732798825521152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "839212000865579013"}, {"created_at": "2019-09-03T03:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732796224974848"], "text": "Hay estad\u00edsticas de que la gente se suicida m\u00e1s en crisis econ\u00f3micas? Bueno, yo me sumo a la estad\u00edstica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732796224974848", "author_id": "701282070828605440"}, {"created_at": "2019-09-03T03:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732710120108032"], "text": "RT @kaytotwelve: Boiolada tacando o pau pq a Atlantic bancou pouca coisa por isso ela se matou de trabalhar e agr que ela abre o jogo se es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168732710120108032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Kaytotwelve", "id": "1284500993292611584"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Atlantic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168716085933162497"}], "author_id": "757590304518209537"}, {"created_at": "2019-09-03T03:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732675030601728"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732675030601728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "360998762"}, {"created_at": "2019-09-03T03:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732630944276481"], "text": "RT @hanalbert2003: #LaDamosVuelta DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732630944276481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168667091714678784"}], "author_id": "987295945"}, {"created_at": "2019-09-03T03:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732599113658373"], "text": "RT @JVZADA021_: @FPZada_ @Luiz_075 @5_Isac_  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o rato se matou mlc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "id": "1168732599113658373", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "FPZada_", "id": "958887651129679877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168732146799980544"}], "author_id": "4290076541"}, {"created_at": "2019-09-03T03:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732596966236160"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732596966236160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "757994300949004293"}, {"created_at": "2019-09-03T03:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732595909222400"], "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732595909222400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "author_id": "1016525083874119684"}, {"created_at": "2019-09-03T03:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732489122291714"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168732489122291714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "773922865481650176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732438597644289"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732438597644289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "1141108615853617152"}, {"created_at": "2019-09-03T03:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732401704546304"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168732401704546304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "105862107"}, {"created_at": "2019-09-03T03:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732297866240000"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732297866240000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "266597691"}, {"created_at": "2019-09-03T03:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732282246651905"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732282246651905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "131145865"}, {"created_at": "2019-09-03T03:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732273220431872"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168732273220431872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "120679431"}, {"created_at": "2019-09-03T03:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732218304401409"], "text": "Obrigado ao ANIMAL que se escondeu no meio do escuro, e quase me matou de susto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168732218304401409", "author_id": "3152285135"}, {"created_at": "2019-09-03T03:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732146799980544"], "in_reply_to_user_id": "958887651129679877", "text": "@FPZada_ @Luiz_075 @5_Isac_  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o rato se matou mlc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "id": "1168732146799980544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FPZada_", "id": "958887651129679877"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "5_Isac_", "id": "4290076541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168570729245401089"}], "author_id": "808378307666395136"}, {"created_at": "2019-09-03T03:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731949176954880"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168731949176954880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "563133479"}, {"created_at": "2019-09-03T03:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731926468976640"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731926468976640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "987295945"}, {"created_at": "2019-09-03T03:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731829391806464"], "in_reply_to_user_id": "1586784690", "text": "@VillaFloor sos suicida culiada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731829391806464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VillaFloor", "id": "1586784690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730579950551040"}], "author_id": "1569087307"}, {"created_at": "2019-09-03T03:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731623120089089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731623120089089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1075501138848464896"}, {"created_at": "2019-09-03T03:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731603121659907"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168731603121659907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1115216520840450048"}, {"created_at": "2019-09-03T03:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731602786103296"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731602786103296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "839209721701756928"}, {"created_at": "2019-09-03T03:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731579398668288"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731579398668288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "994366160794726400"}, {"created_at": "2019-09-03T03:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731568535326721"], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731568535326721", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "author_id": "408117733"}, {"created_at": "2019-09-03T03:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731505721581569"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731505721581569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "3313440519"}, {"created_at": "2019-09-03T03:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731162921095168"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168731162921095168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1138538317706878976"}, {"created_at": "2019-09-03T03:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731141756596224"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731141756596224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "992943418052460544"}, {"created_at": "2019-09-03T03:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168731131920957440"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168731131920957440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "858816264013217792"}, {"created_at": "2019-09-03T03:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730875397378048"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730875397378048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4831489919"}, {"created_at": "2019-09-03T03:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730640092733440"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730640092733440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4907273350"}, {"created_at": "2019-09-03T03:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730497683533824"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #Venezuela #2Sep  https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730497683533824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "2Sep"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729834069069825"}], "author_id": "2351572075"}, {"created_at": "2019-09-03T03:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730200256974848"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730200256974848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3308996296"}, {"created_at": "2019-09-03T03:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730183748259840"], "text": "zerei dishonored finalmente,foi sensacional a emily falando \"vc matou todo mundo? ta suave,se nao tivesse eu mesma mandaria matar todos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168730183748259840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "zerei"}, {"start": 6, "end": 15, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "dishonored"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "emily"}]}, "author_id": "3002092000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/7VpRrMs7Ds", "expanded_url": "https://elportalslp.com.mx/2019/09/02/se-suicida-empresario-potosino/", "display_url": "elportalslp.com.mx/2019/09/02/se-\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8XAwjwJOJE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortalMx/status/1168730141670989829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8XAwjwJOJE", "media_key": "3_1168730139527700483"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730141670989829"], "text": "Se suicida empresario\u00a0potosino https://t.co/7VpRrMs7Ds https://t.co/8XAwjwJOJE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730141670989829", "author_id": "1425814532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730126265327616"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730126265327616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "178895903"}, {"created_at": "2019-09-03T03:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730123488681985"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730123488681985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2249096742"}, {"created_at": "2019-09-03T03:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729900385284096"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729900385284096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "795580330908520448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Venezuela"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "2Sep"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5918, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729834069069825"], "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #Venezuela #2Sep  https://t.co/cqXDPlmAEr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729834069069825", "author_id": "1409068826"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729828486451200"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729828486451200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "711721932337647617"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729816574693382"], "in_reply_to_user_id": "1034482750026330112", "text": "Ent\u00e3o aquela cl\u00e1ssica hist\u00f3ria da foto rindo no dia que a pessoa se matou \u00e9 100% pq tirando quem me tem no tt o resta n\u00e3o faz ideia do n\u00edvel que eu t\u00f4 eu n\u00e3o consigo sair de casa eu n\u00e3o consigo fazer supermercado sem ser por aplicativo, eu to fazendo terapia online", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729816574693382", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168729813277990913"}], "author_id": "1034482750026330112"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729723121340416"], "text": "N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729723121340416", "author_id": "2859755446"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729630485942273"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729630485942273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "723794514"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729627424120832"], "text": "Eu acho muito hip\u00f3crita a minha escola fazer toda essa campanha de setembro amarelo quando no come\u00e7o do ano, quando um garoto se matou ela n\u00e3o fez nada sobre\nNenhum pronunciamento \nN a d a\nMano ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729627424120832", "author_id": "1635405601"}, {"created_at": "2019-09-03T03:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729432527446017"], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729432527446017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "author_id": "350398641"}, {"created_at": "2019-09-03T03:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729363405320192"], "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "text": "@DivaQuintanil Garcia? El metro de Lima?? Jajajaajjaa un elefante blanco con trenes sobre valuados, con obras inconclusas por varios lustros.... recuerda este apellido... \"Siragusa\", hay que informarse mejor... porque crees que al suicida se le nombr\u00f3 como REO CONTUMAZ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729363405320192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "Siragusa"}, {"start": 257, "end": 268, "probability": 0.446, "type": "Person", "normalized_text": "REO CONTUMAZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}], "author_id": "3735216257"}, {"created_at": "2019-09-03T03:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729312192864256"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729312192864256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "156436063"}, {"created_at": "2019-09-03T03:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729248946737152"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729248946737152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1146199830659772418"}, {"created_at": "2019-09-03T03:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729119829499906"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729119829499906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "573187956"}, {"created_at": "2019-09-03T03:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729057112010752"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729057112010752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1012456364688408576"}, {"created_at": "2019-09-03T03:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729000526721026"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729000526721026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "172554681"}, {"created_at": "2019-09-03T03:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728843877830657"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728843877830657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "226714997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P4W4lhEJZk", "expanded_url": "https://twitter.com/Kotaku/status/1168185231049973767", "display_url": "twitter.com/Kotaku/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728720493989888"], "text": "S\u00f3 hoje fiquei sabendo dessa hist\u00f3ria, Desenvolvedor q foi demitido se matou ap\u00f3s ser acusado de ass\u00e9dio, por uma desenvolvedora FEMINISTA conhecida por se deitar com jornalistas para ter notas boas em seus jogos. E pra melhorar , foi comprovado que o cara era inocente!!!!! https://t.co/P4W4lhEJZk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168728720493989888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168185231049973767"}], "author_id": "419868174"}, {"created_at": "2019-09-03T03:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728650470105089"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728650470105089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "956467586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728638759587840"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728638759587840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "717293564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728591628197889"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728591628197889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "1660700942"}, {"created_at": "2019-09-03T03:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728508098650112"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728508098650112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "453596273"}, {"created_at": "2019-09-03T03:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728264887754752"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168728264887754752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "572232050"}, {"created_at": "2019-09-03T03:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728260861149185"], "text": "5ta vez que veo escuadr\u00f3n suicida y sigo pensando que es la mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728260861149185", "author_id": "703014738926567424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DkRSpoqcKK", "expanded_url": "http://notiesencia.net/2019/09/03/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo/", "display_url": "notiesencia.net/2019/09/03/age\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Jc3PLWo1Wx", "expanded_url": "https://twitter.com/notiesencianet/status/1168728234160054272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jc3PLWo1Wx", "media_key": "3_1168728232654360576"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8657, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728234160054272"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un\u00a0disparo https://t.co/DkRSpoqcKK https://t.co/Jc3PLWo1Wx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168728234160054272", "author_id": "1157031031482081281"}, {"created_at": "2019-09-03T03:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728201000030214"], "text": "mais um conhecido se matou, bah que droga... a depress\u00e3o n\u00e3o tem cara mesmo, o cara do bem, sempre ajudando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168728201000030214", "author_id": "2332799262"}, {"created_at": "2019-09-03T03:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168728022435991552"], "text": "essa semana, na barlada, um cara repentinamente se revelou mto curioso sobre mim:\n-voce \u00e9 suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168728022435991552", "author_id": "3405442000"}], "includes": {"users": [{"id": "2790156182", "location": "querendo te encontrar", "name": "Nay\ud83d\udc1d\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 863, "tweet_count": 7879, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zjmputyrfingers"}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "toni_roberto"}, {"id": "58329886", "location": "Cartago, Costa Rica", "name": "Sgt. Pepper \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3294, "tweet_count": 17081, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Chisco2112"}, {"id": "222977651", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Joice Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 220, "tweet_count": 5142, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joiceebs"}, {"id": "736588725451395072", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Encarna Valle Fern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 323, "tweet_count": 23690, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "EncarnaValleFe1"}, {"id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "verified": true, "username": "joanbaldovi"}, {"id": "2584431446", "location": "Cattolica, Emilia Romagna", "name": "\u263ehiara\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 649, "tweet_count": 28042, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Moonstoneheart_"}, {"id": "1022156953", "location": "Dove meno te lo aspetti", "name": "Diletta", "public_metrics": {"followers_count": 10962, "following_count": 1554, "tweet_count": 36685, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "diledibartolo"}, {"id": "270889031", "name": "Mar Vicent", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1200, "tweet_count": 4086, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "mar_vicent"}, {"id": "1029845829161496576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Roberto Pires\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf222", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1740, "tweet_count": 1811, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roberto80257486"}, {"id": "2500453626", "name": "Yaniret M. Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 427, "tweet_count": 83842, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "YaMarMartinez"}, {"id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311710, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "verified": true, "username": "hermanntertsch"}, {"id": "55059466", "location": "Santos, Brasil", "name": "Nich Calixto \ud83e\udd9113 (INTP-T)", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 674, "tweet_count": 50424, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "calixtonich"}, {"id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "annacstt_"}, {"id": "240425521", "location": "Argentina", "name": "AnitaCM", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 334, "tweet_count": 101366, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnikaCM"}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "fargosi"}, {"id": "716423370846375936", "name": "Su_Pa1020", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 124, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SuzirPalhares"}, {"id": "3316550554", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "verified": true, "username": "elikatakimoto"}, {"id": "260917775", "location": "Argentina", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1061, "tweet_count": 30966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sbgdm"}, {"id": "1163070168945299456", "name": "PoeminhasPoemeus", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PPoemeus"}, {"id": "1663302181", "location": "Rosario.Argentina", "name": "Marisa Niemiz", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 491, "tweet_count": 326088, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "MarisaNiemiz"}, {"id": "267245426", "name": "Quique.", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 186, "tweet_count": 19256, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QuiquePraga"}, {"id": "1144311190312706048", "name": "Veruscalima", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeraLciaCorrei3"}, {"id": "1012701477050044417", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marquinhos \u2653", "public_metrics": {"followers_count": 8419, "following_count": 1071, "tweet_count": 27461, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "VerasMarquinhos"}, {"id": "1102234312328527874", "name": "IK\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 263, "tweet_count": 258, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IngridConstant7"}, {"id": "1275706297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Edmundo Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 2128, "tweet_count": 91499, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Noggall"}, {"id": "2446780100", "location": "Le Mans, Francia", "name": "Ricardo Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 5001, "tweet_count": 58677, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "ricardotejada19"}, {"id": "428115819", "name": "Giovanna Farag\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 206, "tweet_count": 2240, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giovannafarag"}, {"id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "verified": false, "username": "FabbioSabatini"}, {"id": "1150266419969499137", "location": " Brasil", "name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22915, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Cilia2908"}, {"id": "196678855", "name": "Soraia Camila", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 202, "tweet_count": 35712, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "soraiacamila"}, {"id": "3409415212", "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cira_cordoba"}, {"id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "martincarrizo_"}, {"id": "882025139029893125", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "d' saturno \u2604", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 382, "tweet_count": 12938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariaritacx"}, {"id": "889170129203941376", "location": "she / her \u2661", "name": "\u2661 \ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 | \u00b2\u2077\u2070\u00b2 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 328, "tweet_count": 54647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luciaisafk"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "4002710602", "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211673, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "marisachef1"}, {"id": "1140326001756528640", "name": "thaisinha do ti cbjr", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 612, "tweet_count": 17119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dontlovuanymore"}, {"id": "975929890213126144", "location": "wolfstar is my 11:11 wish! \u2039\ud835\udff9", "name": "\u03b1\u03b7\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1784, "tweet_count": 3911, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cherylvrr"}, {"id": "938832051117215744", "name": "rock", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2042, "tweet_count": 9129, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "unkoover"}, {"id": "702253896971001856", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "\ud83c\udf3a Renatinha ama Jesus Cristo \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 71, "tweet_count": 21930, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheDreamyGirl02"}, {"id": "1105915374418231299", "location": "Fortaleza, Brazil", "name": "Lua preta", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 614, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ymichelles"}, {"id": "1042189904028020736", "name": "Eduardo Nunes Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 127, "tweet_count": 7974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eduardo51147709"}, {"id": "919490937394548737", "name": "Arelis Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 191, "tweet_count": 8064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArelisJ67417627"}, {"id": "762881311962861572", "location": "Brasil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 473, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chataparaumcrl"}, {"id": "976838599", "location": "bertioga, sp, br", "name": "nat \ud83e\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 206, "tweet_count": 88776, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "0liveiranatalia"}, {"id": "815381530432376832", "name": "MARIA TERESA", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 942, "tweet_count": 225989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morrodopico"}, {"id": "1514652637", "name": "Luaiti Santaella", "public_metrics": {"followers_count": 7314, "following_count": 990, "tweet_count": 84688, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "lsnmafalda"}, {"id": "266684145", "location": "Campinas - SP", "name": "Bruna Romeiro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 222, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bruna_romeiro"}, {"id": "938887692141649920", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "name": "jubs \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 276, "tweet_count": 4172, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jubsncx"}, {"id": "1186856035", "name": "sucebe", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 475, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CervSusan"}, {"id": "997017955", "name": "paciencio cursil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 272, "tweet_count": 10214, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jperaltnaranjo"}, {"id": "343481072", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Emilio Figueredo", "public_metrics": {"followers_count": 33258, "following_count": 8142, "tweet_count": 70189, "listed_count": 162}, "verified": true, "username": "efigueredop"}, {"id": "2519567960", "location": "Bothell, WA USA", "name": "Robins Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 3373, "tweet_count": 551133, "listed_count": 266}, "verified": false, "username": "robinsnoticias"}, {"id": "2711933137", "name": "Javier R \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 5003, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JavierRepublic"}, {"id": "851331602", "location": "M\u00e9xico", "name": "20minutos M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10886, "following_count": 7834, "tweet_count": 91874, "listed_count": 178}, "verified": true, "username": "20mMexico"}, {"id": "1161046645045452800", "name": "soca triste", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 274, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hxczs"}, {"id": "4442578762", "location": "Recife, Brasil", "name": "sagiotaria \ud83e\udd81\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 251, "tweet_count": 12072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pitucorna"}, {"id": "1044175733952778240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carla Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 475, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlaCarvaIho"}, {"id": "173602902", "name": "Allana \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 928, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "llanamodesto"}, {"id": "161990619", "location": "Argentina", "name": "amabou", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2765, "tweet_count": 122559, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "amabou23"}, {"id": "2365530941", "name": "ANNA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea #iostoconSalvini", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 135, "tweet_count": 40233, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anna29723176"}, {"id": "2316056616", "name": "Fabiola Parisi", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabiolaJU91"}, {"id": "859194112402182144", "location": "any pronouns", "name": "eli \u2022 vic7on", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 604, "tweet_count": 15556, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "siksomnia"}, {"id": "3394698807", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "CARBONERO(curtiendocumbia)", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3005, "tweet_count": 30840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "echart_juan"}, {"id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PenarolPapa"}, {"id": "1037817705204723712", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Gustavo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 311, "tweet_count": 1294, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gus_oliveiragru"}, {"id": "1064431297", "location": "Napoli, Campania", "name": "FRANCESCO LOMBARDO", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1146, "tweet_count": 80472, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "DJFRANKOLOMBARD"}, {"id": "1219411658", "location": "Provincia de Ciudad Real", "name": "Ciudad Real Digital", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 3261, "tweet_count": 113298, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "crealdigital"}, {"id": "2930069998", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1898, "tweet_count": 58662, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giogioo__"}, {"id": "403344479", "location": "Talavera de la Reina", "name": "La Voz del Tajo", "public_metrics": {"followers_count": 10050, "following_count": 1314, "tweet_count": 87195, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "lavozdeltajo"}, {"id": "2187027482", "name": "Brontolo2013", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 564, "tweet_count": 21567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brontolo2013"}, {"id": "496706357", "name": "Marco Gervasoni", "public_metrics": {"followers_count": 21020, "following_count": 1511, "tweet_count": 75859, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "marco_gervasoni"}, {"id": "3319921689", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "luna \u2b5013\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 135, "tweet_count": 49908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_lunaro"}, {"id": "1089463580301369345", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Rompe la l\u00ednea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 27, "tweet_count": 1292, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rompelalinea"}, {"id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ujerte"}, {"id": "872110754253746177", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "name": "Diario de la Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1950, "tweet_count": 28306, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "diariolamancha"}, {"id": "971597247543697408", "location": "(ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "tefa", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 987, "tweet_count": 82039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "orsicrf"}, {"id": "633245589", "location": "El pais de nunca jam\u00e1s.~", "name": "\ud835\udd6f\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 502, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_andreutsa"}, {"id": "522315157", "location": "Ordizia, Espa\u00f1a", "name": "E\ud83e\udd40\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 557, "tweet_count": 20807, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ediith_22"}, {"id": "857029321860501504", "name": "Hulkie10", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 528, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hulkie10"}, {"id": "3467806517", "name": "soriuken", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 359, "tweet_count": 7052, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "soriuken59"}, {"id": "804432652069728258", "location": "Suzano, Brasil", "name": "fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 251, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "madaranaguerra"}, {"id": "337647034", "location": "Hell", "name": "Marina\ud83d\udc79Hot C0missions in your area", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1192, "tweet_count": 23697, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "marinukpencilp"}, {"id": "428136505", "location": "mx & ab6ix", "name": "2700 days with mx!\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 151, "tweet_count": 152732, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jaehxnisz"}, {"id": "913438503001841664", "location": "Val\u00eancia", "name": "DS Arnau-Lliria", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 235, "tweet_count": 1728, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "GVAdsarnau"}, {"id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "verified": true, "username": "GVAsanitat"}, {"id": "1155494492268572673", "name": "Mina Harker \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 572, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BileInvisi"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "815697403454062592", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Manu Soares", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bandaddicted182"}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245623, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "verified": true, "username": "felipeneto"}, {"id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "StorylineBot"}, {"id": "1136271694702792704", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Sevilla\u2708\ufe0fOviedo", "name": "ERafaela", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 700, "tweet_count": 46568, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ERafaela6"}, {"id": "3074491774", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Reyes Romero", "public_metrics": {"followers_count": 25083, "following_count": 1706, "tweet_count": 32486, "listed_count": 211}, "verified": true, "username": "rromerovilches"}, {"id": "2301222971", "name": "Juan Carlos Perez Perez", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 68, "tweet_count": 43217, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "SPAINSIKMOLAHP"}, {"id": "11702292", "location": "Moscow", "name": "Xavier Col\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 22663, "following_count": 5289, "tweet_count": 32256, "listed_count": 762}, "verified": false, "username": "xaviercolas"}, {"id": "1008459016023035909", "location": "\u30b7\u30c9\u30ab ", "name": "yukii, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 766, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeskabukowsk"}, {"id": "381484632", "location": "La Axarqu\u00eda - M\u00e1laga (LEAX)", "name": "Real Aeroclub de M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 712, "tweet_count": 49185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RACdeMalaga"}, {"id": "74453123", "location": "Barcelona", "name": "La Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340578, "following_count": 694, "tweet_count": 634045, "listed_count": 14417}, "verified": true, "username": "LaVanguardia"}, {"id": "566579390", "name": "Albert Escofet", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 2387, "tweet_count": 461062, "listed_count": 224}, "verified": false, "username": "EscofetAlbert"}, {"id": "849016990555660289", "location": "Rio de janeiro", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 457, "tweet_count": 11763, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabydiasx"}, {"id": "1042237198265987072", "location": "F\u00e9 ", "name": "Bru \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1025, "tweet_count": 47729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belarubi_21"}, {"id": "784743129199022080", "location": "Madeira, Portugal", "name": "bet\u00e2nia \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 383, "tweet_count": 32109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "betwnia"}, {"id": "2452065553", "location": "22.11 ", "name": "onika's son\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 739, "tweet_count": 13154, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kommyhnctt"}, {"id": "6015212", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 5240612, "following_count": 59493, "tweet_count": 1574784, "listed_count": 19408}, "verified": true, "username": "ElUniversal"}, {"id": "112324651", "name": "felix jose gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1881, "tweet_count": 28206, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gonzalezfelixjo"}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "verified": true, "username": "maduradascom"}, {"id": "1141637741819699200", "name": "LoTortosi_rebotat", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1003, "tweet_count": 12993, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LRebotat"}, {"id": "541153831", "location": "Amposta Delta de l'Ebre", "name": "Dani Forcadell", "public_metrics": {"followers_count": 6298, "following_count": 902, "tweet_count": 22309, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "daniforcadell"}, {"id": "516353548", "location": "Paris, France", "name": "SOSA VINAS Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 333, "tweet_count": 9021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danielasosas"}, {"id": "2751163589", "name": "Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 235, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlvarorbeRuiz"}, {"id": "2748609230", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "name": "chaso", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 586, "tweet_count": 53169, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "chaso1972"}, {"id": "886077172993142784", "location": "\u2661bestie da @Goldenseatt\u2661", "name": "meri\u215e \ud83d\udc7e maxident\u292d", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1419, "tweet_count": 183389, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_meriracha"}, {"id": "465993271", "name": "Pulp lib\u00e9ral", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 2388, "tweet_count": 65428, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "PulpLiberal"}, {"id": "56321648", "location": "Castilla-La Mancha", "name": "LaCerca noticias CLM", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 4784, "tweet_count": 486833, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "La_Cerca"}, {"id": "4756616475", "location": "Cidade de Deus ", "name": "principessa \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 609, "tweet_count": 80859, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "asimplicia8"}, {"id": "980345825443434496", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "name": "DSlaRibera", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1139, "tweet_count": 14986, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "GVAlaRibera"}, {"id": "262690078", "location": "Napoli, Campania, Italia", "name": "Maria Sorrentino", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 3940, "tweet_count": 26962, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "MraSorrentino"}, {"id": "891251918626050048", "name": "MannTV", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "MannApp_TV"}, {"id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586755, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ldga123456"}, {"id": "1129183215145693184", "name": "Pacifista Radical", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2797, "tweet_count": 12969, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "paz_entre_nos"}, {"id": "430080506", "name": "Fco Pachas Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 597, "tweet_count": 313462, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "FcoPachasSerran"}, {"id": "1029183549646225414", "location": "\u3164she/they idk", "name": "\u08ea", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 441, "tweet_count": 43316, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kingofshadovv"}, {"id": "233127828", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "El Diablo Cojuelo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 246, "tweet_count": 21430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DIABLO_COJUELO"}, {"id": "346161795", "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2964, "tweet_count": 504547, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "Deiana_Luca9"}, {"id": "2865436081", "name": "Paolo Bargiggia", "public_metrics": {"followers_count": 44006, "following_count": 264, "tweet_count": 19325, "listed_count": 242}, "verified": true, "username": "Paolo_Bargiggia"}, {"id": "4426974683", "name": "Corto Gr", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 373, "tweet_count": 26021, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "corto_gr"}, {"id": "1160847790211289088", "name": "nora", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 635, "tweet_count": 63676, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "noraisangeljake"}, {"id": "1068408978017845248", "name": "Pollo-sama", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 330, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pollosama2"}, {"id": "379655592", "location": "Catalunya", "name": "Beans", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1043, "tweet_count": 93694, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "BeansMacca"}, {"id": "378783160", "location": "Barcelona, CATALONIA of course", "name": "Senyor Capit\u00e0 Collons \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f llll", "public_metrics": {"followers_count": 5693, "following_count": 5538, "tweet_count": 49947, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "despertaferro33"}, {"id": "462952158", "name": "ella de clermont \u2694\ufe0f| drukkari \u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6495, "following_count": 3184, "tweet_count": 138688, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "youllbepopular"}, {"id": "2327698999", "location": "En un lugar de la Mancha...", "name": "Gabi\u00ae\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 3539, "tweet_count": 88626, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gabiruizlo"}, {"id": "350900234", "location": "Valladolid", "name": "Felipe Rebollo", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 78, "tweet_count": 74227, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pepeconchi"}, {"id": "731956545316110336", "location": "Argentina", "name": "elchulo_m\u00ed VIEJO\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1387, "tweet_count": 79688, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "quiquequa"}, {"id": "878472991", "name": "Juan Ruiz Romero", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1041, "tweet_count": 11886, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JJuanru"}, {"id": "3202658115", "location": "Bonn, Nordrhein-Westfalen", "name": "julian", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 67, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "julian_zilz"}, {"id": "1138919798690254853", "name": "\u00a5Terr\u00edcola\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 352, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Terrcola9"}, {"id": "734459333317124096", "location": "#Pened\u00e8s #Catalunya #PPCC", "name": "Llu\u00eds Miquel Soto \u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc9c\ud83e\udd18\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8434, "following_count": 9720, "tweet_count": 184314, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sotoarmengol"}, {"id": "97523390", "location": "Soy del 38%", "name": "Xilena", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 1367, "tweet_count": 176768, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "XilenaEnElLimbo"}, {"id": "105589901", "location": "A escardar...", "name": "Sylvi_Ger  \u0950 \u0928\u092e\u0938", "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 696, "tweet_count": 113812, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Sylvi_Ger"}, {"id": "904019003806535680", "name": "Odiseo rojo", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 186, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Odiseo_rojo"}, {"id": "417358279", "location": "Valencia. Espa\u00f1a", "name": "Maje", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1645, "tweet_count": 45170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maje2"}, {"id": "270008418", "location": "Madrid", "name": "Q (NO A LA GUERRA)", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 1483, "tweet_count": 123468, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "enriquedea"}, {"id": "435178682", "location": "Valledupar", "name": "Luis Ernesto Ospino", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2139, "tweet_count": 22359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luchospino"}, {"id": "1009884964702302208", "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AngelicaBohor18"}, {"id": "1010216883667243008", "name": "Sr. L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 963, "tweet_count": 15052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oxigeno661"}, {"id": "124746336", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Caso Aislado", "public_metrics": {"followers_count": 52983, "following_count": 3766, "tweet_count": 12134, "listed_count": 209}, "verified": false, "username": "CasoAislado_Es"}, {"id": "1022300039312334848", "location": "Duchy of Reinenfeld", "name": "Duke of Reinenfeld", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 66, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DukeReinenfeld"}, {"id": "970359789237755904", "location": "dtyjutdfghfgkdh", "name": "Pimienta", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 268, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pimientads"}, {"id": "977641884158971904", "name": "\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 563, "tweet_count": 4530, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "catucadaprofun"}, {"id": "143240127", "name": "muert\u00f8 en vid\u00aa\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 356, "tweet_count": 18936, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Stephano011"}, {"id": "217220255", "location": "artlocked@outlook.com", "name": "Nicole | working on commissions + check pinned c:", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 1575, "tweet_count": 186685, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "Artlocked"}, {"id": "550338533", "location": "Puertollano", "name": "La Comarca de Puertollano", "public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 278, "tweet_count": 151925, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "cpuertollano"}, {"id": "971012754638336000", "location": "Grimsey", "name": "Miley Cyrus de eque", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 308, "tweet_count": 3045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fashionevazia"}, {"id": "2793244697", "name": "Livia Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 10943, "following_count": 2524, "tweet_count": 290631, "listed_count": 182}, "verified": false, "username": "ValerioLivia"}, {"id": "1924501530", "location": "Germany ", "name": "Monika Landfried", "public_metrics": {"followers_count": 41160, "following_count": 34708, "tweet_count": 199930, "listed_count": 493}, "verified": false, "username": "MomiraMonika"}, {"id": "258902983", "name": "veronica", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 2434, "tweet_count": 18294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VERO78LP"}, {"id": "2345711682", "name": "Simone Bachechi", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 686, "tweet_count": 8130, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "simonebachechi"}, {"id": "1083422513881853952", "location": "pov: vc est\u00e1 vivendo", "name": "Dry \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2057, "tweet_count": 12143, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "drythegoat"}, {"id": "606686770", "location": "Montevideo", "name": "Andr\u00e9s Conde", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 214, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andresconde07"}, {"id": "140000919", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "Mim\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 321, "tweet_count": 178763, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Mileidyrico"}, {"id": "731227151685554176", "name": "Hector Mirabal Marti", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1546, "tweet_count": 175425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hectorje1969"}, {"id": "139815086", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "CristinaPRESA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7QueSePudraDeUnaVez!", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1403, "tweet_count": 12600, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Nena_Capital"}, {"id": "1135479857972948992", "location": "\ud83e\udec0", "name": "tati", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 916, "tweet_count": 12856, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rib_dxx"}, {"id": "1042557366699319296", "location": "Campo Verde", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 148, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuDias2803"}, {"id": "104233369", "location": "Monterrey", "name": "PsiquiatriaIntegral", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14997, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "psiquiatria_mty"}, {"id": "64935752", "name": "Juliano Ximenes", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4397, "tweet_count": 102929, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "julianoximenes"}, {"id": "741708332621254656", "location": "rio bxd", "name": "theo", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 460, "tweet_count": 35877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lithiu1m"}, {"id": "1076181811657670656", "location": "Argentina- Italia. ", "name": "Maria Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 449, "tweet_count": 9955, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaIs82537955"}, {"id": "1049243302762074113", "location": "Campania, Italy", "name": "Ciro Sapone", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 219, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciro_sapone"}, {"id": "849944770260721664", "name": "Mar\u00eda | #SOSCuba", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 5001, "tweet_count": 91727, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mariafa2017"}, {"id": "3831338625", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Carmen Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 274, "tweet_count": 56705, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarmenL82237828"}, {"id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 59, "tweet_count": 520088, "listed_count": 116}, "verified": false, "username": "AGisbertArnal"}, {"id": "877722055080390660", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Sourcherry", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1374, "tweet_count": 11193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Calixto_om"}, {"id": "921033876327337984", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Mateo", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1093, "tweet_count": 31150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "teocairoli"}, {"id": "2682212429", "location": "pfp: @ajudamako\n\u2606 Nohara \u2661 Thamy \u2661\n\u2661 Paulo \u2661 Gab \u2606", "name": "Lele \ud83d\udc99\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 8209, "tweet_count": 85337, "listed_count": 138}, "verified": false, "username": "Nishiifuyu"}, {"id": "2573104218", "name": "claudia", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1498, "tweet_count": 146332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itzuel14"}, {"id": "3333111556", "location": "Young", "name": "Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1159, "tweet_count": 36752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mati_d01"}, {"id": "483367656", "location": "Salvador ", "name": "Rai (nha)", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2332, "tweet_count": 165642, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RaiContreiras"}, {"id": "426819106", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Alberto Gayo", "public_metrics": {"followers_count": 5709, "following_count": 1482, "tweet_count": 29932, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "Alberto_Gayo"}, {"id": "1103574718072930304", "location": "vila maria", "name": "kewem quer o tetra (4%)", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1774, "tweet_count": 11984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kewemwillians"}, {"id": "889800948", "location": "genshin impact \u2726 lol", "name": "debs \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1296, "tweet_count": 48936, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "allyshzz"}, {"id": "3429788812", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Leila", "public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 2118, "tweet_count": 53799, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "leila_viieira"}, {"id": "171705774", "location": "Avellaneda-Buenos Aires", "name": "Ana Maria Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1931, "tweet_count": 176420, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "anisduberth"}, {"id": "1096587756346765312", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "fuck you!", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 245, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MelloDriele"}, {"id": "1148735696909361152", "location": "\ud83d\udc0a", "name": "niny mala", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lavigne212"}, {"id": "736670159365099525", "location": "La victoria, Peru", "name": "Fotografiana", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fotigrafiana"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "721212612344705025", "location": "Salvador, Bahia", "name": "2000", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1358, "tweet_count": 21340, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "poxalalazinha"}, {"id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4552, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "InformateMX"}, {"id": "959131365835976704", "location": "Brasil", "name": "Djeny.. \ud83c\udfac\u2728 \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83c\udfae\ud83c\udf7c\ud83e\ude78\ud83d\udc1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 511, "tweet_count": 41483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Djenysperanca29"}, {"id": "231280523", "location": "Beccar -San Isidro", "name": "Carina Mendez Soy del 41% corrupcion o justicia", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1683, "tweet_count": 35211, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Carinadora"}, {"id": "248548057", "location": "Paris, France", "name": "Viviana \ud83d\udc99#NuevaEtapa", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 5358, "tweet_count": 196484, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "VCpropiedades"}, {"id": "2891484629", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Han Albert Solo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hanalbert2003"}, {"id": "910669724446527488", "name": "\uff24\uff41\uff52\uff4c\uff49\uff4e\uff47\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 305, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anna__Lopes"}, {"id": "779550494142394368", "name": "conpatr49", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 46, "tweet_count": 18193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "conpatr49"}, {"id": "834950870", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1019, "tweet_count": 42487, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AndIreGiu"}, {"id": "978731988986269697", "location": "delCongoUrbano Bonaerense, ARG", "name": "Mamba_Negra II \u2764\ud83e\udd0d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1371, "tweet_count": 32449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chicaazul72"}, {"id": "848343618507206656", "name": "Isa Se", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 897, "tweet_count": 54883, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IsaSe7"}, {"id": "1502335218", "name": "Raquel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1703, "tweet_count": 226303, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "quela68"}, {"id": "99871560", "location": "Depende del momento!!!", "name": "El\u00edas Ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 214, "tweet_count": 1782, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thieef2k8"}, {"id": "38324643", "location": "CDMX", "name": "Claudia Lizaldi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 424768, "following_count": 2270, "tweet_count": 70600, "listed_count": 1136}, "verified": true, "username": "ClaudiaLizaldi"}, {"id": "1160213568631054338", "location": "Catanduva, Brasil", "name": "Wagner Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 99, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wagnerf_oficial"}, {"id": "710930820", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "name": "Raulino", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 791, "tweet_count": 51208, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuGirardello"}, {"id": "562881157", "name": "Chilli", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 957, "tweet_count": 76239, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "VogelLiliana"}, {"id": "1059663951737303040", "location": "los pollos hermanos", "name": "dedel", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1862, "tweet_count": 43265, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "debwoe"}, {"id": "907499899075350528", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 695, "tweet_count": 47060, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VallejoLuisina5"}, {"id": "1149594179862843392", "name": "@ioscrivoignorante", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 30, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ioscrivoignora1"}, {"id": "16273541", "location": "gramar nazi istant blok", "name": "makkox", "public_metrics": {"followers_count": 631503, "following_count": 787, "tweet_count": 19245, "listed_count": 1093}, "verified": true, "username": "makkox"}, {"id": "2152094767", "location": "Snap: banis30", "name": "\ud83d\udc51 egar \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 483, "tweet_count": 28739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edgarapin"}, {"id": "299661219", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "name": "prostituto virtual", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3792, "tweet_count": 79840, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mattsousaa"}, {"id": "3050424078", "name": "Homer Coloradaco", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 38856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "homercoloradaco"}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980158, "following_count": 26, "tweet_count": 360241, "listed_count": 17935}, "verified": true, "username": "VEJA"}, {"id": "551956883", "location": "Miramar, Comunidad Valenciana", "name": "Ajuntament Miramar", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 19, "tweet_count": 638, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ajumiramar"}, {"id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "berthazamora"}, {"id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 60622, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gvillasis"}, {"id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "guiber_marcelo"}, {"id": "1129064587611914240", "name": "K.", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 161, "tweet_count": 8938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sofuckingblue"}, {"id": "1222271364", "name": "Le\u00f3n\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1732, "tweet_count": 78367, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ReturnsLion33"}, {"id": "443821474", "location": "Sotto il Monte (BG) Italy", "name": "Max Miglietta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1293, "tweet_count": 56677, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "MaxMiglietta2"}, {"id": "440691898", "location": "Italia", "name": "Kilgore", "public_metrics": {"followers_count": 20704, "following_count": 16271, "tweet_count": 341626, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "ErmannoKilgore"}, {"id": "919555703714525186", "name": "Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 3476, "tweet_count": 53405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roxdelvalle"}, {"id": "226169478", "location": "La Blanqueada - Uruguay", "name": "Caf\u00e9 y Coca cola \ud83d\udd90\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2222, "tweet_count": 83163, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AugustoF96"}, {"id": "730259311", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 140, "tweet_count": 15100, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "I_Love_Spain"}, {"id": "3297832565", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "r \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 420, "tweet_count": 40997, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rhayaneolivei16"}, {"id": "721822113590591488", "name": "ILoveCAT \ud83d\udd90\ufe0f(Mony)\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6947, "following_count": 6632, "tweet_count": 475129, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "IloveRA25"}, {"id": "276574172", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Pancho Puskas", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 3387, "tweet_count": 307845, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JordiGGCC"}, {"id": "471371005", "location": "Figueres, Catalunya", "name": "puig amer \ud83d\udc9d\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2129, "tweet_count": 138262, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "puigamer"}, {"id": "925050374947565569", "name": "Llu\u00efsset", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4998, "tweet_count": 206007, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lluisgjf"}, {"id": "1335526807", "location": "Estados Unidos", "name": "TataScaroneSr", "public_metrics": {"followers_count": 48730, "following_count": 42169, "tweet_count": 78183, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "BruBarrets"}, {"id": "419420053", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pepe William Munny", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 6082, "tweet_count": 378108, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "PepeWilliamMunn"}, {"id": "3957265827", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "el 22 del millo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 565, "tweet_count": 13329, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JosBordn1"}, {"id": "1056120932", "name": "Republicana\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 423, "tweet_count": 36761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andibelmu"}, {"id": "259076235", "location": "Atlantida", "name": "Jonatan", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 421, "tweet_count": 10198, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jdirts"}, {"id": "130948363", "location": "Bs.As. , Argentina", "name": "Dalia F. Walker", "public_metrics": {"followers_count": 34523, "following_count": 1262, "tweet_count": 26232, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "ladaliaa"}, {"id": "294890258", "name": "nadire nadi", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 0, "tweet_count": 66508, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "andradaxx"}, {"id": "1090127029209649153", "name": "Soraka Leitora \ud83d\udcd6\ud83c\udf4c", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 110, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_nandnha"}, {"id": "3000855525", "name": "Necandi", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 287, "tweet_count": 16283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SvmmaBlasphemia"}, {"id": "1871448626", "location": "Madrid", "name": "Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 365, "tweet_count": 11225, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Ivan_Fdez_Fojon"}, {"id": "992724893212004352", "name": "Barbara Daniela \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 sem tempo princeso", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 812, "tweet_count": 13077, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "KukaBarbara"}, {"id": "1052995834990796803", "name": "Cintia Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 801, "tweet_count": 9809, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cintia_Tin_"}, {"id": "2178293030", "location": "Rosario, Argentina", "name": "yo banco", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 155, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Monipier17"}, {"id": "1670958480", "name": "iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 948, "tweet_count": 66822, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "zyszkiee"}, {"id": "1067578166154280961", "name": "lucho", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 531, "tweet_count": 12375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "altamiranda132"}, {"id": "723945076490145792", "location": "cu de satanas ", "name": "IRM\u00c3 DEUSIMAR", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 768, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amirellasu"}, {"id": "321189958", "location": "Montevideo,Uruguay", "name": "manya hasta la pija", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 255, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maxi_Queijas"}, {"id": "806577555717373952", "location": "Santa Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "D N 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 411, "tweet_count": 57334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raichuzao"}, {"id": "1106481172031389697", "name": "Revolucionario con fondos publicos", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 182, "tweet_count": 9490, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Majinbejta1"}, {"id": "228633012", "name": "Dario O. Giordano", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 4996, "tweet_count": 106554, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ChauDG"}, {"id": "1044962835829325824", "location": "Magic Shop", "name": "mi \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1802, "tweet_count": 19820, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tinyjseok"}, {"id": "128072291", "location": "Pueblo paleta ", "name": "Samaba\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 565, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SAMMABA"}, {"id": "806096034019606528", "name": "THIS IS PE\u00d1AROL", "public_metrics": {"followers_count": 10322, "following_count": 3422, "tweet_count": 13683, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "CarlosCAP__"}, {"id": "224464984", "location": "conurbano oeste B.S  A.S", "name": "jorgedeloeste", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3611, "tweet_count": 132240, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "jorgedeloeste"}, {"id": "4492226837", "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 164, "tweet_count": 13977, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "bustamante1957"}, {"id": "952943874099568640", "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 282, "tweet_count": 14322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaaliati_"}, {"id": "54042105", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Clau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 11844, "tweet_count": 190335, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SoyClaudel68"}, {"id": "1118739795251953664", "location": "Comonfort 1086 Int 2 Alamitos", "name": "C\u00e1ntaro Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 111, "tweet_count": 12270, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "CantaroSlp"}, {"id": "879244190298845184", "location": "Piura, Peru", "name": "Rogger Valle", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 338, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roalvg"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "4323589348", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "sophs", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1148, "tweet_count": 24834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elricsf"}, {"id": "1174080907", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud83d\udc31Mora Lespa\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 6689, "following_count": 5317, "tweet_count": 159674, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Nienpe"}, {"id": "4601329161", "name": "Mariano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaa|#SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa|#StandWithUkraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 6958, "tweet_count": 100481, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RaRa_MuSa"}, {"id": "964667628412456961", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "fonte aleat\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 674, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "n4oseiquems0u"}, {"id": "386330520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "TETRACAMPE\u00c3O! \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 251, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheMurkrow"}, {"id": "1108039479682625544", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "GianlucaPika", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1705, "tweet_count": 4369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gianluca_pika"}, {"id": "1113614346570084352", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "ma\u00fcro", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 712, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mauro4lvarez"}, {"id": "862535510732021760", "name": "F\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 196, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fedeflok"}, {"id": "3353872769", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Aleister Crowley", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 832, "tweet_count": 20054, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "undesinfluencer"}, {"id": "1083887051613921280", "name": "Luz Flores", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuzFlor61513923"}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "verified": true, "username": "EfectoCocuyo"}, {"id": "1143564715", "name": "Mirtamontenegro", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 785, "tweet_count": 41762, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mirtamontenegr3"}, {"id": "331152374", "location": "Manizales / Guaviare.", "name": "Fernando de la casa Velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 292, "tweet_count": 12392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NoMePeino49"}, {"id": "122148183", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Ares", "public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 3155, "tweet_count": 104360, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "Gandolfini1988"}, {"id": "1039380114998476800", "name": "Tomy Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 27, "tweet_count": 58045, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TomyAguirre20"}, {"id": "844655682494304259", "name": "Llums de far... \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 230, "tweet_count": 14139, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "llumsdefar"}, {"id": "170537243", "name": "Mercedes Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2092, "tweet_count": 502135, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "merlufer"}, {"id": "1046538196920741894", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Ruiji", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 521, "tweet_count": 9734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clone_luigi"}, {"id": "1714331862", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "liliana gorki", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 450, "tweet_count": 65030, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "liliana_gorki"}, {"id": "3059505238", "name": "Yanira Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 454, "tweet_count": 18769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YaniraR26916751"}, {"id": "157700651", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Juan Manuel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "jmruizmachado"}, {"id": "3052674703", "location": "O Sul Selvagem ", "name": "Ahmet Katsura (34/50) \ud83c\udf83\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2360, "tweet_count": 154899, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tncleft1776"}, {"id": "1701362964", "location": "Rheinland-Pfalz, Deutschland", "name": "estherdealemania", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2095, "tweet_count": 378131, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "EMenrath"}, {"id": "259386918", "name": "Alcan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 671, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alcan_anastasia"}, {"id": "326474572", "location": "Peru", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IgorObregonC"}, {"id": "1131173909049630720", "location": "somewhere only we know", "name": "beah", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 659, "tweet_count": 35901, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "doiwsnnaknow"}, {"id": "385111383", "location": "Marte ", "name": "ALE M \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 4293, "tweet_count": 233269, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "alejandramacri"}, {"id": "101559371", "location": "Qro, mex ", "name": "Mike", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 114021, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mtrampe"}, {"id": "159736312", "location": "ZN - RJ", "name": "celle", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1154, "tweet_count": 60680, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marcelledjesus"}, {"id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RUDAVARA2013"}, {"id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 1197, "tweet_count": 52019, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarielaOjedaCis"}, {"id": "945771465424678912", "name": "Negri\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 625, "tweet_count": 24609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kaaaren_s2"}, {"id": "1154638524118945793", "name": "mtrttsa", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 224, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandarosarion"}, {"id": "957304591003148290", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 5020, "tweet_count": 178631, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maria29961541"}, {"id": "3039266487", "name": "Anal\u00f3gico999", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 379, "tweet_count": 10677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FedeAnalogico"}, {"id": "1094768461484605440", "location": "litkillah", "name": "thi broda", "public_metrics": {"followers_count": 7238, "following_count": 534, "tweet_count": 69034, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "chrisxthia"}, {"id": "228858570", "location": "Junin BS AS, Argentina,", "name": "eugenia chetti *tt a secas*", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1168, "tweet_count": 24872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eugechi"}, {"id": "1014303972", "location": "Itabaiana, Brasil", "name": "F\u00e3 de reality", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 618, "tweet_count": 13673, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "niellzito"}, {"id": "72302721", "location": "Mexico", "name": "FAN MEX", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 772, "tweet_count": 3353, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "FANMex"}, {"id": "126499037", "location": "Mexico City", "name": "Miguel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 703, "tweet_count": 1901, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Miguel_STrev"}, {"id": "78408615", "location": "Rep\u00fablica de Morondanga\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Bloqueadora Serial", "public_metrics": {"followers_count": 13770, "following_count": 4988, "tweet_count": 390961, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ReynaTarantula"}, {"id": "784586086567776258", "name": "karina cortez", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karinalexandra0"}, {"id": "28288736", "location": "Lima - Madrid \u2708\ufe0f", "name": "Digitalizando al Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 22687, "following_count": 4892, "tweet_count": 83732, "listed_count": 1212}, "verified": false, "username": "DigitalizandoPE"}, {"id": "281631631", "name": "Ciudadano Perplejo", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1399, "tweet_count": 526806, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "ElGranPitu"}, {"id": "842607900", "name": "Jorcarde", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jorgecardenasa"}, {"id": "927975778272403456", "location": "Caseros, Argentina", "name": "Mabel Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 879, "tweet_count": 150409, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MabelJim17"}, {"id": "963445183802167296", "name": "@momento-Kairo@", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4196, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MomentoKairo"}, {"id": "1074703676189626368", "location": "Pergunta pro Dormin", "name": "Melhor jogo de Ps2", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 272, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Randomplayr"}, {"id": "375287804", "location": "Cercan\u00edas de Barcelona", "name": "Albert Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 767, "tweet_count": 75723, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "AlbertMolinari"}, {"id": "732281722172284929", "name": "GLORIOSO CARBONERO", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 779, "tweet_count": 6769, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cap_glorioso"}, {"id": "728575957", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Thay faria\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 237, "tweet_count": 22906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mickrokosmos_"}, {"id": "925867680321728512", "location": "Puntarenas, Costa Rica", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc2\ud835\udcce", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 65, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jimena_DuarteP"}, {"id": "1041103706", "name": "Reychel", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 38, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rey_obando30"}, {"id": "539122112", "name": "Rub\u00e9n Salvi", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2303, "tweet_count": 24163, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rubensalvi"}, {"id": "1144028255239974912", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Psicoterapia, Psicoterapia Breve & Counseling", "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 5480, "tweet_count": 56465, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Santuli20"}, {"id": "323331296", "location": "living in SAO Brasil", "name": "mabroyanes", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 668, "tweet_count": 94772, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "vidividi1210"}, {"id": "872860933", "location": "San Pablo, SP, Ursal", "name": "forr\u00f3 marapuama com lim\u00e3o volume 2 \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 183, "tweet_count": 19616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eightdestiny"}, {"id": "1153779837997334528", "name": "por que o facebook acabou", "public_metrics": {"followers_count": 597424, "following_count": 9, "tweet_count": 920, "listed_count": 532}, "verified": false, "username": "face_acabou"}, {"id": "751207022268444672", "location": "fancct \u2661", "name": "Zzie", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 903, "tweet_count": 18542, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "parklebasi"}, {"id": "1166123868534267906", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 389, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioNetooh"}, {"id": "921454916022996995", "name": "Cabellblanc", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 4998, "tweet_count": 122033, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cabellblanc"}, {"id": "938230728084611072", "location": "only me \u2661  \u26a4\ufe0e  15/11", "name": "Lety \u00b9\u00b3 \u096a", "public_metrics": {"followers_count": 13192, "following_count": 13133, "tweet_count": 95680, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "lokimackie"}, {"id": "215159282", "location": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil", "name": "M\u00eda Colucci de F\u00e9rias \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 844, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annasodree"}, {"id": "762634292388302848", "location": "Azeroth", "name": "Sean Johnson", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 402, "tweet_count": 25334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MzaOficial"}, {"id": "3434528145", "location": "\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udea9", "name": "Biel\u034f\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 735, "tweet_count": 28384, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BielBJJ01"}, {"id": "1375272290", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "beatriz jur\u00eddico daemon targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 965, "tweet_count": 126066, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "fivesbieber"}, {"id": "2367236220", "location": "\u201ckiss me again,\u201d he says, drunk and foolish. \u201ckiss me until i am sick of it.\u201d", "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 4586, "following_count": 2219, "tweet_count": 98307, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "cardanthv"}, {"id": "975853276762697729", "location": "Chulilla, Espa\u00f1a", "name": "Silvia L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1953, "tweet_count": 1712, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "yumajacket"}, {"id": "62334083", "name": "\ud835\uddfe\ud835\uddd6\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 90, "tweet_count": 6700, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Clerque"}, {"id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "14nueve11J"}, {"id": "894745815410921475", "location": "@th_cordeiro", "name": "Thaunnay \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 927, "tweet_count": 77071, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "th_cordeiro16"}, {"id": "725394863160741889", "name": "Ricardo L. Aranovich", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2879, "tweet_count": 57122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AranovichL"}, {"id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 571, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tomy__sc"}, {"id": "201981537", "location": "Porto Velho", "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 305, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dannielfelicio"}, {"id": "932162431", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 269, "tweet_count": 30401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "prats1891"}, {"id": "1135325442121043968", "location": "011 \u2205Z", "name": "AutoSabotagem", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1647, "tweet_count": 17383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandmachado_"}, {"id": "1119807925659238402", "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 597, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kskaskaks"}, {"id": "2536926753", "name": "Lidia Robledo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 93, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lrbonino"}, {"id": "1027293362657943559", "location": "Anchieta, Brasil", "name": "buceta antidepressiva \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 438, "tweet_count": 68091, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "badgallucca"}, {"id": "299417273", "name": "Renan Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 330, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renancarvallho"}, {"id": "131339097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "UmaTaldeTati 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 603, "tweet_count": 4825, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tatifrois"}, {"id": "805922985483862016", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Carlinhos Maia", "public_metrics": {"followers_count": 2790209, "following_count": 0, "tweet_count": 1531, "listed_count": 89}, "verified": true, "username": "Carlinhosmaiaof"}, {"id": "396864987", "location": "coladinho em Fortaleza", "name": "le\u00e3o de pel\u00facia recebendo massagem cardiaca", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 740, "tweet_count": 47936, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "abntnbr"}, {"id": "189645210", "location": "Vit\u00f3ria/ES", "name": "Odete S\u00edlvia Passos", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1151, "tweet_count": 24101, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Odetesilvia"}, {"id": "2778715596", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Carlos Ruiz C.", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2630, "tweet_count": 24700, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ciruiz74"}, {"id": "2994569625", "location": "Tr\u00eas Marias, Brasil", "name": "Heloisa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 104, "tweet_count": 20599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mhcosta__"}, {"id": "1083412612854046720", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 622, "tweet_count": 5081, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rachelbeatri"}, {"id": "3414029069", "name": "Emilce Art", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1048, "tweet_count": 57794, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Emilce_art"}, {"id": "1030837707533180928", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "Nat_182", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 310, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Deusinhanat"}, {"id": "216251174", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "AdriaGQ \u200f\ufee5", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2556, "tweet_count": 43764, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "adriagq"}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "INPRFM"}, {"id": "887895439336497152", "name": "Roxana de Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1106, "tweet_count": 81210, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Roxanaderojas"}, {"id": "915902213205217280", "location": "Callao, Peru", "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45985, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "DivaQuintanil"}, {"id": "2971723342", "location": "quilmes ", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ud83d\ude4fLIBERTAD\u2764 x las Mujeres de Iran\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 441, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rominabelen1983"}, {"id": "290538655", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Berlim", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 366, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisarouca"}, {"id": "212664922", "location": "Maputo", "name": "Jessica Rabbit \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 24256, "following_count": 959, "tweet_count": 210408, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "jrabbitt5555"}, {"id": "736307034400907264", "location": "am \u2661", "name": "i", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 3189, "tweet_count": 14720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "onlameezy"}, {"id": "943274372", "name": "lizzie", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1072, "tweet_count": 136271, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sosixck"}, {"id": "1059580983983378432", "location": "Brasil", "name": "Cruella Irritada", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 645, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cruellade__Vil"}, {"id": "855744037", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Samuel Santos", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 131, "tweet_count": 601, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "samuel_san_"}, {"id": "193181390", "location": "Seville, Spain", "name": "sabas rivero abbad", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 917, "tweet_count": 28994, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sabasrivero"}, {"id": "349363571", "name": "Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 942, "tweet_count": 8601, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lizzipilar"}, {"id": "279771398", "location": "argentina", "name": "Macroeconomia y Tendencias\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 3150, "tweet_count": 119531, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "caomse1"}, {"id": "753309530474307584", "name": "Gladys", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 922, "tweet_count": 202984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gladys_p8"}, {"id": "2602485048", "location": "MANYA ORO Y CARBON", "name": "\ud83d\udd90 MANYAOROCARBON", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 998, "tweet_count": 242726, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RAYASOROCARBON"}, {"id": "4522300216", "name": "Cassius", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 748, "tweet_count": 1416, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "typhoeu5"}, {"id": "800846299138523136", "location": "027", "name": "maduzinha", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 679, "tweet_count": 17604, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maduz_yta"}, {"id": "1400004090", "location": "ARGENTINA", "name": "RONsinTEQUILA", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4150, "tweet_count": 213919, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "anitamiraglia"}, {"id": "336669996", "location": "Brasil", "name": "Tat\u00e1 \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 576, "tweet_count": 32227, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taloira7"}, {"id": "975889725058887680", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 66, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gloria6738e8"}, {"id": "1134829560317562881", "name": "Heriberto V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 872, "tweet_count": 42890, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HeribertoVsque5"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163549, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "409538563", "name": "raymundo rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1531, "tweet_count": 157080, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "r_rengifo_c"}, {"id": "1706351497", "location": "Lima, Peru", "name": "Aldair", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 192, "tweet_count": 17495, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Aldair_suarez06"}, {"id": "1121645801090846721", "location": "Honeymoon Avenue", "name": "teteco\u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 479, "tweet_count": 38802, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vante_vkth"}, {"id": "307193413", "location": "Dub\u00e1i, Emiratos \u00c1rabes Unidos ", "name": "Getse", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 342, "tweet_count": 19155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GetseGranillo7"}, {"id": "1033768592284835841", "location": "Acambay", "name": "DiegoSaurio", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 232, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CherryXPunk"}, {"id": "2258334746", "name": "dimensi\u00f3n F", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1253, "tweet_count": 74171, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dimension_F"}, {"id": "970487820", "location": "Panam\u00e1", "name": "John Wilmer Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JohnWilmerRubio"}, {"id": "247386871", "name": "\ud83d\udc99Ali SRES JUECES ES CORRUPCI\u00d3N O JUSTICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2559, "tweet_count": 149586, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ali48_94_"}, {"id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212484, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarmenRozas3"}, {"id": "1717427754", "location": "Argentina, Monserrat ", "name": "NeroYChino", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 170, "tweet_count": 11352, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GonzzaaHec"}, {"id": "1004862341807210496", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "\u02b2\u1d58\u02e1\u1da4\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 524, "tweet_count": 14868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuliArriola1891"}, {"id": "989991344", "location": "contando ovejas", "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 2983, "tweet_count": 49611, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cclarobscuro"}, {"id": "797454020", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUY", "name": "S\u1d00\u0301\u0274\u1d04\u029c\u1d07\u1d22", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 688, "tweet_count": 47383, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sannchez1"}, {"id": "866596573", "name": "RESISTE", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 970, "tweet_count": 183711, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rczg11"}, {"id": "1071973252774404096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "@martabonita MdQ", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256371, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "martabonita4"}, {"id": "2516346366", "name": "Datinha \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 524, "tweet_count": 19226, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dafbrito"}, {"id": "1120196468", "location": "Guadalix de la Sierra, Madrid.", "name": "Josito Jose Antonio.", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1325, "tweet_count": 20293, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ppsartenes"}, {"id": "241539247", "name": "Ramon Martin Barroso #VOX", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1049, "tweet_count": 109212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ramapetrea"}, {"id": "735683890958868480", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Trafa, comentarista de One piece", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 133, "tweet_count": 4473, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Arctic_LN"}, {"id": "1630666418", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "name": "a lot of johns", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 3898, "tweet_count": 117712, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fuckujohnnn"}, {"id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "RoIandWollf86"}, {"id": "557099769", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Lupe S\u00e1nchez -Proserpina", "public_metrics": {"followers_count": 64541, "following_count": 2165, "tweet_count": 41220, "listed_count": 379}, "verified": false, "username": "Proserpinasb"}, {"id": "1909734140", "name": "\u2022 \ud835\udc0d \ud835\udc00 \ud835\udc11 \ud835\udc04 \ud835\udc0b \ud835\udc0b \ud835\udc00 \u2022 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 848, "tweet_count": 7112, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NarellaChialvo"}, {"id": "170955445", "location": "Argentina .", "name": "Alfredo Casero", "public_metrics": {"followers_count": 655647, "following_count": 731, "tweet_count": 57584, "listed_count": 1304}, "verified": false, "username": "agencialavieja"}, {"id": "912209396", "location": "planeta 33 3D transici\u00f3n a 5D", "name": "Lala / Nueva 3D y 5D\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 8000, "following_count": 3818, "tweet_count": 213272, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "lala111116"}, {"id": "925575267959169025", "name": "Dada", "public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 419, "tweet_count": 11654, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BtlhDada"}, {"id": "962064543294808067", "location": "El Pa\u00eds de Pe\u00f1arol", "name": "FG", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 415, "tweet_count": 6014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Panchigonzalez9"}, {"id": "618267749", "name": "carola", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 252, "tweet_count": 18043, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caroherediab"}, {"id": "2272389757", "name": "Grazielle \u264f\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 287, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SheikGrazi"}, {"id": "940335079", "name": "Pais Republicano", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 902, "tweet_count": 20623, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PaisRepublicano"}, {"id": "901882312622825473", "name": "Eri Dogcarer", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ErikaNa13945882"}, {"id": "915861142383288320", "name": "\u00daltimoMonodelaNasa", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 333, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UltimoMonoNasa"}, {"id": "2407736210", "location": "detras de ti", "name": "BLUE", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 860, "tweet_count": 46704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tactcastblue"}, {"id": "1493919806", "location": "Los Cardales, Argentina", "name": "kati\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 122, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kaati_fernandez"}, {"id": "96856971", "location": "In a galaxy far far away", "name": "Patorishio [\u30d1\u30c8\u30ea\u30b7\u30aa]", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1311, "tweet_count": 26225, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "PatoMtz14"}, {"id": "137183108", "location": "CDMX", "name": "Patito", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 98, "tweet_count": 83920, "listed_count": 150}, "verified": false, "username": "PackTetico"}, {"id": "750403954119417861", "location": "Argentina", "name": "Capitan Solo", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 350, "tweet_count": 36390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CapitanSolo9"}, {"id": "2911231403", "location": "Montevideo", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 296, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jj1891d"}, {"id": "874822878629416960", "location": "Brasil", "name": "Dayse | SG \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 272, "tweet_count": 14179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "QU3T4L"}, {"id": "921685333", "name": "joo", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 304, "tweet_count": 13841, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "txjoob"}, {"id": "777666739429670914", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Lucas \ud83e\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 856, "tweet_count": 5830, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lucas_vidal09"}, {"id": "1134824414971944961", "name": "Madre Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 912, "tweet_count": 31128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MadreTi60469193"}, {"id": "636553756", "name": "Nair Gevezier", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 542, "tweet_count": 19995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NairGevezier"}, {"id": "932788339635351552", "location": "sampa city", "name": "a pr\u00f3xima v\u00edtimer", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 508, "tweet_count": 101649, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "serradre"}, {"id": "931697515400921090", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 6347, "tweet_count": 631661, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "silvinabs22"}, {"id": "1160918076331896833", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Joice Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoiceSo45078027"}, {"id": "957761930181120000", "name": "Zoila Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 551, "tweet_count": 86934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zoilagarcc1"}, {"id": "956736588976967680", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "El Tiempo de Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 4974, "tweet_count": 7191, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "eltiempoqro"}, {"id": "1156261214705606657", "name": "@SelfCareMoca", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "selfcaremoca"}, {"id": "551468787", "location": "Veracruz", "name": "Mia\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 6479, "following_count": 4684, "tweet_count": 129648, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "035Gia"}, {"id": "89034684", "location": "Neverland", "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 984, "tweet_count": 285968, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "JM_Phone_Home"}, {"id": "81923959", "location": "RN", "name": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 505, "tweet_count": 282345, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "encantisa"}, {"id": "161824137", "location": "zona$ul.. 011", "name": "let\u00edcia \ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 554, "tweet_count": 164614, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "whyletixx"}, {"id": "4519037657", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 215, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sevienela6xta"}, {"id": "827783496", "name": "dania conde", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 885, "tweet_count": 77385, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "daniaaconde"}, {"id": "430270252", "location": "OU", "name": "Sandra Paola", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 486, "tweet_count": 12104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paloliiita"}, {"id": "1078820814278012929", "name": "Yadira Moran", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 200, "tweet_count": 13944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YadiraM29177606"}, {"id": "3430284059", "name": "\u24c5\u24b6\u24c4\u24c1\u24b6 \u24bc\u24b6\u24c7\u24b8\u24be\u0301\u24b6 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 6040, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NenaaGarciia_19"}, {"id": "99741877", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Fernando Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 2121, "tweet_count": 187255, "listed_count": 209}, "verified": false, "username": "CarvajalF"}, {"id": "373465534", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mariah", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 555, "tweet_count": 34562, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vazsefoder"}, {"id": "49184753", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 196, "tweet_count": 15416, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sntsays"}, {"id": "2389984664", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Blum", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 114, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erick_blum"}, {"id": "2203887181", "location": "Argentina", "name": "Isabel Zini", "public_metrics": {"followers_count": 14163, "following_count": 12871, "tweet_count": 649908, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "Akainikbel"}, {"id": "2743724452", "name": "Maria Angela Mareque", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 171, "tweet_count": 16629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaMareque"}, {"id": "2966383654", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Negro y de Pe\u00f1arol \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 16635, "following_count": 6755, "tweet_count": 94774, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "negroydecap"}, {"id": "987460285119246336", "name": "Lucio Cornelio Sila", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 120, "tweet_count": 6103, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "silaluciocornel"}, {"id": "1490575550", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Sibilina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 489, "tweet_count": 10154, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lunadiana_p"}, {"id": "1063927614920892416", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 94, "tweet_count": 8454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maria17432035"}, {"id": "127919893", "location": "M\u00e9xico", "name": "Centros de Integraci\u00f3n Juvenil", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 870, "tweet_count": 34656, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "CIJ_Adicciones"}, {"id": "3354355881", "location": "Cardona, Soriano, Uruguay", "name": "Kevinn", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 368, "tweet_count": 37455, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kevinpereyraa14"}, {"id": "1083743109798858752", "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8c\u2077 \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 360, "tweet_count": 6877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "s0ftllix_"}, {"id": "244332572", "location": "Hoy ando x aqi", "name": "Juana", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 3335, "tweet_count": 224580, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Juanadelasierra"}, {"id": "86383240", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "name": "RED_13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2334, "tweet_count": 23633, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Jhon_Reeds"}, {"id": "1139295587654934532", "location": "Estou na pqp", "name": "An\u00f4nimo gato pra caralho", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 280, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Annimogato"}, {"id": "73710501", "name": "s\u00f3 Lula somente \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 388, "tweet_count": 38961, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jualencastro"}, {"id": "44897603", "location": "Cinco Ranch, TX", "name": "Edu Morato", "public_metrics": {"followers_count": 8158, "following_count": 842, "tweet_count": 72646, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "edumorato"}, {"id": "884802254976561152", "name": "Graciela Caravaggio", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 173, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GracielaCarava1"}, {"id": "4885654877", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Capric\u00f3rnia Antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 807, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "albaolival"}, {"id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andrew Fishman", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "verified": true, "username": "AndrewDFish"}, {"id": "4855723281", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1084, "tweet_count": 244494, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BALCARCE3"}, {"id": "152750156", "location": "Buenos Aires", "name": "Grace Daglio \u00c1lvarez \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 5000, "tweet_count": 44625, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "GraceDaglio"}, {"id": "188808136", "location": "Paraguay", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 335, "tweet_count": 15878, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "also95"}, {"id": "710173625672982528", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Paulo Plinio", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 640, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipec_chaves"}, {"id": "3329656588", "name": "snaH", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 206, "tweet_count": 16660, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "No_tengo_ganas"}, {"id": "1034973940366618625", "location": "Argentina la Hermosa ", "name": "Yoopino18", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3703, "tweet_count": 133564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yoopino181"}, {"id": "2880612016", "location": "Nacido en Cordoba ", "name": "Gustavo Frondizi", "public_metrics": {"followers_count": 107407, "following_count": 101186, "tweet_count": 116590, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "GFrondizi"}, {"id": "918293116536442880", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 928, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ricardomichel57"}, {"id": "4766199913", "name": "Oscar F. Rojas P", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1275, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscar1977rojas"}, {"id": "268912629", "name": "Daveson Romero", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davesonromero2"}, {"id": "1042990482970705921", "location": "San Rafael, CA", "name": "@Mocherito60.", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mocherito60"}, {"id": "1133713064568741888", "name": "Diego Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 462, "tweet_count": 12927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dgorodrigues83"}, {"id": "1382780245", "name": "Maxi", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 6311, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maxizahariev21"}, {"id": "1423812823", "name": "Frank Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1471, "tweet_count": 79306, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FrankBros"}, {"id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113644, "following_count": 463, "tweet_count": 7868, "listed_count": 166}, "verified": false, "username": "josiasteofilo"}, {"id": "1117797537530822656", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ferny", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 85, "tweet_count": 5480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FerGrimmes"}, {"id": "3241575950", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Naika \ud83c\udf65 \uea00 \u2665\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc5f\ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 35325, "following_count": 4889, "tweet_count": 94451, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "nayeli786"}, {"id": "1120700519994011656", "location": "rus, she/her, istp", "name": "sakukizz", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 186, "tweet_count": 69877, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "sakukizz"}, {"id": "949085477856010240", "location": "Em Algum Lugar Do Mundo", "name": "Candy\ud83c\udf51\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 165, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mirai_lasanha"}, {"id": "3083253505", "name": "pablo alejandro fure", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1781, "tweet_count": 224034, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fure_pablo"}, {"id": "928454697693966337", "location": "bolivar", "name": "Leo Sp \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 346, "tweet_count": 10169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LDomelio"}, {"id": "1115076418067734528", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 224, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "misss_andria"}, {"id": "464885887", "location": "Terra dos Altos Coqueiros", "name": "Myla", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 119, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "myla_eulalio"}, {"id": "56294171", "location": "San Diego, CA", "name": "#Liberdade #FechadoComBolsonaroAte2026", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 1764, "tweet_count": 189242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lobomai"}, {"id": "2902476731", "name": "Susana \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u262e\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83e\uddd8 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4741, "tweet_count": 119113, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Pekko14"}, {"id": "1148765318220865539", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "SAFERO", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 332, "tweet_count": 96973, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jcsaferosa"}, {"id": "4238888157", "name": "Lilian Perez", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1309, "tweet_count": 40845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LilianP60370507"}, {"id": "909114805742653442", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ana Mar\u00eda Romero", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 4920, "tweet_count": 78783, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AnaRomeroDinnet"}, {"id": "1711472744", "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "name": "Luu", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2902, "tweet_count": 90350, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Luucyane"}, {"id": "3459758242", "name": "giulietta \ud80c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 559, "tweet_count": 37399, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "giubs_f"}, {"id": "1051150409509801984", "name": "Trouxa e confusa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 402, "tweet_count": 6065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BheringGabi"}, {"id": "185694011", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u2655 Salmon\u00e9l \u25df\u033d\u25de\u033d \u2655", "public_metrics": {"followers_count": 15135, "following_count": 387, "tweet_count": 29484, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SamiaNeri"}, {"id": "280209048", "location": "Abaetetuba - Par\u00e1 - Brasil", "name": "Adriana Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 275, "tweet_count": 18109, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dricamirandah"}, {"id": "821929254019538946", "name": "ACVF18", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 3099, "tweet_count": 33832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnCaVaFra17"}, {"id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 3627, "tweet_count": 393648, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "Imapax"}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cosotec"}, {"id": "1163289905432354817", "name": "oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 87, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iamclassicbitch"}, {"id": "839212000865579013", "name": "carenthiano \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 148, "tweet_count": 32501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "manonaofacoidei"}, {"id": "701282070828605440", "name": "no one", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 150, "tweet_count": 5003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GalletadearroOz"}, {"id": "757590304518209537", "location": "brazil", "name": "lulis", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 432, "tweet_count": 29993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bloodswcker"}, {"id": "707379799", "location": "1121", "name": "RANY BETELGEUSE", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1260, "tweet_count": 45978, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "meninorany"}, {"id": "360998762", "location": "Loreto, Baja California Sur", "name": "Yo soy La Comadreha de Ruanda \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3151, "tweet_count": 42902, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SomosRuanda"}, {"id": "987295945", "location": "en la tierra", "name": "Laly\ud83d\udcaa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8957, "following_count": 8309, "tweet_count": 167149, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Mercurio4932"}, {"id": "4290076541", "location": "Iraj\u00e1 City ", "name": "l\u00edrio\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 622, "tweet_count": 24191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "5_Isac_"}, {"id": "808378307666395136", "location": "RJ", "name": "JOTTA\u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1188, "tweet_count": 8289, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JOTTA021_"}, {"id": "757994300949004293", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "name": "Vanne Cross \ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1981, "tweet_count": 67700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cd_trance"}, {"id": "1016525083874119684", "name": "arritmogenico", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 639, "tweet_count": 23214, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RyanHardy1110"}, {"id": "773922865481650176", "location": "calalini", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 571, "tweet_count": 84714, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "madnexxyx"}, {"id": "1141108615853617152", "name": "Yeshua", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 828, "tweet_count": 56103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yeshua47009627"}, {"id": "105862107", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Eliza", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 4072, "tweet_count": 53718, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "assistudo"}, {"id": "266597691", "location": "Argentina", "name": "Gustavo Posik", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 613, "tweet_count": 24093, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GustavoPosik"}, {"id": "131145865", "location": "G\u00e1lvez, Argentina", "name": "Rafa \ud83d\udd34\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 692, "tweet_count": 24870, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Rafaabrunetto"}, {"id": "120679431", "location": "Argentina", "name": "Pablo Della Ceca \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2942, "tweet_count": 19881, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "pabloalejan"}, {"id": "3152285135", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "name": "Vini", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1200, "tweet_count": 11524, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vinatans"}, {"id": "563133479", "location": "paiN gaming /MV1", "name": "bebeL vai ti conta um segredo meia noite", "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 349, "tweet_count": 246914, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "iisabzzz"}, {"id": "1569087307", "name": "fiofio", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 529, "tweet_count": 27814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fiorelax1"}, {"id": "1586784690", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Flor \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 600, "tweet_count": 28529, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VillaFloor"}, {"id": "1075501138848464896", "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3076, "tweet_count": 197162, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarusaEstebanok"}, {"id": "1115216520840450048", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 321, "tweet_count": 5872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "M4RIANA_LIMA"}, {"id": "839209721701756928", "name": "Liliana", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 714, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Limarfe"}, {"id": "994366160794726400", "location": "San Miguel Arc\u00e1ngel, BsAs\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "AliBeaGon\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 4004, "tweet_count": 53546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AliciaB36527418"}, {"id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlfredoKR30"}, {"id": "3313440519", "name": "Adry L", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 168, "tweet_count": 9470, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "adriluz580"}, {"id": "1138538317706878976", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "sthee", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 151, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stheetuitou"}, {"id": "992943418052460544", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "name": "Ricardo V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 382, "tweet_count": 521534, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "ricardo_ik_ahau"}, {"id": "858816264013217792", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 18752, "following_count": 19563, "tweet_count": 66192, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Ana51026380"}, {"id": "4831489919", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1039, "tweet_count": 53273, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alekarg"}, {"id": "4907273350", "name": "Estela", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 43, "tweet_count": 139195, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "MariaEstela1803"}, {"id": "2351572075", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "omar jose pantaleon", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2961, "tweet_count": 87361, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "omar_pantaleon"}, {"id": "3308996296", "name": "FLANCASERO", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 299, "tweet_count": 20879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "solo_rubi"}, {"id": "3002092000", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "jennifer slopez", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 4205, "tweet_count": 132809, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Junki3Andr0id"}, {"id": "1425814532", "location": "San Luis Potos\u00ed, SLP", "name": "El Portal Nueva Era", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 78, "tweet_count": 100420, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ElPortalMx"}, {"id": "178895903", "location": "en el mundo", "name": "mario  r. bascu\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 4016, "tweet_count": 45003, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ariesblus"}, {"id": "2249096742", "name": "Sara for ever", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 4086, "tweet_count": 186201, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "agnesealways"}, {"id": "795580330908520448", "location": "Uberl\u00e2ndia MG", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 289, "tweet_count": 8549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victoria_criis"}, {"id": "711721932337647617", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 37, "tweet_count": 9791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jacjJunior"}, {"id": "1034482750026330112", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "chan", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 571, "tweet_count": 43404, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ser_sereia"}, {"id": "2859755446", "location": "024", "name": "Stefany", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 783, "tweet_count": 32619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fanycrf"}, {"id": "723794514", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "SandraB.", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 5173, "tweet_count": 47439, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SandraBMart"}, {"id": "1635405601", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 707, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Biel_6465"}, {"id": "350398641", "name": "Gizelle Silva", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 123, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GizelleSilva1"}, {"id": "41857618", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil.", "name": "Sesarino", "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Sesarino"}, {"id": "3735216257", "location": "Peru", "name": "Lucas\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2481, "tweet_count": 32739, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maguistellus"}, {"id": "156436063", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Pia Habib", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 253, "tweet_count": 2199, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PiaHabib"}, {"id": "124264228", "name": "Diego Mancusi", "public_metrics": {"followers_count": 30664, "following_count": 1974, "tweet_count": 101163, "listed_count": 170}, "verified": true, "username": "diegomancusi"}, {"id": "1146199830659772418", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thais", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1308, "tweet_count": 20487, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arielivosiaht"}, {"id": "573187956", "name": "Isabela Bernardino", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 254, "tweet_count": 16156, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isafbernardino"}, {"id": "1012456364688408576", "name": "zyszyss", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 797, "tweet_count": 16290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zyszyss"}, {"id": "172554681", "location": "San Jorge", "name": "Elisa Beatriz Mas", "public_metrics": {"followers_count": 35829, "following_count": 33151, "tweet_count": 454922, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "elisamas1"}, {"id": "226714997", "location": "Villa Mercedes", "name": "Grieta Builder", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2114, "tweet_count": 109015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agzambrano"}, {"id": "419868174", "location": "Nova Friburgo - Brazil", "name": "Jhonatan Orlando #StandWithUkraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 1199, "tweet_count": 36580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camerawbonner"}, {"id": "11928542", "name": "Kotaku", "public_metrics": {"followers_count": 2272748, "following_count": 69, "tweet_count": 107224, "listed_count": 13566}, "verified": true, "username": "Kotaku"}, {"id": "956467586", "location": "Salta, Argentina", "name": "Del Valle F", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243914, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "DelValleF2020"}, {"id": "717293564", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1794, "tweet_count": 49728, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EmmaTerema59"}, {"id": "1660700942", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "ClimaMarino", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 203, "tweet_count": 89360, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ClimaMarino"}, {"id": "453596273", "location": "Bs.As Argentina", "name": "marta abadie", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 270, "tweet_count": 111085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martaabadie"}, {"id": "572232050", "name": "min", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 150, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "1dream_txt"}, {"id": "703014738926567424", "location": "general pinto buenos Aires arg", "name": "nerea", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 549, "tweet_count": 16230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mili_4789"}, {"id": "1157031031482081281", "name": "NotiEsencia.net", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "notiesencianet"}, {"id": "2332799262", "location": "office himym parks b99", "name": "wesley", "public_metrics": {"followers_count": 8208, "following_count": 5118, "tweet_count": 188168, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "paulwxlker"}, {"id": "3405442000", "name": "seita Caveira e Ossos", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 216, "tweet_count": 4831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zoonozes"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "lang": "es", "id": "1168227706460413952", "author_id": "378944786"}, {"created_at": "2019-09-02T10:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468936763039745"], "text": "Sotto esame mi parte un certo istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168468936763039745", "author_id": "1022156953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743781891543040"], "text": "\u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743781891543040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168616265134563328"}], "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168541666262900741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1168537470088155137", "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1168468262415425536", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3316550554"}, {"created_at": "2019-09-03T09:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168816128090693632"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "text": "Que j\u00e1 nem pede mais por ajuda\nParece que cada vez mais me odeia mais\nQue sou cada vez menos importante\nPara isso, para aquilo\nPara tudo\nQuero ajudar\nMas n\u00e3o d\u00e1\nN\u00e3o sei como\nTamb\u00e9m me sinto na merda por n\u00e3o poder", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168816128090693632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168816112924057601"}], "author_id": "1163070168945299456"}, {"created_at": "2019-09-02T11:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168481609789661189"], "in_reply_to_user_id": "304462803", "text": "@NizetePricila @felipeneto \u00c9 do mesmo n\u00edvel, ou ainda pior !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168481609789661189", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NizetePricila", "id": "304462803"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168479351517732864"}], "author_id": "1012701477050044417"}, {"created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168426085102567424"], "in_reply_to_user_id": "143590548", "text": "2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stelle: politicamente, una missione suicida per il Pd.\n\n3/21", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168426085102567424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426083483623425"}], "author_id": "143590548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2r34gz6wLO", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1168354093611569154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2r34gz6wLO", "media_key": "3_1168354090704936962"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168354093611569154"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Carlinhos Maia n\u00e3o pode ver uma vergonha que j\u00e1 quer passar, CORAGEM PORQUE NO\u00c7\u00c3O NENHUMA https://t.co/2r34gz6wLO", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 1083, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168354093611569154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "1150266419969499137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1168672851307716610", "author_id": "1162511114804047873"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-09-02T10:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168472695291502592"], "text": "\u00bfMe pregunto en una situaci\u00f3n tan tr\u00e1gica y compleja como la que estamos viviendo tiene alg\u00fan sentido enfilar las bater\u00edas contra Guaido, quien con las naturales fallas que pueda tener al menos est\u00e1 recorriendo consistentemente un camino junto a la comunidad internacional?", "public_metrics": {"retweet_count": 918, "reply_count": 266, "like_count": 1930, "quote_count": 103}, "lang": "es", "id": "1168472695291502592", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "author_id": "343481072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vAKrQqzhRW", "expanded_url": "https://t.co/vAKrQqzhRW", "display_url": "t.co/vAKrQqzhRW"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168555523559559170"], "text": "Lindo! Mas \u00e9 aquilo finge que n\u00e3o v\u00ea casos de ass\u00e9dio, estupro dentro da universidade e chega setembro quer fazer palestra sobre suic\u00eddio sabendo que tem mulher que se SUICIDA por ter que ver seus agressores todo dia nos corredores, nas aulas. https://t.co/vAKrQqzhRW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168555523559559170", "author_id": "173602902"}, {"created_at": "2019-09-03T08:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168804064731250688"], "text": "#5stelleconte @luigidimaio @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT #VotoSUBITO \"Se fai parte del Pd sei parte di un sistema pericoloso che ha impoverito questo paese\". VOTIAMO \"NO\" ALL'ALLEANZA SUICIDA CON MAFIA CAPITALE, BANCA ETRURIA, RENZI, BOSCHI, BOLDRINI E ZINGARETTI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168804064731250688", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "5stelleconte"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "VotoSUBITO"}]}, "author_id": "2316056616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "lang": "es", "id": "1168735330222190592", "author_id": "1081974090922184704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/haMcdxhYmq", "expanded_url": "http://www.thetimes.co.uk/article/91bf8832-cdcc-11e9-bac7-3a108794927b", "display_url": "thetimes.co.uk/article/91bf88\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T08:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168802960580710400"], "text": "Pur di restare ne LEuropa Blair voter\u00e0 persino il comunista Corbyn I hate Brexit so much I\u2019d back Corbyn, says Blair\n\nhttps://t.co/haMcdxhYmq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168802960580710400", "author_id": "496706357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1168153905919909888", "author_id": "2332327350"}, {"created_at": "2019-09-02T22:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652449533632512"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168652449533632512", "author_id": "522315157"}, {"created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1168516424496582656", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050"}, {"created_at": "2019-09-03T08:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168798159218401280"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "Se il Pd vuole riportarci indietro e ha nostalgia del business dell\u2019invasione, lo dica chiaramente agli italiani!\n#maicolPD", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 179, "like_count": 1628, "quote_count": 22}, "lang": "it", "id": "1168798159218401280", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "maicolPD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168798158064889856"}], "author_id": "270839361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BJVClS8VDX", "expanded_url": "https://twitter.com/aybarrapacheco/status/1168788607525629952", "display_url": "twitter.com/aybarrapacheco\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "QuienPagaraLasPensiones"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168792860122132480"], "text": "Necesitamos pol\u00edticas que favorezcan el nacimiento de ni\u00f1os para acabar con el invierno demogr\u00e1fico que sufre #Espa\u00f1a #QuienPagaraLasPensiones https://t.co/BJVClS8VDX", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1168792860122132480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168788607525629952"}], "author_id": "3074491774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2zPu2bT0Lo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/09/03/5d6d6dea21efa08c438b4648.html#", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/favbCjMGLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/xaviercolas/status/1168772659301244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/favbCjMGLJ", "media_key": "3_1168772634437390337"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/favbCjMGLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/xaviercolas/status/1168772659301244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/favbCjMGLJ", "media_key": "3_1168772634441637888"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Besl\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4038, "type": "Place", "normalized_text": "Besl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168772659301244929"], "text": "Estuve hablando con Nadia, una profesora que tuvo que elegir a qu\u00e9 hijo salvar de la escuela de #Besl\u00e1n, tomada por terroristas. El asalto fue hace hoy justo 15 a\u00f1os: 334 muertos,186 de ellos menores. Su entereza es lo \u00fanico que se salva de esta historia. https://t.co/2zPu2bT0Lo https://t.co/favbCjMGLJ", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 122, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1168772659301244929", "author_id": "11702292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0ZaoqXOkqb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio", "display_url": "lavanguardia.com/motor/actualid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=ocio"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751301007761408"], "text": "Son tan raras que la mayor\u00eda apenas se ven en veh\u00edculos de calle https://t.co/0ZaoqXOkqb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168751301007761408", "author_id": "74453123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkRC5e2fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512", "display_url": "twitter.com/kayy2123/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168554284868427776"], "text": "Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...Sociedade t\u00f3xica, cada um com seu padr\u00e3o, e bonito ser quem voc\u00ea quiser, pareeem de atacar \u00e9  humilhar as pessoas a troco de nd . https://t.co/bkRC5e2fl6", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168554284868427776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893846027456512"}], "author_id": "1042237198265987072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Venezuela"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "2Sep"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5918, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729834069069825"], "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #Venezuela #2Sep  https://t.co/cqXDPlmAEr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168729834069069825", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/dyc4MaLYwY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lola_Soria_/status/1168427189345406976/video/1", "display_url": "twitter.com/Lola_Soria_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168734026494033920"], "text": "Avui toca el torn dels peixos feixistes. Quan s\u2019assabenten que els pagesos tenim granges de plantes i que esclavitzem l\u2019aigua, deixaran de menjar i ens deixaran en pau. \nSalut \ud83d\ude18\n\n https://t.co/dyc4MaLYwY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "lang": "ca", "id": "1168734026494033920", "author_id": "541153831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aBcqF4rC9A", "expanded_url": "https://twitter.com/Bastiat2022/status/1168793729215414272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBcqF4rC9A", "media_key": "3_1168793723603435525"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168793729215414272"], "in_reply_to_user_id": "465993271", "text": "@enmarchefr @csaudiovisuel Il faut lui reconnaitre le m\u00e9rite de la clart\u00e9 que n'ont pas nos censeurs contemporains. https://t.co/aBcqF4rC9A", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1168793729215414272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168792869613842434"}], "author_id": "465993271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168492729741008898", "author_id": "891251918626050048"}, {"created_at": "2019-09-03T07:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168786066381451265"], "text": "Lo ammetto: sono stato un convinto sostenitore di @matteosalvinimi; adesso non pi\u00f9. Certamente mi ha deluso la strategia sbagliata nel farsi fuori da solo. Ma, ancora di pi\u00f9 il dopo: elemosinare i 5 Stelle per tornare in pista, la continua propaganda, il rosario, il piagnisteo.", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 328, "like_count": 1006, "quote_count": 57}, "lang": "it", "id": "1168786066381451265", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "2865436081"}, {"created_at": "2019-09-03T07:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168788864758104064"], "in_reply_to_user_id": "379655592", "text": "@BeansMacca @rodalies Aquest mat\u00ed s'ha llen\u00e7at un paio a la via per fotre nom\u00e9s... haur\u00e0 pensat jo em moro, per\u00f2 vosaltres haureu d'esperar que t'hi cagues..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168788864758104064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeansMacca", "id": "379655592"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "rodalies", "id": "110680768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168774240314806272"}], "author_id": "378783160"}, {"created_at": "2019-09-03T07:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168788428898668544"], "text": "Mia sorella oggi sta facendo per la seconda volta il #TestMedicina dopo un anno intero passato a prepararsi fino ad esaurirsi e si \u00e8 fatta gi\u00e0 biotecnologie e poi far\u00e0 anche il test di biologia.\n\nIo la invidio perch\u00e9 ha capito cosa fare e si sta impegnando al massimo per farlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168788428898668544", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 66, "tag": "TestMedicina"}]}, "author_id": "462952158"}, {"created_at": "2019-09-03T07:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168785320961290240"], "in_reply_to_user_id": "97523390", "text": "@XilenaEnElLimbo Hosti t\u00fa... mucho \u00e1nimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168785320961290240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XilenaEnElLimbo", "id": "97523390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168783644267286531"}], "author_id": "105589901"}, {"created_at": "2019-09-03T07:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168784682424643584"], "in_reply_to_user_id": "417358279", "text": "@Maje2 y yo qu\u00e9 s\u00e9, YO QU\u00c9 S\u00c9!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168784682424643584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Maje2", "id": "417358279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168784212171874304"}], "author_id": "270008418"}, {"created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168553179249872896", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "author_id": "1009884964702302208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OoNoggWyey", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1168629842327298053/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoNoggWyey", "media_key": "7_1168629736186220544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Ada Colau"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629842327298053"], "text": "Ada Colau en estado puro: \n-La inmigraci\u00f3n no tiene relaci\u00f3n alguna con la inseguridad de Barcelona.\n-Las violaciones son cometidas principalmente por hombres blancos espa\u00f1oles.\n-Hay que silenciar los delitos protagonizados por inmigrantes.\n\u00bfPero qu\u00e9 le pasa a esta mujer? https://t.co/OoNoggWyey", "public_metrics": {"retweet_count": 1878, "reply_count": 708, "like_count": 2740, "quote_count": 299}, "lang": "es", "id": "1168629842327298053", "author_id": "124746336"}, {"created_at": "2019-09-02T14:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168532528896102400"], "text": "*Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168532528896102400", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "author_id": "970359789237755904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 471, "end": 494, "url": "https://t.co/YhysvqrrvB", "expanded_url": "http://inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poema-nota-suicida-de-maiacovski.html?m=1", "display_url": "inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poe\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 111, "end": 119, "username": "ghegola", "id": "550555137"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "deOzAlice", "id": "2690677608"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "isidemoni", "id": "2492225128"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "AlessandraDVita", "id": "818441783155822592"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "2013_therese", "id": "102368517"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "v_diocesano", "id": "1116548774"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "emicuratolo", "id": "2800195519"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 214, "end": 225, "username": "antojackie", "id": "744923485772853248"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "vighicarlo", "id": "421024001"}, {"start": 253, "end": 262, "username": "lili_gia", "id": "1923994123"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "RossanaNapoleon", "id": "1356858523"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "ZaraTwain", "id": "2220740605"}, {"start": 291, "end": 300, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 301, "end": 313, "username": "KEileenGray", "id": "4256300476"}, {"start": 314, "end": 330, "username": "francesca_petri", "id": "2731919879"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "nawal1475", "id": "1821420756"}, {"start": 342, "end": 350, "username": "aleph54", "id": "97580009"}, {"start": 351, "end": 366, "username": "mirianagrassi1", "id": "906647966"}, {"start": 367, "end": 382, "username": "Rui_Cavaleiro_", "id": "255240646"}, {"start": 383, "end": 394, "username": "DemoFranca", "id": "2682586691"}, {"start": 395, "end": 411, "username": "carolinasanter1", "id": "555217204"}, {"start": 412, "end": 424, "username": "evacruciani", "id": "454968168"}], "annotations": [{"start": 433, "end": 437, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Josep"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168637184355766272"], "in_reply_to_user_id": "260185831", "text": "@josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @deOzAlice @isidemoni @AlessandraDVita @2013_therese @v_diocesano @emicuratolo @FrankCapitone @antojackie @saravastiares @vighicarlo @lili_gia @RossanaNapoleon @ZaraTwain @giusyoni @KEileenGray @francesca_petri @nawal1475 @aleph54 @mirianagrassi1 @Rui_Cavaleiro_ @DemoFranca @carolinasanter1 @evacruciani gracias Josep :) \ud83d\udcab \ud83d\udc9e \ud83d\udcab \nes muy tocante  .....\nhttps://t.co/YhysvqrrvB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168637184355766272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168600896785342465"}], "author_id": "1924501530"}, {"created_at": "2019-09-03T00:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168684287346073600"], "text": "acabei de assistir um filme q a mulher foi encaminhada p hospital pq se matou, a filha chegando l\u00e1, a primeira coisa q disse foi: \" mas ela tava t\u00e3o bem \". O fato \u00e9 pra vcs todo mundo esta bem, at\u00e9 q cometa um suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168684287346073600", "author_id": "1042557366699319296"}, {"created_at": "2019-09-03T06:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168775215352037376"], "text": "Ia vir aqui, fazer um desabafo, falando que se um amigo meu que t\u00e1 com depress\u00e3o de matar ou fizer qualquer besteira eu vou ficar mto mal por isso t\u00f4 lutando pra ele melhorar a\u00ed vem um infeliz falar: \"se mata ent\u00e3o\".\nN\u00e3o deu pra entender ainda que depress\u00e3o N\u00c3O \u00c9 FRESCURA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168775215352037376", "author_id": "2682212429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/rTR6ayYBCq", "expanded_url": "http://www.agenteprovocador.es/publicaciones/goya-el-butronero-y-el-final-de-la-ciudad", "display_url": "agenteprovocador.es/publicaciones/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Agente Provocador"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.574, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Goya"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "Quinta del Sordo"}, {"start": 162, "end": 179, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "The Durruti Column"}]}, "created_at": "2019-09-03T06:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168774699754696704"], "text": "No hay nada m\u00e1s inspirador que una lectura ma\u00f1anera del Agente Provocador. Hoy he descubierto un Madrid al otro lado del r\u00edo: Goya, Quinta del Sordo, milicianos, The Durruti Column... https://t.co/rTR6ayYBCq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168774699754696704", "author_id": "426819106"}, {"created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168484065332387840", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}]}, "author_id": "1148735696909361152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/iAKSaMimiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1168725033881079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAKSaMimiJ", "media_key": "3_1168725029191868416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "hashtags": [{"start": 341, "end": 351, "tag": "YaVaACaer"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6326, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "El Frot\u00f3n"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "YaVaACaer"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168725033881079808"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas claro como a todos con los beb\u00e9s muertos en Chiclayo y Arequipa, pero como no te indignaste cuando tu suicida consuegro mand\u00f3 a fusilar a los presos de El Frot\u00f3n?? O sea ahora de viejo te d\u00e1 por andar sencible? HIP\u00d3CRITA #YaVaACaer https://t.co/iAKSaMimiJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168725033881079808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "in_reply_to_user_id": "153977017", "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168642139602980866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "author_id": "2891484629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/u7jtrkiJzp", "expanded_url": "https://twitter.com/rikardocasares/status/1168735939373490177", "display_url": "twitter.com/rikardocasares\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168737739182944257"], "text": "Este es el MEJOOOORRRR \ud83d\ude02 https://t.co/u7jtrkiJzp", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 234, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168737739182944257", "geo": {"place_id": "cb407226ddba7ce4"}, "author_id": "38324643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Xrp9SDO08L", "expanded_url": "https://twitter.com/ilpost/status/1168622516103012353", "display_url": "twitter.com/ilpost/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168634220182474753"], "text": "Ho pensato: ma se per la pace di chi mi segue twittassi meno, che sto diventando na telescrivente come Calenda, e invece sublimassi il mio bisogno di blablasocial in quelle storielle in scroll che facevo una volta? Meglio no?\nPS\nSe Calenda impara a disegna' mi dovete 2 favori :) https://t.co/Xrp9SDO08L", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 161, "like_count": 1965, "quote_count": 17}, "lang": "it", "id": "1168634220182474753", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168622516103012353"}], "author_id": "16273541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TKHih7ZYGi", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-do2N", "display_url": "wp.me/p7qnr3-do2N"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168604287016034305"], "text": "Alerta: 1 em cada 5 crian\u00e7as pensa em suic\u00eddio por causa do bullying https://t.co/TKHih7ZYGi", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1168604287016034305", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/1MkIWID7Qz", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/policias-asignados-fiscal-jose-domingo-perez-trabajaron-exconsejeros-cnm-orlando-velasquez-guido-aguila-noticia-ecpm-671808", "display_url": "elcomercio.pe/politica/polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 183, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Guido Aguila"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "Orlando Vel\u00e1squez"}]}, "created_at": "2019-09-03T05:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168753761529081856"], "text": "Polic\u00edas asignados a la seguridad del fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez trabajaron como custodios de exconsejeros Guido Aguila y Orlando Vel\u00e1squez https://t.co/1MkIWID7Qz v\u00eda @elcomercio_peru Nota de @karlaramirezc_", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 44, "like_count": 188, "quote_count": 19}, "lang": "es", "id": "1168753761529081856", "author_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-09-03T06:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168767103169638400"], "in_reply_to_user_id": "443821474", "text": "@MaxMiglietta2 Sondaggi farlocchi? Quindi la #Lega al 38% era una bufala? Sempre saputo.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168767103169638400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaxMiglietta2", "id": "443821474"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "Lega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168766533381840896"}], "author_id": "440691898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ee0OKnY78x", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 64, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663855607812097"], "in_reply_to_user_id": "712214120", "text": "@LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1a\nhttps://t.co/ee0OKnY78x", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168663855607812097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168411275363311616"}], "author_id": "925050374947565569"}, {"created_at": "2019-09-02T16:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168562364381376514"], "text": "No entiendo como alguien quiere ser presidente de un pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168562364381376514", "author_id": "130948363"}, {"created_at": "2019-09-03T05:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168761278887845888"], "in_reply_to_user_id": "1044962835829325824", "text": "Erza destruiu um fucking METEORO\n\nUM METEORO BROTHER, ela parou a porra de um meteoro sOZINHA\n\ne como se j\u00e1 n bastasse, ela voltou do c\u00e9u e cortou ao meio a porra de um FUCKING DRAG\u00c3O, a criatura mais forte do anime\n\ne ELA FEZ TUDO ISSO COM UM BRACO QUEBRADO E EM MENOS DE 20 MIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168761278887845888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Erza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168761277285568512"}], "author_id": "1044962835829325824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "lang": "es", "id": "1168714605847355398", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-09-03T04:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168743614484230144"], "in_reply_to_user_id": "170955445", "text": "@agencialavieja @elisamas1 Gordo, primero que te mejores! Segundo, dejate de joder y venite que te extra\u00f1amos! Por lo menos nos podemos reir un rato de esta actualidad de mierda kirchnerista en esta Argentina amn\u00e9sica y suicida... hasta que llegue octubre porque #LaVamosADarVuelta, #LaDamosVuelta!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168743614484230144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "elisamas1", "id": "172554681"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 281, "tag": "LaVamosADarVuelta"}, {"start": 283, "end": 297, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 264, "end": 280, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "LaVamosADarVuelta"}, {"start": 284, "end": 296, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168486526424178690"}], "author_id": "4601329161"}, {"created_at": "2019-09-03T01:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168695468588765184"], "text": "Que te haces la suicida pendeja de mierda anda a lavarte la bombachita de hello kity y tomatela a dormir que est\u00e1s twiteando esos tweets de mierda haci\u00e9ndote la emo, como tu mam\u00e1 no agarra el cinto y te hace cagar pa adentro as\u00ed aprendes lo que es el dolor, cartelera del orto", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168695468588765184", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3679, "type": "Other", "normalized_text": "kity"}]}, "author_id": "862535510732021760"}, {"created_at": "2019-09-03T05:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168757605155639297"], "in_reply_to_user_id": "3353872769", "text": "Nadie produce una serie sobre un santo o un beato, a nadie le interesa la vida de una monja virtuosa o un Papa infalible, nadie quiere ver la biograf\u00eda de las pastorcitas que dijeron ver a la virgen aparecida ni las andanzas descalzas de la madre Teresa de Calcuta, qu\u00e9 pereza eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168757605155639297", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 263, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa de Calcuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168757300678537216"}], "author_id": "3353872769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oxsj5tlQ5u", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168715238092484608"], "text": "#SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alienta un reagrupamiento de la antigua guerrilla Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia. https://t.co/oxsj5tlQ5u", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168715238092484608", "author_id": "2941644267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zJ746JqS07", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaguevaram/status/1135994938997583872", "display_url": "twitter.com/julianaguevara\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655459588460545"], "text": "Este pelao va al psiquiatra y no vuelve a oler la libertad en muchos a\u00f1os, qu\u00e9 hijueputa enfermo. https://t.co/zJ746JqS07", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655459588460545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135994938997583872"}], "author_id": "122148183"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168660875349307400", "author_id": "157700651"}, {"created_at": "2019-09-03T05:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168755495521460229"], "in_reply_to_user_id": "3052674703", "text": "Eu sei que muitas pessoas s\u00e3o honestas e n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o de magoar as pessoas, mas infelizmente existem pessoas que s\u00e3o verdadeiras v\u00edboras, homens e mulheres, que vivem em fun\u00e7\u00e3o de destruir a vida dos outros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168755495521460229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168755493600473092"}], "author_id": "3052674703"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/edIs9O7wxE", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168205469221044224", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168344863458435073"], "text": "No ser\u00eda necesario sino fuera por las lacras del Congreso que no quieren dejar la mamadera. Ahora es la la plata que se va a gastar, si pues, muy preocupado pero pregunto, y la plata que tuvimos que pagar por su trabajadora fantasma y la de su colega Mulder? Todav\u00eda nos acordamos https://t.co/edIs9O7wxE", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168344863458435073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168205469221044224"}], "author_id": "804906192334163968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168593468190535681", "author_id": "126499037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GbsWjfJwTF", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1168181752461967360", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 74, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "SEMANAeconomica", "id": "26797063"}, {"start": 235, "end": 250, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "RedesSociales"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.4629, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168488290045087746"], "text": "ALUCINANTE que \"la m\u00e1s influyente en #RedesSociales en Per\u00fa\", @rmapalacios, tenga al 50% d tuiteros BLOQUEADOS porque discreparon con ella. Gorriti tiene redes activas? Encuesta MAL HECHA d @SEMANAeconomica. Sigo creyendo q Beto Ortiz @malditaternura, es el m\u00e1s influyente en RRSS https://t.co/GbsWjfJwTF", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 27, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1168488290045087746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168181752461967360"}], "author_id": "28288736"}, {"created_at": "2019-09-03T05:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168751589743562752"], "text": "nos llamaron \"Escuadr\u00f3n Suicida \" JAJAJAJAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168751589743562752", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1041103706"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656784053198855"], "text": "GRABOIS: NADIE TENDR\u00c1 M\u00c1S DE 5.000 HECT\u00c1REAS\nEL EXEDENTE DEBE DARSE A LOS QUE M\u00c1S LO NECESITAN\nPALABRAS M\u00c1S, PALABRAS MENOS! \ud83d\ude33\ud83d\ude44\ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 601, "reply_count": 238, "like_count": 574, "quote_count": 92}, "lang": "es", "id": "1168656784053198855", "author_id": "1144028255239974912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7CGiztn02W", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1167535540528394246/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7CGiztn02W", "media_key": "3_1167535531909103624"}]}, "created_at": "2019-08-30T20:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167535540528394246"], "text": "https://t.co/7CGiztn02W", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 76, "like_count": 3092, "quote_count": 177}, "lang": "zxx", "id": "1167535540528394246", "author_id": "1153779837997334528"}, {"created_at": "2019-09-03T04:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168749672506286081"], "text": "lembro que j\u00e1 mandei um e-mail pro ccv pois pra nunca mais na minha vida puta que pariu eu li a resposta e fiquei tipo n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel isso cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168749672506286081", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 25, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "-"}]}, "author_id": "2367236220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/br58x3XQhD", "expanded_url": "https://twitter.com/a_salvadorv/status/1168745177462312960", "display_url": "twitter.com/a_salvadorv/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso \"Frejolito"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.2657, "type": "Other", "normalized_text": "Barrantes"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168748996581646338"], "text": "Se estuvo a punto de ganar  con Alfonso \"Frejolito\" Barrantes, quien tuvo que declinar su candidatura al ver que se estaban repartiendo a la prepo la torta (los cargos : ministerios etc) era y es hasta hoy la t\u00edpica  de los partidos el prefiri\u00f3 https://t.co/br58x3XQhD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168748996581646338", "author_id": "3367781907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Miiug6Mqbb", "expanded_url": "https://twitter.com/glaubermacario/status/1168633932025384961", "display_url": "twitter.com/glaubermacario\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168747167210774530"], "text": "\"s\u00e9rio que voc\u00ea faria isso por mim???\" jamais confirmarei se essa frase foi dita pela minha pessoa numa tentativa de assalto https://t.co/Miiug6Mqbb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168747167210774530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168633932025384961"}], "author_id": "396864987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1168715896212226048", "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-09-02T03:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168371850885419009"], "text": "Alan Garc\u00eda inaugur\u00f3 el metro de Lima, Vizcarra inaugura trochas.\n\ud83e\udd37", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 162, "like_count": 495, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1168371850885419009", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "915902213205217280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/d5GChivSrf", "expanded_url": "https://twitter.com/luisarouca/status/1168743463397056513", "display_url": "twitter.com/luisarouca/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168744445904338944"], "text": "Estou a pedir me explicares teu tweet eu n percebi.. me parece contradit\u00f3rio. Se o motivo de Feminicidio e matar mulher simplesmente por serem mulheres ent\u00e3o n\u00e3o estou a te perceber https://t.co/d5GChivSrf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168744445904338944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168743463397056513"}], "author_id": "212664922"}, {"created_at": "2019-08-31T19:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167885114715430912"], "text": "eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou doen\u00e7a, o pai dele se matou quando ele tinha 1 ano e meio, isso j\u00e1 \u00e9 bastante perturbador crescer com essa informa\u00e7\u00e3o... foi criado com a m\u00e3e e a v\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1167885114715430912", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "austin"}]}, "author_id": "943274372"}, {"created_at": "2019-09-03T03:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168724953597972480"], "in_reply_to_user_id": "4522300216", "text": "@typhoeu5 @Dollchalad_ink mano n surta n\u00e3o faz favor a\u00ed que cor de cabelo e dist\u00farbio n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de gente babaca n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168724953597972480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "typhoeu5", "id": "4522300216"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168668899430342659"}], "author_id": "800846299138523136"}, {"created_at": "2019-09-02T23:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667091714678784"], "text": "#LaDamosVuelta DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil, por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos y tibios\nEsta acci\u00f3n es crucial para no ser robados", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667091714678784", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}]}, "author_id": "2891484629"}, {"created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168520724811829250", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "author_id": "49849732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "lang": "pt", "id": "1163144124821835777", "author_id": "1041171977342464000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OG9OlBm5CO", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-banistas-burkini-provocan-cierre-piscina-paris-201909021728_noticia_amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-banistas-burkini-provocan-cierre-piscina-paris-201909021728_noticia_amp.html?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168616265134563328"], "text": "Mientras que en Iran encarcelan a las que se atreven a pasear sin el velo y a bailar en p\u00fablico ...\n\nhttps://t.co/OG9OlBm5CO", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168616265134563328", "author_id": "557099769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4va3okFo71", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cDz05jFQbUtxWG9xcmdZUW98MXlvS016Tkx2cmRHUbxub6H5qfjXf5ZflaJkAYtz95mcfCQ7JATI0Ydm9_EL", "display_url": "pscp.tv/w/cDz05jFQbUtx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cDz05jFQbUtxWG9xcmdZUW98MXlvS016Tkx2cmRHUbxub6H5qfjXf5ZflaJkAYtz95mcfCQ7JATI0Ydm9_EL"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168486526424178690"], "text": "https://t.co/4va3okFo71", "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 575, "like_count": 2151, "quote_count": 52}, "lang": "zxx", "id": "1168486526424178690", "author_id": "170955445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/fB630BcCyj", "expanded_url": "https://twitter.com/David_Martex/status/1168274099623403526", "display_url": "twitter.com/David_Martex/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168603288461336576"], "text": "Libre mercado https://t.co/fB630BcCyj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168603288461336576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168274099623403526"}], "author_id": "2407736210"}, {"created_at": "2019-09-02T15:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168552468466339841"], "text": "Formas nacas de morir: Ahogado al caer de una trajinera en Xochimilco.", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 41, "like_count": 1167, "quote_count": 20}, "lang": "es", "id": "1168552468466339841", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7297, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}]}, "author_id": "137183108"}, {"created_at": "2019-09-03T04:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168739925560352769"], "in_reply_to_user_id": "1095833374881693696", "text": "@GuerreiroAdma @LipezinEdu @NairGevezier Verdade, cada dia de novela demorava v\u00e1aarios cap\u00edtulos!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168739925560352769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuerreiroAdma", "id": "1095833374881693696"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "LipezinEdu", "id": "142396773"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "NairGevezier", "id": "636553756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168738198660497409"}], "author_id": "932788339635351552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/0chUCNAlDI", "expanded_url": "https://twitter.com/selfcaremoca/status/1168740235473301505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0chUCNAlDI", "media_key": "3_1168740232679841792"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168740235473301505"], "in_reply_to_user_id": "1156261214705606657", "text": "\ud83c\udf3cMulan\ud83c\udf3c \n\nEst\u00e1 basada en la balada de Mulan, una guerrera que fue a la batalla en lugar de su padre. Mulan era muy h\u00e1bil y en algunas versiones del cuento ni siquiera necesita ocultar su identidad. https://t.co/0chUCNAlDI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168740235473301505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168740229500624896"}], "author_id": "1156261214705606657"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660188519227392"], "in_reply_to_user_id": "890755821029777409", "text": "@ZlyClovek @CeAmy2 @035Gia Si, precisamente mi punto, existe desde luego el verdadero periodista, ese que recurre a invertir tiempo y hasta recursos propios en investigaci\u00f3n seria y verdadera labor period\u00edstica imparcial denunciando hechos pero a \u00e9stos se les suicida, desaparecen \u00f3 inventan cargos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660188519227392", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "035Gia", "id": "551468787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658597443710976"}], "author_id": "89034684"}, {"created_at": "2019-05-02T06:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1123837180634370048"], "text": "Se eles soubessem o quanto est\u00e3o errados, se eles soubessem o tanto de gente que j\u00e1 se matou e DIVULGOU SIM, PEDIU AJUDA SIM, POSTOU EM REDES SOCIAIS SIM, AVISOU AMIGOS SIM....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1123837180634370048", "author_id": "161824137"}, {"created_at": "2019-09-03T01:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168698038858244097"], "text": "dejar de decir chale challenge", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168698038858244097", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.4525, "type": "Person", "normalized_text": "chale challenge"}]}, "author_id": "430270252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yMmWtk4yIN", "expanded_url": "https://bit.ly/2jYJdBB", "display_url": "bit.ly/2jYJdBB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/REP2CUODIO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1168726558971969536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/REP2CUODIO", "media_key": "3_1168614910374436864"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "EUInternacional", "id": "42498542"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "EUInternacional"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "EUInternacional"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168726558971969536"], "text": "Mueren seis polic\u00edas en atentado suicida en norte de #Afganist\u00e1n #EUVzla  #EUInternacional @EUInternacional\nhttps://t.co/yMmWtk4yIN https://t.co/REP2CUODIO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168726558971969536", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-09-03T02:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168708084845469698"], "in_reply_to_user_id": "2916849094", "text": "@trizpacto \u201cpronto, pode vir outubro\u201d\n\nn\u00e3o, o teu tweet n\u00e3o \u201cest\u00e1 s\u00f3 orientando\u201d, est\u00e1 aproveitando para desmerecer todo um movemimento de preven\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o important\u00edssimo para atualidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168708084845469698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "trizpacto", "id": "2916849094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168679856655220736"}], "author_id": "49184753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VEWjCNLsen", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCXPBc", "display_url": "bit.ly/2KCXPBc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/prdqULQ8wW", "expanded_url": "https://twitter.com/CIJ_Adicciones/status/1168629818482728963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prdqULQ8wW", "media_key": "3_1168629817006329856"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Suicidio"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Prevenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Fen\u00f3meno"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629818482728963"], "text": "Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co/VEWjCNLsen https://t.co/prdqULQ8wW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168629818482728963", "author_id": "127919893"}, {"created_at": "2019-09-02T02:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168350012981559297"], "text": "#HurricaneDorian . Governo fechou os pedagios para as pessoas evacuarem mais rapido e sem custo.Gasolina baixou. Todos hoteis baixaram os precos para as pessoas poderem se abrigar c seguran\u00e7a. Abrigos abertos p tirar todos homeless da rua.Governo aqui funciona p ajudar o cidadao", "public_metrics": {"retweet_count": 422, "reply_count": 34, "like_count": 3004, "quote_count": 94}, "lang": "pt", "id": "1168350012981559297", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HurricaneDorian"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "HurricaneDorian"}]}, "geo": {"place_id": "0052cdde03f2eadb"}, "author_id": "44897603"}, {"created_at": "2019-09-03T03:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168724802607230977"], "text": "Se a id\u00e9ia por tr\u00e1s do #RodaViva \u00e9 convidar jornalistas respeitados para realizar entrevistas, por que quase todas as perguntas foram t\u00e3o terr\u00edveis?  Esse \u00e9 o melhor do jornalismo brasileiro mainstream?  Me ajude, sou gringo e n\u00e3o entendo como isso \u00e9 poss\u00edvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 123, "like_count": 2841, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "id": "1168724802607230977", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "author_id": "266649726"}, {"created_at": "2019-09-02T23:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673016282255362"], "text": "ATENCION!!!\n\nAcaban de decirme del gob\n\nQ Macri supo el s\u00e1bado el plan final k q era dar un golpe bancario al dolar este lunes p forzar al pdte a renunciar\n\nEste plan era ideado por los due\u00f1os de \nbanco Macro\nBanco Galicia\nbanco Santa Cuz\nEntre Rios\nSan Juan\n\nEXCELENTE PRESIDENTE", "public_metrics": {"retweet_count": 2207, "reply_count": 228, "like_count": 4904, "quote_count": 120}, "lang": "es", "id": "1168673016282255362", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.4547, "type": "Organization", "normalized_text": "Macro"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "Galicia"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.4915, "type": "Place", "normalized_text": "Santa"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Rios\nSan Juan"}]}, "author_id": "2880612016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bwn2nynuuE", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mulder-donde-estaba-vizcarra-en-los-90-lucho-para-que-hubiera-democracia-video-908130/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mulde\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T04:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168736538449989632"], "text": "https://t.co/bwn2nynuuE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1168736538449989632", "author_id": "1042990482970705921"}, {"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3080, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/3gSqDvz9aW", "expanded_url": "https://twitter.com/nayeli786/status/1168587657036718081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gSqDvz9aW", "media_key": "3_1168587469324898304"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 122, "tag": "CelebraAMLOM\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.3172, "type": "Organization", "normalized_text": "CelebraAMLOM\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168587657036718081"], "text": "Este 15 de Septiembre , apoyaremos como siempre a nuestro presidente \ud83d\ude0d en un solo grito todos unidos \ud83d\ude03\n\n#CelebraAMLOM\u00e9xico \ud83d\ude0c\ud83e\udd73\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f https://t.co/3gSqDvz9aW", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 184, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168587657036718081", "author_id": "3241575950"}, {"created_at": "2019-09-02T04:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168382300251406338"], "text": "Veja como est\u00e1 o amor\nO Romeu foi p carnaval e a Julieta n\u00e3o se matou.\nVagabundo hoje \u00e9 um profissional e Dama o deixou\nA Cinderela n\u00e3o usa mais cristal\nE o Rob\u00f4 j\u00e1 sente dor\nA Chapelzinho fugiu com o Lobo Mau\nE a Bela a Fera devorou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168382300251406338", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Cinderela"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Lobo Mau"}]}, "author_id": "185694011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.343, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670951120211974"], "in_reply_to_user_id": "1630843398", "text": "@Pusycat2017 @KeikoFujimori @congresoperu @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670951120211974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168620072828645376"}], "author_id": "1327528638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/kzZVcGhdtY", "expanded_url": "https://twitter.com/MelanieMBRMidia/status/1168613308506738688", "display_url": "twitter.com/MelanieMBRMidi\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "Atlantic"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168716085933162497"], "text": "Boiolada tacando o pau pq a Atlantic bancou pouca coisa por isso ela se matou de trabalhar e agr que ela abre o jogo se escondem kk https://t.co/kzZVcGhdtY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168716085933162497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168613308506738688"}], "author_id": "707379799"}, {"created_at": "2019-09-03T03:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168732146799980544"], "in_reply_to_user_id": "958887651129679877", "text": "@FPZada_ @Luiz_075 @5_Isac_  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o rato se matou mlc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "id": "1168732146799980544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FPZada_", "id": "958887651129679877"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "5_Isac_", "id": "4290076541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168570729245401089"}], "author_id": "808378307666395136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/LaTgqmdETw", "expanded_url": "https://twitter.com/ToscoPaulina/status/1168719461253300225", "display_url": "twitter.com/ToscoPaulina/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:40:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168730579950551040"], "text": "Remera de mi ex* https://t.co/LaTgqmdETw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168730579950551040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168719461253300225"}], "author_id": "1586784690"}, {"created_at": "2019-09-03T03:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168729813277990913"], "text": "Eu tendo a proteger as pessoas que eu gosto falando e agindo como se eu tivesse muito bem e a\u00ed eu chego em casa e tomo sedativo pra n me cortar \u00e9 ruim mas eu j\u00e1 passei por experi\u00eancias suficiente de pessoas que ficaram sobrecarregadas e mal pq queriam e n\u00e3o conseguiam me ajudar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168729813277990913", "author_id": "1034482750026330112"}, {"created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281810985541635", "author_id": "41857618"}, {"created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6773, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1165807785705115650", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "author_id": "124264228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EMFt7PKjTA", "expanded_url": "http://bit.ly/32o2n4u", "display_url": "bit.ly/32o2n4u"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/adS3Gkn6Uq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kotaku/status/1168185231049973767/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adS3Gkn6Uq", "media_key": "3_1168185228336279552"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168185231049973767"], "text": "Night in the Woods designer Alec Holowka died on Saturday, according to his sister, who mourned his passing and wrote about his struggles https://t.co/EMFt7PKjTA https://t.co/adS3Gkn6Uq", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 80, "like_count": 365, "quote_count": 42}, "lang": "en", "id": "1168185231049973767", "author_id": "11928542"}], "places": [{"full_name": "Cartago, Costa Rica", "id": "00cbad4318310a30"}, {"full_name": "Cabudare, Venezuela", "id": "011b0c535eef38ac"}, {"full_name": "Catanduva", "id": "07d9e2ea1d086001"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Borja, Brasil", "id": "26b589ba0d8b9bc1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1168693532657209344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168693532657209344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168693532657209344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "284264902", "value": "284264902", "detail": "User has been suspended: [284264902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168744492519821312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168744492519821312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168744492519821312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1314151400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1314151400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1314151400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168800519227420672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168800519227420672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168800519227420672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2402627152", "value": "2402627152", "detail": "User has been suspended: [2402627152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168793354152415233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168793354152415233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168793354152415233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983880830085943296", "value": "983880830085943296", "detail": "User has been suspended: [983880830085943296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168723026852089856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168723026852089856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168723026852089856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "815966613958696960", "value": "815966613958696960", "detail": "User has been suspended: [815966613958696960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168741503855923201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168741503855923201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168741503855923201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168640210353233920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168640210353233920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168640210353233920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "327053646", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [327053646].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "327053646", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168526106888155136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168526106888155136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168526106888155136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168679159440334848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168679159440334848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168679159440334848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168748099977863168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168748099977863168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168748099977863168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166748964110196736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166748964110196736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166748964110196736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168581438733725698", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168581438733725698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168581438733725698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168612203001536512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168612203001536512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168612203001536512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168713142802833412", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168713142802833412", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168713142802833412].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089605515506843648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089605515506843648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089605515506843648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168734015106486272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168734015106486272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168734015106486272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958887651129679877", "value": "958887651129679877", "detail": "User has been suspended: [958887651129679877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168570729245401089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168570729245401089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168570729245401089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168818948982398976", "oldest_id": "1168728022435991552", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31yg84o4uwrtiw7k7yxslcxrb7h"}}