{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1543069939", "created_at": "2019-09-11T11:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171743037497778178"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171743037497778178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2813273166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171743020930228224"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171743020930228224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3441853821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742965766787072"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171742965766787072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "228905238", "created_at": "2019-09-11T11:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742882287575041"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171742882287575041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1085915458346385408", "created_at": "2019-09-11T11:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742856563875842"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171742856563875842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "author_id": "1088747711355150341", "created_at": "2019-09-11T11:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742842231934978"], "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "lang": "es", "id": "1171742842231934978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2261683254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742785600393219"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171742785600393219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "author_id": "965615634229940226", "created_at": "2019-09-11T11:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742784270848000"], "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "id": "1171742784270848000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2261683254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742773109841920"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171742773109841920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/vwuuk349ey", "expanded_url": "http://twib.in/l/5j8jryk6R4ey", "display_url": "twib.in/l/5j8jryk6R4ey"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uslezNaNhO", "expanded_url": "https://twitter.com/tusretinas/status/1171742767787249665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uslezNaNhO", "media_key": "3_1171742766340218880"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 114, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "genetica"}]}, "author_id": "4832414469", "created_at": "2019-09-11T11:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742767787249665"], "text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/vwuuk349ey via @diariomedico #genetica https://t.co/uslezNaNhO", "lang": "es", "id": "1171742767787249665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2261683254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742760455540736"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171742760455540736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "author_id": "1098527022534586368", "created_at": "2019-09-11T11:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742615194275841"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "lang": "es", "id": "1171742615194275841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "45267555", "created_at": "2019-09-11T11:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742608521138177"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171742608521138177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2178613972", "created_at": "2019-09-11T11:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742586689789953"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171742586689789953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "73734446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742425586589696"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171742425586589696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "211588121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742355617124352"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171742355617124352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "139539866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742327850831874"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171742327850831874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2783877980", "created_at": "2019-09-11T11:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742232120102912"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171742232120102912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "862696332619902976", "created_at": "2019-09-11T11:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742189224902661"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171742189224902661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "330276893", "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "lang": "es", "id": "1171742117267460096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "author_id": "92268369", "created_at": "2019-09-11T11:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742104822923265"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "id": "1171742104822923265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171738668307906560"}], "author_id": "101457914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742093934395392"], "in_reply_to_user_id": "226559856", "text": "@la_suicida \u305d\u3046\u3067\u3059\u3088\u306d\uff01\uff01\n\u697d\u3057\u3093\u3067\u304d\u307e\u3059\uff01\uff01", "lang": "ja", "id": "1171742093934395392"}, {"author_id": "4550451562", "created_at": "2019-09-11T11:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742044672446465"], "text": "estudantes de psicologia \"disponibilizado o chat pra conversar\" com gente q tem pensamento suicida \u00e9 demais pra mim \nparcero tu t\u00e1 subestimando sua pr\u00f3pria futura profiss\u00e3o. para de ser imbecil", "lang": "pt", "id": "1171742044672446465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171704638854377472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3926, "type": "Place", "normalized_text": "de Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ma_Soto_", "id": "800840331940003841"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MCavanillas", "id": "277705059"}]}, "author_id": "442709171", "created_at": "2019-09-11T11:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742032202797058"], "in_reply_to_user_id": "800840331940003841", "text": "@Ma_Soto_ @MCavanillas Constato de manera alarmante como en los centros escolares de la Comunidad de Madrid desconocen la existencia de una gu\u00eda dirigida a docentes para la detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en el entorno escolar. Una gu\u00eda de 16 p\u00e1ginas, did\u00e1ctica y directa. Imprescindible.", "lang": "es", "id": "1171742032202797058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "363300056", "created_at": "2019-09-11T11:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741925336072192"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171741925336072192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "10780742", "created_at": "2019-09-11T11:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741879710507010"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171741879710507010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171539470438584320"}], "author_id": "321132255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741878187888640"], "in_reply_to_user_id": "49751816", "text": "@SantosFC @CVVoficial Meu pai estava com depress\u00e3o profunda e se matou sexta passada. Era santista roxo foi enterrado com a bandeira do nosso peixe. Depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1171741878187888640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "91191413", "created_at": "2019-09-11T11:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741767047241728"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171741767047241728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EgSOZhoMX9", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/09/11/ugolovnoe-delo-vozbuzhdeno-posle-suicida-uchenogo-u-gossoveta-udmurtii/", "display_url": "inforu.news/2019/09/11/ugo\u2026"}]}, "author_id": "2380798441", "created_at": "2019-09-11T11:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741717961330688"], "text": "\u0423\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0443\u0447\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443 \u0413\u043e\u0441\u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0423\u0434\u043c\u0443\u0440\u0442\u0438\u0438 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/EgSOZhoMX9", "lang": "ru", "id": "1171741717961330688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "938528812425465857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741714094141442"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171741714094141442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "103492072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741618732449792"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171741618732449792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}]}, "author_id": "1109849510828744704", "created_at": "2019-09-11T11:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741518903877635"], "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "id": "1171741518903877635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "955166958420406272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741427870646274"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171741427870646274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kW2IJisCdE", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/09/11/582054/pastora-que-se-suicido-dejo-carta-pidiendole-perdon-a-dios", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "author_id": "793436174597623808", "created_at": "2019-09-11T11:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741395150876673"], "text": "REPUBLICA DOMINICANA PASTORA SE SUICIDA Y DEJA CARTA A DIOS\nPIDIENDOLE PERDON \nhttps://t.co/kW2IJisCdE", "lang": "es", "id": "1171741395150876673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "887860002672840704", "created_at": "2019-09-11T11:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741326670532608"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "lang": "es", "id": "1171741326670532608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "139708818", "created_at": "2019-09-11T11:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741326045569024"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171741326045569024"}, {"author_id": "440834937", "created_at": "2019-09-11T11:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741317782786049"], "text": "Me tiene harta la campa\u00f1a electoral y faltan dos meses y medio todav\u00eda. Alguien me suicida?\nBuen d\u00eda! \ud83d\udc67\ud83c\udffd", "lang": "es", "id": "1171741317782786049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171645426946203650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "MuchoOjo"}]}, "author_id": "149235167", "created_at": "2019-09-11T11:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741162459164672"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #MuchoOjo Este martes 10 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, por lo que nuestra\u2026", "lang": "es", "id": "1171741162459164672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171734753537486849"}], "author_id": "1066050795580329985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chicaparacaidas", "id": "4892155701"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741156151123969"], "text": "RT @chicaparacaidas: El fallo de un coraz\u00f3n suicida es utilizar su sonrisa como arma de contenci\u00f3n masiva.", "lang": "es", "id": "1171741156151123969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "721147485054492672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741152569122817"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171741152569122817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171645534039412739"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CentralPuebla", "id": "549813366"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "MuchoOjo"}]}, "author_id": "149235167", "created_at": "2019-09-11T11:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741123917672449"], "text": "RT @CentralPuebla: #MuchoOjo Este martes 10 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, por lo que nuestra p\u2026", "lang": "es", "id": "1171741123917672449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "382741900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171741089990086657"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171741089990086657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "778229004608438272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740915024769024"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171740915024769024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6IrFJhP96y", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026"}]}, "author_id": "856629102", "created_at": "2019-09-11T11:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740760531775493"], "text": "https://t.co/6IrFJhP96y", "lang": "zxx", "id": "1171740760531775493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "1413659550", "created_at": "2019-09-11T11:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740745776152576"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "id": "1171740745776152576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1063103362940452866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740716760014848"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171740716760014848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "868337922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740692764418048"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171740692764418048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "1413659550", "created_at": "2019-09-11T11:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740689937379330"], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "id": "1171740689937379330"}, {"author_id": "305155074", "created_at": "2019-09-11T11:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740615597596672"], "text": "En las noticias ponen 'pacto social' y yo leo 'pacto suicida'. Mi mente completando frases...", "lang": "es", "id": "1171740615597596672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1723945945", "created_at": "2019-09-11T11:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740576447946752"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171740576447946752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "163632629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740562698964992"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171740562698964992"}, {"geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9052, "type": "Other", "normalized_text": "After earth"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7943, "type": "Other", "normalized_text": "Jungle boy"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "steelbook"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "KimchiDVD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blogdojotace", "id": "40246305"}]}, "author_id": "18869600", "created_at": "2019-09-11T11:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740463549882368"], "in_reply_to_user_id": "40246305", "text": "@blogdojotace After earth (10 d\u00f3lares), Esquadr\u00e3o Suicida (15 d\u00f3lares) e Jungle boy (21 d\u00f3lares) steelbook na KimchiDVD", "lang": "pt", "id": "1171740463549882368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "1413659550", "created_at": "2019-09-11T11:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740406566019072"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171740406566019072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1413659550", "created_at": "2019-09-11T11:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740339524243458"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171740339524243458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "46403304", "created_at": "2019-09-11T11:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740207076581376"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171740207076581376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166288420848775169"}], "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaMariMadrid", "id": "320665264"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740206908760065"], "text": "RT @AnaMariMadrid: Qualsevol activitat que doni suport a la sensibilitzaci\u00f3 per a la prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida cal ser compartida. R\u2026", "lang": "ca", "id": "1171740206908760065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "102064125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171740174721703936"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171740174721703936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171739688866127874"}], "author_id": "307275379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanjeFernandez", "id": "221509027"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739915064938496"], "in_reply_to_user_id": "221509027", "text": "@JuanjeFernandez @El_Hartible O se lo toma uno a co\u00f1a o se suicida", "lang": "es", "id": "1171739915064938496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "819330657457410048", "created_at": "2019-09-11T10:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739906793590785"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171739906793590785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "2258656887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739693765091329"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171739693765091329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "637160546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739679588265984"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171739679588265984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1145115134911799298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739658633588736"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171739658633588736"}, {"author_id": "2430466593", "created_at": "2019-09-11T10:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739630749794308"], "text": "Cuando estoy de mal humor y me agarra hipo me entra una furia suicida... es como tomarme el pelo solita", "lang": "es", "id": "1171739630749794308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "304612144", "created_at": "2019-09-11T10:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739621480443904"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171739621480443904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1001810795133579264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739590329339905"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171739590329339905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1145115134911799298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739569680785408"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171739569680785408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "105894627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739528421355520"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171739528421355520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "745695494194757635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739505780559873"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "id": "1171739505780559873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1021583698733486081"}], "author_id": "980524871007506432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anonim_suicida", "id": "846840616155844608"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739477125079041"], "text": "RT @anonim_suicida: N\u00e3o queria que meu namorado sofresse quando eu sofro", "lang": "pt", "id": "1171739477125079041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "1259614934", "created_at": "2019-09-11T10:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739425925214220"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171739425925214220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2533173328", "created_at": "2019-09-11T10:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739412100722688"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171739412100722688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1021586882059223043"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "Cat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anonim_suicida", "id": "846840616155844608"}]}, "author_id": "980524871007506432", "created_at": "2019-09-11T10:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739354777169921"], "text": "RT @anonim_suicida: At\u00e9 pensei em criar um curious Cat pra me distrair dessa depress\u00e3o, mas sei que nem pergunta iria ter", "lang": "pt", "id": "1171739354777169921"}, {"author_id": "3765672622", "created_at": "2019-09-11T10:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739227069005831"], "text": "(alerta de gatilho)\n\nUm rapaz se suicidou por seu pai n\u00e3o aceitar o fato dele ser gay.\nEle estudava em col\u00e9gio militar e o pai era um militar, se matou dia 09/09/2019 pela noite com um tiro na cabe\u00e7a\nA intoler\u00e2ncia mata, o \u00f3dio mata aceitem as pessoas como elas s\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1171739227069005831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "author_id": "545638724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739209893236736"], "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "id": "1171739209893236736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "266170191", "created_at": "2019-09-11T10:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739195800465408"], "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "lang": "es", "id": "1171739195800465408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1616019235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739122475634688"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171739122475634688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "948913488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739012144476160"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171739012144476160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "1063906644780900352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738979730956288"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738979730956288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "author_id": "1167214967835283457", "created_at": "2019-09-11T10:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738835191042048"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738835191042048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "56354687", "created_at": "2019-09-11T10:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738775044657152"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738775044657152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "4585420707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738749568503808"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738749568503808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "82417471", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738465161138176"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738465161138176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "4046572109", "created_at": "2019-09-11T10:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738304775151617"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171738304775151617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "author_id": "719944150804783106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738235158061056"], "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "lang": "es", "id": "1171738235158061056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "21956849", "created_at": "2019-09-11T10:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738197631668224"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738197631668224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171737598244610049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "author_id": "1677431672", "created_at": "2019-09-11T10:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738126143950850"], "in_reply_to_user_id": "1677431672", "text": "voc\u00ea ajudou o mundo inteiro e se voc\u00ea matou algu\u00e9m, matou o mundo inteiro. Odeio pensar que \u201cEva surgiu da costela de Ad\u00e3o\u201d bla bla bla, mas achei super v\u00e1lida essa explica\u00e7\u00e3o, caso algu\u00e9m queira assistir esse cara sensacional +", "lang": "pt", "id": "1171738126143950850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "14621282", "created_at": "2019-09-11T10:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738085912129536"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171738085912129536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "360611267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738063795642368"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171738063795642368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171710230138433536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Juegos221B", "id": "3104031435"}]}, "author_id": "262912447", "created_at": "2019-09-11T10:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738052915539968"], "text": "RT @Juegos221B: Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1171738052915539968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "135735881", "created_at": "2019-09-11T10:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737953539952641"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171737953539952641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "author_id": "1043355796845854722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737940680200192"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "id": "1171737940680200192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "bisman"}]}, "author_id": "236715000", "created_at": "2019-09-11T10:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737851089887232"], "text": "Estar\u00edan seleccionando un nuevo suicida  bisman. El primero ya no garpa.", "lang": "es", "id": "1171737851089887232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171554818181218306"}], "author_id": "1148421924101509121", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "vivianalacroze", "id": "2719429831"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "lucena_chimi", "id": "882360742502174721"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737782374588417"], "in_reply_to_user_id": "1130936771775279104", "text": "@AgusPalmieri2 @vivianalacroze @praxeologia99 @lucena_chimi Agus, soy PROVIDA, NO SUICIDA", "lang": "es", "id": "1171737782374588417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "818265237426159616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737735104802816"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171737735104802816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "818265237426159616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737691513380870"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171737691513380870"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2183903614", "created_at": "2019-09-11T10:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737666221748225"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171737666221748225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fo61gdlaw2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LnK61i", "display_url": "bit.ly/2LnK61i"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "LaSopa"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "LaSopa"}]}, "author_id": "301831339", "created_at": "2019-09-11T10:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737650048294912"], "text": "Detractores casi ocasionan el suicidio de esta cantante.- #LaSopa https://t.co/fo61gdlaw2", "lang": "es", "id": "1171737650048294912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "278646341", "created_at": "2019-09-11T10:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737569001971712"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171737569001971712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171665558804340737"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mBhUQSxpcQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001590267283/posts/2596738303722486?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000159026728\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9tK3xf1iwy", "expanded_url": "https://twitter.com/ulisesoyarzun/status/1171665558804340737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tK3xf1iwy", "media_key": "3_1171665550927421440"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisesoyarzun", "id": "101245429"}]}, "author_id": "900105462871457793", "created_at": "2019-09-11T10:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737358322024448"], "text": "RT @ulisesoyarzun: \u201cOtro pastor joven se suicida\u201d.\n\nTe invito a leer mi ultimo post...\nhttps://t.co/mBhUQSxpcQ https://t.co/9tK3xf1iwy", "lang": "es", "id": "1171737358322024448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "930533194901975040", "created_at": "2019-09-11T10:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737242546704384"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171737242546704384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171524779578314752"}], "author_id": "354657445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chufita_", "id": "136868295"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737156949336065"], "in_reply_to_user_id": "136868295", "text": "@chufita_ Tal vez el mensaje  es que no siempre un suicida se ve infeliz, desmejorado o que no se puede levantar de la cama y propone simplemente que la gente no subestime un problema que viene en aumento cada a\u00f1o. Tal vez es eso, mirar m\u00e1s all\u00e1 de una sonrisa en tus seres queridos.", "lang": "es", "id": "1171737156949336065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "79897562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737132815310848"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "lang": "es", "id": "1171737132815310848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171730969319104513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.428, "type": "Person", "normalized_text": "Amnisty"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Doblerron", "id": "314905195"}]}, "author_id": "3393986513", "created_at": "2019-09-11T10:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737042256052224"], "in_reply_to_user_id": "314905195", "text": "@Doblerron Se suicida por no ir al f\u00fatbol, vamos, una idiota de cuidado y viene Amnisty de Israel a echarle la culpa a Ir\u00e1n.....venga ya.", "lang": "es", "id": "1171737042256052224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171355921894858752"}], "author_id": "3235387289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anime_miyuki", "id": "1165544867537272832"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737024300273664"], "text": "RT @anime_miyuki: No, no es una tonter\u00eda. Muchos ni\u00f1os optan por esta \"salida\" porque no recibieron ayuda ya que siempre les dec\u00edan:\n\"es so\u2026", "lang": "es", "id": "1171737024300273664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171736019126800385"}], "author_id": "101457914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737011163545606"], "in_reply_to_user_id": "226559856", "text": "@la_suicida \u672c\u5f53\u305d\u306e\u901a\u308a\u3067\u3059\u306d\u3002\u3002\u6ce3\n\u81ea\u5206\u306e\u3084\u308c\u308b\u4e8b\u306f\u3057\u3063\u304b\u308a\u3084\u3063\u3066\u5f53\u65e5\u306f\u697d\u3057\u3093\u3067\u304d\u307e\u3059\uff01\uff01", "lang": "ja", "id": "1171737011163545606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171355920783331329"}], "author_id": "3235387289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anime_miyuki", "id": "1165544867537272832"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737009762775042"], "text": "RT @anime_miyuki: *alguien avisa a los profesores que sufre bullying*\nprofesores:\n*esa persona se suicida*\nprofesores: pero por que se ha s\u2026", "lang": "es", "id": "1171737009762775042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "2933517287", "created_at": "2019-09-11T10:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736981619007489"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171736981619007489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OTOyFAwLI2", "expanded_url": "https://www.cope.es/n/494689", "display_url": "cope.es/n/494689"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "de Toledo"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 111, "username": "COPE", "id": "9706822"}]}, "author_id": "370243160", "created_at": "2019-09-11T10:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736961566089216"], "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Toledo recibe 113 llamadas de tem\u00e1tica suicida https://t.co/OTOyFAwLI2 v\u00eda @COPE", "lang": "es", "id": "1171736961566089216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "author_id": "851276212970246144", "created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"], "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!", "lang": "pt", "id": "1171736819987341312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171561489213403138"}], "author_id": "3314326444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736803931344896"], "text": "RT @El_Universal_Mx: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por c\u2026", "lang": "es", "id": "1171736803931344896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171729891831799809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mohorte", "id": "43517919"}]}, "author_id": "243566964", "created_at": "2019-09-11T10:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736783165546497"], "text": "RT @mohorte: De entre todos los desenlaces posibles al Brexit, mi favorito es aquel en el que Boris Johnson no solicita la extensi\u00f3n a la U\u2026", "lang": "es", "id": "1171736783165546497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736019126800385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "\u5343\u8449"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8596, "type": "Place", "normalized_text": "\u5343\u8449\u770c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "author_id": "101457914", "created_at": "2019-09-11T10:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736760843268096"], "text": "RT @la_suicida: @storyer0519 \u4ffa\u306f\u5c11\u306a\u304f\u3068\u3082\u300c\u3084\u3089\u306c\u5584\u3088\u308a\u3084\u308b\u507d\u5584\u300d\u3084\u3068\u601d\u3046\u3066\u308b\u3057\u3001\u5343\u8449\u51fa\u8eab\u306e\u30d0\u30f3\u30c9\u304c\u4e3b\u50ac\u3057\u3066\u308b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306a\u3093\u3084\u304b\u3089\u3053\u305d\u3001\u4eca\u5927\u5909\u306a\u5343\u8449\u770c\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u306b\u3044\u304f\u304f\u3089\u3044\u306e\u6c17\u6301\u3061\u3067\u826f\u3044\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\uff1f\n\u73fe\u5730\u306b\u30c0\u30a4\u30ec\u30af\u30c8\u306b\u52df\u91d1\u3082\u3067\u304d\u308b\u3084\u308d\u3046\u3057\u3001\u305b\u3063\u304b\u304f\u884c\u304f\u2026", "lang": "ja", "id": "1171736760843268096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "234719801", "created_at": "2019-09-11T10:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736743520980992"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171736743520980992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "2596839381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736666408673280"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "id": "1171736666408673280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171734615670874112"}], "author_id": "855519175355363328", "created_at": "2019-09-11T10:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736661719486467"], "in_reply_to_user_id": "855519175355363328", "text": "o pior \u00e9 o povo falando q se corta por aten\u00e7\u00e3o q se suicida por atencao EU TENHO NOJO DESSA SALA NOJO", "lang": "pt", "id": "1171736661719486467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171735112423051266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "author_id": "101457914", "created_at": "2019-09-11T10:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736653448114177"], "text": "RT @la_suicida: @storyer0519 \u6628\u590f\u306e\u5927\u962a\u306e\u53f0\u98a8\u76f4\u6483\u306e\u3059\u3050\u5f8c\u306b\u3084\u3063\u305f\u590f\u30d5\u30a7\u30b9\u306f\u4f1a\u5834\u306e\u4eee\u8a2d\u30c8\u30a4\u30ec\u3084\u30b3\u30f3\u30c6\u30ca\u306f\u88ab\u707d\u5730\u3067\u6d3b\u7528\u3055\u308c\u305f\u307f\u305f\u3044\u3084\u3067\n\u305d\u308c\u306b\u5927\u898f\u6a21\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u6b62\u3081\u305f\u3089\u305d\u308c\u3053\u305d\u73fe\u5730\u3078\u306e\u5165\u308b\u306f\u305a\u306e\u53ce\u76ca\u304c\u30bc\u30ed\u306b\u306a\u308b\u308f\u3051\u3084\u3057\uff08\u4f55\u306a\u3089\u4ed5\u5165\u308c\u3068\u304b\u306e\u652f\u51fa\u5206\u306f\u30de\u30a4\u30ca\u30b9\u2026", "lang": "ja", "id": "1171736653448114177"}, {"author_id": "206397436", "created_at": "2019-09-11T10:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736398828834817"], "text": "No soy suicida pero navego sin salvavidas.", "lang": "es", "id": "1171736398828834817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3sJUiByc1Y", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "author_id": "1839615174", "created_at": "2019-09-11T10:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736314577862656"], "text": "https://t.co/3sJUiByc1Y", "lang": "zxx", "id": "1171736314577862656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yx96e7v4le", "expanded_url": "https://twitter.com/AndyAcosta_01/status/1171736280968892416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yx96e7v4le", "media_key": "3_1171736275386339328"}]}, "author_id": "911717053727477760", "created_at": "2019-09-11T10:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736280968892416"], "text": "Buenos d\u00edas!!\n Que tengan un hermoso mi\u00e9rcoles\ud83d\ude0a\nAmo esta lluvia\ud83d\ude0d \n(Yo y mi \"perfil suicida\") https://t.co/yx96e7v4le", "lang": "es", "id": "1171736280968892416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2721159273", "created_at": "2019-09-11T10:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736266603409408"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171736266603409408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "154585115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736130703757312"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171736130703757312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "3383671463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735999094939648"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171735999094939648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "383021696", "created_at": "2019-09-11T10:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735852009099265"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171735852009099265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "311219776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735799324393478"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171735799324393478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1244782910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735796627529729"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171735796627529729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "311219776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735788767371265"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171735788767371265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "311219776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735778453610497"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171735778453610497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "86577587", "created_at": "2019-09-11T10:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735565940789248"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171735565940789248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171734753537486849"}], "author_id": "819322783230398464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chicaparacaidas", "id": "4892155701"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735453222883328"], "text": "RT @chicaparacaidas: El fallo de un coraz\u00f3n suicida es utilizar su sonrisa como arma de contenci\u00f3n masiva.", "lang": "es", "id": "1171735453222883328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1112044745797390340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735381752066048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1171735381752066048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4329631456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735281634033664"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171735281634033664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171734753537486849"}], "author_id": "2236387213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chicaparacaidas", "id": "4892155701"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735221181566977"], "text": "RT @chicaparacaidas: El fallo de un coraz\u00f3n suicida es utilizar su sonrisa como arma de contenci\u00f3n masiva.", "lang": "es", "id": "1171735221181566977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "743776203622985728", "created_at": "2019-09-11T10:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735038137896962"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171735038137896962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "8160982", "created_at": "2019-09-11T10:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734907556704256"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171734907556704256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171730698581024768"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VdM2Gl32Zl", "expanded_url": "https://twitter.com/nunanoodle/status/1171734898476011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdM2Gl32Zl", "media_key": "3_1171734895921704960"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "KillThisLove"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "KillThisLove"}, {"start": 134, "end": 148, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "PCAs"}]}, "author_id": "1102321713931530245", "created_at": "2019-09-11T10:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734898476011521"], "in_reply_to_user_id": "744129439873835008", "text": "@Livs21d @ygofficialblink Essa diagrama\u00e7\u00e3o me lembrou muito esquadr\u00e3o suicida kkkk melhor q as letras tortas I vote #KillThisLove for #TheMusicVideo on #PCAs \n@ygofficialblink https://t.co/VdM2Gl32Zl", "lang": "pt", "id": "1171734898476011521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "712649734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734824199045121"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171734824199045121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171731877276856320"}], "author_id": "49084214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodrigoAlPeres", "id": "390824423"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SraPatalogica", "id": "1562945019757023232"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "folha_mercado", "id": "91128788"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734817484025856"], "in_reply_to_user_id": "390824423", "text": "@RodrigoAlPeres @SraPatalogica @jjjairoliver @folha @folha_mercado Na \u00e9poca teve gente que at\u00e9 se matou...", "lang": "pt", "id": "1171734817484025856"}, {"author_id": "1141428706969313281", "created_at": "2019-09-11T10:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734811528089600"], "text": "Eu sou a vossa suicida preferida \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1171734811528089600"}, {"author_id": "4892155701", "created_at": "2019-09-11T10:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734753537486849"], "text": "El fallo de un coraz\u00f3n suicida es utilizar su sonrisa como arma de contenci\u00f3n masiva.", "lang": "es", "id": "1171734753537486849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Sx8ldSmBNP", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/salud/la-deteccion-precoz-del-riesgo-suicida-entre-las-prioridades-de-sanidad.html", "display_url": "diariomedico.com/salud/la-detec\u2026"}]}, "author_id": "143893048", "created_at": "2019-09-11T10:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734668120600577"], "text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/Sx8ldSmBNP", "lang": "es", "id": "1171734668120600577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "author_id": "804990216478085120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734626844516357"], "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "id": "1171734626844516357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1119894096603226112", "created_at": "2019-09-11T10:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734625540026368"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171734625540026368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "27521283", "created_at": "2019-09-11T10:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734490030493696"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171734490030493696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "author_id": "2988877018", "created_at": "2019-09-11T10:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734466601127936"], "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "id": "1171734466601127936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171721940639395841"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html", "display_url": "diariosur.es/malaga-capital\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "asociacionalhe1", "id": "699629393380057088"}]}, "author_id": "2484283947", "created_at": "2019-09-11T10:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734420170125313"], "text": "RT @asociacionalhe1: https://t.co/t2fl5YhaAf", "lang": "zxx", "id": "1171734420170125313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "3997459157", "created_at": "2019-09-11T10:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734338117033986"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "id": "1171734338117033986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "967860440905715713", "created_at": "2019-09-11T10:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734241140445185"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171734241140445185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427040676855809"}], "author_id": "394240386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dosabrazos", "id": "39224423"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734219103641600"], "text": "RT @dosabrazos: La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace ins\u2026", "lang": "es", "id": "1171734219103641600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1096179223", "created_at": "2019-09-11T10:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734165785653249"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171734165785653249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1527846024", "created_at": "2019-09-11T10:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734118251552770"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171734118251552770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "15493803", "created_at": "2019-09-11T10:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734081152921600"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171734081152921600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/GULqWpOsrz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2RI030F93Aqr0h13dfjf_jifvWKgnNQ5R53NM0/?igshid=1cr2lnzkifgaa", "display_url": "instagram.com/p/B2RI030F93Aq\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "SETEMBRO11"}]}, "author_id": "2400876728", "created_at": "2019-09-11T10:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734071329902594"], "text": "Amados hoje \u00e9 *SETEMBRO11*\nA 18 anos atras se deu nesse dia aquela tragedia que matou tanta gente, o mundo pode at\u00e9 esquecer, mas as familias dos que pereceram nesse triste evento, elas\u2026 https://t.co/GULqWpOsrz", "lang": "pt", "id": "1171734071329902594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "28909937", "created_at": "2019-09-11T10:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733997333962752"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171733997333962752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171697195814440962"}], "author_id": "425647923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "laramps", "id": "388572693"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733849329549313"], "in_reply_to_user_id": "388572693", "text": "@laramps E menomale. Chi ce lo levava pi\u00f9 Salvosky? Avete fatto lo stesso errore. Il tuo pi\u00f9 elaborato, il suo...beh, sappiamo il livello!\nComunque errori di sopravalutazione del presente a favore di un ego politicamente suicida. (non \u00e8 istigazione vero?).", "lang": "it", "id": "1171733849329549313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "18637857", "created_at": "2019-09-11T10:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733718840553473"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171733718840553473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "736610675213148160", "created_at": "2019-09-11T10:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733699160883205"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171733699160883205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "3377374973", "created_at": "2019-09-11T10:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733664444665856"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171733664444665856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "544772664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733622082199557"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171733622082199557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "822180258", "created_at": "2019-09-11T10:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733604629647361"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171733604629647361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "author_id": "2317719380", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733387117322241"], "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "lang": "es", "id": "1171733387117322241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1135964367403573248", "created_at": "2019-09-11T10:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733207752028160"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171733207752028160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171715453804261377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Encamtado1", "id": "924917322514599936"}]}, "author_id": "186166510", "created_at": "2019-09-11T10:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733091309752320"], "in_reply_to_user_id": "924917322514599936", "text": "@Encamtado1 La gente corre como si hubiera un suicida en la cornisa. No han oido antes el himno de Espa\u00f1a?", "lang": "es", "id": "1171733091309752320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "42713248", "created_at": "2019-09-11T10:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171733039208181761"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171733039208181761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171730142965579777"}], "author_id": "101457914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732992445706240"], "in_reply_to_user_id": "226559856", "text": "@la_suicida \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u266a\n\u3084\u306f\u308a\u305d\u306e\u3042\u305f\u308a\u306e\u6e96\u5099\u3067\u826f\u3055\u305d\u3046\u3067\u3059\u306d\u3002\n\u8272\u3005\u3068\u73fe\u5730\u306e\u53f0\u98a8\u88ab\u5bb3\u306e\u60c5\u5831\u3092\u8abf\u3079\u3066\u3066\u3001\u6b63\u76f4\u7d20\u76f4\u306b\u958b\u50ac\u306e\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\u3092\u559c\u3079\u306a\u3044\u81ea\u5206\u304c\u3044\u307e\u3059\u301c\n\u52ff\u8ad6\u884c\u3051\u3070\u305d\u3053\u306b\u304a\u91d1\u3092\u843d\u3068\u3059\u3064\u3082\u308a\u3067\u3059\u304c\u3001\u30e2\u30e4\u30e2\u30e4\u7121\u304f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u307e\u3055\u304b\u3053\u3093\u306a\u30d5\u30a7\u30b9\u53c2\u6226\u306b\u306a\u308b\u3068\u306f\u3002\u3002", "lang": "ja", "id": "1171732992445706240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "545638724", "created_at": "2019-09-11T10:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732825503981570"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732825503981570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "983727336016306177", "created_at": "2019-09-11T10:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732787491155973"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732787491155973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "792340658778411008", "created_at": "2019-09-11T10:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732737939689472"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171732737939689472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "159906274", "created_at": "2019-09-11T10:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732705299578880"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732705299578880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3DFTOC2bnk", "expanded_url": "https://buff.ly/2LNLOs2", "display_url": "buff.ly/2LNLOs2"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 110, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pensarenpsicolo", "id": "246743051"}, {"start": 149, "end": 153, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 111, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 112, "end": 144, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "1950894968", "created_at": "2019-09-11T10:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732667563499521"], "text": "RT @pensarenpsicolo: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/3DFTOC2bnk #WorldSuicidePreventionDay #DiaMundialPrevencionDelSuicidio v\u00eda @WHO", "lang": "es", "id": "1171732667563499521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AllendeVive"}]}, "author_id": "3942174137", "created_at": "2019-09-11T10:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732591516561408"], "text": "#AllendeVive Si!!! En el infierno el cobarde suicida!", "lang": "es", "id": "1171732591516561408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "274560471", "created_at": "2019-09-11T10:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732582335176704"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732582335176704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "carlinha"}]}, "author_id": "587911159", "created_at": "2019-09-11T10:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732552501092353"], "text": "A carlinha, fazia terapia junto comigo se matou ontem \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1171732552501092353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171241877615579137"}], "author_id": "326896756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Szwatkowski_", "id": "68905294"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732480568823808"], "in_reply_to_user_id": "68905294", "text": "@Szwatkowski_ O reitor se matou no \u00faltimo governo. Onde voc\u00ea estava no esc\u00e2ndalo de 80 milh\u00f5es roubados????", "lang": "pt", "id": "1171732480568823808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "997081358240378880", "created_at": "2019-09-11T10:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732442849390593"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732442849390593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1118190863170048000", "created_at": "2019-09-11T10:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732359605104640"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732359605104640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "245141415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732312498814977"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171732312498814977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1118237866285576193", "created_at": "2019-09-11T10:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732249844310016"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171732249844310016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2885630723", "created_at": "2019-09-11T10:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732229552312322"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171732229552312322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262810237657092"}], "author_id": "788515075397222400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaptistaRamon", "id": "3071322663"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732177706467328"], "text": "RT @BaptistaRamon: Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17E\u2026", "lang": "pt", "id": "1171732177706467328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-09-11T10:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732100292251649"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "id": "1171732100292251649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-09-11T10:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732051034279936"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "id": "1171732051034279936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1119362982906073088", "created_at": "2019-09-11T10:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732035469266945"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171732035469266945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-09-11T10:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171732007367434245"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171732007367434245"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-09-11T10:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731903558443008"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "id": "1171731903558443008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1004393708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731886940524545"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171731886940524545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1004393708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731863284649984"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171731863284649984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-09-11T10:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731848315244544"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171731848315244544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "1607415091", "created_at": "2019-09-11T10:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731839280656384"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171731839280656384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1004393708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731836722130944"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171731836722130944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "165188211", "created_at": "2019-09-11T10:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731827448565760"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731827448565760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "538196102", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731769055416320"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171731769055416320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "870235934", "created_at": "2019-09-11T10:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731747324801024"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171731747324801024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171705256402702336"}], "author_id": "270384395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731698809286656"], "text": "RT @plataformalife: Esto tambi\u00e9n podr\u00eda explicar noticias como \u00e9stas, en donde una persona comete un homicidio dentro de la pareja y se sui\u2026", "lang": "es", "id": "1171731698809286656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171619983543209984"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/fSZPJuunTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Walter73861350/status/1171731693562150912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSZPJuunTZ", "media_key": "3_1171731684548644864"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 208, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Ros\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "1117058258844442624", "created_at": "2019-09-11T10:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731693562150912"], "in_reply_to_user_id": "63118359", "text": "@mariadorosario Gosta muito de criticar ent\u00e3o aceita cr\u00edtica. Ent\u00e3o voc\u00ea considera injusti\u00e7a que um homem que  estuprou e matou uma mulher e esta preso por isso, considera injusto?\nE se foce ao contr\u00e1rio Maria do Ros\u00e1rio Se foce com sua filha a senhora considerava injusti\u00e7a? https://t.co/fSZPJuunTZ", "lang": "pt", "id": "1171731693562150912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "614513903", "created_at": "2019-09-11T10:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731609760018432"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731609760018432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171621632013737986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Airton"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "J.Pedro"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felipe_siqueira", "id": "27886811"}]}, "author_id": "1007274150858317826", "created_at": "2019-09-11T10:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731555183726592"], "in_reply_to_user_id": "27886811", "text": "@felipe_siqueira Vou repetir, atacantes de mais, meio campo de menos, um Homem de marca\u00e7\u00e3o, Oswaldo insiste na mesma escala\u00e7\u00e3o suicida do Diniz. \nSiga exemplo do Corinthians,  interditar o meio. Pra mim Airton ou Yuri com Allan tem que tirar um atacante ou mais. J.Pedro t\u00e1 mal. KD o Guilherme...", "lang": "pt", "id": "1171731555183726592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "1106695073696235520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731541002792960"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "lang": "es", "id": "1171731541002792960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171702418410622976"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Jr5JxDwdcI", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Vd0f0BtSEu", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1171702418410622976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd0f0BtSEu", "media_key": "3_1171471068386611201"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornaldarecord", "id": "291926260"}]}, "author_id": "1004507136251088896", "created_at": "2019-09-11T10:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731539870306306"], "text": "RT @jornaldarecord: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Jr5JxDwdcI https://t.co/Vd0f0BtSEu", "lang": "pt", "id": "1171731539870306306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171731112906940416"}], "author_id": "219614766", "created_at": "2019-09-11T10:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731464905461760"], "in_reply_to_user_id": "793474845233274880", "text": "@miss_nefertari Claro que \u00e9 suicida pretender que temos que adaptarnos a todos os que non saben galego pero eles non te\u00f1en responsabilidade ningunha connosco. \u00c9 considerarse inferior.", "lang": "es", "id": "1171731464905461760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "313496918", "created_at": "2019-09-11T10:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731429220372480"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731429220372480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "150740360", "created_at": "2019-09-11T10:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731423767793665"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171731423767793665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1566819434", "created_at": "2019-09-11T10:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731331040055298"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171731331040055298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "140429656", "created_at": "2019-09-11T10:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731270344347648"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171731270344347648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "146620863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731151679098882"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171731151679098882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "146620863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731127377305600"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171731127377305600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "author_id": "475389078", "created_at": "2019-09-11T10:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731073061007367"], "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "id": "1171731073061007367"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "858047003611328514", "created_at": "2019-09-11T10:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731063024099329"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731063024099329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "143576111", "created_at": "2019-09-11T10:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731059005886464"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731059005886464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/a7ZIJ3kgOb", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=e92-HUbGBSo", "display_url": "youtube.com/watch?v=e92-HU\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "author_id": "20076414", "created_at": "2019-09-11T10:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731054937423873"], "text": "11-9-1973 En Chile, el general Augusto Pinochet depone de forma violenta la democracia y el presidente constitucional Salvador Allende, l\u00edder marxista libremente elegido en las urnas en el continente americano, se suicida cuando no ve salida. https://t.co/a7ZIJ3kgOb", "lang": "es", "id": "1171731054937423873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "3089765158", "created_at": "2019-09-11T10:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731022372843520"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731022372843520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "771460562", "created_at": "2019-09-11T10:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731007579590657"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171731007579590657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "220393493", "created_at": "2019-09-11T10:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731003829829633"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171731003829829633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "966134200431796231", "created_at": "2019-09-11T10:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730994103279616"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730994103279616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "494592153", "created_at": "2019-09-11T10:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730916814786561"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730916814786561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "343455522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730888767393792"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "lang": "es", "id": "1171730888767393792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ZKTGtA8x6c", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCASAM_Sede/status/1171730874733342720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZKTGtA8x6c", "media_key": "3_1171730867095515136"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 229, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 201, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "Suicidio"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}]}, "author_id": "1953613440", "created_at": "2019-09-11T10:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730874733342720"], "text": "Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #DiaMundialPrevencionSuicidio #Suicidio #Hablemos @opsoms https://t.co/ZKTGtA8x6c", "lang": "es", "id": "1171730874733342720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2766562151", "created_at": "2019-09-11T10:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730868525785088"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730868525785088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1057738297710166016", "created_at": "2019-09-11T10:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730843276075008"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730843276075008"}, {"author_id": "1158756935874875393", "created_at": "2019-09-11T10:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730795364585472"], "text": "Jajajaja qu\u00e9 risa, estoy medio suicida...\n\n              quieres coger", "lang": "es", "id": "1171730795364585472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "348498960", "created_at": "2019-09-11T10:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730762934169600"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730762934169600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "265091646", "created_at": "2019-09-11T10:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730762678378497"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171730762678378497"}, {"author_id": "1036340592932995072", "created_at": "2019-09-11T10:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730723285413888"], "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"", "lang": "es", "id": "1171730723285413888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171642500509032452"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lEL7n3eaW9", "expanded_url": "https://twitter.com/fenty_gabriel_/status/1171730681615003648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEL7n3eaW9", "media_key": "3_1171730673159278592"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dployd3vilgirl", "id": "1109196925243441155"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Sl4ugH73r1", "id": "1140040871351640064"}]}, "author_id": "1112007740749160448", "created_at": "2019-09-11T10:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730681615003648"], "in_reply_to_user_id": "1109196925243441155", "text": "@Dployd3vilgirl @Sl4ugH73r1 Crlh vai se tratar, o cara matou um monte de gente que nao fez NADA e tu fazendo homenagem a ele https://t.co/lEL7n3eaW9", "lang": "pt", "id": "1171730681615003648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171725281004048384"}], "author_id": "276246105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730549599285253"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc65Para nosotros hoy sigue siendo el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. La depresi\u00f3n afecta a unos 121 millones de personas e\u2026", "lang": "es", "id": "1171730549599285253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171408141512318977"}], "author_id": "156675552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730544452931584"], "text": "RT @saludmentalCM: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Las personas que se suicidan son ego\u00edstas (o valientes)\n\u2705 La conducta suici\u2026", "lang": "es", "id": "1171730544452931584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "827881328016236544", "created_at": "2019-09-11T10:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730446234902529"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730446234902529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "19651157", "created_at": "2019-09-11T10:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730402140200960"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "lang": "es", "id": "1171730402140200960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Manass\u00e9s"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1029061261", "created_at": "2019-09-11T10:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730393034346496"], "text": "2Rs21 Manass\u00e9s foi gerado durante os 15anos a + devida dado ao seupai.Ele foi muito mau.Adorou \u00eddolos,profanou o templo c/altares e imagens de \u00eddolos,envolveu-se c/m\u00e9diuns e feiticeiros.Sacrificou seu filho e matou muita gente.A pessoa q se afasta de Deus se torna pior do q feras", "lang": "pt", "id": "1171730393034346496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "author_id": "635764127", "created_at": "2019-09-11T10:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730356950773761"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "id": "1171730356950773761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1035842114616274945", "created_at": "2019-09-11T10:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730350604804096"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171730350604804096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404392337170432"}], "author_id": "3098597213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LoureiroJairo", "id": "3305824113"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730300675772416"], "text": "RT @LoureiroJairo: Roubou pistola do pai pra fazer videoclipe se matou mbora eh\ud83d\udc94\ud83d\ude15", "lang": "pt", "id": "1171730300675772416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171710230138433536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Juegos221B", "id": "3104031435"}]}, "author_id": "3302563714", "created_at": "2019-09-11T10:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730207633547264"], "text": "RT @Juegos221B: Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1171730207633547264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171217542465097728"}], "author_id": "1091917241317318656", "created_at": "2019-09-11T10:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730198905217024"], "text": "RT @arcticbagtam: \"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1171730198905217024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2512810447", "created_at": "2019-09-11T10:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730175618404352"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171730175618404352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/6VunnGLJv1", "expanded_url": "https://cnn.it/34xqUWB", "display_url": "cnn.it/34xqUWB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-11T10:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730115056885760"], "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que alguien se quitar\u00e1 la vida cada 20 segundos. https://t.co/6VunnGLJv1", "lang": "es", "id": "1171730115056885760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1019625282708410370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730009519722497"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171730009519722497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tqxoo0TVYA", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/ir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre", "display_url": "magnet.xataka.com/en-diez-minuto\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}]}, "author_id": "43517919", "created_at": "2019-09-11T10:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729891831799809"], "text": "De entre todos los desenlaces posibles al Brexit, mi favorito es aquel en el que Boris Johnson no solicita la extensi\u00f3n a la Uni\u00f3n Europea, incumple la ley y termina en la c\u00e1rcel elevado a los altares del martirio nacionalista. https://t.co/tqxoo0TVYA", "lang": "es", "id": "1171729891831799809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WcawvD9FQZ", "expanded_url": "http://elmedicointeractivo.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "elmedicointeractivo.com/cada-40-segund\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "289252768", "created_at": "2019-09-11T10:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729805215182848"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/WcawvD9FQZ #suicidio", "lang": "es", "id": "1171729805215182848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "207947336", "created_at": "2019-09-11T10:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729798999285760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171729798999285760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411096072335360"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/f0cmoMQzIN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tradureyes", "id": "1552467120"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "m_horno", "id": "868197680522178560"}]}, "author_id": "217606655", "created_at": "2019-09-11T10:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729775133638657"], "text": "RT @tradureyes: Pues pobre persona, \u00bfno? @m_horno\nhttps://t.co/f0cmoMQzIN", "lang": "es", "id": "1171729775133638657"}, {"author_id": "841012941872857089", "created_at": "2019-09-11T10:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729601401446401"], "text": "Sabem o que mais irrita num suicida? Quando falha\nEnfim, gente que nem a morrer \u00e9 competente", "lang": "pt", "id": "1171729601401446401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "862787963838771200", "created_at": "2019-09-11T10:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729572234170368"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171729572234170368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171534341266169856"}], "author_id": "174697537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VacunaP", "id": "1285436122475175936"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729510259204096"], "in_reply_to_user_id": "61659956", "text": "@VACUNAP Qui\u00e9n primero lo encontr\u00f3 fue su m\u00e9dico personal y \u00e9l comprob\u00f3 el suicidio mediante un fusil que provoc\u00f3 \"explosi\u00f3n de la caja craneana\". Lo dem\u00e1s son f\u00e1bulas agregadas a\u00f1os despu\u00e9s, para elaborar una imagen heroica del suicida.", "lang": "es", "id": "1171729510259204096"}, {"author_id": "1132126833325953024", "created_at": "2019-09-11T10:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729426725441536"], "text": "Acabei de acordar j\u00e1 lendo a not\u00edcia de que um jovem Pastor se suicidou devido a uma depress\u00e3o profunda. Isso corta meu cora\u00e7\u00e3o. Precisamos cuidar dos nossos pastores, eles s\u00e3o seres humanos e \u00e0s vezes nem percebemos o qu\u00e3o mal est\u00e3o! Lament\u00e1vel", "lang": "pt", "id": "1171729426725441536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "784684647267565568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729344802283521"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "id": "1171729344802283521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171725281004048384"}], "author_id": "367949158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729325911134208"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc65Para nosotros hoy sigue siendo el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. La depresi\u00f3n afecta a unos 121 millones de personas e\u2026", "lang": "es", "id": "1171729325911134208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1061336165461213189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729309347786753"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171729309347786753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1103810987973586945", "created_at": "2019-09-11T10:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729267413200898"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171729267413200898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171718833691910149"}], "author_id": "1112599878784434176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1CannabisNews", "id": "926109711044431875"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729255287246849"], "in_reply_to_user_id": "926109711044431875", "text": "@1CannabisNews Ma va a cagh\u00e9..la gente si suicida perch\u00e9 ha il cervello collegato a Internet.e il mondo reale non lo accettano", "lang": "it", "id": "1171729255287246849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496329333182464"}], "author_id": "484926831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729249742598144"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Si evita viviera, al ver como esta el pa\u00eds y con la cantidad de gremios que tiene SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1171729249742598144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.4598, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}]}, "author_id": "2978840800", "created_at": "2019-09-11T10:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729073179172864"], "text": "Boris Johnson se matou politicamente para dizer o minimo com essa pataquada de aumentar o recesso do parlamento.", "lang": "pt", "id": "1171729073179172864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "232983500", "created_at": "2019-09-11T10:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729067357474816"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171729067357474816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493532483256323"}], "author_id": "889289138318573569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniloDardano1", "id": "3292976120"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JMCarzolio", "id": "607614072"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728931453591552"], "in_reply_to_user_id": "3292976120", "text": "@DaniloDardano1 @JMCarzolio Repartir lo que no se tiene es la predica de la izquierda y de los sindicatos! En cada pa\u00eds donde los sindicatos se asocian al poder pol\u00edtico, antes que al empresarial, result\u00f3 en desastre y desocupaci\u00f3n por cierre de empresas. Defender esa postura es suicida.", "lang": "es", "id": "1171728931453591552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "author_id": "127925744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728879804997633"], "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "id": "1171728879804997633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "705196752", "created_at": "2019-09-11T10:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728858187481088"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171728858187481088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "131216284", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728759482961920"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171728759482961920"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "67064231", "created_at": "2019-09-11T10:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728309090172931"], "text": "Acabei de descobrir que uma colega que eu n\u00e3o falava fazia bastante tempo, se suicidou domingo, por causa da depress\u00e3o. \nDepress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria! Cuidem dos seus pr\u00f3ximos, pq esta cada vez mais complicado.", "lang": "pt", "id": "1171728309090172931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "56919231", "created_at": "2019-09-11T10:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728222389751808"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171728222389751808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kCBGHYgBu8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/51XNceUQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171728086997454850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/51XNceUQxG", "media_key": "3_1171550309660942336"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-09-11T10:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171728086997454850"], "text": "La OMS inform\u00f3 que en el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/kCBGHYgBu8 https://t.co/51XNceUQxG", "lang": "es", "id": "1171728086997454850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "author_id": "865892371053125632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727973373923328"], "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1171727973373923328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "323321410", "created_at": "2019-09-11T10:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727916251717632"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171727916251717632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "author_id": "1056731482507624450", "created_at": "2019-09-11T10:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727837927227393"], "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "lang": "es", "id": "1171727837927227393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "281313432", "created_at": "2019-09-11T10:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727800077869058"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "id": "1171727800077869058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "387596865", "created_at": "2019-09-11T10:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727713041821696"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171727713041821696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1225930332", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727654908772353"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171727654908772353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "492535418", "created_at": "2019-09-11T10:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727639830323200"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171727639830323200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605954951073793"}], "author_id": "1101857313743400961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dramianca", "id": "1163469015681044488"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727623707332610"], "text": "RT @dramianca: alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que te disseram? tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "lang": "pt", "id": "1171727623707332610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1026998882973233152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727558515286016"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171727558515286016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1026998882973233152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727416420708354"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171727416420708354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "281313432", "created_at": "2019-09-11T10:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727414965280768"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171727414965280768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "281313432", "created_at": "2019-09-11T10:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727408992608257"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171727408992608257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UfjyMUZ3y5", "expanded_url": "http://emisoraatlantico.com.co/local/en-el-mundo-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "emisoraatlantico.com.co/local/en-el-mu\u2026"}]}, "author_id": "984926088789938177", "created_at": "2019-09-11T10:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727340713467906"], "text": "\u2018En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona\u2019 https://t.co/UfjyMUZ3y5", "lang": "es", "id": "1171727340713467906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171725281004048384"}], "author_id": "889371017042382848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727218017484800"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc65Para nosotros hoy sigue siendo el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. La depresi\u00f3n afecta a unos 121 millones de personas e\u2026", "lang": "es", "id": "1171727218017484800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}], "author_id": "889371017042382848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171727194374193158"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026", "lang": "es", "id": "1171727194374193158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "375686456", "created_at": "2019-09-11T10:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726955391193088"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171726955391193088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "author_id": "1449352746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726760662224897"], "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "lang": "es", "id": "1171726760662224897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "42112560", "created_at": "2019-09-11T10:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726350702514177"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171726350702514177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ef5t1e6jEB", "expanded_url": "http://atres.red/iwz502", "display_url": "atres.red/iwz502"}]}, "author_id": "708991417515970560", "created_at": "2019-09-11T10:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726341076660224"], "text": "Algo hacemos mal \ud83d\ude30 Diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/ef5t1e6jEB", "lang": "es", "id": "1171726341076660224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zHxg8maG50", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/p/22096", "display_url": "magnet.xataka.com/p/22096"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "author_id": "245076254", "created_at": "2019-09-11T10:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726340569075712"], "text": "Ir a la c\u00e1rcel: la opci\u00f3n suicida de Boris Johnson para asegurar un Brexit sin acuerdo en octubre https://t.co/zHxg8maG50", "lang": "es", "id": "1171726340569075712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "author_id": "351884409", "created_at": "2019-09-11T10:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726264710901760"], "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "id": "1171726264710901760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "104509669", "created_at": "2019-09-11T10:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726158192418816"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171726158192418816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "author_id": "492373609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171726134217707520"], "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "lang": "es", "id": "1171726134217707520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5pTrfsVveQ", "expanded_url": "https://www.amnesty.org.uk/press-releases/iran-horrific-death-football-fan-sahar-khodayari-must-mean-end-women-stadium-ban", "display_url": "amnesty.org.uk/press-releases\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "amnesty", "id": "18213483"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 11, "tag": "Iran"}]}, "author_id": "1045073864051609600", "created_at": "2019-09-11T10:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725955548753921"], "text": "En \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 #Iran, informa @amnesty, una mujer se suicida tras ser acusada formalmente por el Tribunal Isl\u00e1mico del pa\u00eds por no llevar el hijab en p\u00fablico e intentar acceder el pasado marzo a un estadio de f\u00fatbol, prohibido para mujeres. \nhttps://t.co/5pTrfsVveQ", "lang": "es", "id": "1171725955548753921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}]}, "author_id": "405173811", "created_at": "2019-09-11T10:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725860124188673"], "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "lang": "pt", "id": "1171725860124188673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609526921039872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delavigne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edduardorodrigs", "id": "909807539726020608"}]}, "author_id": "847202421008945152", "created_at": "2019-09-11T10:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725844617859072"], "in_reply_to_user_id": "909807539726020608", "text": "@Edduardorodrigs meu eu vi o filme \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d e o papel q a Cara Delavigne (n sei se \u00e9 assim q escreve) interpretou foi simplesmente perfeita", "lang": "pt", "id": "1171725844617859072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171725281004048384"}], "author_id": "897894312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725803421360129"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc65Para nosotros hoy sigue siendo el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. La depresi\u00f3n afecta a unos 121 millones de personas e\u2026", "lang": "es", "id": "1171725803421360129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1056256828604960768", "created_at": "2019-09-11T10:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725716943040513"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "lang": "es", "id": "1171725716943040513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "174379775", "created_at": "2019-09-11T10:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725698089795587"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171725698089795587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171576337028370432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 68, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "180uy", "id": "158751170"}]}, "author_id": "2592262490", "created_at": "2019-09-11T10:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725568569688064"], "text": "RT @180uy: El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en\u2026", "lang": "es", "id": "1171725568569688064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "185254589", "created_at": "2019-09-11T10:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725525284528129"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171725525284528129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171473969553108992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "lucho jara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Butterfly_Soul1", "id": "1521950166198235140"}]}, "author_id": "1146466862231896064", "created_at": "2019-09-11T10:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725404589236224"], "in_reply_to_user_id": "121093389", "text": "@Butterfly_Soul1 como se suicida lucho jara???\nse sube a su ego y se tira de hocico\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1171725404589236224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171718264722022401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Manass\u00e9s"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Jud\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "author_id": "569444351", "created_at": "2019-09-11T10:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725390462820352"], "text": "RT @pastorotimar: 2 Rs.21:6\n\nPra mim Manass\u00e9s foi o pior rei de Jud\u00e1. Veja:\n\n\u2705O Paganismo foi reavivado\n\u2705As trevas da supersti\u00e7\u00e3o e do erro\u2026", "lang": "pt", "id": "1171725390462820352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "999793571644542976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725370506264576"], "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "lang": "es", "id": "1171725370506264576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1035469682562752513", "created_at": "2019-09-11T10:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725312826183680"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171725312826183680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469989972336641"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bhd4vgHMRG", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171725281004048384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bhd4vgHMRG", "media_key": "3_1171725275572461568"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 67, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-11T10:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725281004048384"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc65Para nosotros hoy sigue siendo el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. La depresi\u00f3n afecta a unos 121 millones de personas en el mundo y s\u00f3lo una minor\u00eda solicita o recibe tratamiento. Recuerda: La depresi\u00f3n se puede curar y el suicidio se puede prevenir \ud83d\udc49https://t.co/u8eSPEUVQ7 https://t.co/bhd4vgHMRG", "lang": "es", "id": "1171725281004048384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "988565502623649793", "created_at": "2019-09-11T09:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725021766651905"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171725021766651905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "51314536", "created_at": "2019-09-11T09:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724982340268033"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171724982340268033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171655796838555653"}], "author_id": "2389510770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724850509074432"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Enquanto eles ficam defendendo uma \"fam\u00edlia normal\" n\u00e3o percebem que essa fam\u00edlia vai se matando aos poucos. Ontem mesmo vi um post aqui de um menino que se matou, me tocou muito, principalmente saber que a juventude t\u00e1 chegando nesse ponto e quem deveria cuidar n\u00e3o v\u00ea.", "lang": "pt", "id": "1171724850509074432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/aKwnFYaFkD", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida/", "display_url": "puntomedio.mx/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/na1gDyqQ76", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1171724767122079745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na1gDyqQ76", "media_key": "3_1171724765633142784"}]}, "author_id": "89496981", "created_at": "2019-09-11T09:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724767122079745"], "text": "Cada 40 segundos una persona se\u00a0suicida https://t.co/aKwnFYaFkD https://t.co/na1gDyqQ76", "lang": "es", "id": "1171724767122079745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "111609594", "created_at": "2019-09-11T09:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724676005015552"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171724676005015552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2764784739", "created_at": "2019-09-11T09:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724621621735427"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171724621621735427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "75655804", "created_at": "2019-09-11T09:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724494903414784"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171724494903414784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "261349276", "created_at": "2019-09-11T09:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724378729586690"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171724378729586690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "890404255940661248", "created_at": "2019-09-11T09:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724255572242432"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "lang": "pt", "id": "1171724255572242432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "604194786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724247095566342"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171724247095566342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "1076544973", "created_at": "2019-09-11T09:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724221984268290"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171724221984268290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "604194786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724200182210561"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171724200182210561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "939519404894801925", "created_at": "2019-09-11T09:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724131039141889"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171724131039141889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2714321643", "created_at": "2019-09-11T09:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724084494983168"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171724084494983168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "1934951658", "created_at": "2019-09-11T09:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171724051510964224"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171724051510964224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542317708320768"}], "author_id": "1405173126", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VBalluerca", "id": "879335495670562816"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Amparom77852689", "id": "1098622952545943556"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AndreaBoleo", "id": "1124973913446989824"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "pedrinmatita", "id": "270097895"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723837945319424"], "in_reply_to_user_id": "879335495670562816", "text": "@VBalluerca @Amparom77852689 @AndreaBoleo @pedrinmatita Aaahh, me parece que es una suicida en potencia! Se despide y todos entran en histeria y t\u00fa no lo entiendes y todo se va al carajo y quieren un duelo a cuchillo. \n\nSupongo que fue eso", "lang": "es", "id": "1171723837945319424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171668287933034496"}], "author_id": "993815252142903296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carrizoosantii", "id": "3885549317"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723725114359808"], "in_reply_to_user_id": "3885549317", "text": "@carrizoosantii Rata modo suicida?\u00bf?\u00bf?\u00bf?\u00bf?", "lang": "it", "id": "1171723725114359808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "40077419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723507627122688"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "lang": "es", "id": "1171723507627122688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "264980877", "created_at": "2019-09-11T09:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723445731827712"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171723445731827712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2942021265", "created_at": "2019-09-11T09:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723420847005696"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171723420847005696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "253768940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723412286447616"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "lang": "es", "id": "1171723412286447616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "author_id": "278546935", "created_at": "2019-09-11T09:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723404468195328"], "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "lang": "es", "id": "1171723404468195328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "298733766", "created_at": "2019-09-11T09:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723331441233921"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171723331441233921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "1079522729970286592", "created_at": "2019-09-11T09:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723309903306752"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171723309903306752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "100779458", "created_at": "2019-09-11T09:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723282581794816"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171723282581794816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "author_id": "2279446909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723077559959552"], "text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "id": "1171723077559959552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2956283794", "created_at": "2019-09-11T09:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171723043678371845"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171723043678371845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "210637778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722948669071360"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171722948669071360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171722728057057281"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5pgu0B6ATf", "expanded_url": "https://twitter.com/DNMRULES/status/1171577264506626048", "display_url": "twitter.com/DNMRULES/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gullon1995", "id": "192304106"}]}, "author_id": "610058607", "created_at": "2019-09-11T09:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722936463609857"], "text": "RT @gullon1995: Escuadr\u00f3n Suicida gan\u00f3 un \u00d3scar https://t.co/5pgu0B6ATf", "lang": "es", "id": "1171722936463609857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "79288326", "created_at": "2019-09-11T09:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722865823100928"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171722865823100928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1476367970", "created_at": "2019-09-11T09:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722815596314625"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171722815596314625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171577264506626048"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/5pgu0B6ATf", "expanded_url": "https://twitter.com/DNMRULES/status/1171577264506626048", "display_url": "twitter.com/DNMRULES/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "author_id": "192304106", "created_at": "2019-09-11T09:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722728057057281"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida gan\u00f3 un \u00d3scar https://t.co/5pgu0B6ATf", "lang": "es", "id": "1171722728057057281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/W1iYrQkFoK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2RDgedgtIq/?igshid=1uuxn0n7na68l", "display_url": "instagram.com/p/B2RDgedgtIq/\u2026"}]}, "author_id": "4039498647", "created_at": "2019-09-11T09:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722377438343168"], "text": "\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0fO comportamento de um suicida normalmente surge como uma doen\u00e7a psicol\u00f3gico n\u00e3o trata, como \u00e9 o caso de depress\u00e3o severa s\u00edndrome de estresse p\u00f3s traum\u00e1tico ou esquizofrenia, por exemplo. \n\n\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0fEsse tipo de\u2026 https://t.co/W1iYrQkFoK", "lang": "pt", "id": "1171722377438343168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "16212794", "created_at": "2019-09-11T09:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722308567949313"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171722308567949313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "author_id": "394337013", "created_at": "2019-09-11T09:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722257099558913"], "text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1171722257099558913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5924, "type": "Organization", "normalized_text": "WTC"}]}, "author_id": "93488262", "created_at": "2019-09-11T09:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722255988080640"], "text": "Hoje completa 18 anos daquele tr\u00e1gico ataque ao WTC, onde matou milhares de pessoas...o mundo se recordar\u00e1 para sempre!!!", "lang": "pt", "id": "1171722255988080640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "237887170", "created_at": "2019-09-11T09:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722253115035648"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171722253115035648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171538641069514752"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0DAM9AhCDX", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-hablar-suicidio-no-fomenta-previene-201909071857_noticia.html?fbclid=IwAR0uCgOgcPXykNsy2IJyvRun0a2II5o4soVstuYQGOLsCb7PvhmKz8Qp4A4", "display_url": "abc.es/espana/comunid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-hablar-suicidio-no-fomenta-previene-201909071857_noticia.html?fbclid=IwAR0uCgOgcPXykNsy2IJyvRun0a2II5o4soVstuYQGOLsCb7PvhmKz8Qp4A4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "covasanzguti", "id": "289014735"}]}, "author_id": "1084560135811416068", "created_at": "2019-09-11T09:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722236983676929"], "text": "RT @covasanzguti: https://t.co/0DAM9AhCDX Hablar del suicidio no s\u00f3lo no lo fomenta sino que puede ayudar a prevenirlo, pues permite a la p\u2026", "lang": "es", "id": "1171722236983676929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html", "display_url": "diariosur.es/malaga-capital\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html"}]}, "author_id": "699629393380057088", "created_at": "2019-09-11T09:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721940639395841"], "text": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "lang": "zxx", "id": "1171721940639395841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171713654217220096"}], "author_id": "192190844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "solonapoli24", "id": "101701988"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "s_tamburini", "id": "192190844"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "tancredipalmeri", "id": "167704836"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721877015977984"], "text": "RT @solonapoli24: Suicida per non cedere al golpe militare organizzato dagli U.S.A. . Per non dimenticare!!! @s_tamburini @tancredipalmeri\u2026", "lang": "it", "id": "1171721877015977984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "71049518", "created_at": "2019-09-11T09:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721699198476290"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171721699198476290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "185696412", "created_at": "2019-09-11T09:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721619779313665"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171721619779313665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "97454544", "created_at": "2019-09-11T09:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721602142224384"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171721602142224384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "811978652992806912", "created_at": "2019-09-11T09:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721562795282432"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171721562795282432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2354298740", "created_at": "2019-09-11T09:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721522823622656"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171721522823622656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "author_id": "2223491116", "created_at": "2019-09-11T09:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721432562327552"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "lang": "es", "id": "1171721432562327552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "501003454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721419287343105"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171721419287343105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171423655684788224"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qJfTjtnVTG", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "76073810", "created_at": "2019-09-11T09:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721417207029760"], "text": "A\u00ed sim, finalmente um run do Esquadr\u00e3o Suicida que valer\u00e1 a pena ler. https://t.co/qJfTjtnVTG", "lang": "pt", "id": "1171721417207029760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "501003454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721390715748352"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171721390715748352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171709626716479488"}], "author_id": "1150110951829573633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Antonio1072019", "id": "1150110951829573633"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721295119159297"], "text": "RT @Antonio1072019: @PostigoElena Excelente reflexi\u00f3n , no se habla del suicidio cuando en nuestro pa\u00eds cada 2 horas y media se suicida una\u2026", "lang": "es", "id": "1171721295119159297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "412448070", "created_at": "2019-09-11T09:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721200449593344"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171721200449593344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4YEWz9XMpq", "expanded_url": "https://twitter.com/KleberMontezuma/status/1171721040311046145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YEWz9XMpq", "media_key": "3_1171721030211166209"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 159, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade"}]}, "author_id": "300499192", "created_at": "2019-09-11T09:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721040311046145"], "text": "Educadores de escolas da prefeitura Teresina participam de evento sobre a valoriza\u00e7\u00e3o a vida e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, oferecido pela Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Teresina. O objetivo \u00e9 saber como agir diante de alunos com transtornos mentais ou com comportamento suicida. https://t.co/4YEWz9XMpq", "lang": "pt", "id": "1171721040311046145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2226240193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721037991600128"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171721037991600128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "author_id": "2564233581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720978877026304"], "in_reply_to_user_id": "3985463174", "text": "@EzeChilo Coger vacaciones para morirse \nTipo de mili: la suicida", "lang": "es", "id": "1171720978877026304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "36946706", "created_at": "2019-09-11T09:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720923881398273"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171720923881398273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "1569190208", "created_at": "2019-09-11T09:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720682432081921"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171720682432081921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "832380240852873216", "created_at": "2019-09-11T09:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720523270754307"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171720523270754307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fc4MwVb2Xl", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1171720436440326146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fc4MwVb2Xl", "media_key": "16_1171720363664912384"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Eagles"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5852, "type": "Organization", "normalized_text": "sjcup"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "njpw"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "sjcup"}]}, "author_id": "606588761", "created_at": "2019-09-11T09:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720436440326146"], "text": "Eagles hits the tope suicida #njpw #sjcup \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/fc4MwVb2Xl", "lang": "en", "id": "1171720436440326146"}, {"author_id": "1000307904715591680", "created_at": "2019-09-11T09:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720345327419393"], "text": "uma menina de 14 anos da minha antiga escola se suicidou ontem....  14 anos velho :((((", "lang": "pt", "id": "1171720345327419393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2924277799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720336615858176"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171720336615858176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "753523518822907905", "created_at": "2019-09-11T09:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171720202586923009"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171720202586923009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "47193100", "created_at": "2019-09-11T09:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719932775677953"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171719932775677953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QE7Ay0fExI", "expanded_url": "https://pkzsk.info/na-severe-kazakhstana-uchastilis-sluchai-suicida/", "display_url": "pkzsk.info/na-severe-kaza\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Q1rAjHBsCw", "expanded_url": "https://twitter.com/pkzsk/status/1171719697450110976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1rAjHBsCw", "media_key": "3_1171719694593732610"}]}, "author_id": "2297586144", "created_at": "2019-09-11T09:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719697450110976"], "text": "\u041d\u0430 \u0441\u0435\u0432\u0435\u0440\u0435 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430  \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0412 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430 68 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u043b\u0438\u0448\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a.news. \n\u041f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441 \u043f\u0440\u043e... - https://t.co/QE7Ay0fExI https://t.co/Q1rAjHBsCw", "lang": "ru", "id": "1171719697450110976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "847332749866291200", "created_at": "2019-09-11T09:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719656878542849"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171719656878542849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171706038053195776"}], "author_id": "1137125916889534465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laure77", "id": "374535147"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719641951084544"], "text": "RT @laure77: S. Allende n'a rien vu venir : le franc-ma\u00e7on qu'il avait lui-m\u00eame plac\u00e9 \u00e0 la t\u00eate de l'arm\u00e9e dirigeant le coup d'\u00c9tat. Il se\u2026", "lang": "fr", "id": "1171719641951084544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "1151111632397000704", "created_at": "2019-09-11T09:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719586326220801"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171719586326220801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1199064522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719398568222721"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171719398568222721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "55043564", "created_at": "2019-09-11T09:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719349805170688"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171719349805170688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "847503001145290752", "created_at": "2019-09-11T09:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719308491276288"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171719308491276288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2871065357", "created_at": "2019-09-11T09:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719275566063616"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171719275566063616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "2604735436", "created_at": "2019-09-11T09:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719206171291648"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171719206171291648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "415794394", "created_at": "2019-09-11T09:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719182767050753"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171719182767050753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "479932460", "created_at": "2019-09-11T09:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719082464436229"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171719082464436229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "541156738", "created_at": "2019-09-11T09:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171719045302968321"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171719045302968321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "293587516", "created_at": "2019-09-11T09:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718981822103552"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171718981822103552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "58875595", "created_at": "2019-09-11T09:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718865602170880"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171718865602170880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "author_id": "1375903795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718648043659264"], "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1171718648043659264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "2960972699", "created_at": "2019-09-11T09:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718473631879170"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171718473631879170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "925726083235840000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718423665135618"], "in_reply_to_user_id": "2959459379", "text": "@FotosDeFatos N\u00e3o sabia da hist\u00f3ria, infelizmente o mlk se suicidou, mas atrav\u00e9s dessa solidariedade dos amigos d fzr a fita amarela, poderam ajudar outras pessoas cm os msm problemas\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "id": "1171718423665135618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1057679936398524416", "created_at": "2019-09-11T09:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718334301257728"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171718334301257728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Manass\u00e9s"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "Jud\u00e1"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Paganismo"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Isa\u00edas"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Manass\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 243, "tag": "SALVA\u00c7\u00c3O"}]}, "author_id": "358226052", "created_at": "2019-09-11T09:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718264722022401"], "text": "2 Rs.21:6\n\nPra mim Manass\u00e9s foi o pior rei de Jud\u00e1. Veja:\n\n\u2705O Paganismo foi reavivado\n\u2705As trevas da supersti\u00e7\u00e3o e do erro voltaram\n\u2705A tirania, a opress\u00e3o e o \u00f3dio voltaram\n\u2705Sacrificou o pr\u00f3prio filho!\u2705Matou o profeta Isa\u00edas!\n\nSe teve #SALVA\u00c7\u00c3O para Manass\u00e9s, tem pra n\u00f3s tb!", "lang": "pt", "id": "1171718264722022401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2811723241", "created_at": "2019-09-11T09:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718257482641410"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171718257482641410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "84412463", "created_at": "2019-09-11T09:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718216919502848"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171718216919502848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171717506576375808"}], "author_id": "1000406232480604161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yoongevil", "id": "866337750420791296"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717952439296000"], "in_reply_to_user_id": "1000406232480604161", "text": "@Yoongevil ai o pessoal da frac\u00e7\u00e3o daqui descobriu e foram tudo atr\u00e1s dele pra tentar pegar os pertences e da li\u00e7\u00e3o o problema foi que n\u00e3o encontraram ele e a fac\u00e7\u00e3o do bairro dele descobriu essa cagada e matou ele pra ver se diminuia a fala\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1171717952439296000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "250232692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717799921819648"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171717799921819648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2314892764", "created_at": "2019-09-11T09:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717772570742785"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171717772570742785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "author_id": "2363042984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717451152863232"], "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "lang": "es", "id": "1171717451152863232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "4119091589", "created_at": "2019-09-11T09:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717312874995712"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171717312874995712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "author_id": "10489642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717112722853888"], "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "id": "1171717112722853888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dZ0itmBvej", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "229485130", "created_at": "2019-09-11T09:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716999019413504"], "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/dZ0itmBvej", "lang": "es", "id": "1171716999019413504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "1036242242900553731", "created_at": "2019-09-11T09:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716955532869637"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171716955532869637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171579872466132992"}], "author_id": "835133248325967874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviatodoutil", "id": "1400169488"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716936142655488"], "text": "RT @silviatodoutil: @MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los\u2026", "lang": "es", "id": "1171716936142655488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "262719248", "created_at": "2019-09-11T09:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716767586144257"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171716767586144257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "author_id": "119667555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716658169352192"], "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "lang": "es", "id": "1171716658169352192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/PZAx3geOib", "expanded_url": "https://www.actasanitaria.com/oms-suicidio-persona/", "display_url": "actasanitaria.com/oms-suicidio-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "ActaSanitaria", "id": "507624258"}]}, "author_id": "1269800713", "created_at": "2019-09-11T09:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716644705624065"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la OMS v\u00eda @ActaSanitaria https://t.co/PZAx3geOib", "lang": "es", "id": "1171716644705624065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171710230138433536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Juegos221B", "id": "3104031435"}]}, "author_id": "1024327490473472001", "created_at": "2019-09-11T09:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716521447608320"], "text": "RT @Juegos221B: Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1171716521447608320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1068863634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716426249453568"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171716426249453568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "65345672", "created_at": "2019-09-11T09:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716340647944195"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171716340647944195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "41123392", "created_at": "2019-09-11T09:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716270871502848"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171716270871502848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "42924032", "created_at": "2019-09-11T09:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716258338942976"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171716258338942976"}, {"author_id": "1018342833332383744", "created_at": "2019-09-11T09:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171716193155244032"], "text": "Acerto o ch\u00e3o, e velocidade se intensifica, o suicida se identifica \nna terra onde quem fala muito se complica, na terra onde quem fala pouco seu dente fica no lugar\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1171716193155244032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1438818306", "created_at": "2019-09-11T09:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715948551790592"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171715948551790592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-11T09:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715785250807808"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1171715785250807808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "author_id": "1146166567291564033", "created_at": "2019-09-11T09:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715726450839553"], "text": "eu ainda n\u00e3o consigo acreditar que \u00c1lvaro se matou e olha que eu nem o conhecia, cara a depress\u00e3o t\u00e1 a\u00ed e ela ataca todos os dias,por favor cuidem dos seus amigos/familiares", "lang": "pt", "id": "1171715726450839553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2184395396", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715721480613888"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171715721480613888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171376109981749250"}], "author_id": "1070670492288184326", "created_at": "2019-09-11T09:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715684314886146"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0422\u0430\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f?", "lang": "ru", "id": "1171715684314886146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "101487952", "created_at": "2019-09-11T09:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715617080184834"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171715617080184834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jBwg0J830z", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20190911/imagenes-fuertes-video-mujer-suicida-lanzandose-azotea-hotel-noticia-689404133937/", "display_url": "america.periodistadigital.com/sociedad/20190\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "11sep"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "v\u00eddeo"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "suicida"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "11sep"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Hotel"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "video"}]}, "author_id": "149063546", "created_at": "2019-09-11T09:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715508766298112"], "text": "Im\u00e1genes fuertes: El #v\u00eddeo de una mujer que se #suicida lanz\u00e1ndose de la azotea de un hotel https://t.co/jBwg0J830z #11sep #M\u00e9xico #Hotel #video", "lang": "es", "id": "1171715508766298112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "2873798715", "created_at": "2019-09-11T09:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715466542440448"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171715466542440448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485994614321152"}], "author_id": "2398005708", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "10Sep"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715465367949312"], "text": "RT @Valenciasaludab: #10Sep El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento #suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "lang": "es", "id": "1171715465367949312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VBu7KjvPNk", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431"}]}, "author_id": "335779997", "created_at": "2019-09-11T09:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715341560532992"], "text": "Massimo Cacciari: \"Salvini? Un 'hapax legomenon', errore colossale, suicida all'apice del potere\" https://t.co/VBu7KjvPNk", "lang": "it", "id": "1171715341560532992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "author_id": "2768162369", "created_at": "2019-09-11T09:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715227559370752"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "id": "1171715227559370752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "4599844223", "created_at": "2019-09-11T09:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715084823027713"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171715084823027713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "393629014", "created_at": "2019-09-11T09:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715075541032961"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171715075541032961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "919210470686560261", "created_at": "2019-09-11T09:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714974852485120"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171714974852485120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "74994358", "created_at": "2019-09-11T09:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714775543439360"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171714775543439360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "119553468", "created_at": "2019-09-11T09:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714764562739200"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171714764562739200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587497689800705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carloshotta", "id": "13100222"}]}, "author_id": "53117988", "created_at": "2019-09-11T09:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714760808849408"], "text": "RT @carloshotta: Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em um\u2026", "lang": "pt", "id": "1171714760808849408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171709308742094848"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zBkXK2PxHs", "expanded_url": "https://twitter.com/window_chapa/status/1171709308742094848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zBkXK2PxHs", "media_key": "16_1171709293931970560"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "Cuca"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "Angolans", "id": "2730103037"}]}, "author_id": "2730103037", "created_at": "2019-09-11T09:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714711513174016"], "text": "RT @window_chapa: @Angolans Se \u00e9bola e o cur\u00fa, \u00f1 matou, \u00e9 Cuca que vai???! naaaaaa (\u00e9 apenas sarcasmo) https://t.co/zBkXK2PxHs", "lang": "pt", "id": "1171714711513174016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1029087703", "created_at": "2019-09-11T09:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714506722091008"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171714506722091008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "384282857", "created_at": "2019-09-11T09:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714168338223104"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171714168338223104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "389172560", "created_at": "2019-09-11T09:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171714049744232449"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171714049744232449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528716184276997"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "FACK NEWS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcosJoanilson", "id": "927867239537299456"}]}, "author_id": "1384994318", "created_at": "2019-09-11T09:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713889920307200"], "text": "RT @MarcosJoanilson: ESTAVA ASSISTINDO A CPMI DAS FACK NEWS ONDE O PARTIDO DOS LARANJAS PSL EST\u00c3O SE CAGANDO DE MEDO E EST\u00c3O QUERENDO OBSTR\u2026", "lang": "pt", "id": "1171713889920307200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "71033370", "created_at": "2019-09-11T09:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713754452647936"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171713754452647936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NZmEuTOFr9", "expanded_url": "https://twitter.com/solonapoli24/status/1171713654217220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZmEuTOFr9", "media_key": "3_1171713640392798208"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NZmEuTOFr9", "expanded_url": "https://twitter.com/solonapoli24/status/1171713654217220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZmEuTOFr9", "media_key": "3_1171713647342751744"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "s_tamburini", "id": "192190844"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "tancredipalmeri", "id": "167704836"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "sruotolo1", "id": "2546046132"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "guiruo", "id": "359917219"}, {"start": 140, "end": 147, "username": "civati", "id": "14108472"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "robertosaviano", "id": "14516324"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "demagistris", "id": "29416670"}, {"start": 177, "end": 193, "username": "angelomangiante", "id": "510528209"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "RealPiccinini", "id": "3843174455"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "DiegoDeLucaTwit", "id": "366081006"}, {"start": 226, "end": 241, "username": "NunziaMarciano", "id": "301120051"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "GinoRIVIECCIO", "id": "1213793928"}]}, "author_id": "101701988", "created_at": "2019-09-11T09:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713654217220096"], "text": "Suicida per non cedere al golpe militare organizzato dagli U.S.A. . Per non dimenticare!!! @s_tamburini @tancredipalmeri @sruotolo1 @guiruo @civati @robertosaviano @demagistris @angelomangiante @RealPiccinini @DiegoDeLucaTwit @NunziaMarciano @GinoRIVIECCIO https://t.co/NZmEuTOFr9", "lang": "it", "id": "1171713654217220096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1268778571", "created_at": "2019-09-11T09:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713551234416640"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171713551234416640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "3308617563", "created_at": "2019-09-11T09:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713549502177280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171713549502177280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "743056011423023108", "created_at": "2019-09-11T09:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713344136462337"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171713344136462337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1652344878", "created_at": "2019-09-11T09:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713288771645440"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171713288771645440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "570474996", "created_at": "2019-09-11T09:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713206357757953"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171713206357757953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "author_id": "2402163961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712992867758080"], "text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "lang": "es", "id": "1171712992867758080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171436175527051266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "CatedraSalut"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SALVADORSIMOALG", "id": "1031083670"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "uvic_ucc", "id": "248619197"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "althaiamanresa", "id": "2331846307"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "SaMISgroup", "id": "970721899796889600"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "UVic_CESS", "id": "1552433006"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "CatedraSalut"}]}, "author_id": "1286191734", "created_at": "2019-09-11T09:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712656769728513"], "text": "RT @SALVADORSIMOALG: Una de les realitats que treballem desde #CatedraSalut Mental @uvic_ucc @althaiamanresa @SaMISgroup @UVic_CESS @UVic_F\u2026", "lang": "es", "id": "1171712656769728513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "705151910760865793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712597592346624"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171712597592346624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "338990108", "created_at": "2019-09-11T09:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712587895099396"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171712587895099396"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1115606053679288320", "created_at": "2019-09-11T09:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712560447406080"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171712560447406080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/C2MXqsfMcy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCt8pT", "display_url": "dlvr.it/RCt8pT"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cJMOvyyYke", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinAntCP/status/1171712377202475008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cJMOvyyYke", "media_key": "3_1171712375252111360"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "magnet_es", "id": "3223966961"}]}, "author_id": "3673997715", "created_at": "2019-09-11T09:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712377202475008"], "text": "Ir a la c\u00e1rcel: la opci\u00f3n suicida de Boris Johnson para asegurar un Brexit sin acuerdo en octubre https://t.co/C2MXqsfMcy @magnet_es https://t.co/cJMOvyyYke", "lang": "es", "id": "1171712377202475008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "306143884", "created_at": "2019-09-11T09:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712367618666497"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171712367618666497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "1071913853225762816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712287968825344"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "lang": "es", "id": "1171712287968825344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "934137311729774592", "created_at": "2019-09-11T09:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712065909735424"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171712065909735424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "1640338686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171712005142654983"], "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "id": "1171712005142654983"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "221205549", "created_at": "2019-09-11T09:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711827685847041"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171711827685847041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "299026385", "created_at": "2019-09-11T09:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711631799271424"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171711631799271424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171661341989507072"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "author_id": "1130198348873519104", "created_at": "2019-09-11T09:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711556419297281"], "text": "RT @srtagalicia: Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "lang": "es", "id": "1171711556419297281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2786109033", "created_at": "2019-09-11T09:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711525406597121"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171711525406597121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "89313502", "created_at": "2019-09-11T09:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711375179223040"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171711375179223040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "2472824999", "created_at": "2019-09-11T09:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711362805968896"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171711362805968896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2733560937", "created_at": "2019-09-11T09:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711280501133313"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171711280501133313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "219402192", "created_at": "2019-09-11T09:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171711073029898242"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171711073029898242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1385121235", "created_at": "2019-09-11T09:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710924484435973"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171710924484435973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Gf5g7QLTnl", "expanded_url": "https://youtu.be/eGnuceTknAY", "display_url": "youtu.be/eGnuceTknAY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eGnuceTknAY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1092173653", "created_at": "2019-09-11T09:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710599904018432"], "text": "https://t.co/Gf5g7QLTnl\nEu quis morrer\n#SetembroAmarelo Preven\u00e7\u00e3o ao autolesionamento \u00e9 pensamentos suicida", "lang": "pt", "id": "1171710599904018432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171702418410622976"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Jr5JxDwdcI", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Vd0f0BtSEu", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1171702418410622976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd0f0BtSEu", "media_key": "3_1171471068386611201"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jornaldarecord", "id": "291926260"}]}, "author_id": "538538180", "created_at": "2019-09-11T09:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710524612067328"], "text": "RT @jornaldarecord: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Jr5JxDwdcI https://t.co/Vd0f0BtSEu", "lang": "pt", "id": "1171710524612067328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "968597023", "created_at": "2019-09-11T09:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710328725495809"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171710328725495809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429098150756362"}], "author_id": "1109420740921749504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "feminisciencia", "id": "889920833594032129"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710316733980672"], "in_reply_to_user_id": "889920833594032129", "text": "@feminisciencia La mujer lo utiliza para victimizarse de nuevo...para llamar la atenci\u00f3n...el hombre si se suicida...SE SUICIDA...es m\u00e1s \u00edntegro y noble hasta para morir", "lang": "es", "id": "1171710316733980672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "712245504634175488", "created_at": "2019-09-11T09:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710251818770434"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171710251818770434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "204880569", "created_at": "2019-09-11T09:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710233875484672"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171710233875484672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HYpONClSQB", "expanded_url": "https://twitter.com/Juegos221B/status/1171710230138433536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYpONClSQB", "media_key": "3_1171710227873488896"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Genestealers"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9791, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}]}, "author_id": "3104031435", "created_at": "2019-09-11T09:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710230138433536"], "text": "Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida en la que los marines espaciales har\u00e1n frente (o no) a los Genestealers.\nEstaremos desde las 19:45 en Youtube y Twitch. \u00a1Os esperamos! https://t.co/HYpONClSQB", "lang": "es", "id": "1171710230138433536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/M0EM6i8FF4", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/cuales-son-las-fases-de-un-pensamiento-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/socieda\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "19129696", "created_at": "2019-09-11T09:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710120255868928"], "text": "\u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/M0EM6i8FF4 v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "id": "1171710120255868928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170497796572663809"}], "author_id": "838687056", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "javierdemontes", "id": "13294812"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710113356402688"], "in_reply_to_user_id": "157202279", "text": "@elsemblante @javierdemontes La enajenaci\u00f3n es una especie de hipnotismo colectivo tan fuerte que colocan como salvador a quien muy evidentemente nos hunde. Somo como una patria suicida o zombinizada.", "lang": "es", "id": "1171710113356402688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "823911830", "created_at": "2019-09-11T09:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710077809639424"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171710077809639424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "3331613579", "created_at": "2019-09-11T08:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709801774145536"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171709801774145536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442627876544517"}], "author_id": "1150110951829573633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709626716479488"], "in_reply_to_user_id": "439243467", "text": "@PostigoElena Excelente reflexi\u00f3n , no se habla del suicidio cuando en nuestro pa\u00eds cada 2 horas y media se suicida una persona ,el doble de los fallecidos por accidente de tr\u00e1fico . Siempre por un dolor emocional intenso . Somos conscientes de ello ??", "lang": "es", "id": "1171709626716479488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fpDwxq4hu", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/p/22096", "display_url": "magnet.xataka.com/p/22096"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "magnet_es", "id": "3223966961"}]}, "author_id": "53034192", "created_at": "2019-09-11T08:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709508860678145"], "text": "Ir a la c\u00e1rcel: la opci\u00f3n suicida de Boris Johnson para asegurar un Brexit sin acuerdo en octubre https://t.co/5fpDwxq4hu v\u00eda @magnet_es", "lang": "es", "id": "1171709508860678145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "211004739", "created_at": "2019-09-11T08:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709499176038400"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171709499176038400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168513487007563777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "Pancho"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Calle Melancolia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Panchovarona", "id": "149582785"}]}, "author_id": "482086200", "created_at": "2019-09-11T08:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709386156326914"], "in_reply_to_user_id": "149582785", "text": "@Panchovarona @Ruta52gira Muchas gracias Pancho! Cu\u00e1ntos bellos recuerdos\nCalle Melancolia\n19 d\u00edas\nPor el Boulevard\nM\u00e1s de cien mentiras\nY nos dieron las diez\nPeor para el sol\nCuando era m\u00e1s joven\nPastillas para no so\u00f1ar\nPacto entre caballeros\nConductores suicida\nNoches de boda\nEl caso de la rubia platino", "lang": "es", "id": "1171709386156326914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171515470807126016"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/zBkXK2PxHs", "expanded_url": "https://twitter.com/window_chapa/status/1171709308742094848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zBkXK2PxHs", "media_key": "16_1171709293931970560"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Angolans", "id": "2730103037"}]}, "author_id": "1131486916665368578", "created_at": "2019-09-11T08:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709308742094848"], "in_reply_to_user_id": "2730103037", "text": "@Angolans Se \u00e9bola e o cur\u00fa, \u00f1 matou, \u00e9 Cuca que vai???! naaaaaa (\u00e9 apenas sarcasmo) https://t.co/zBkXK2PxHs", "lang": "pt", "id": "1171709308742094848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "214092134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171708973554290688"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171708973554290688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2191855683", "created_at": "2019-09-11T08:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171708934677250048"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171708934677250048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "983845616236290048", "created_at": "2019-09-11T08:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171708913219244032"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171708913219244032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "962743489044901888", "created_at": "2019-09-11T08:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171708629650673664"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171708629650673664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "50341533", "created_at": "2019-09-11T08:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171708205753409537"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171708205753409537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171563171037032449"}], "author_id": "804392123185373184", "created_at": "2019-09-11T08:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707967311405057"], "in_reply_to_user_id": "771138518097727488", "text": "@anavitpride Ai mo meu pai quase me matou qnd eu cortei no ombro se eu cortar mais ele me expulsa de casa", "lang": "pt", "id": "1171707967311405057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1027768754732785666", "created_at": "2019-09-11T08:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707934822346752"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171707934822346752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EnM55GZ5v5", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}]}, "author_id": "476541359", "created_at": "2019-09-11T08:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707796842323968"], "text": "https://t.co/EnM55GZ5v5 \u00bf que le pasa a la gente? Esto ya est\u00e1 perdido", "lang": "es", "id": "1171707796842323968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/JUX4mI3jkM", "expanded_url": "https://twitter.com/LeroixJ/status/1171707674284765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUX4mI3jkM", "media_key": "3_1171707646375841793"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/JUX4mI3jkM", "expanded_url": "https://twitter.com/LeroixJ/status/1171707674284765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUX4mI3jkM", "media_key": "3_1171707654139498497"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/JUX4mI3jkM", "expanded_url": "https://twitter.com/LeroixJ/status/1171707674284765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUX4mI3jkM", "media_key": "3_1171707663807385601"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/JUX4mI3jkM", "expanded_url": "https://twitter.com/LeroixJ/status/1171707674284765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUX4mI3jkM", "media_key": "3_1171707671805927424"}]}, "author_id": "997152072201011200", "created_at": "2019-09-11T08:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707674284765184"], "text": "11 Settembre 1973, golpe in Cile \"sponsorizzato\" dagli Stati Uniti che vuole il presidente Salvador Allende presunto suicida e la presa di potere di Augusto Pinochet. \n\nUn 11 Settembre di serie B. https://t.co/JUX4mI3jkM", "lang": "it", "id": "1171707674284765184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}], "author_id": "295571257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707620379516928"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026", "lang": "es", "id": "1171707620379516928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449583806734338"}], "author_id": "295571257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707603707207680"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a dif\u2026", "lang": "es", "id": "1171707603707207680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "author_id": "365490488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707603631726592"], "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "lang": "es", "id": "1171707603631726592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "295571257", "created_at": "2019-09-11T08:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707585684262913"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "lang": "es", "id": "1171707585684262913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "295571257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707563315990529"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "lang": "es", "id": "1171707563315990529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171643366821552128"}], "author_id": "134888247", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdwinCruzRoa", "id": "18604045"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707527194644480"], "text": "RT @EdwinCruzRoa: Con la aprobaci\u00f3n de la nueva ley de alquileres, el propietario que se atreva a rentar un inmueble est\u00e1 cometiendo un act\u2026", "lang": "es", "id": "1171707527194644480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "36215179", "created_at": "2019-09-11T08:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707298760339456"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171707298760339456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "503846529", "created_at": "2019-09-11T08:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707111929237504"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171707111929237504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171585372754796546"}], "author_id": "116515723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vegeetal", "id": "1113026881"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707040038866945"], "in_reply_to_user_id": "1113026881", "text": "@vegeetal Se vc n\u00e3o t\u00e1 entendendo, imagina eu. Tem pai gay, tem mulher que assume que matou um cara que n\u00e3o matou e por a\u00ed vai kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1171707040038866945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2721648141", "created_at": "2019-09-11T08:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171707023714660353"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171707023714660353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1106229522196762624", "created_at": "2019-09-11T08:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706959541800960"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171706959541800960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "262456581", "created_at": "2019-09-11T08:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706798203650048"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171706798203650048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "2497570104", "created_at": "2019-09-11T08:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706687855742976"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171706687855742976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1015950783366553600", "created_at": "2019-09-11T08:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706631912153088"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171706631912153088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "author_id": "3708207743", "created_at": "2019-09-11T08:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706541097066496"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "lang": "pt", "id": "1171706541097066496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "115546994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706435081777152"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171706435081777152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "115546994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706363019501568"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171706363019501568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1012403594", "created_at": "2019-09-11T08:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706357550067714"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171706357550067714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171602027966816256"}], "author_id": "951960949338116097", "created_at": "2019-09-11T08:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706294744551424"], "text": "RT @jrzv68: diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si\u2026", "lang": "es", "id": "1171706294744551424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171706034383200256"}], "author_id": "374535147", "created_at": "2019-09-11T08:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706038053195776"], "in_reply_to_user_id": "374535147", "text": "S. Allende n'a rien vu venir : le franc-ma\u00e7on qu'il avait lui-m\u00eame plac\u00e9 \u00e0 la t\u00eate de l'arm\u00e9e dirigeant le coup d'\u00c9tat. Il se suicida noblement, dans la tradition sto\u00efque romaine la plus pure (on le cacha, le suicide \u00e9tant mal vu dans le catholicisme et son succ\u00e9dan\u00e9 marxiste).", "lang": "fr", "id": "1171706038053195776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1069362831735357442", "created_at": "2019-09-11T08:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705924303634433"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171705924303634433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171452024115740678"}], "author_id": "1148466304392843264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705834017083392"], "in_reply_to_user_id": "19923515", "text": "@abc_es \u20ac 200.000 por cada uno? Y para los espa\u00f1olitos? Esos que se jodan... Hay que ser imb\u00e9ciles. Y no faltar\u00e1 el que me diga racista o nazi, que se los lleve a SU casa y todos felices. Este pa\u00eds se suicida.", "lang": "es", "id": "1171705834017083392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "288653105", "created_at": "2019-09-11T08:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705828526759936"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171705828526759936"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 299, "tweet_count": 15208, "listed_count": 2}, "id": "1543069939", "verified": false, "username": "Jubi476", "name": "Pensador"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 640, "tweet_count": 18418, "listed_count": 2}, "id": "2813273166", "verified": false, "username": "Anxeixto", "name": "Karla Luna"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "\u1d07\u0274 \u1d05\u00f3\u0274\u1d05\u1d07 \u1d07\ua731\u1d1b\u00e9\u0274 \u029f\u1d0f\ua731 \u1d18\u1d07\u0280\ua731\u1d00\ua731\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 335, "tweet_count": 154803, "listed_count": 1}, "id": "3441853821", "verified": false, "username": "UltimoRitual09", "name": "Solci\ud83e\udd86\u2728"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 65, "tweet_count": 17, "listed_count": 1}, "id": "228905238", "verified": false, "username": "dvnmello", "name": "Diego Mello"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 128, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "id": "1085915458346385408", "verified": false, "username": "LoucaDoProtetor", "name": "Regina"}, {"location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Espa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 55, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "id": "1088747711355150341", "verified": false, "username": "Tobal3011", "name": "Tobal3011"}, {"location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "id": "1916995171", "verified": false, "username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict"}, {"location": "En algun lugar......Con Dios.", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 664, "tweet_count": 20721, "listed_count": 1}, "id": "2261683254", "verified": false, "username": "GATV2925", "name": "Luz en mi camino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1313, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}, "id": "965615634229940226", "verified": false, "username": "JoseAgGon", "name": "Jose"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}, "id": "1618289516", "verified": true, "username": "ignaciobriones_", "name": "Ignacio Briones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 140, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}, "id": "4832414469", "verified": false, "username": "tusretinas", "name": "Somos tus retinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 4979, "tweet_count": 29038, "listed_count": 1}, "id": "1098527022534586368", "verified": false, "username": "JumaN46077852", "name": "JuanMart.Nov."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "id": "330276893", "verified": false, "username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC"}, {"location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 704, "tweet_count": 263952, "listed_count": 0}, "id": "45267555", "verified": false, "username": "hlicnarf", "name": "Franci L \u2b50\ud83e\udd91"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "id": "3317555339", "verified": false, "username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto"}, {"location": "Via Lactea", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 406, "tweet_count": 5142, "listed_count": 6}, "id": "2178613972", "verified": false, "username": "imparable_fenix", "name": "Imparable"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 380, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}, "id": "73734446", "verified": false, "username": "Giovich", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6El poder de la indignaci\u00f3n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639", "verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 254, "tweet_count": 4283, "listed_count": 1}, "id": "211588121", "verified": false, "username": "FerchoRebollini", "name": "Fercussion"}, {"location": "San Felipe, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 419, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}, "id": "139539866", "verified": false, "username": "ZoreInfante", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 382, "tweet_count": 29470, "listed_count": 8}, "id": "2783877980", "verified": false, "username": "virgulillahispa", "name": "francisco javier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1112, "tweet_count": 12456, "listed_count": 2}, "id": "862696332619902976", "verified": false, "username": "buruguduasquidi", "name": "ta chovendo porra de macaco"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 3808, "tweet_count": 53968, "listed_count": 0}, "id": "92268369", "verified": false, "username": "Gabriel_2049", "name": "Gabriel Santos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "id": "635764127", "verified": false, "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 459, "tweet_count": 31608, "listed_count": 29}, "id": "101457914", "verified": false, "username": "storyer0519", "name": "\u3055\u3068\u3046\u3051\u3044\u3059\u3051@\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u57a2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 166, "tweet_count": 2767, "listed_count": 8}, "id": "226559856", "verified": false, "username": "la_suicida", "name": "KxGx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 597, "tweet_count": 79099, "listed_count": 3}, "id": "4550451562", "verified": false, "username": "sofiamaria_", "name": "sofia 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}, "id": "442709171", "verified": false, "username": "str782", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 168, "tweet_count": 1224, "listed_count": 3}, "id": "800840331940003841", "verified": false, "username": "Ma_Soto_", "name": "Maria Antonia Soto"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1743, "tweet_count": 96004, "listed_count": 4}, "id": "363300056", "verified": false, "username": "intoitmixer", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2922, "tweet_count": 547949, "listed_count": 160}, "id": "10780742", "verified": false, "username": "JohnnyCiocca", "name": "Johnny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "id": "321132255", "verified": false, "username": "milinhamilaa", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8"}, {"location": "Santos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3051475, "following_count": 291, "tweet_count": 99331, "listed_count": 3736}, "id": "49751816", "verified": true, "username": "SantosFC", "name": "Santos FC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 203, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}, "id": "91191413", "verified": false, "username": "thiagoejulio", "name": "thiagera \u00e9 Lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "id": "2380798441", "verified": false, "username": "InfoRUnews", "name": "InfoRUnews"}, {"location": "29.03.2021 \ud83e\udd40\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 446, "tweet_count": 16384, "listed_count": 0}, "id": "938528812425465857", "verified": false, "username": "isiscoosta", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2c \u2740"}, {"location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "1107301165241384961", "verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 155, "tweet_count": 14780, "listed_count": 2}, "id": "103492072", "verified": false, "username": "Ceropulgas", "name": "Marchu \ud83d\udc9a"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 306, "tweet_count": 7066, "listed_count": 0}, "id": "1109849510828744704", "verified": false, "username": "piedrahitaand", "name": "Andreita"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2781003, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}, "id": "8225692", "verified": true, "username": "eluniversocom", "name": "El Universo"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 210, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "id": "955166958420406272", "verified": false, "username": "emillymaia02", "name": "Brendinhaaa"}, {"location": "Arena da Baixada", "public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 46, "tweet_count": 9721, "listed_count": 19}, "id": "851276212970246144", "verified": false, "username": "CapMILGR4U", "name": "Cap M1L GR4U"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 0}, "id": "793436174597623808", "verified": false, "username": "enid_romanat", "name": "ENID ROMANAT"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 99, "tweet_count": 213980, "listed_count": 1}, "id": "887860002672840704", "verified": false, "username": "EspinosaLemus", "name": "Jorge Espinosa Lemus"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "id": "59246363", "verified": true, "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO"}, {"location": "Iguatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 537, "tweet_count": 73187, "listed_count": 2}, "id": "139708818", "verified": false, "username": "nando_profe", "name": "Suicide Lobster"}, {"location": "Urguay", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 1458, "tweet_count": 88376, "listed_count": 7}, "id": "440834937", "verified": false, "username": "Pekaba_88", "name": "Se\u00f1orita Efe \ud83d\udc9c"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1638, "tweet_count": 47249, "listed_count": 10}, "id": "149235167", "verified": false, "username": "Psicobetza", "name": "Betzab\u00e9 Vancini"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"location": "en el triple, para anotar", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 561, "tweet_count": 17892, "listed_count": 0}, "id": "1066050795580329985", "verified": false, "username": "rozamora_", "name": "3:43 \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 101, "tweet_count": 7796, "listed_count": 17}, "id": "4892155701", "verified": false, "username": "chicaparacaidas", "name": "\ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 566, "tweet_count": 15894, "listed_count": 1}, "id": "721147485054492672", "verified": false, "username": "Maurii_maia", "name": "Maur\u00edcio"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65228, "following_count": 9126, "tweet_count": 304602, "listed_count": 460}, "id": "549813366", "verified": false, "username": "CentralPuebla", "name": "Noticias Puebla en Central"}, {"location": "Cordobexit", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1060, "tweet_count": 15853, "listed_count": 5}, "id": "382741900", "verified": false, "username": "FacundoMarino1", "name": "Facu"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 630, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "id": "778229004608438272", "verified": false, "username": "Zallis10", "name": "Ezequiel Maximiano Rocha"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 235, "tweet_count": 70557, "listed_count": 16}, "id": "856629102", "verified": false, "username": "vatenacttencass", "name": "rosanna giordani"}, {"location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 3141, "tweet_count": 36035, "listed_count": 2}, "id": "1413659550", "verified": false, "username": "NeviaVera", "name": "Nevia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "id": "389287861", "verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 311, "tweet_count": 127, "listed_count": 2}, "id": "1063103362940452866", "verified": false, "username": "centro_rincon", "name": "Centro de Salud Rinc\u00f3n de la Victoria"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS"}, {"location": "Curitiba - PR - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 757, "tweet_count": 77279, "listed_count": 9}, "id": "868337922", "verified": false, "username": "Lu_cleiactba", "name": "Lu Azevedo\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": "Olivos - Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 632, "tweet_count": 93625, "listed_count": 7}, "id": "305155074", "verified": false, "username": "franb_16", "name": "Francisco"}, {"location": "Obligado, Itap\u00faa, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1170, "tweet_count": 9187, "listed_count": 0}, "id": "1723945945", "verified": false, "username": "SaTeloken", "name": "Sandra Gianinna"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"location": "el uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 415, "tweet_count": 39218, "listed_count": 4}, "id": "163632629", "verified": false, "username": "kingalfr97", "name": "pipi \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1116, "tweet_count": 80876, "listed_count": 10}, "id": "18869600", "verified": false, "username": "Victor_Hugo_gui", "name": "Seth Plate"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 16965, "following_count": 1336, "tweet_count": 160222, "listed_count": 312}, "id": "40246305", "verified": false, "username": "blogdojotace", "name": "BLU-RAY RODA NOS CONSOLES"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 755, "tweet_count": 146327, "listed_count": 10}, "id": "46403304", "verified": false, "username": "jfmacedo", "name": "Jos\u00e9 Fabr\u00edcio Mac\u00eado"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 124, "tweet_count": 316, "listed_count": 2}, "id": "320665264", "verified": false, "username": "AnaMariMadrid", "name": "Ana Mari Madrid"}, {"location": "CWBEATS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 966, "tweet_count": 8929, "listed_count": 2}, "id": "102064125", "verified": false, "username": "_Rafastos", "name": "Rafael Santos"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 2790, "tweet_count": 31810, "listed_count": 41}, "id": "307275379", "verified": false, "username": "CarlosyAndaluz", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92\u00e9\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9f"}, {"location": "M\u00e1laga, Para\u00edso ", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 214, "tweet_count": 43820, "listed_count": 81}, "id": "221509027", "verified": true, "username": "JuanjeFernandez", "name": "J\u1d1c\u1d00\u0274\u1d0a\u1d07 F\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u0301\u0274\u1d05\u1d07\u1d22 R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 228, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "id": "819330657457410048", "verified": false, "username": "arijromero", "name": "Ari"}, {"location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1962, "tweet_count": 16846, "listed_count": 0}, "id": "2258656887", "verified": false, "username": "_rodsss_", "name": "Rodsss"}, {"location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 242, "tweet_count": 26185, "listed_count": 0}, "id": "637160546", "verified": false, "username": "PlaceboXR", "name": "Pinky \ud83d\udc9a"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "id": "175619477", "verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu"}, {"location": "\ud835\udc3c \ud835\udc5d\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc5d\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc62\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 511, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "id": "1145115134911799298", "verified": false, "username": "Pjiminaddict", "name": "Vale\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 166, "tweet_count": 5874, "listed_count": 1}, "id": "2430466593", "verified": false, "username": "abrilthomy", "name": "Brili"}, {"location": "Torrent, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 584, "tweet_count": 10998, "listed_count": 27}, "id": "304612144", "verified": false, "username": "GallegoPinazoMD", "name": "Dr Gallego-Pinazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 607, "tweet_count": 41581, "listed_count": 0}, "id": "1001810795133579264", "verified": false, "username": "Gigiche1", "name": "Gigiche1 \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f"}, {"location": "BASUP", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 663, "tweet_count": 84424, "listed_count": 6}, "id": "105894627", "verified": false, "username": "fanaticana", "name": "\u00e9 o pacto \ud83e\udd2a"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 423, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "id": "745695494194757635", "verified": false, "username": "calixtobm47", "name": "Diego Calixto"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "id": "1074209186752413696", "verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 189, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "id": "980524871007506432", "verified": false, "username": "Analayza17", "name": "BABY\u2764\ufe0f"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 441, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "id": "846840616155844608", "verified": false, "username": "anonim_suicida", "name": "Menina Depressiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 741, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "id": "1259614934", "verified": false, "username": "Santimartt", "name": "Santi M\u00fcller"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 164, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "id": "2533173328", "verified": false, "username": "bombero617", "name": "William Munny"}, {"location": "\ub0a8\uc900 \uc5ec\uc790\uce5c\uad6c", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2646, "tweet_count": 112888, "listed_count": 25}, "id": "3765672622", "verified": false, "username": "namubeart", "name": "Titi\u00b9\u00b3 matando a saudade do armin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2515, "tweet_count": 6855, "listed_count": 3}, "id": "545638724", "verified": false, "username": "conchivais", "name": "Cochis MD"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "id": "240306295", "verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1382, "tweet_count": 6253, "listed_count": 12}, "id": "266170191", "verified": false, "username": "Nitida1", "name": "N\u00edtida"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}, "id": "65161245", "verified": false, "username": "CDHCMX", "name": "CDHCM"}, {"location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 235, "tweet_count": 50234, "listed_count": 4}, "id": "1616019235", "verified": false, "username": "Franncosso", "name": "Francoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 309, "tweet_count": 6956, "listed_count": 0}, "id": "948913488", "verified": false, "username": "Amaya_mili", "name": "MILO"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 401, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "id": "1063906644780900352", "verified": false, "username": "EuAtanazio", "name": "Jhonatan Atanazio"}, {"location": "S\u00e3o  Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 126, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "id": "1167214967835283457", "verified": false, "username": "Lourdes31264137", "name": "Lourdes maria"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127273, "listed_count": 6}, "id": "56354687", "verified": false, "username": "guscherubina", "name": "GusCherubina"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 791, "tweet_count": 14057, "listed_count": 0}, "id": "4585420707", "verified": false, "username": "Grossmannbi", "name": "Maria chuteira \ud83e\udd1d"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 1860, "tweet_count": 54599, "listed_count": 58}, "id": "82417471", "verified": false, "username": "michele_toardik", "name": "Michele Toardik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2094, "tweet_count": 30335, "listed_count": 0}, "id": "4046572109", "verified": false, "username": "alcaremit", "name": "alcaremit"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 3647, "tweet_count": 24958, "listed_count": 21}, "id": "719944150804783106", "verified": false, "username": "Mirthacrr", "name": "Mirtha Rodr\u00edguez"}, {"location": "S\u00e3oPaulo-Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1224, "tweet_count": 71607, "listed_count": 5}, "id": "21956849", "verified": false, "username": "dani_k", "name": "Valkiria do CPX"}, {"location": "015", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 254, "tweet_count": 23839, "listed_count": 1}, "id": "1677431672", "verified": false, "username": "carlasbrisa", "name": "brisa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo & Lugano", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 8939, "tweet_count": 89613, "listed_count": 332}, "id": "14621282", "verified": true, "username": "FAngelico", "name": "Fabiano Ang\u00e9lico"}, {"location": "Fondo de Bikini", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 453, "tweet_count": 6580, "listed_count": 1}, "id": "360611267", "verified": false, "username": "kay_jrm", "name": "\ud83c\udf1a Kay \ud83c\udf1a"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "id": "872915593891946496", "verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1426, "tweet_count": 10631, "listed_count": 51}, "id": "262912447", "verified": false, "username": "_lucky_loser_", "name": "Lucky Loser games"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9749, "following_count": 293, "tweet_count": 13268, "listed_count": 236}, "id": "3104031435", "verified": false, "username": "Juegos221B", "name": "Juegos de Mesa 221B"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 330, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "id": "135735881", "verified": false, "username": "eduardocurvina", "name": "Eduardo Curvina"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 194, "tweet_count": 27799, "listed_count": 0}, "id": "1043355796845854722", "verified": false, "username": "Ros36292999", "name": "@Ros36292999 #StopWar"}, {"location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "id": "3227318753", "verified": false, "username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1005, "tweet_count": 10498, "listed_count": 1}, "id": "236715000", "verified": false, "username": "alververas9301", "name": "\u270c\ufe0f\ud83c\udfb5Raul Alververas\ud83c\udfb5\u270c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2284, "tweet_count": 41730, "listed_count": 1}, "id": "1148421924101509121", "verified": false, "username": "CucaMC1", "name": "CucaMC"}, {"location": "she/her arg 21", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 560, "tweet_count": 55506, "listed_count": 4}, "id": "818265237426159616", "verified": false, "username": "Jhxnnybxy", "name": "spooky cam\ud83d\udd78 au's"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 91, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "2183903614", "verified": false, "username": "jacsonpalves16", "name": "Jacson Alves \u266b"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 436096, "following_count": 112837, "tweet_count": 874578, "listed_count": 543}, "id": "301831339", "verified": true, "username": "lasopa_news", "name": "La Sopa.Com"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 275, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "id": "278646341", "verified": false, "username": "johnhighpart", "name": "John Highsmith \u0646"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 842, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}, "id": "900105462871457793", "verified": false, "username": "Manurrin", "name": "MARCELO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12514, "following_count": 268, "tweet_count": 9230, "listed_count": 61}, "id": "101245429", "verified": false, "username": "ulisesoyarzun", "name": "Ulises Oyarz\u00fan"}, {"location": "Made in Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 332, "tweet_count": 22105, "listed_count": 0}, "id": "930533194901975040", "verified": false, "username": "BarbieKiill", "name": "\ud83e\udd95 \u00df\u0159\u0105\u00fc\u0146 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7109, "following_count": 2306, "tweet_count": 33775, "listed_count": 22}, "id": "354657445", "verified": false, "username": "Emilianofuster", "name": "Emiliano Fuster"}, {"location": "Buenos Aires | Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17187, "following_count": 1298, "tweet_count": 164011, "listed_count": 39}, "id": "136868295", "verified": false, "username": "chufita_", "name": "c h u f i \u26a1\ufe0f"}, {"location": "Puebla Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4415, "tweet_count": 97786, "listed_count": 16}, "id": "79897562", "verified": false, "username": "JuanEspinosaV", "name": "Juan Espinosa Vargas"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 34289, "following_count": 2300, "tweet_count": 100697, "listed_count": 199}, "id": "1518257778", "verified": false, "username": "Carloslopezjone", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones"}, {"location": "Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4283, "tweet_count": 74448, "listed_count": 2}, "id": "3393986513", "verified": false, "username": "andrenio55", "name": "andrenio55"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n-Donostia.", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1288, "tweet_count": 99061, "listed_count": 37}, "id": "314905195", "verified": false, "username": "Doblerron", "name": "Doble Ron \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"location": "otaku-land", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 481, "tweet_count": 13264, "listed_count": 0}, "id": "3235387289", "verified": false, "username": "miyuki457kawaii", "name": "Miyuki Saeki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 2348, "tweet_count": 69635, "listed_count": 7}, "id": "1165544867537272832", "verified": false, "username": "anime_miyuki", "name": "Miyuki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 45, "tweet_count": 148147, "listed_count": 17}, "id": "2933517287", "verified": false, "username": "kolldebruselas", "name": "Koll"}, {"location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "id": "141627379", "verified": false, "username": "JanDeLaRosa", "name": "J\u039b\u041f"}, {"location": "TOLEDO", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 76, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "id": "370243160", "verified": false, "username": "TEtoledo1", "name": "TEtoledo"}, {"location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 385, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "id": "3314326444", "verified": false, "username": "EargySc", "name": "Argentina Sosa"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7064290, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "id": "16676396", "verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"location": "Lismarka, Norge", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1291, "tweet_count": 77759, "listed_count": 25}, "id": "243566964", "verified": false, "username": "Tom_Madico", "name": "Smiling Tom"}, {"location": "Madrid - Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 354, "tweet_count": 67664, "listed_count": 110}, "id": "43517919", "verified": false, "username": "mohorte", "name": "Andr\u00e9s P. Mohorte"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 256, "tweet_count": 40621, "listed_count": 0}, "id": "234719801", "verified": false, "username": "wamuniz", "name": "wagner muniz"}, {"location": "Valles de San Nicol\u00e1s O.A.", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 841, "tweet_count": 9917, "listed_count": 7}, "id": "2596839381", "verified": false, "username": "juesherech", "name": "Juli\u00e0nStan"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "id": "37758638", "verified": false, "username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa"}, {"location": "\u0274\u026a\u1d04 ", "public_metrics": {"followers_count": 8869, "following_count": 6323, "tweet_count": 24849, "listed_count": 0}, "id": "855519175355363328", "verified": false, "username": "hollandshwn", "name": "lia\u2074\u2074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 731, "tweet_count": 39543, "listed_count": 9}, "id": "206397436", "verified": false, "username": "SameOldGolli", "name": "Golli"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1629, "tweet_count": 100668, "listed_count": 2}, "id": "1839615174", "verified": false, "username": "ohhterre", "name": "Rebelde way by ..."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 243, "tweet_count": 17499, "listed_count": 0}, "id": "911717053727477760", "verified": false, "username": "AndyAkiles", "name": "\ud83d\udc51Andy\ud83d\udc51"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2501, "tweet_count": 71088, "listed_count": 3}, "id": "2721159273", "verified": false, "username": "GeorginaTelma", "name": "Georgina\u2764\ufe0f\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 5004, "tweet_count": 24720, "listed_count": 0}, "id": "154585115", "verified": false, "username": "claudyalas", "name": "\ud83d\ude3eClaudia masana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 649, "tweet_count": 1542, "listed_count": 1}, "id": "3383671463", "verified": false, "username": "ClauQuezada3", "name": "Clau Quezada"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776", "verified": false, "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 922, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}, "id": "383021696", "verified": false, "username": "laecio77", "name": "francisco laecio"}, {"location": "Donde sale el Sol ", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 2517, "tweet_count": 78985, "listed_count": 23}, "id": "311219776", "verified": false, "username": "Soy_la_Vero", "name": "Ver\u00f3nica \u2764\u27a1\ufe0f\u267f"}, {"location": "Arg", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 314, "tweet_count": 11012, "listed_count": 2}, "id": "1244782910", "verified": false, "username": "swallowyrwords", "name": "\u25aa\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 596, "tweet_count": 54826, "listed_count": 11}, "id": "86577587", "verified": false, "username": "muniellolibre", "name": "ANGEL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 112, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "id": "819322783230398464", "verified": false, "username": "yessi_0003", "name": "Yessica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 60, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}, "id": "1112044745797390340", "verified": false, "username": "Willowstt_", "name": "\u0110afnee"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "En \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 976, "tweet_count": 27145, "listed_count": 0}, "id": "4329631456", "verified": false, "username": "DiarioSinTinta", "name": "Bestia Mec\u00e1nica Vicks"}, {"location": "bangswift \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 4416, "tweet_count": 589754, "listed_count": 0}, "id": "2236387213", "verified": false, "username": "joonsanatomy", "name": "mikel\u2077 \ud83d\udd5b SWIFTIE RADICAL"}, {"location": "BH // Goi\u00e2nia (Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 680, "tweet_count": 8320, "listed_count": 18}, "id": "743776203622985728", "verified": false, "username": "nataliaguiar_cs", "name": "Nat\u00e1lia Aguiar"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4979, "tweet_count": 114679, "listed_count": 78}, "id": "8160982", "verified": false, "username": "silveira", "name": "silveira 1\u20e33\u20e3 \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 295, "tweet_count": 53205, "listed_count": 0}, "id": "1102321713931530245", "verified": false, "username": "nunanoodle", "name": "nuna on break LISAAA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6266, "following_count": 1936, "tweet_count": 63589, "listed_count": 34}, "id": "744129439873835008", "verified": false, "username": "szjjlr", "name": ".\ud83c\udfc8"}, {"location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 2195, "tweet_count": 52213, "listed_count": 7}, "id": "712649734", "verified": false, "username": "letitbemendes", "name": "euge #InWonder"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 4141, "tweet_count": 12618, "listed_count": 2}, "id": "49084214", "verified": false, "username": "quelcruz", "name": "Curicica n\u00e3o \u00e9 Barra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 378, "tweet_count": 77538, "listed_count": 5}, "id": "390824423", "verified": false, "username": "RodrigoAlPeres", "name": "Rodrigo \"Meio VTuber\""}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 379, "tweet_count": 55199, "listed_count": 0}, "id": "1141428706969313281", "verified": false, "username": "APipaFernandes", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc5b\ud835\udc52\u0302\ud835\udc60 \ud83e\udd79"}, {"location": "Espa\u00f1a, Salamanca y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 564, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "id": "143893048", "verified": false, "username": "drafabianalemos", "name": "Dra. Fabiana Lemos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 976, "tweet_count": 4480, "listed_count": 10}, "id": "804990216478085120", "verified": false, "username": "DrDPalacios", "name": "David Palacios"}, {"location": "Hacia \u00cdtaca", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1723, "tweet_count": 30414, "listed_count": 55}, "id": "103279107", "verified": false, "username": "gaalal", "name": "Sandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 56, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "id": "1119894096603226112", "verified": false, "username": "cocadecarabassa", "name": "Ber"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 5001, "tweet_count": 2684, "listed_count": 1}, "id": "27521283", "verified": false, "username": "fpstauffer", "name": "Frederico Stauffer"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 289, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "2988877018", "verified": false, "username": "x__imena", "name": "Ximena"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "id": "75782659", "verified": false, "username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana"}, {"location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda. ", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 981, "tweet_count": 23122, "listed_count": 17}, "id": "2484283947", "verified": false, "username": "vellido_angel", "name": "\u00c1NGEL VELLIDO"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 952, "tweet_count": 4758, "listed_count": 14}, "id": "699629393380057088", "verified": false, "username": "asociacionalhe1", "name": "Asociaci\u00f3n Alhel\u00ed"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 90, "tweet_count": 4790, "listed_count": 2}, "id": "3997459157", "verified": false, "username": "sapphiremaiden", "name": "SapphireMaiden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1697, "tweet_count": 24939, "listed_count": 0}, "id": "967860440905715713", "verified": false, "username": "Hallofthemount1", "name": "Hallofthemountainking"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2163, "tweet_count": 42809, "listed_count": 44}, "id": "394240386", "verified": false, "username": "aariztoy", "name": "Pasaba por aqu\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 1049, "tweet_count": 21582, "listed_count": 79}, "id": "39224423", "verified": false, "username": "dosabrazos", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Calle de buenaesperanza", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1145, "tweet_count": 12297, "listed_count": 1}, "id": "1096179223", "verified": false, "username": "SeorHaze", "name": "Se\u00f1or Haze"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 11742, "following_count": 9508, "tweet_count": 21246, "listed_count": 85}, "id": "1527846024", "verified": false, "username": "TipMedicoSimple", "name": "Angela Arias MD."}, {"location": "Ilha de Lost, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 478, "tweet_count": 175663, "listed_count": 12}, "id": "15493803", "verified": false, "username": "oquestao", "name": "O Quest\u00e3o"}, {"location": "GTA", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 147, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "id": "2400876728", "verified": false, "username": "CSWSHAREDRIVER", "name": "PaulaGago67"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 80, "tweet_count": 52345, "listed_count": 9}, "id": "28909937", "verified": false, "username": "thiagomuller", "name": "Thiago M\u00fcller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 278, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}, "id": "425647923", "verified": false, "username": "stanco49", "name": "marco barontini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15007, "following_count": 1761, "tweet_count": 88960, "listed_count": 207}, "id": "388572693", "verified": false, "username": "laramps", "name": "antonella rampino"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 322, "tweet_count": 5819, "listed_count": 6}, "id": "18637857", "verified": false, "username": "drinskyontherox", "name": "Dri Carniel"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 500, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "id": "736610675213148160", "verified": false, "username": "OlaKAseNe", "name": "Soy Tu CONCIENCIA"}, {"location": "cidade onde jesus nasceu", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2018, "tweet_count": 175703, "listed_count": 2}, "id": "3377374973", "verified": false, "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 277, "tweet_count": 14284, "listed_count": 0}, "id": "544772664", "verified": false, "username": "TamarVosco", "name": "tamar \ud83c\udf1e"}, {"location": "Leipzig, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 888, "tweet_count": 5640, "listed_count": 2}, "id": "822180258", "verified": false, "username": "mimigrossmann", "name": "Corruption_Fighter99"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 251, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "id": "2317719380", "verified": false, "username": "maandxy", "name": "kriss\ud83e\udee7"}, {"location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12566, "following_count": 1184, "tweet_count": 123829, "listed_count": 15}, "id": "543710431", "verified": false, "username": "ayleengntierrez", "name": "dayana"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 99, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1135964367403573248", "verified": false, "username": "Nicolas72479401", "name": "Nicolas Medina"}, {"location": "Bantry, Eire ", "public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 6714, "tweet_count": 146250, "listed_count": 2}, "id": "186166510", "verified": false, "username": "yoliluke", "name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9487, "following_count": 3219, "tweet_count": 23467, "listed_count": 18}, "id": "924917322514599936", "verified": false, "username": "Encamtado1", "name": "David Lorenzo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 659, "tweet_count": 183949, "listed_count": 1}, "id": "42713248", "verified": false, "username": "ci_roque", "name": "Cintia M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 790, "tweet_count": 34750, "listed_count": 0}, "id": "983727336016306177", "verified": false, "username": "rociomacevedo", "name": "Rocio del Pilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 4400, "tweet_count": 77133, "listed_count": 1}, "id": "792340658778411008", "verified": false, "username": "AliciaManresa", "name": "Alicia"}, {"location": "\u00d1emby", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 494, "tweet_count": 26383, "listed_count": 6}, "id": "159906274", "verified": false, "username": "rafael09rojas", "name": "Rafael Rojas"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9203, "following_count": 1674, "tweet_count": 51009, "listed_count": 96}, "id": "1950894968", "verified": false, "username": "Ayuda_Psic", "name": "Ayuda Psicol\u00f3gica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 104, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "id": "3942174137", "verified": false, "username": "carolina4244", "name": "Carolina"}, {"location": "Generalmente, en el tranque", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1803, "tweet_count": 27917, "listed_count": 11}, "id": "274560471", "verified": false, "username": "mchong21", "name": "Miguel Chong P\u00e9rez\u00ae \ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"location": "Campinas-SP", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 176, "tweet_count": 6759, "listed_count": 0}, "id": "587911159", "verified": false, "username": "4parecid4linne", "name": "Aline \ud83d\udc51"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 496, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "id": "326896756", "verified": false, "username": "HeenBorges", "name": "Henrique"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 757, "tweet_count": 21381, "listed_count": 1}, "id": "68905294", "verified": false, "username": "Szwatkowski_", "name": "Lucas"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 3495, "tweet_count": 31237, "listed_count": 0}, "id": "997081358240378880", "verified": false, "username": "Tercoguerrero", "name": "Anibal Guerrero Cabrera"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 105, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "id": "1118190863170048000", "verified": false, "username": "mauricio270375", "name": "Mauricio"}, {"location": "Burning a highway to Hades", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2979, "tweet_count": 133314, "listed_count": 79}, "id": "245141415", "verified": false, "username": "MissAkathisia", "name": "Daniela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 164, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "id": "1118237866285576193", "verified": false, "username": "Jonathanlandonm", "name": "Jonathan\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 278, "tweet_count": 7604, "listed_count": 0}, "id": "2885630723", "verified": false, "username": "Edwin_Escobar_r", "name": "Edwin Escobar Renjipo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 529, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "id": "788515075397222400", "verified": false, "username": "Girl_supertired", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82 \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 341, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}, "id": "3071322663", "verified": false, "username": "BaptistaRamon", "name": "Ramon Baptista"}, {"location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 8073, "following_count": 6818, "tweet_count": 934636, "listed_count": 60}, "id": "870235934", "verified": false, "username": "aries2011956", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1018, "tweet_count": 22679, "listed_count": 2}, "id": "1119362982906073088", "verified": false, "username": "AnaSousaSal", "name": "Ana Sousa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 761, "tweet_count": 880, "listed_count": 2}, "id": "1004393708", "verified": false, "username": "oralissuarez", "name": "Oralis Su\u00e1rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 612, "tweet_count": 18585, "listed_count": 0}, "id": "1607415091", "verified": false, "username": "TamarinnZ", "name": "Tamara Zzzz"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1236, "tweet_count": 19511, "listed_count": 0}, "id": "165188211", "verified": false, "username": "EANL20", "name": "Ericks"}, {"location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "verified": false, "username": "sonriv", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}, "id": "270384395", "verified": false, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}, "id": "806424060049715200", "verified": false, "username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1176, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}, "id": "1117058258844442624", "verified": false, "username": "Walter73861350", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7WALTER MELO 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490335, "following_count": 1694, "tweet_count": 32813, "listed_count": 1379}, "id": "63118359", "verified": true, "username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1526, "tweet_count": 98252, "listed_count": 17}, "id": "614513903", "verified": false, "username": "AndriuAlanoca", "name": "AndreA AlanocA"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57250, "following_count": 54658, "tweet_count": 24791, "listed_count": 25}, "id": "1007274150858317826", "verified": false, "username": "AdsBarreto17", "name": "AdsBarreto17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 22282, "following_count": 1885, "tweet_count": 14089, "listed_count": 148}, "id": "27886811", "verified": true, "username": "felipe_siqueira", "name": "Felipe Siqueira"}, {"location": "Valdivia, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, ", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 776, "tweet_count": 461, "listed_count": 6}, "id": "1106695073696235520", "verified": false, "username": "psiquiatriauach", "name": "psiquiatriauach"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 3684, "tweet_count": 147898, "listed_count": 0}, "id": "1004507136251088896", "verified": false, "username": "OInquisidorX", "name": "Inquisidor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464730, "following_count": 47, "tweet_count": 112911, "listed_count": 667}, "id": "291926260", "verified": true, "username": "jornaldarecord", "name": "Jornal da Record"}, {"location": "Galiza, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89151, "listed_count": 56}, "id": "219614766", "verified": false, "username": "McOmghall", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"location": "Teo", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1674, "tweet_count": 94179, "listed_count": 5}, "id": "793474845233274880", "verified": false, "username": "lunnariis_", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf83A Spooky Nefertari\u2625\ud83c\udf30\ud83d\udd25"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 87, "tweet_count": 6717, "listed_count": 0}, "id": "313496918", "verified": false, "username": "EkatherinaM", "name": "Ekatherina\u2728"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 264, "tweet_count": 24696, "listed_count": 3}, "id": "150740360", "verified": false, "username": "myhx3", "name": "Mylena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 503, "tweet_count": 34318, "listed_count": 2}, "id": "1566819434", "verified": false, "username": "preguicaoficial", "name": "SEPedropig\u00e9rrimo"}, {"location": "Castelldefels", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2705, "tweet_count": 145034, "listed_count": 34}, "id": "140429656", "verified": false, "username": "marsicilia", "name": "M\u00aa del Mar Sicilia"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 380, "tweet_count": 13106, "listed_count": 0}, "id": "146620863", "verified": false, "username": "Tatiananahirok", "name": "Tatiana Nahir \ud83d\udda4"}, {"location": "Gran Santiago-Gran Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 70546, "following_count": 2236, "tweet_count": 55478, "listed_count": 224}, "id": "475389078", "verified": false, "username": "ipoduje", "name": "Ivan Poduje"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 571, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "id": "858047003611328514", "verified": false, "username": "Casimiramendoz3", "name": "Casimiramendoza15@gm"}, {"location": "Asteroide B612", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 938, "tweet_count": 41979, "listed_count": 4}, "id": "143576111", "verified": false, "username": "LaAdaptable", "name": "\u24c0\u24d0\u24e1\u24d4\u24dd \u24c8\u24d0\u24d8\u24dd\u24e3-\u24ba\u24e7\u24e4\u24df\u24d4\u24e1\u24e8"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 0, "tweet_count": 50346, "listed_count": 1}, "id": "20076414", "verified": false, "username": "edgaromar", "name": "Edgar Omar"}, {"location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 316, "tweet_count": 20430, "listed_count": 0}, "id": "3089765158", "verified": false, "username": "Jeaninacoma", "name": "jeanina"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 463, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "id": "771460562", "verified": false, "username": "AndBuzo", "name": "Andr\u00e9s Buz\u00f3"}, {"location": "GALICIA", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 377, "tweet_count": 73980, "listed_count": 0}, "id": "220393493", "verified": false, "username": "Xohamma", "name": "Amado"}, {"location": "Thailand ", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 552, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "id": "966134200431796231", "verified": false, "username": "Alicia37112315", "name": "Alice Madness"}, {"location": "ASUNCI\u00d3N - PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 615, "tweet_count": 51256, "listed_count": 9}, "id": "494592153", "verified": false, "username": "faby_santacruz", "name": "\u00d1a Fabiola\ud83d\udc3c"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 827, "tweet_count": 78454, "listed_count": 9}, "id": "343455522", "verified": false, "username": "curi_torres", "name": "El nieto de Mar\u00eda Morales, YO CONF\u00cdO EN EL INE"}, {"location": "C/Isabel II, 21 1\u00ba izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 150, "tweet_count": 1419, "listed_count": 24}, "id": "1953613440", "verified": false, "username": "ASCASAM_Sede", "name": "ASCASAM"}, {"location": "Washington D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 4459, "tweet_count": 148895, "listed_count": 119}, "id": "2766562151", "verified": false, "username": "CaraveoAnita", "name": "Anita Caraveo"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1408, "tweet_count": 76836, "listed_count": 0}, "id": "1057738297710166016", "verified": false, "username": "RafaelGarcia_O", "name": "Rafael Garcia O"}, {"location": "mostly he/him - she/they also", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 3726, "tweet_count": 28351, "listed_count": 3}, "id": "1158756935874875393", "verified": false, "username": "maryshelleydrug", "name": "Mary Shelley\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 575, "tweet_count": 39453, "listed_count": 22}, "id": "348498960", "verified": false, "username": "noralekzandr", "name": "Also"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 113, "tweet_count": 47405, "listed_count": 0}, "id": "265091646", "verified": false, "username": "frivili", "name": "Fabio Rivili"}, {"location": "locked up ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "id": "1036340592932995072", "verified": false, "username": "d3stroyet", "name": "a"}, {"location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 423, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "id": "1112007740749160448", "verified": false, "username": "fenty_gabriel_", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 - STUPID LOVE"}, {"location": "\u24e3\u24d2\u24d2", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 129, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "id": "1109196925243441155", "verified": false, "username": "Dployd3vilgirl", "name": "G\u03bbMOR\u03bb"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "id": "276246105", "verified": false, "username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "id": "953996688670314496", "verified": false, "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid"}, {"location": "Soto del Real, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 0, "tweet_count": 24510, "listed_count": 10}, "id": "156675552", "verified": false, "username": "ssigfrrido", "name": "Marcos Miguel Navarr"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 932, "tweet_count": 4129, "listed_count": 49}, "id": "2790963304", "verified": false, "username": "saludmentalCM", "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid"}, {"location": "Desde el trabajo en casa", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 176, "tweet_count": 73174, "listed_count": 0}, "id": "827881328016236544", "verified": false, "username": "Yolan479", "name": "yolan"}, {"location": "Calle Ave del Para\u00edso N\u20227", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2847, "tweet_count": 60233, "listed_count": 23}, "id": "19651157", "verified": false, "username": "MissNessaZe", "name": "Vane \u22c6\u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 196, "tweet_count": 10148, "listed_count": 0}, "id": "1029061261", "verified": false, "username": "Cris_mflor", "name": "Cristina M Florencio"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 232, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}, "id": "1035842114616274945", "verified": false, "username": "cwliaev", "name": "ana"}, {"location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 76, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "id": "3098597213", "verified": false, "username": "HeerzyR", "name": "Hernani JS Rafael"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 360, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "id": "3305824113", "verified": false, "username": "LoureiroJairo", "name": "Jairo_Sconailes"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 474, "tweet_count": 6564, "listed_count": 1}, "id": "3302563714", "verified": false, "username": "JJuarezTwitt", "name": "Javier Ju\u00e1rez"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 37, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "1091917241317318656", "verified": false, "username": "UrsaMaior63", "name": "\ud83c\udfad\ud83d\udc33Cria de Momus\ud83d\udc33\ud83d\udcda"}, {"location": "7 | any pronoum ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 439, "tweet_count": 24081, "listed_count": 11}, "id": "938050890623340544", "verified": false, "username": "yoongsk8", "name": "mandi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2784, "tweet_count": 282263, "listed_count": 9}, "id": "2512810447", "verified": false, "username": "JoseLuisdelRio9", "name": "Jose Luis del Riot"}, {"location": "ella/18/\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1758, "tweet_count": 44881, "listed_count": 65}, "id": "1019625282708410370", "verified": false, "username": "ledgersupernova", "name": "Spooky Yae\ud83c\udf42"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 893, "tweet_count": 1772, "listed_count": 15}, "id": "289252768", "verified": false, "username": "isabelsan123", "name": "Isabel S\u00e1nchez Aguiar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4724, "tweet_count": 44626, "listed_count": 6}, "id": "207947336", "verified": false, "username": "PedroPardo76", "name": "Pedro P. M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 978, "tweet_count": 6229, "listed_count": 12}, "id": "217606655", "verified": false, "username": "jnadal_", "name": "Javier Nadal"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 834, "tweet_count": 13580, "listed_count": 56}, "id": "1552467120", "verified": false, "username": "tradureyes", "name": "Reyes Bermejo Mozo"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 493, "tweet_count": 39758, "listed_count": 0}, "id": "841012941872857089", "verified": false, "username": "sorryimleitee", "name": "zeca"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 867, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "862787963838771200", "verified": false, "username": "DenisEdmir", "name": "Edmir Denis Diniz"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 253, "tweet_count": 13357, "listed_count": 3}, "id": "174697537", "verified": false, "username": "serapiojo", "name": "Serapio Jones G."}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17411, "following_count": 8082, "tweet_count": 25616, "listed_count": 4}, "id": "61659956", "verified": false, "username": "Licenciada_007", "name": "Licenciada, de la Resistencia del 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 163, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}, "id": "1132126833325953024", "verified": false, "username": "nathipinheiroo", "name": "Nathalia Pinheiro"}, {"location": "$hile", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 5001, "tweet_count": 165383, "listed_count": 3}, "id": "784684647267565568", "verified": false, "username": "_Benengeli", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "id": "969556370122067968", "verified": false, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"location": "Getafe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 236, "tweet_count": 22811, "listed_count": 3}, "id": "367949158", "verified": false, "username": "armando_gtf", "name": "Armando G\u00f3mez"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 282, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "id": "1061336165461213189", "verified": false, "username": "AbrahmKmpoverde", "name": "Abraham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 401, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "id": "1103810987973586945", "verified": false, "username": "CarlosGaia9", "name": "Carlos Gaia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 25, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "1112599878784434176", "verified": false, "username": "PoggialiAlberto", "name": "Alberto Poggiali# account desalvinizzato"}, {"location": "Amsterdam, The Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1308, "tweet_count": 19081, "listed_count": 2}, "id": "926109711044431875", "verified": false, "username": "1CannabisNews", "name": "Cannabis & Politic News"}, {"location": "mar del plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 63, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "id": "484926831", "verified": false, "username": "costasoledad_", "name": "Soledad"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703919, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "id": "25992212", "verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"location": "Santa Maria DF", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 503, "tweet_count": 37486, "listed_count": 0}, "id": "2978840800", "verified": false, "username": "ValterOliveira0", "name": "Valter Martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 806, "tweet_count": 7600, "listed_count": 3}, "id": "232983500", "verified": false, "username": "Loetahas", "name": "Loeta Has"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 10442, "following_count": 7502, "tweet_count": 84137, "listed_count": 9}, "id": "889289138318573569", "verified": false, "username": "Pedringonsan", "name": "Pedro Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Montevideo-Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 404, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "3292976120", "verified": false, "username": "DaniloDardano1", "name": "Danilo D\u00e1rdano Rossini"}, {"location": "#CornisaCant\u00e1brica", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 321, "tweet_count": 4164, "listed_count": 2}, "id": "127925744", "verified": false, "username": "Eritacus", "name": "cristina barcala"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "id": "116832572", "verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"location": "Summerisle, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1381, "tweet_count": 250416, "listed_count": 20}, "id": "705196752", "verified": false, "username": "ObiWanDiva", "name": "Lady Vika, Creature of the Night"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 38, "tweet_count": 18905, "listed_count": 0}, "id": "131216284", "verified": false, "username": "skary_bb", "name": "Kary"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 727, "tweet_count": 47362, "listed_count": 17}, "id": "67064231", "verified": false, "username": "matheusldebrito", "name": "Matheus Brito"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 315, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "id": "56919231", "verified": false, "username": "miltonjocelyn", "name": "pingo no jota"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2323, "tweet_count": 89566, "listed_count": 2}, "id": "865892371053125632", "verified": false, "username": "molinagiselade1", "name": "Gisela Molina \ud83d\ude09"}, {"location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27981, "following_count": 959, "tweet_count": 92998, "listed_count": 54}, "id": "66573755", "verified": false, "username": "tamairycabrera", "name": "Tamairy Cabrera"}, {"location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}, "id": "323321410", "verified": false, "username": "InterPrecisod46", "name": "The_U"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 514, "tweet_count": 22219, "listed_count": 0}, "id": "1056731482507624450", "verified": false, "username": "MariaEs06778013", "name": "Maria Esther"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109", "verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge"}, {"location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 487, "tweet_count": 34249, "listed_count": 4}, "id": "281313432", "verified": false, "username": "Cyn_87lanus", "name": "Cyn \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 274, "tweet_count": 2445, "listed_count": 1}, "id": "387596865", "verified": false, "username": "enriquetomeo", "name": "Enrique Tomeo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 2990, "tweet_count": 137459, "listed_count": 18}, "id": "1225930332", "verified": false, "username": "ribslver", "name": "danielita, a derry girl\ud83c\udf37\ud83c\udf83"}, {"location": "Elche ", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 674, "tweet_count": 21931, "listed_count": 3}, "id": "492535418", "verified": false, "username": "crespo158", "name": "Christian Crespo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 184, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "id": "1101857313743400961", "verified": false, "username": "ana_sclara", "name": "romanoff \u29d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 116, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "id": "1163469015681044488", "verified": false, "username": "dramianca", "name": "c\u00e1c\u00e1 \u2728"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 330, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "id": "1026998882973233152", "verified": false, "username": "lucre18tg", "name": "\u14aa\u144c\u1455\u1587\u15f4\u1455\u13a5\u15e9"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 103191, "following_count": 2616, "tweet_count": 203188, "listed_count": 103}, "id": "984926088789938177", "verified": false, "username": "AtlanticoEmi", "name": "EmiAtlantico"}, {"location": "Fuenlabrada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 704, "tweet_count": 15010, "listed_count": 1}, "id": "889371017042382848", "verified": false, "username": "JaviAirbus", "name": "javi airbus 340"}, {"location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4996, "tweet_count": 147882, "listed_count": 40}, "id": "375686456", "verified": false, "username": "WeAreLUAN", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN"}, {"location": "Cancun ", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2558, "tweet_count": 25095, "listed_count": 4}, "id": "1449352746", "verified": false, "username": "GabySosaGuerra", "name": "GaBrIElA SosA.\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf53\ud83c\udf7f\ud83e\udd42\ud83c\udf0f"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "id": "132225222", "verified": true, "username": "SSalud_mx", "name": "SALUD M\u00e9xico"}, {"location": "Barcarena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 146, "tweet_count": 4119, "listed_count": 3}, "id": "42112560", "verified": false, "username": "LucasSMonteiro", "name": "Lucas Monteiro"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 3631, "tweet_count": 6763, "listed_count": 8}, "id": "708991417515970560", "verified": false, "username": "ezos_es", "name": "EZOS"}, {"location": "ciudadan@ del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 4176, "tweet_count": 48766, "listed_count": 10}, "id": "245076254", "verified": false, "username": "lanzarotelago", "name": "Lanzarote del Lago"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 785, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "id": "351884409", "verified": false, "username": "enfjuliocesar", "name": "leia+comjulio"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 102483, "following_count": 545, "tweet_count": 65889, "listed_count": 200}, "id": "94114216", "verified": false, "username": "dicas_de_ingles", "name": "Teacher Fabio Emerim"}, {"location": "em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1073, "tweet_count": 35238, "listed_count": 0}, "id": "104509669", "verified": false, "username": "rebeccaparica", "name": "Rebeca Caparica \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 627, "tweet_count": 6505, "listed_count": 24}, "id": "492373609", "verified": false, "username": "Mercedes_Moya", "name": "Mercedes Moya"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "id": "297972314", "verified": true, "username": "platdeinfancia", "name": "Plataforma de Infancia"}, {"location": "Mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 116599, "following_count": 138, "tweet_count": 23389, "listed_count": 1352}, "id": "1045073864051609600", "verified": false, "username": "Political_Room", "name": "The Political Room"}, {"location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 903, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "id": "405173811", "verified": false, "username": "juanCosta_", "name": "Engenheiro Japiim"}, {"location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 26, "tweet_count": 5703, "listed_count": 26}, "id": "68919117", "verified": false, "username": "CAMISA33", "name": "Barra do Remo"}, {"location": "Novo Hamburgo", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1151, "tweet_count": 9667, "listed_count": 0}, "id": "847202421008945152", "verified": false, "username": "diasjeanluca", "name": "jean LULA 13"}, {"location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 730, "tweet_count": 23233, "listed_count": 1}, "id": "909807539726020608", "verified": false, "username": "edduardorodrigs", "name": "Dudu\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1057, "tweet_count": 31366, "listed_count": 18}, "id": "897894312", "verified": false, "username": "AloysiaT", "name": "Aloysia Thriphylla"}, {"location": "Cuajimalpa de Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 341, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "id": "1056256828604960768", "verified": false, "username": "CARALBERTORUIZ", "name": "CARLOS ALBERTO RUIZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 341, "tweet_count": 21691, "listed_count": 12}, "id": "174379775", "verified": false, "username": "leandrohugoo", "name": "LeandroHugo"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 509, "tweet_count": 42741, "listed_count": 5}, "id": "2592262490", "verified": false, "username": "JonSnob_", "name": "Jon"}, {"location": "Montevideo, Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 266025, "following_count": 24, "tweet_count": 49373, "listed_count": 527}, "id": "158751170", "verified": true, "username": "180uy", "name": "180"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 951, "tweet_count": 2943, "listed_count": 15}, "id": "185254589", "verified": false, "username": "JGonzaleZVoz", "name": "Jorge Gonz\u00e1leZ Locutor"}, {"location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 65, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "id": "1146466862231896064", "verified": false, "username": "esteban32189460", "name": "esteban"}, {"location": "100% Porte\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 10973, "following_count": 4584, "tweet_count": 145542, "listed_count": 4}, "id": "121093389", "verified": false, "username": "Butterfly_Soul7", "name": "B\u1d1c\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\ua730\u029f\u028f S\u1d0f\u1d1c\u029f \ud83e\udd8b\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0623\u062b\u064a\u0631\u064a \u2764 \ud83d\udc41"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 531, "tweet_count": 2667, "listed_count": 6}, "id": "569444351", "verified": false, "username": "GeovaneDias7", "name": "Pr. Geovane Dias"}, {"location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "public_metrics": {"followers_count": 14056, "following_count": 659, "tweet_count": 86725, "listed_count": 52}, "id": "358226052", "verified": false, "username": "pastorotimar", "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 185, "tweet_count": 697, "listed_count": 2}, "id": "999793571644542976", "verified": false, "username": "FNGutierrezC", "name": "FernandoNGutierrezC"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "id": "1101368186", "verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1143, "tweet_count": 28548, "listed_count": 4}, "id": "1035469682562752513", "verified": false, "username": "J_L_Alonso", "name": "Jose Bolton"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 674, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "id": "988565502623649793", "verified": false, "username": "HTdeTaubate", "name": "Kakura Card Captors \u262d"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202961, "listed_count": 6}, "id": "51314536", "verified": false, "username": "bellephn", "name": "Belle Rhaenyra\u2122"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 765, "tweet_count": 2752, "listed_count": 0}, "id": "2389510770", "verified": false, "username": "joca696", "name": "Jacar\u00e9 do futuro\u26a5"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245561, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609", "verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85783, "listed_count": 163}, "id": "89496981", "verified": false, "username": "peninsularpm", "name": "Peninsular Punto Medio"}, {"location": "\u00dcT: 10.484683,-66.865138", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2142, "tweet_count": 4835, "listed_count": 1}, "id": "111609594", "verified": false, "username": "saritatoro", "name": "Sarita Toro"}, {"location": "Alicante, C.de H., Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 769, "tweet_count": 33196, "listed_count": 15}, "id": "2764784739", "verified": false, "username": "yu_bushido", "name": "Yu"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 818, "tweet_count": 134972, "listed_count": 6}, "id": "75655804", "verified": false, "username": "besnedito", "name": "gato orange"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 178, "tweet_count": 1077, "listed_count": 22}, "id": "261349276", "verified": false, "username": "currojordano", "name": "currojordano"}, {"location": "fodase", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 490, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}, "id": "890404255940661248", "verified": false, "username": "rubrumjack", "name": "Jack\ud83c\udf19"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"location": "Ba", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1750, "tweet_count": 15554, "listed_count": 7}, "id": "604194786", "verified": false, "username": "crsmgn", "name": "Poniendo onda a la vida\u2764"}, {"location": "fan account \u2022 Chal\u00e9 11\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1746, "tweet_count": 71181, "listed_count": 2}, "id": "1076544973", "verified": false, "username": "korrastronger", "name": "Avatar Alana\u27b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 5272, "listed_count": 0}, "id": "939519404894801925", "verified": false, "username": "gilnvv9", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcee \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "id": "160731872", "verified": false, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 684, "tweet_count": 45672, "listed_count": 1}, "id": "2714321643", "verified": false, "username": "layss_c", "name": "Lays \ud83c\udf80"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1053, "tweet_count": 19850, "listed_count": 5}, "id": "1934951658", "verified": false, "username": "biebarbosa", "name": "Gabriel"}, {"location": "A ratos Sevilla, ratos Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 470, "tweet_count": 11132, "listed_count": 3}, "id": "1405173126", "verified": false, "username": "UAlfonzo", "name": "UruK \ud83c\udfdb"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 286, "tweet_count": 7618, "listed_count": 0}, "id": "993815252142903296", "verified": false, "username": "valegillioo", "name": "IamValentinGillio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 77, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "3885549317", "verified": false, "username": "carrizoosantii", "name": "\u2655\uff33\uff21\uff2e\uff34\uff29\u2655"}, {"location": "Gothenburg, Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 2253, "tweet_count": 9041, "listed_count": 1}, "id": "40077419", "verified": false, "username": "arodbas", "name": "Alejandro Rodr\u00edguez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 619, "tweet_count": 6980, "listed_count": 1}, "id": "264980877", "verified": false, "username": "Igmosa", "name": "IGM Barcelona"}, {"location": "Rub\u00ed, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 474, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "id": "2942021265", "verified": false, "username": "kataclin", "name": "fernando requena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1085, "tweet_count": 11001, "listed_count": 3}, "id": "253768940", "verified": false, "username": "Tximitxurrix1", "name": "Tximitxurrix"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 248, "tweet_count": 77057, "listed_count": 7}, "id": "278546935", "verified": false, "username": "Iaya_Matsumoto", "name": "Iaya Matsumoto"}, {"location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "id": "15965971", "verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 4962, "tweet_count": 348457, "listed_count": 79}, "id": "298733766", "verified": false, "username": "LoliFalco", "name": "Falc\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 522, "tweet_count": 28431, "listed_count": 4}, "id": "1079522729970286592", "verified": false, "username": "and_peggy_work", "name": "\u2218\u02da\u02f3\u00b0\uff61\u2606 Cec\u00edlia est\u00e1 em decomposi\u00e7\u00e3o \u2606\u2218\u02da\u02f3\u00b0\uff61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 107, "tweet_count": 273297, "listed_count": 28}, "id": "100779458", "verified": false, "username": "aiaiai63", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50Luta e esperan\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 33, "tweet_count": 17241, "listed_count": 3}, "id": "2279446909", "verified": false, "username": "_Dinos_", "name": "PINEAPPLE"}, {"location": "Logro\u00f1o, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 708, "tweet_count": 28112, "listed_count": 5}, "id": "2956283794", "verified": false, "username": "58maribel58", "name": "Maribel Iniguez"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 199, "tweet_count": 29325, "listed_count": 3}, "id": "210637778", "verified": false, "username": "sashamoralejo", "name": "\u0421\u0430\u0448\u0430\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 4999, "tweet_count": 141124, "listed_count": 6}, "id": "610058607", "verified": false, "username": "DanielLopezGar8", "name": "Daniel Lopez Garcia"}, {"location": "Espa\u00f1a, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1057, "tweet_count": 60747, "listed_count": 18}, "id": "192304106", "verified": false, "username": "gullon1995", "name": "Carlos escuchad mis podcast"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 184, "tweet_count": 8564, "listed_count": 6}, "id": "79288326", "verified": false, "username": "Fanylee3d", "name": "Fany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 434, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "id": "1476367970", "verified": false, "username": "jeanbraga640", "name": "jean carlos braga"}, {"location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 6539, "following_count": 874, "tweet_count": 185241, "listed_count": 97}, "id": "16261886", "verified": false, "username": "DNMRULES", "name": "Diego DNM"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 113, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "id": "4039498647", "verified": false, "username": "Play_sexs", "name": "Play Sex Shop"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1139, "tweet_count": 33238, "listed_count": 20}, "id": "16212794", "verified": false, "username": "teonilia", "name": "Teonilia \u2b50\ufe0f\ud83e\udd29"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 453, "tweet_count": 6680, "listed_count": 0}, "id": "394337013", "verified": false, "username": "oxeejoyce", "name": "'Joy,Sim,Luanete e Rbdman\u00edaca sempre'\ud83d\ude1c\ud83c\udfb6\ud83d\udc83\u2728..."}, {"location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}, "id": "804091969345568768", "verified": false, "username": "azrieIsoul", "name": "lara"}, {"location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 360, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}, "id": "93488262", "verified": false, "username": "gleidsonmeister", "name": "Gleidson"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 594, "tweet_count": 11592, "listed_count": 11}, "id": "237887170", "verified": false, "username": "crabadia", "name": "Cristina Abadia"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 85, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "1084560135811416068", "verified": false, "username": "letiguu25", "name": "leti sanz"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 854, "tweet_count": 4348, "listed_count": 10}, "id": "289014735", "verified": false, "username": "covasanzguti", "name": "Cova"}, {"location": "Ovunque", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 866, "tweet_count": 92600, "listed_count": 42}, "id": "192190844", "verified": false, "username": "s_tamburini", "name": "Stefano Tamburini"}, {"location": "Brasile\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 144, "tweet_count": 32118, "listed_count": 35}, "id": "101701988", "verified": false, "username": "solonapoli24", "name": "SoloNapoli24\ud83d\udc99"}, {"location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 495, "tweet_count": 223857, "listed_count": 14}, "id": "71049518", "verified": false, "username": "M4THEUSO", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4 \ud83e\udd91\u2b50"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556485, "listed_count": 14}, "id": "185696412", "verified": false, "username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1458, "tweet_count": 16127, "listed_count": 0}, "id": "97454544", "verified": false, "username": "Filoso_Feio_", "name": "Filoso Feio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1835, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}, "id": "811978652992806912", "verified": false, "username": "witchwarlock666", "name": "Morgana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 197, "tweet_count": 41865, "listed_count": 0}, "id": "2354298740", "verified": false, "username": "tornaveloce", "name": "Hel\u00f4 \u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ud83d\udd34\ud83d\udc2c"}, {"location": "Horsing Arround", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 302, "tweet_count": 11002, "listed_count": 4}, "id": "2223491116", "verified": false, "username": "arrobaPaula1", "name": "paulatinamente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 3261, "tweet_count": 665792, "listed_count": 74}, "id": "501003454", "verified": false, "username": "acua_juana", "name": "Primero la Patria"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 870, "tweet_count": 33287, "listed_count": 6}, "id": "76073810", "verified": false, "username": "mauriciotdantas", "name": "Maur\u00edcio\ud83d\udd78\ufe0fDantas"}, {"location": "Melbourne. Australia. He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 109113, "following_count": 927, "tweet_count": 71981, "listed_count": 838}, "id": "280500432", "verified": true, "username": "TomTaylorMade", "name": "Tom Taylor"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 496, "tweet_count": 10418, "listed_count": 4}, "id": "1150110951829573633", "verified": false, "username": "Antonio1072019", "name": "Antonio Jimenez"}, {"location": "Espa\u00f1a, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2496, "tweet_count": 92703, "listed_count": 27}, "id": "412448070", "verified": false, "username": "Titan__Knight", "name": "JM"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 107, "tweet_count": 1989, "listed_count": 6}, "id": "300499192", "verified": false, "username": "KleberMontezuma", "name": "Kleber Montezuma"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 17608, "following_count": 16183, "tweet_count": 56560, "listed_count": 96}, "id": "2226240193", "verified": false, "username": "eiIisharry", "name": "roro MIDNIGHTS"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 587, "tweet_count": 16317, "listed_count": 3}, "id": "2564233581", "verified": false, "username": "danielagr___", "name": "daniela"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "id": "3985463174", "verified": false, "username": "EzeChilo", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 133, "tweet_count": 1600, "listed_count": 11}, "id": "36946706", "verified": false, "username": "carlosbuchart", "name": "Carlos Buchart\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udfa4"}, {"location": "Bahia, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 730, "tweet_count": 58533, "listed_count": 2}, "id": "1569190208", "verified": false, "username": "gordoradical", "name": "Pedro"}, {"location": "British Columbia, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 804, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "id": "832380240852873216", "verified": false, "username": "pedrokanashiro", "name": "PM"}, {"location": "Elgin,Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 883, "tweet_count": 5507, "listed_count": 4}, "id": "606588761", "verified": false, "username": "_AshleyChristie", "name": "Ashley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 385, "tweet_count": 28125, "listed_count": 0}, "id": "1000307904715591680", "verified": false, "username": "catchmonn", "name": "jas"}, {"location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 437, "tweet_count": 11815, "listed_count": 1}, "id": "2924277799", "verified": false, "username": "mayru_desiree", "name": "Mayru \ud83d\udc8b \u200d\u200d"}, {"location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 540, "tweet_count": 2922, "listed_count": 2}, "id": "753523518822907905", "verified": false, "username": "smba_6", "name": "Adri\u00e1n San Marcial"}, {"location": "Groenlandi", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 4651, "tweet_count": 35155, "listed_count": 67}, "id": "47193100", "verified": false, "username": "ramonhernandezg", "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez G."}, {"location": "\u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d \u0433.\u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 81, "tweet_count": 29204, "listed_count": 3}, "id": "2297586144", "verified": false, "username": "pkzsk", "name": "\u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a kz"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 338, "tweet_count": 35663, "listed_count": 4}, "id": "847332749866291200", "verified": false, "username": "rcjosema", "name": "rcjosema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59376, "following_count": 20553, "tweet_count": 44278, "listed_count": 81}, "id": "1137125916889534465", "verified": false, "username": "LesMotsRares", "name": "Les mots rares"}, {"location": "Il bel far niente. Pronom : Je", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 978, "tweet_count": 41626, "listed_count": 88}, "id": "374535147", "verified": false, "username": "laure77", "name": "Anne-Laure\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udf39\ud83d\udcda\ud83c\udfa8\ud83c\udfae\ud83c\udf78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 97, "tweet_count": 38375, "listed_count": 1}, "id": "1151111632397000704", "verified": false, "username": "letilte", "name": "let"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1005, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "id": "1199064522", "verified": false, "username": "melodijocadorna", "name": "lau"}, {"location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 2158, "tweet_count": 18607, "listed_count": 0}, "id": "55043564", "verified": false, "username": "thiago_sf", "name": "Thiago"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 167, "tweet_count": 33942, "listed_count": 0}, "id": "847503001145290752", "verified": false, "username": "espelhinhonegro", "name": "c4n\u00e7\u00e3o de nin4r do Sol ass4ssino"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 531, "tweet_count": 9543, "listed_count": 0}, "id": "2871065357", "verified": false, "username": "luanamalveis", "name": "Luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 278, "tweet_count": 32107, "listed_count": 8}, "id": "2604735436", "verified": false, "username": "brenoxis", "name": "altura do ventre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 997, "tweet_count": 7392, "listed_count": 1}, "id": "415794394", "verified": false, "username": "JaviPerezAlons0", "name": "Javi P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 875, "tweet_count": 3170, "listed_count": 1}, "id": "479932460", "verified": false, "username": "Zaasca", "name": "jona"}, {"location": "BRASIL/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 7866, "tweet_count": 547977, "listed_count": 53}, "id": "541156738", "verified": false, "username": "MariluParreiras", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566329, "listed_count": 107}, "id": "293587516", "verified": false, "username": "JavierdeCaceres", "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1962, "tweet_count": 147667, "listed_count": 13}, "id": "58875595", "verified": false, "username": "ivansb2009", "name": "\ud83c\udf4aMUGE Brasil\ud83c\udf4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 566, "tweet_count": 9855, "listed_count": 2}, "id": "1375903795", "verified": false, "username": "elio_fergavati", "name": "Samuel Hoffmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3309, "tweet_count": 271083, "listed_count": 35}, "id": "2960972699", "verified": false, "username": "LaSavane_", "name": "Ane"}, {"location": "S\u00e3o Pedro RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 236, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "id": "925726083235840000", "verified": false, "username": "Moises_fs727", "name": "\u17e3\u17e0\u0268\u1793\u17e9\u1793 \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c"}, {"location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1211, "tweet_count": 94873, "listed_count": 2}, "id": "1057679936398524416", "verified": false, "username": "ednupe1", "name": "Edu N\u00fa\u00f1ez CAFE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 93, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}, "id": "2811723241", "verified": false, "username": "portuga1967", "name": "Edmilson Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 732, "tweet_count": 2422, "listed_count": 1}, "id": "84412463", "verified": false, "username": "Thais_Lafeta", "name": "Tha\u00eds Lafet\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1628, "tweet_count": 15710, "listed_count": 1}, "id": "1000406232480604161", "verified": false, "username": "myrgreen", "name": "mayroca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 374, "tweet_count": 25386, "listed_count": 1}, "id": "250232692", "verified": false, "username": "aRgpioxy", "name": "Alejandra Rivera\u2077 \ud83d\udc23"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2406, "tweet_count": 49839, "listed_count": 9}, "id": "2314892764", "verified": false, "username": "FerFlecha83", "name": "Fernando Flecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 388, "tweet_count": 84793, "listed_count": 3}, "id": "2363042984", "verified": false, "username": "bfly93", "name": "\ud83c\udf83"}, {"location": "A kingdom by the sea", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1160, "tweet_count": 119142, "listed_count": 109}, "id": "16212499", "verified": false, "username": "meryone", "name": "Meriu\u00e1n"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 429, "tweet_count": 8330, "listed_count": 0}, "id": "4119091589", "verified": false, "username": "jlgilsanz1", "name": "Jose Luis Gilsanz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 164, "tweet_count": 4550, "listed_count": 1}, "id": "10489642", "verified": false, "username": "theflyingirl", "name": "flyingirl"}, {"location": "Pallej\u00e0, Barcelona.", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 2137, "tweet_count": 21210, "listed_count": 11}, "id": "229485130", "verified": false, "username": "Francesc_Garcia", "name": "Francesc Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32610, "listed_count": 0}, "id": "1036242242900553731", "verified": false, "username": "aden0ide", "name": "pooja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 4868, "tweet_count": 57123, "listed_count": 2}, "id": "835133248325967874", "verified": false, "username": "lado_alicia", "name": "Alicia Lado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 5593, "tweet_count": 218500, "listed_count": 19}, "id": "1400169488", "verified": false, "username": "silviatodoutil", "name": "silvia guardia"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7323, "following_count": 1561, "tweet_count": 16851, "listed_count": 54}, "id": "262719248", "verified": false, "username": "NorbertoPico", "name": "Norberto Pico \ud83d\udfe5\u2b1b\ufe0f\ud83d\udfe5"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 314, "tweet_count": 24137, "listed_count": 34}, "id": "119667555", "verified": false, "username": "carmendiri", "name": "Carmen Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}, "id": "200064920", "verified": false, "username": "Murciasalud", "name": "Murciasalud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 63, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "id": "1269800713", "verified": false, "username": "jginerboix5", "name": "jose salvador giner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 468, "tweet_count": 49826, "listed_count": 3}, "id": "1024327490473472001", "verified": false, "username": "Kuroko292", "name": "Kuroko29"}, {"location": "incierta", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 998, "tweet_count": 18349, "listed_count": 2}, "id": "1068863634", "verified": false, "username": "Rikarda2013", "name": "Mar\u00eda R.Bocaranda\u264f\u2763"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1025, "tweet_count": 75304, "listed_count": 21}, "id": "65345672", "verified": false, "username": "Mazeltov86", "name": "J\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 18928, "following_count": 5765, "tweet_count": 191494, "listed_count": 370}, "id": "41123392", "verified": false, "username": "_ihu", "name": "IHU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 641, "tweet_count": 140765, "listed_count": 13}, "id": "42924032", "verified": false, "username": "kabarizon", "name": "barizon"}, {"location": "Complexo Do Bx\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 799, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "id": "1018342833332383744", "verified": false, "username": "michelmx2001", "name": "MX\uf8ff\ud83e\udd34\ud83c\udffe\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 167, "tweet_count": 139951, "listed_count": 2}, "id": "1438818306", "verified": false, "username": "beatrizgf41", "name": "beatriz"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1269, "tweet_count": 20880, "listed_count": 3}, "id": "1146166567291564033", "verified": false, "username": "lrvesgo", "name": "ray fadinha \ud83d\udd4a"}, {"location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 364, "tweet_count": 184319, "listed_count": 13}, "id": "2184395396", "verified": false, "username": "ChaoticSynp", "name": "Syn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 372, "tweet_count": 13827, "listed_count": 0}, "id": "1070670492288184326", "verified": false, "username": "No_yu_o", "name": "di ja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 375, "tweet_count": 1531, "listed_count": 1}, "id": "101487952", "verified": false, "username": "erastrecon", "name": "Erastrecon"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 199, "tweet_count": 20859, "listed_count": 14}, "id": "149063546", "verified": false, "username": "PDAmericaNews", "name": "Periodista Digital Am\u00e9rica"}, {"location": "sei la meu parceiro", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 679, "tweet_count": 43582, "listed_count": 15}, "id": "2873798715", "verified": false, "username": "gabzgg", "name": "hmmmmm cafezinho"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 642, "tweet_count": 18779, "listed_count": 6}, "id": "2398005708", "verified": false, "username": "VALLEDECAMORUCO", "name": "VALLE DE CAMORUCO"}, {"location": "Cuerpo y Mente", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 562, "tweet_count": 5697, "listed_count": 14}, "id": "2836569004", "verified": false, "username": "LaNotaSaludable", "name": "La Nota Saludable"}, {"location": "Padova - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 329, "tweet_count": 5345, "listed_count": 1}, "id": "335779997", "verified": false, "username": "LucioBar1", "name": "Lucio Barizza"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 281, "tweet_count": 20773, "listed_count": 0}, "id": "2768162369", "verified": false, "username": "barbaraaquintao", "name": "B\u00e1rbara"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "id": "1090581182595637255", "verified": false, "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas"}, {"location": "S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2638, "tweet_count": 10655, "listed_count": 1}, "id": "4599844223", "verified": false, "username": "celso_67", "name": "Celso SEP \u24df"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 4602, "tweet_count": 51033, "listed_count": 3}, "id": "393629014", "verified": false, "username": "sandramelobh", "name": "A Escaravelha do Diabo"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 927, "tweet_count": 90081, "listed_count": 4}, "id": "919210470686560261", "verified": false, "username": "voliveira_95", "name": "Vin\u00edcius Oliveira Rocha"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 297, "tweet_count": 7852, "listed_count": 2}, "id": "74994358", "verified": false, "username": "MTARNOW", "name": "TARNOWSKI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 798, "tweet_count": 14287, "listed_count": 0}, "id": "119553468", "verified": false, "username": "EmilioErrante", "name": "Marxista Safado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 100, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "id": "53117988", "verified": false, "username": "patriciahonna", "name": "Patricia Honna"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33579, "following_count": 4112, "tweet_count": 57095, "listed_count": 313}, "id": "13100222", "verified": true, "username": "carloshotta", "name": "Cientista no jardim"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 115832, "following_count": 27043, "tweet_count": 123850, "listed_count": 66}, "id": "2730103037", "verified": false, "username": "Angolans", "name": "Angolans \ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 57, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "id": "1131486916665368578", "verified": false, "username": "anormal_mc", "name": "Aaaaaah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 645, "tweet_count": 3400, "listed_count": 6}, "id": "1029087703", "verified": false, "username": "MMayyte", "name": "Mayte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1799, "tweet_count": 136637, "listed_count": 0}, "id": "384282857", "verified": false, "username": "perelluisabello", "name": "pere lluis abello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 752, "tweet_count": 26530, "listed_count": 4}, "id": "389172560", "verified": false, "username": "Javitr90", "name": "JTR"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "id": "1384994318", "verified": false, "username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "S\u00e3o Vicente ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 922, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "id": "927867239537299456", "verified": false, "username": "MarcosJoanilson", "name": "GATO COMUNISTA"}, {"location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2685, "tweet_count": 310605, "listed_count": 26}, "id": "71033370", "verified": false, "username": "AlexMonteiro93", "name": "alexandre"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 1340, "tweet_count": 17950, "listed_count": 72}, "id": "1268778571", "verified": false, "username": "YagoGlezLama", "name": "Yago Gonz\u00e1lez Lama"}, {"location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2357, "tweet_count": 119892, "listed_count": 22}, "id": "3308617563", "verified": false, "username": "HispanoAragon", "name": "HispanoAragon"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 554, "tweet_count": 114045, "listed_count": 4}, "id": "743056011423023108", "verified": false, "username": "lole_lolailo", "name": "lolailo lole"}, {"location": "Almendralejo, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 128, "tweet_count": 13531, "listed_count": 1}, "id": "1652344878", "verified": false, "username": "oldpi_ereison", "name": "Pi\u00f1ero\u2660\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 898, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "id": "570474996", "verified": false, "username": "Grateroldelvia", "name": "Graterol Delvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 133, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "2402163961", "verified": false, "username": "NorkaCarolina", "name": "Norka Carolina"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71837, "following_count": 952, "tweet_count": 85645, "listed_count": 939}, "id": "240638785", "verified": false, "username": "AutismoDiario", "name": "AutismoDiario"}, {"location": "Vic, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1018, "tweet_count": 8100, "listed_count": 53}, "id": "1286191734", "verified": false, "username": "UVic_FCSB", "name": "Facultat de Ci\u00e8ncies de la Salut i el Benestar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 152, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "1031083670", "verified": false, "username": "SALVADORSIMOALG", "name": "SALVADOR SIM\u00d3 ALGADO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 328, "tweet_count": 37658, "listed_count": 0}, "id": "705151910760865793", "verified": false, "username": "miconstancia", "name": "miconstancia"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185036, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 376, "tweet_count": 18585, "listed_count": 2}, "id": "338990108", "verified": false, "username": "Edu_Garcia00", "name": "Eduardo Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 285, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "id": "1115606053679288320", "verified": false, "username": "Manuelb21s", "name": "Manuel"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 214, "tweet_count": 5524, "listed_count": 34}, "id": "3673997715", "verified": false, "username": "MACAutistA", "name": "\u722a\u5342\u531a\u24b6\u24e4\u24e3\u24d8\u24e2\u24e3\u24b6"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 0, "tweet_count": 11514, "listed_count": 15}, "id": "306143884", "verified": false, "username": "Pespe1956", "name": "Pepe Gimenez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 4962, "tweet_count": 21238, "listed_count": 2}, "id": "1071913853225762816", "verified": false, "username": "BuxadeManuel", "name": "Manuel Buxade"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 431, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}, "id": "934137311729774592", "verified": false, "username": "Teniente_Lopera", "name": "Carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 50, "tweet_count": 172994, "listed_count": 181}, "id": "1640338686", "verified": false, "username": "SantiagoBio", "name": "Santiago #VueltaSegura o #NosVemosEnTribunales"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "verified": true, "username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A"}, {"location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1273, "tweet_count": 306, "listed_count": 1}, "id": "221205549", "verified": false, "username": "rparis78", "name": "Ricardo Paris"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 441, "tweet_count": 9891, "listed_count": 0}, "id": "299026385", "verified": false, "username": "SilviaRojas2", "name": "Silvia Ines\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 101, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "id": "1130198348873519104", "verified": false, "username": "ElenaSomewhere", "name": "sigo better off this way"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 47, "tweet_count": 84493, "listed_count": 0}, "id": "2786109033", "verified": false, "username": "cisvitronan", "name": "J \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "\u00dcT: 40.714269,-74.005972", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 968, "tweet_count": 143428, "listed_count": 12}, "id": "89313502", "verified": false, "username": "maridq", "name": "@maridq"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 612, "tweet_count": 48025, "listed_count": 0}, "id": "2472824999", "verified": false, "username": "l_larysse", "name": "Larisse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 481, "tweet_count": 2974, "listed_count": 1}, "id": "2733560937", "verified": false, "username": "RiskandVictory", "name": "crypto investor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 344, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "id": "219402192", "verified": false, "username": "soniferaisla", "name": "\ud83c\udf7cde piroca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 636, "tweet_count": 24337, "listed_count": 3}, "id": "1385121235", "verified": false, "username": "AladJca", "name": "Jaime Caballero Alad"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 977, "tweet_count": 27670, "listed_count": 18}, "id": "1092173653", "verified": false, "username": "ValdeniceGAndra", "name": "Valdenice G. Andrade"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 562, "tweet_count": 25669, "listed_count": 0}, "id": "538538180", "verified": false, "username": "AragornTropical", "name": "Aragorn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 315, "tweet_count": 5006, "listed_count": 2}, "id": "968597023", "verified": false, "username": "Alcuescar1", "name": "Francisco Ma\u00f1anas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 438, "tweet_count": 44999, "listed_count": 1}, "id": "1109420740921749504", "verified": false, "username": "coroliano66", "name": "sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39499, "following_count": 1616, "tweet_count": 7034, "listed_count": 187}, "id": "889920833594032129", "verified": false, "username": "feminisciencia", "name": "Feminismo Cient\u00edfico"}, {"location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 511, "tweet_count": 786, "listed_count": 0}, "id": "712245504634175488", "verified": false, "username": "Rasta_VB", "name": "Vicente_Borges"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 861, "tweet_count": 6118, "listed_count": 18}, "id": "204880569", "verified": false, "username": "LIUSETHA", "name": "Liusetha"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 2348, "tweet_count": 330451, "listed_count": 157}, "id": "19129696", "verified": false, "username": "alezetab", "name": "Alejandra Ezeta Bagnis"}, {"location": "Bayamon Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 7141, "following_count": 7857, "tweet_count": 18414, "listed_count": 2}, "id": "838687056", "verified": false, "username": "ralomia", "name": "Ruben D. Alomia:"}, {"location": "Costa caribe", "public_metrics": {"followers_count": 144711, "following_count": 23613, "tweet_count": 96983, "listed_count": 188}, "id": "157202279", "verified": false, "username": "CelsoTeteC", "name": "Celso Tete Crespo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 223, "tweet_count": 18778, "listed_count": 14}, "id": "823911830", "verified": false, "username": "YusPks", "name": "Yus"}, {"location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 536, "tweet_count": 44547, "listed_count": 2}, "id": "3331613579", "verified": false, "username": "ferdinandspp", "name": "ferdinanda"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 14677, "following_count": 959, "tweet_count": 73404, "listed_count": 277}, "id": "439243467", "verified": false, "username": "PostigoElena", "name": "Elena Postigo"}, {"location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2783, "tweet_count": 326762, "listed_count": 57}, "id": "53034192", "verified": false, "username": "patoramirez22", "name": "pato ramirez"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 3523, "tweet_count": 9060, "listed_count": 0}, "id": "211004739", "verified": false, "username": "pqnunnez", "name": "Da Silva"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 1267, "tweet_count": 5665, "listed_count": 65}, "id": "482086200", "verified": false, "username": "RubenCamposP", "name": "Rub\u00e9n Campos"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 131900, "following_count": 1003, "tweet_count": 84604, "listed_count": 888}, "id": "149582785", "verified": true, "username": "Panchovarona", "name": "Pancho Varona"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 3517, "tweet_count": 7959, "listed_count": 12}, "id": "214092134", "verified": false, "username": "lafgshid", "name": "Luis Figueroa Guzman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 192, "tweet_count": 38018, "listed_count": 0}, "id": "2191855683", "verified": false, "username": "JernimaR", "name": "Jer\u00f3nima Revelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 147, "tweet_count": 8051, "listed_count": 0}, "id": "983845616236290048", "verified": false, "username": "MAXVONWOLFF240", "name": "MAX VON WOLFF"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1161, "tweet_count": 35708, "listed_count": 5}, "id": "962743489044901888", "verified": false, "username": "cipidex", "name": "Her\u00e1clito Fournier"}, {"location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1716, "tweet_count": 30780, "listed_count": 10}, "id": "50341533", "verified": false, "username": "MarceloM1972", "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd32\ud83c\udd34\ud83c\udd3b\ud83c\udd3e \ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83d\udef9"}, {"location": "17/03/2018 - sam\ud83d\udc9b\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 10559, "following_count": 9375, "tweet_count": 56150, "listed_count": 11}, "id": "804392123185373184", "verified": false, "username": "karlabelova", "name": "lua"}, {"location": "florences ", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 388, "tweet_count": 36591, "listed_count": 14}, "id": "771138518097727488", "verified": false, "username": "lesborage", "name": "vict\u00f3ria \u26a2"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1089, "tweet_count": 7525, "listed_count": 0}, "id": "1027768754732785666", "verified": false, "username": "FatimaScanoni", "name": "Pernambucana \ud83c\udf35"}, {"location": "sincelejo colombia", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 5001, "tweet_count": 50865, "listed_count": 0}, "id": "476541359", "verified": false, "username": "jairo_arrieta", "name": "jairo arrieta \u0623\u0631\u064a\u064a\u062a\u0627"}, {"location": "Michail Aleksandrovi\u010d Bakunin", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 105, "tweet_count": 34517, "listed_count": 2}, "id": "997152072201011200", "verified": false, "username": "_ZeroPositivo_", "name": "\uea00 127.0.0.1 \uea00"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 168, "tweet_count": 6292, "listed_count": 18}, "id": "295571257", "verified": false, "username": "pilar_palafox", "name": "Pilar Palafox"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1445, "tweet_count": 90630, "listed_count": 21}, "id": "365490488", "verified": false, "username": "Beatrice_Val", "name": "Pumpkin flavored BluE spArrow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 667, "tweet_count": 42580, "listed_count": 6}, "id": "134888247", "verified": false, "username": "alexis2816", "name": "Alexis Batista \ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"location": "\u00dcT: 18.45397,-69.97478", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 989, "tweet_count": 30307, "listed_count": 14}, "id": "18604045", "verified": false, "username": "EdwinCruzRoa", "name": "Edwin Cruz Roa"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5685, "following_count": 3260, "tweet_count": 73325, "listed_count": 101}, "id": "36215179", "verified": false, "username": "dafnesampaio", "name": "esfor\u00e7ado"}, {"location": "Moratalaz - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 117, "tweet_count": 6085, "listed_count": 2}, "id": "503846529", "verified": false, "username": "Javierferame69", "name": "javierferame69\ud83d\udda4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 367, "tweet_count": 44779, "listed_count": 7}, "id": "116515723", "verified": false, "username": "dehdepaula", "name": "D\u00e9bora de Paula"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 406, "tweet_count": 67213, "listed_count": 2}, "id": "1113026881", "verified": false, "username": "vegeetal", "name": "jorjin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2670, "tweet_count": 4104, "listed_count": 1}, "id": "2721648141", "verified": false, "username": "mariocodmw", "name": "Mario Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 225, "tweet_count": 17683, "listed_count": 0}, "id": "1106229522196762624", "verified": false, "username": "antonio55335369", "name": "antonio"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1177, "tweet_count": 7746, "listed_count": 1}, "id": "262456581", "verified": false, "username": "Dezao1977", "name": "10\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}, "id": "2497570104", "verified": false, "username": "EdilonJdeAraujo", "name": "Edilon J. de Araujo"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 316, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "id": "1015950783366553600", "verified": false, "username": "CAPITANLOBO1", "name": "Tomo nota!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 752, "tweet_count": 13167, "listed_count": 0}, "id": "3708207743", "verified": false, "username": "eguadaguria", "name": "\u00e9 treze \ud83e\udd91"}, {"location": "NAC\u00cd Y VIVO EN VNZLA.", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 94018, "listed_count": 8}, "id": "115546994", "verified": false, "username": "euaguilar", "name": "MARU\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2698"}, {"location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 572, "tweet_count": 175330, "listed_count": 15}, "id": "1012403594", "verified": false, "username": "_cjso23", "name": "CJ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2435, "tweet_count": 10192, "listed_count": 0}, "id": "951960949338116097", "verified": false, "username": "hseguelh", "name": "Lisandro Harry Seguel Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 7246, "tweet_count": 46582, "listed_count": 16}, "id": "116008768", "verified": false, "username": "PiedraDelRayo", "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 198, "tweet_count": 14340, "listed_count": 1}, "id": "1069362831735357442", "verified": false, "username": "Yo55200105", "name": "demoniun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "1148466304392843264", "verified": false, "username": "AndrsGarayG1", "name": "Andr\u00e9s Garay G."}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262812, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}, "id": "19923515", "verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 732, "tweet_count": 25349, "listed_count": 34}, "id": "288653105", "verified": false, "username": "tanizfa", "name": "Taniz\u00ae\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf05\ud83c\udf10"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "id": "1171336245911400456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "id": "1171518193547931648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "author_id": "1916995171", "created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "lang": "es", "id": "1171414138133913602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"author_id": "1618289516", "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "lang": "es", "id": "1171601295909765120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "330276893", "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "lang": "es", "id": "1171742117267460096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "3317555339", "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "lang": "pt", "id": "1171638087459491841"}, {"author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "id": "1171229730567327744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "635764127", "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "lang": "pt", "id": "1171543206489731075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171737011163545606"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.8503, "type": "Place", "normalized_text": "\u5343\u8449"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "author_id": "226559856", "created_at": "2019-09-11T10:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171738668307906560"], "in_reply_to_user_id": "101457914", "text": "@storyer0519 \u5f53\u65e5\u4f1a\u5834\u306e\u51fa\u5e97\u30d6\u30fc\u30b9\u3084\u3001\u904b\u55b6\u306e\u30d0\u30a4\u30c8\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5\u306a\u3093\u304b\u306f\u5343\u8449\u306e\u4eba\u3084\u308d\u3046\u3057\u3001\u305d\u306e\u4eba\u305f\u3061\u3068\u5354\u529b\u3057\u3066\u3044\u3044\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306b\u3059\u308b\u306e\u3082\u3084\u308c\u308b\u3053\u3068\u306e\u4e00\u3064\u3084\u306d\n\u3057\u3063\u304b\u308a\u3068\u697d\u3057\u3093\u3067\uff01", "lang": "ja", "id": "1171738668307906560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171690555786637312"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BatVviUTht", "expanded_url": "https://twitter.com/SaveChildrenEs/status/1171690555786637312", "display_url": "twitter.com/SaveChildrenEs\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 278, "tag": "StopBullying"}]}, "author_id": "800840331940003841", "created_at": "2019-09-11T08:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171704638854377472"], "text": "Podemos hacer cientos de gu\u00edas, manuales, protocolos, Jornadas, Congresos.... pero si no se dota de recursos econ\u00f3micos ni de profesionales adecuados que implanten las medidas continuaremos teniendo ni\u00f1os sufriendo un da\u00f1o cruel contra su dignidad y salud ps\u00edquica #StopBullying https://t.co/BatVviUTht", "lang": "es", "id": "1171704638854377472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bNTMgbZ1qm", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1171539470438584320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNTMgbZ1qm", "media_key": "3_1171539466445557760"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "49751816", "created_at": "2019-09-10T21:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 762, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171539470438584320"], "text": "Hoje \u00e9 Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio e o Peix\u00e3o d\u00e1 prosseguimento \u00e0 essencial campanha do #SetembroAmarelo! https://t.co/bNTMgbZ1qm", "lang": "pt", "id": "1171539470438584320"}, {"author_id": "1107301165241384961", "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171481115963449346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y8nPX5zfM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1171226848753344512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8nPX5zfM5", "media_key": "3_1171226846240890888"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "8225692", "created_at": "2019-09-10T01:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171226848753344512"], "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc https://t.co/y8nPX5zfM5", "lang": "es", "id": "1171226848753344512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "author_id": "851276212970246144", "created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"], "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!", "lang": "pt", "id": "1171736819987341312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "59246363", "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "lang": "es", "id": "1171479933157134337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qNPLo89aYJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2m41kGL", "display_url": "bit.ly/2m41kGL"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MuchoOjo"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-09-11T04:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645426946203650"], "text": "#MuchoOjo Este martes 10 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, por lo que nuestra psic\u00f3loga @Betzalcoatl nos ense\u00f1a c\u00f3mo podemos detectar a una persona con tendencia suicida https://t.co/qNPLo89aYJ", "lang": "es", "id": "1171645426946203650"}, {"author_id": "4892155701", "created_at": "2019-09-11T10:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734753537486849"], "text": "El fallo de un coraz\u00f3n suicida es utilizar su sonrisa como arma de contenci\u00f3n masiva.", "lang": "es", "id": "1171734753537486849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/pCVcbLlLPP", "expanded_url": "https://bit.ly/2m41kGL", "display_url": "bit.ly/2m41kGL"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MuchoOjo"}]}, "author_id": "549813366", "created_at": "2019-09-11T04:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171645534039412739"], "text": "#MuchoOjo Este martes 10 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, por lo que nuestra psic\u00f3loga @Betzalcoatl nos ense\u00f1a c\u00f3mo podemos detectar a una persona con tendencia suicida https://t.co/pCVcbLlLPP", "lang": "es", "id": "1171645534039412739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171599899881852928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "id": "1171475926842040320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "lang": "es", "id": "1171597975132475392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/6VunnGLJv1", "expanded_url": "https://cnn.it/34xqUWB", "display_url": "cnn.it/34xqUWB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-11T10:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730115056885760"], "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que alguien se quitar\u00e1 la vida cada 20 segundos. https://t.co/6VunnGLJv1", "lang": "es", "id": "1171730115056885760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "lang": "es", "id": "1171591936467189760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "id": "1171589648503717889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166280998583177216"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/FZ6cDCv7e1", "expanded_url": "https://twitter.com/IMEPalma/status/1166280998583177216", "display_url": "twitter.com/IMEPalma/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 179, "username": "afasib", "id": "188801200"}]}, "author_id": "320665264", "created_at": "2019-08-27T09:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166288420848775169"], "text": "Qualsevol activitat que doni suport a la sensibilitzaci\u00f3 per a la prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida cal ser compartida. Recolzament m\u00e0xim a aquesta iniciativa promoguda per @afasib Associaci\u00f3 de Familiars i Amics Supervivents per su\u00efcidi de les Illes Balears https://t.co/FZ6cDCv7e1", "lang": "ca", "id": "1166288420848775169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171738646841573376"}], "author_id": "221509027", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "CarlosyAndaluz", "id": "307275379"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171739688866127874"], "in_reply_to_user_id": "1085547885800968192", "text": "@El_Hartible @CarlosyAndaluz Os envidio...", "lang": "es", "id": "1171739688866127874"}, {"author_id": "175619477", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "lang": "es", "id": "1171568935528992769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "in_reply_to_user_id": "16814640", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "id": "1171291005091491840"}, {"author_id": "846840616155844608", "created_at": "2018-07-24T02:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1021583698733486081"], "text": "N\u00e3o queria que meu namorado sofresse quando eu sofro", "lang": "pt", "id": "1021583698733486081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Cat"}]}, "author_id": "846840616155844608", "created_at": "2018-07-24T02:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1021586882059223043"], "text": "At\u00e9 pensei em criar um curious Cat pra me distrair dessa depress\u00e3o, mas sei que nem pergunta iria ter", "lang": "pt", "id": "1021586882059223043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "lang": "es", "id": "1171594762484211712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "65161245", "created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "lang": "es", "id": "1171451037867134977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "lang": "es", "id": "1171407982225186816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "rabino Dudu"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "author_id": "1677431672", "created_at": "2019-09-11T10:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171737598244610049"], "text": "Tava assistindo o rabino Dudu ontem e ele disse uma coisa, Deus fez um ser humano apenas, e Eva saiu de Ad\u00e3o, o significado disso seria que: ele fez um ser humano para ser o mundo inteiro, ou seja, se voc\u00ea ajudou algu\u00e9m, +", "lang": "pt", "id": "1171737598244610049"}, {"author_id": "872915593891946496", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "id": "1171454395357126656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HYpONClSQB", "expanded_url": "https://twitter.com/Juegos221B/status/1171710230138433536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYpONClSQB", "media_key": "3_1171710227873488896"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Genestealers"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9791, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}]}, "author_id": "3104031435", "created_at": "2019-09-11T09:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171710230138433536"], "text": "Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida en la que los marines espaciales har\u00e1n frente (o no) a los Genestealers.\nEstaremos desde las 19:45 en Youtube y Twitch. \u00a1Os esperamos! https://t.co/HYpONClSQB", "lang": "es", "id": "1171710230138433536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "3227318753", "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "lang": "it", "id": "1171463417200119809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mBhUQSxpcQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001590267283/posts/2596738303722486?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10000159026728\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9tK3xf1iwy", "expanded_url": "https://twitter.com/ulisesoyarzun/status/1171665558804340737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tK3xf1iwy", "media_key": "3_1171665550927421440"}]}, "author_id": "101245429", "created_at": "2019-09-11T06:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171665558804340737"], "text": "\u201cOtro pastor joven se suicida\u201d.\n\nTe invito a leer mi ultimo post...\nhttps://t.co/mBhUQSxpcQ https://t.co/9tK3xf1iwy", "lang": "es", "id": "1171665558804340737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7Y9UYtAIwT", "expanded_url": "https://t.co/7Y9UYtAIwT", "display_url": "t.co/7Y9UYtAIwT"}]}, "author_id": "136868295", "created_at": "2019-09-10T20:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171524779578314752"], "text": "Pero la puta madre decime que hacer que hago con esto https://t.co/7Y9UYtAIwT", "lang": "es", "id": "1171524779578314752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171537122139885570"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/enbusmdK8q", "expanded_url": "https://twitter.com/homosentiens/status/1171537122139885570", "display_url": "twitter.com/homosentiens/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}]}, "author_id": "1518257778", "created_at": "2019-09-11T05:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664558836068352"], "text": "Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo con un Psiquiatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nProbablemente es una enfermedad y necesita medicinas \nCon \u201cecharle ganas\u201d \u201cpensar positivo\u201d no se va a curar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/enbusmdK8q", "lang": "es", "id": "1171664558836068352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7XcKrcPPcV", "expanded_url": "https://www.es.amnesty.org/en-que-estamos/noticias/noticia/articulo/iran-impactante-muerte-de-aficionada-al-futbol-que-se-prendio-fuego-revela-impacto-del-desprecio-hac/amp.html?utm_source=twitter&utm_campaign=comp&utm_medium=social_com&utm_term=Amnesty&utm_content=News-20190910-amp", "display_url": "es.amnesty.org/en-que-estamos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "author_id": "314905195", "created_at": "2019-09-11T10:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730969319104513"], "text": "Ir\u00e1n: Muerte de aficionada al f\u00fatbol que se prendi\u00f3 fuego revela el desprecio hacia los derechos de las mujeres  https://t.co/7XcKrcPPcV", "lang": "es", "id": "1171730969319104513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171355920783331329"}], "author_id": "1165544867537272832", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 266, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171355921894858752"], "in_reply_to_user_id": "1165544867537272832", "text": "No, no es una tonter\u00eda. Muchos ni\u00f1os optan por esta \"salida\" porque no recibieron ayuda ya que siempre les dec\u00edan:\n\"es solo un juego de ni\u00f1os, no te quejes tanto\"\nClaaaaro, claaaaaro, lo que tu digas mari carmen. Despu\u00e9s no te quejes si el ni\u00f1o se suicida.\n#suicidio", "lang": "es", "id": "1171355921894858752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171735112423051266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7362, "type": "Place", "normalized_text": "\u5343\u8449"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8535, "type": "Place", "normalized_text": "\u5343\u8449\u770c"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "author_id": "226559856", "created_at": "2019-09-11T10:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736019126800385"], "in_reply_to_user_id": "226559856", "text": "@storyer0519 \u4ffa\u306f\u5c11\u306a\u304f\u3068\u3082\u300c\u3084\u3089\u306c\u5584\u3088\u308a\u3084\u308b\u507d\u5584\u300d\u3084\u3068\u601d\u3046\u3066\u308b\u3057\u3001\u5343\u8449\u51fa\u8eab\u306e\u30d0\u30f3\u30c9\u304c\u4e3b\u50ac\u3057\u3066\u308b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306a\u3093\u3084\u304b\u3089\u3053\u305d\u3001\u4eca\u5927\u5909\u306a\u5343\u8449\u770c\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u306b\u3044\u304f\u304f\u3089\u3044\u306e\u6c17\u6301\u3061\u3067\u826f\u3044\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\uff1f\n\u73fe\u5730\u306b\u30c0\u30a4\u30ec\u30af\u30c8\u306b\u52df\u91d1\u3082\u3067\u304d\u308b\u3084\u308d\u3046\u3057\u3001\u305b\u3063\u304b\u304f\u884c\u304f\u304b\u3089\u306b\u306f\u3001\u306a\u3093\u304b\u5f79\u306b\u7acb\u3063\u3066\u5e30\u3063\u305f\u3089\u3048\u3048\u3093\u3088", "lang": "ja", "id": "1171736019126800385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1165544867537272832", "created_at": "2019-09-10T09:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171355920783331329"], "text": "*alguien avisa a los profesores que sufre bullying*\nprofesores:\n*esa persona se suicida*\nprofesores: pero por que se ha suicidado en ver de avisarnos de que sufr\u00eda bullying????\nNo se, quiz\u00e1s sea porque pens\u00e1is que el bullying es una tonter\u00eda de cr\u00edos y que ya pasar\u00e1.\n#suicidio", "lang": "es", "id": "1171355920783331329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "141627379", "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "lang": "es", "id": "1171443974986354688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NUyzszmUYH", "expanded_url": "http://eluni.mx/iqgllrk8vc", "display_url": "eluni.mx/iqgllrk8vc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/psQnFuA4tq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1171561489213403138/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/psQnFuA4tq", "media_key": "13_1171457364622360576"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-09-10T23:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561489213403138"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por ciento a nivel mundial; en M\u00e9xico va en aumento en poblaci\u00f3n joven y en adultos mayores. Aqu\u00ed algunos puntos importantes a considerar \ud83d\udc47https://t.co/NUyzszmUYH https://t.co/psQnFuA4tq", "lang": "es", "id": "1171561489213403138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tqxoo0TVYA", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/ir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre", "display_url": "magnet.xataka.com/en-diez-minuto\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}]}, "author_id": "43517919", "created_at": "2019-09-11T10:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171729891831799809"], "text": "De entre todos los desenlaces posibles al Brexit, mi favorito es aquel en el que Boris Johnson no solicita la extensi\u00f3n a la Uni\u00f3n Europea, incumple la ley y termina en la c\u00e1rcel elevado a los altares del martirio nacionalista. https://t.co/tqxoo0TVYA", "lang": "es", "id": "1171729891831799809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "author_id": "37758638", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "id": "1171470855529885706"}, {"author_id": "855519175355363328", "created_at": "2019-09-11T10:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171734615670874112"], "text": "professora ta fazendo debate sobre o setembro amarelo e tals e o povo desse sala \u00e9 mtt hip\u00f3crita e agr tao julgando quem se corta pqp q \u00f3dio", "lang": "pt", "id": "1171734615670874112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171732992445706240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "author_id": "226559856", "created_at": "2019-09-11T10:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171735112423051266"], "in_reply_to_user_id": "101457914", "text": "@storyer0519 \u6628\u590f\u306e\u5927\u962a\u306e\u53f0\u98a8\u76f4\u6483\u306e\u3059\u3050\u5f8c\u306b\u3084\u3063\u305f\u590f\u30d5\u30a7\u30b9\u306f\u4f1a\u5834\u306e\u4eee\u8a2d\u30c8\u30a4\u30ec\u3084\u30b3\u30f3\u30c6\u30ca\u306f\u88ab\u707d\u5730\u3067\u6d3b\u7528\u3055\u308c\u305f\u307f\u305f\u3044\u3084\u3067\n\u305d\u308c\u306b\u5927\u898f\u6a21\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u6b62\u3081\u305f\u3089\u305d\u308c\u3053\u305d\u73fe\u5730\u3078\u306e\u5165\u308b\u306f\u305a\u306e\u53ce\u76ca\u304c\u30bc\u30ed\u306b\u306a\u308b\u308f\u3051\u3084\u3057\uff08\u4f55\u306a\u3089\u4ed5\u5165\u308c\u3068\u304b\u306e\u652f\u51fa\u5206\u306f\u30de\u30a4\u30ca\u30b9\uff09\u3001\u3084\u3089\u306a\u3044\u3053\u3068\u304c\u751f\u3080\u73fe\u5730\u3078\u60aa\u5f71\u97ff\u306f\u305d\u308c\u306f\u305d\u308c\u3067\u3042\u308b\u3093\u3088", "lang": "ja", "id": "1171735112423051266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "lang": "es", "id": "1171588717817081856"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171722163705077762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "SraPatalogica", "id": "1562945019757023232"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "folha_mercado", "id": "91128788"}]}, "author_id": "390824423", "created_at": "2019-09-11T10:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731877276856320"], "in_reply_to_user_id": "938420823211364353", "text": "@jjjairoliver @SraPatalogica @folha @folha_mercado Lembra do Fernando Collor? Ele disse em campanha que n\u00e3o iria confiscar a poupan\u00e7a (e que o Lula iria fazer isso). E logo depois da posse: 8 meses de poupan\u00e7a congelada", "lang": "pt", "id": "1171731877276856320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y0413NaVFj", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "103279107", "created_at": "2019-09-10T11:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381864709443586"], "text": "Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores de edad: @FundacionANAR 900 20 20 10\nAdultos: @Tel_Esperanza 717 003 717\n\n#diamundialprevencionsuicidio #DiaPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/Y0413NaVFj", "lang": "es", "id": "1171381864709443586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "author_id": "75782659", "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "id": "1171427960877793280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html", "display_url": "diariosur.es/malaga-capital\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html"}]}, "author_id": "699629393380057088", "created_at": "2019-09-11T09:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721940639395841"], "text": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "lang": "zxx", "id": "1171721940639395841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 268, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 269, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "39224423", "created_at": "2019-09-10T14:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427040676855809"], "text": "La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace insoportable. Si contribuimos a aliviar ese dolor y ese sufrimiento posiblemente estemos contribuyendo a prevenir el suicidio. #DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171427040676855809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171694515754819585"}], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/74jiNBYcvs", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1171694515754819585", "display_url": "twitter.com/matteorenzi/st\u2026"}]}, "author_id": "388572693", "created_at": "2019-09-11T08:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 12, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171697195814440962"], "text": "Il poverino sta dicendo che con la sua riforma costituzionale Salvini si sarebbe preso tutto il Paese.\n\nPer una volta, dice la verit\u00e0 (senza neanche rendersene conto). https://t.co/74jiNBYcvs", "lang": "it", "id": "1171697195814440962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iuQ8hRjnSj", "expanded_url": "https://twitter.com/conniecarolinaa/status/1171597732584284162", "display_url": "twitter.com/conniecarolina\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "author_id": "543710431", "created_at": "2019-09-11T03:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171625590903975937"], "text": "ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https://t.co/iuQ8hRjnSj", "lang": "es", "id": "1171625590903975937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/HrAH5E1fWS", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress_tv/status/1171704411569213445/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrAH5E1fWS", "media_key": "13_1171704066516422656"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Casanova"}]}, "author_id": "924917322514599936", "created_at": "2019-09-11T09:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 39, "like_count": 396, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171715453804261377"], "text": "TROLEO constitucionalista a los indepes..\n\nPonen a todo volumen el himno espa\u00f1ol mientras el Govern hace la ofrenda floral a Casanova..\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nNo todos los h\u00e9roes llevan capa..\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\nhttps://t.co/HrAH5E1fWS", "lang": "es", "id": "1171715453804261377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171702022510235649"}], "author_id": "226559856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171730142965579777"], "in_reply_to_user_id": "101457914", "text": "@storyer0519 \u308f\u3057\u306e\u5834\u5408\u306fHiCut\u306e\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u3068\u30ab\u30e9\u30d3\u30ca\u30bf\u30a4\u30d7\u306e\u30da\u30c3\u30c8\u30dc\u30c8\u30eb\u30db\u30eb\u30c0\u30fc\u88c5\u5099\u3067\u3001\u30dc\u30c7\u30a3\u30d0\u30c3\u30b0\u306b\u6c57\u62ed\u304d\u7528\u3068\u63b2\u3052\u308b\u7528\u306e\u30bf\u30aa\u30eb\u3001\u5869\u30bf\u30d6\u3001\u30ea\u30e5\u30c3\u30af\u306b\u7740\u66ff\u3048\u3068\u5e30\u308a\u306b\u98f2\u3080\u7528\u306e\u98f2\u307f\u7269\u3068\u30d0\u30b9\u30bf\u30aa\u30eb\n\u30c9\u30ed\u30c9\u30ed\u306b\u306a\u308b\u6050\u308c\u304c\u3042\u308b\u306a\u3089\u3001\u5e30\u308a\u7528\u306e\u30b5\u30f3\u30c0\u30eb\u306f\u3042\u3063\u3066\u3082\u3044\u3044\u304b\u3082\u306d", "lang": "ja", "id": "1171730142965579777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7584, "type": "Organization", "normalized_text": "ufsc"}]}, "author_id": "68905294", "created_at": "2019-09-10T01:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 104, "like_count": 4431, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1171241877615579137"], "text": "e se a gente contar pro Felipe Neto que a ufsc vai fechar por falta de dinheiro", "lang": "pt", "id": "1171241877615579137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Oo6l17EVkG", "expanded_url": "https://twitter.com/Oapaixonadoo/status/1171055870995828737", "display_url": "twitter.com/Oapaixonadoo/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "3071322663", "created_at": "2019-09-10T03:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171262810237657092"], "text": "Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17EVkG", "lang": "pt", "id": "1171262810237657092"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "lang": "es", "id": "1171514517903200256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "lang": "es", "id": "1171514076368736258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "lang": "es", "id": "1171513276636647424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "id": "1171512138499624961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "lang": "es", "id": "1171511403271704583"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "lang": "es", "id": "1171509851064635393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171705248827793408"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RUFayHdyVM", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705256402702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUFayHdyVM", "media_key": "3_1171705252028067840"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RUFayHdyVM", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1171705256402702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUFayHdyVM", "media_key": "3_1171705252028080129"}]}, "author_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-09-11T08:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171705256402702336"], "in_reply_to_user_id": "806424060049715200", "text": "Esto tambi\u00e9n podr\u00eda explicar noticias como \u00e9stas, en donde una persona comete un homicidio dentro de la pareja y se suicida o realiza lo que eufemisticamente se ha pasado a llamar \"suicidio ampliado\". https://t.co/RUFayHdyVM", "lang": "es", "id": "1171705256402702336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171602242555826178"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/sxkhyiOfAv", "expanded_url": "https://twitter.com/a_sombrinha/status/1171602242555826178", "display_url": "twitter.com/a_sombrinha/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "sombrinha"}]}, "author_id": "63118359", "created_at": "2019-09-11T03:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 149, "like_count": 235, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171619983543209984"], "text": "Olha a pergunta da sombrinha? https://t.co/sxkhyiOfAv", "lang": "pt", "id": "1171619983543209984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "author_id": "27886811", "created_at": "2019-09-11T03:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 41, "like_count": 403, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1171621632013737986"], "text": "Oswaldo defendeu escala\u00e7\u00e3o e estrat\u00e9gia do Flu esta noite: \"No jogo passado, funcionou muito bem\". Vale ressaltar que Tricolor venceu o Fortaleza muito mais gra\u00e7as aos milagres de Muriel que pela atua\u00e7\u00e3o. Seria dif\u00edcil panorama se repetir contra forte Palmeiras.", "lang": "pt", "id": "1171621632013737986"}, {"author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "lang": "es", "id": "1171512548790689792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Jr5JxDwdcI", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Vd0f0BtSEu", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1171702418410622976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd0f0BtSEu", "media_key": "3_1171471068386611201"}]}, "author_id": "291926260", "created_at": "2019-09-11T08:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171702418410622976"], "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/Jr5JxDwdcI https://t.co/Vd0f0BtSEu", "lang": "pt", "id": "1171702418410622976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171730917053935616"}], "author_id": "793474845233274880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "McOmghall", "id": "219614766"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171731112906940416"], "in_reply_to_user_id": "219614766", "text": "@McOmghall Nivel de suicidio? Eu, galegofalante? Ning\u00fan. Vaite tocarlle o carallo aos mesetarios antigaleguistas e deixa aos que falamos galego tranquilos graci\u00f1as", "lang": "es", "id": "1171731112906940416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NjdJokWnNK", "expanded_url": "https://twitter.com/Dployd3vilgirl/status/1171642500509032452/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NjdJokWnNK", "media_key": "7_1171642470817513473"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 224, "end": 248, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "HappyBirthdayDylanKlebold"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 249, "tag": "HappyBirthdayDylanKlebold"}]}, "author_id": "1109196925243441155", "created_at": "2019-09-11T04:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171642500509032452"], "text": "Ai Dylan.. \nV\u00e7 tinha tantas escolhas, um futuro brilhante pela frente, Eu sinto muito, muito mesmo por voc\u00ea ter que te passado por tudo isso.\nEu espero de verdade que voc\u00ea tenha encontrado a paz que voc\u00ea tanto desejava.\u2764\ud83e\udd27\n\n#HappyBirthdayDylanKlebold https://t.co/NjdJokWnNK", "lang": "pt", "id": "1171642500509032452"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469989972336641"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bhd4vgHMRG", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171725281004048384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bhd4vgHMRG", "media_key": "3_1171725275572461568"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 67, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-11T10:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171725281004048384"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc65Para nosotros hoy sigue siendo el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. La depresi\u00f3n afecta a unos 121 millones de personas en el mundo y s\u00f3lo una minor\u00eda solicita o recibe tratamiento. Recuerda: La depresi\u00f3n se puede curar y el suicidio se puede prevenir \ud83d\udc49https://t.co/u8eSPEUVQ7 https://t.co/bhd4vgHMRG", "lang": "es", "id": "1171725281004048384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/aXhlXiOHh5", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalCM/status/1171408141512318977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXhlXiOHh5", "media_key": "3_1171408139419377665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-09-10T13:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171408141512318977"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Las personas que se suicidan son ego\u00edstas (o valientes)\n\u2705 La conducta suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de sufrimiento de la persona https://t.co/aXhlXiOHh5", "lang": "es", "id": "1171408141512318977"}, {"author_id": "3305824113", "created_at": "2019-09-10T12:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171404392337170432"], "text": "Roubou pistola do pai pra fazer videoclipe se matou mbora eh\ud83d\udc94\ud83d\ude15", "lang": "pt", "id": "1171404392337170432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sAb5iOK8lq", "expanded_url": "https://twitter.com/SaaBTSFTW/status/1168190403444690944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAb5iOK8lq", "media_key": "7_1168190346234404865"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "wuahtaegi"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "wuahtaegi"}]}, "author_id": "938050890623340544", "created_at": "2019-09-10T00:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217542465097728"], "text": "\"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou? #wuahtaegi\n\nhttps://t.co/sAb5iOK8lq", "lang": "pt", "id": "1171217542465097728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/f0cmoMQzIN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "m_horno", "id": "868197680522178560"}]}, "author_id": "1552467120", "created_at": "2019-09-10T13:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411096072335360"], "text": "Pues pobre persona, \u00bfno? @m_horno\nhttps://t.co/f0cmoMQzIN", "lang": "es", "id": "1171411096072335360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5002, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "61659956", "created_at": "2019-09-10T21:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 16, "like_count": 159, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534341266169856"], "text": "Que me dicen del poco hombre de Allende, cobarde, quien al verse derrocado, prefiri\u00f3 suicidarse antes de enfrentar la ley e irse al exilio !", "lang": "es", "id": "1171534341266169856"}, {"author_id": "969556370122067968", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171424252240650240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/p2lj98P86x", "expanded_url": "https://paper.li/f-1496914230?read=https%3A%2F%2Fvoce.com.ve%2F2019%2F09%2F10%2F440515%2Fspinelli%2Dda%2Dragazzi%2Dtriplica%2Drischio%2Dsuicidio%2Dda%2Dadulti%2F", "display_url": "paper.li/f-1496914230?r\u2026"}]}, "author_id": "926109711044431875", "created_at": "2019-09-11T09:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718833691910149"], "text": "Spinelli da ragazzi, triplica rischio suicidio da adulti - La Voce d'Italia https://t.co/p2lj98P86x", "lang": "it", "id": "1171718833691910149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YrgeHJuG5d", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/martin-insaurralde-considero-que-si-evita-viviera-votaria-alberto-fernandez-y-axel-kicillof_993216", "display_url": "tn.com.ar/politica/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/martin-insaurralde-considero-que-si-evita-viviera-votaria-alberto-fernandez-y-axel-kicillof_993216/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Insaurralde"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}]}, "author_id": "25992212", "created_at": "2019-09-10T18:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 521, "like_count": 170, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496329333182464"], "text": "Mart\u00edn Insaurralde consider\u00f3 que \u201csi Evita viviera, votar\u00eda a Alberto Fern\u00e1ndez y a Axel Kicillof\u201d https://t.co/YrgeHJuG5d", "lang": "es", "id": "1171496329333182464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171481940941099009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6948, "type": "Place", "normalized_text": "L. A"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMCarzolio", "id": "607614072"}]}, "author_id": "3292976120", "created_at": "2019-09-10T18:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493532483256323"], "in_reply_to_user_id": "607614072", "text": "@JMCarzolio La teor\u00eda primero crecemos ( Y GUARDAMOS) y despu\u00e9s  redistribuimos muy pocas veces se concreta. Los pa\u00edses de L. A en los 90 son testigos de eso, podr\u00e1 haber alguna excepci\u00f3n. Cuidar esta bi\u00e9n, pero el centro son las personas.", "lang": "es", "id": "1171493532483256323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "lang": "es", "id": "1171374460424851456"}, {"author_id": "66573755", "created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"], "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "lang": "es", "id": "1171627259549147138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}]}, "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "lang": "es", "id": "1171483381164412930"}, {"author_id": "1163469015681044488", "created_at": "2019-09-11T02:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171605954951073793"], "text": "alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que te disseram? tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber ou era melhor n\u00e3o saber. a\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando?", "lang": "pt", "id": "1171605954951073793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171588490422890496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449583806734338"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/rkw0jaypX4", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida#introduccion", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3Eyt73gbeO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171469989972336641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Eyt73gbeO", "media_key": "3_1171469973253869569"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Tuit\u00datil"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T17:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171469989972336641"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del #suicidio, #depresi\u00f3n y de supervivientes en duelo por suicidio.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/rkw0jaypX4\n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Tuit\u00datil #SaludMental https://t.co/3Eyt73gbeO", "lang": "es", "id": "1171469989972336641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "author_id": "132225222", "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "lang": "es", "id": "1171621635654160384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oRvPMAVdvW", "expanded_url": "https://youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "display_url": "youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zwl-Pa_QT0M&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "The Bridge"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "author_id": "94114216", "created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432250161819652"], "text": "Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para refletirmos sobre isso. Eu recomendo um document\u00e1rio forte, por\u00e9m necess\u00e1rio chamado The Bridge. Eis o trailer: https://t.co/oRvPMAVdvW tem na \u00edntegra tb no YouTube", "lang": "pt", "id": "1171432250161819652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "297972314", "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "lang": "es", "id": "1171331225245630464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "author_id": "68919117", "created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"], "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "lang": "pt", "id": "1171426986394148871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171280848731156480"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9mqoFMY1ov", "expanded_url": "https://twitter.com/cashleysac/status/1171280848731156480", "display_url": "twitter.com/cashleysac/sta\u2026"}]}, "author_id": "909807539726020608", "created_at": "2019-09-11T02:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171609526921039872"], "text": "MEU DEUS DO C\u00c9U QUE PERFEI\u00c7\u00c3O https://t.co/9mqoFMY1ov", "lang": "pt", "id": "1171609526921039872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXv39AM", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}]}, "author_id": "158751170", "created_at": "2019-09-11T00:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576337028370432"], "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXv39AM", "lang": "es", "id": "1171576337028370432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "LuchoJara"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "CamiloSesto"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "my way"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "frank sinatra"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "LuchoJara"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "CamiloSesto"}]}, "author_id": "121093389", "created_at": "2019-09-10T17:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473969553108992"], "text": "Cuando dec\u00edan que #LuchoJara  se fue a cantar al funeral de #CamiloSesto lo imagin\u00e9 dentro de la iglesia full producci\u00f3n cantando m\u00ednimo \"my way de frank sinatra\"; pero no, ah\u00ed estaba el re wn en la calle pintando el mono \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, que triste...", "lang": "es", "id": "1171473969553108992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Manass\u00e9s"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "Jud\u00e1"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Paganismo"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Isa\u00edas"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Manass\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 243, "tag": "SALVA\u00c7\u00c3O"}]}, "author_id": "358226052", "created_at": "2019-09-11T09:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171718264722022401"], "text": "2 Rs.21:6\n\nPra mim Manass\u00e9s foi o pior rei de Jud\u00e1. Veja:\n\n\u2705O Paganismo foi reavivado\n\u2705As trevas da supersti\u00e7\u00e3o e do erro voltaram\n\u2705A tirania, a opress\u00e3o e o \u00f3dio voltaram\n\u2705Sacrificou o pr\u00f3prio filho!\u2705Matou o profeta Isa\u00edas!\n\nSe teve #SALVA\u00c7\u00c3O para Manass\u00e9s, tem pra n\u00f3s tb!", "lang": "pt", "id": "1171718264722022401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "1101368186", "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "lang": "es", "id": "1171544084240097281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "lang": "pt", "id": "1171445384998113281"}, {"author_id": "160731872", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "id": "1171190034327900160"}, {"author_id": "3885549317", "created_at": "2019-09-11T06:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171668287933034496"], "text": "No me puedo sacar eso de la cabeza, alguien que me mate????", "lang": "es", "id": "1171668287933034496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171542259822735361"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OVlou48QI6", "expanded_url": "https://twitter.com/meryone/status/1171542259822735361", "display_url": "twitter.com/meryone/status\u2026"}]}, "author_id": "15965971", "created_at": "2019-09-11T05:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171661341989507072"], "text": "Un hilo sobre la ideaci\u00f3n suicida desde dentro: https://t.co/OVlou48QI6", "lang": "es", "id": "1171661341989507072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "lang": "es", "id": "1171376653022519296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171577264506626048"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/5pgu0B6ATf", "expanded_url": "https://twitter.com/DNMRULES/status/1171577264506626048", "display_url": "twitter.com/DNMRULES/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "author_id": "192304106", "created_at": "2019-09-11T09:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171722728057057281"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida gan\u00f3 un \u00d3scar https://t.co/5pgu0B6ATf", "lang": "es", "id": "1171722728057057281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GShDAdKWXL", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "author_id": "16261886", "created_at": "2019-09-11T00:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577264506626048"], "text": "No es como si el \u00faltimo actor que hizo de Joker hubiera ganado un \u00d3scar por... OH WAIT https://t.co/GShDAdKWXL", "lang": "es", "id": "1171577264506626048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "author_id": "804091969345568768", "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "lang": "pt", "id": "1171291803120783362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0DAM9AhCDX", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-hablar-suicidio-no-fomenta-previene-201909071857_noticia.html?fbclid=IwAR0uCgOgcPXykNsy2IJyvRun0a2II5o4soVstuYQGOLsCb7PvhmKz8Qp4A4", "display_url": "abc.es/espana/comunid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-hablar-suicidio-no-fomenta-previene-201909071857_noticia.html?fbclid=IwAR0uCgOgcPXykNsy2IJyvRun0a2II5o4soVstuYQGOLsCb7PvhmKz8Qp4A4"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "289014735", "created_at": "2019-09-10T21:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171538641069514752"], "text": "https://t.co/0DAM9AhCDX Hablar del suicidio no s\u00f3lo no lo fomenta sino que puede ayudar a prevenirlo, pues permite a la persona que sufre liberar su angustia y le hace expresar aquello que le preocupa, esto ayuda la mayor\u00eda de las veces a vencer el deseo suicida.", "lang": "es", "id": "1171538641069514752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NZmEuTOFr9", "expanded_url": "https://twitter.com/solonapoli24/status/1171713654217220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZmEuTOFr9", "media_key": "3_1171713640392798208"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NZmEuTOFr9", "expanded_url": "https://twitter.com/solonapoli24/status/1171713654217220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZmEuTOFr9", "media_key": "3_1171713647342751744"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "s_tamburini", "id": "192190844"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "tancredipalmeri", "id": "167704836"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "sruotolo1", "id": "2546046132"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "guiruo", "id": "359917219"}, {"start": 140, "end": 147, "username": "civati", "id": "14108472"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "robertosaviano", "id": "14516324"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "demagistris", "id": "29416670"}, {"start": 177, "end": 193, "username": "angelomangiante", "id": "510528209"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "RealPiccinini", "id": "3843174455"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "DiegoDeLucaTwit", "id": "366081006"}, {"start": 226, "end": 241, "username": "NunziaMarciano", "id": "301120051"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "GinoRIVIECCIO", "id": "1213793928"}]}, "author_id": "101701988", "created_at": "2019-09-11T09:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171713654217220096"], "text": "Suicida per non cedere al golpe militare organizzato dagli U.S.A. . Per non dimenticare!!! @s_tamburini @tancredipalmeri @sruotolo1 @guiruo @civati @robertosaviano @demagistris @angelomangiante @RealPiccinini @DiegoDeLucaTwit @NunziaMarciano @GinoRIVIECCIO https://t.co/NZmEuTOFr9", "lang": "it", "id": "1171713654217220096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "lang": "es", "id": "1171418940318343168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5O9P6l7Pjv", "expanded_url": "https://www.hollywoodreporter.com/heat-vision/suicide-squad-returns-new-comic-book-series-dc-1238337", "display_url": "hollywoodreporter.com/heat-vision/su\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580568442859839488/5fpiElxO?format=jpg&name=orig", "width": 1296, "height": 730}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580568442859839488/5fpiElxO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Suicide Squad\u2019 Returning in New Comic Series From \u2018Injustice\u2019 Team", "description": "For DC, things have been unusually quiet on the \u2018Suicide Squad\u2019 front since the end of the last comic book series, written by Rob Williams, in January. That\u2019s going to change in Decembe\u2026", "unwound_url": "https://www.hollywoodreporter.com/news/general-news/suicide-squad-returns-new-comic-book-series-dc-1238337/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "SquadGoalsDC"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 70, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "Bruno_Redondo_F", "id": "2211495296"}, {"start": 147, "end": 151, "username": "THR", "id": "17446621"}, {"start": 251, "end": 265, "username": "bcunningham71", "id": "265065360"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "whatthe_shea", "id": "74183961"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 249, "tag": "SquadGoalsDC"}]}, "author_id": "280500432", "created_at": "2019-09-10T14:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 112, "like_count": 1850, "quote_count": 70}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423655684788224"], "text": "It's announced!\nI'm launching a new Suicide Squad series for @DCComics with my friend &amp; Injustice collaborator @Bruno_Redondo_F! \nI chatted to @THR about what to expect.\n(Hint: Don't get attached to anyone). https://t.co/5O9P6l7Pjv\n#SquadGoalsDC \n@bcunningham71 @whatthe_shea", "lang": "en", "id": "1171423655684788224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442627876544517"}], "author_id": "1150110951829573633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}]}, "created_at": "2019-09-11T08:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709626716479488"], "in_reply_to_user_id": "439243467", "text": "@PostigoElena Excelente reflexi\u00f3n , no se habla del suicidio cuando en nuestro pa\u00eds cada 2 horas y media se suicida una persona ,el doble de los fallecidos por accidente de tr\u00e1fico . Siempre por un dolor emocional intenso . Somos conscientes de ello ??", "lang": "es", "id": "1171709626716479488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "author_id": "3985463174", "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "lang": "es", "id": "1171562465659949057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171706034383200256"}], "author_id": "374535147", "created_at": "2019-09-11T08:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706038053195776"], "in_reply_to_user_id": "374535147", "text": "S. Allende n'a rien vu venir : le franc-ma\u00e7on qu'il avait lui-m\u00eame plac\u00e9 \u00e0 la t\u00eate de l'arm\u00e9e dirigeant le coup d'\u00c9tat. Il se suicida noblement, dans la tradition sto\u00efque romaine la plus pure (on le cacha, le suicide \u00e9tant mal vu dans le catholicisme et son succ\u00e9dan\u00e9 marxiste).", "lang": "fr", "id": "1171706038053195776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171715625632325632"}], "author_id": "1000406232480604161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yoongevil", "id": "866337750420791296"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171717506576375808"], "in_reply_to_user_id": "866337750420791296", "text": "@Yoongevil calma vou tentar explicar \naqui no meu bairro existem fac\u00e7\u00f5es e mil\u00edcias e essas duas n\u00e3o deixam ningu\u00e9m roubar aqui ( tanto que faz anos e anos que ningu\u00e9m roubava aqui no bairro) ai ontem esse garoto ( que ja tinha sa\u00eddo aqui do bairro) voltou e roubou quase o bairro inteiro+", "lang": "pt", "id": "1171717506576375808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548054337609728"}], "author_id": "16212499", "created_at": "2019-09-10T22:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171549498511962117"], "in_reply_to_user_id": "16212499", "text": "Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente lo que quer\u00eda era que me dejaran en paz. \n\nMe pas\u00e9 a\u00f1os de mi vida diciendo que no se detiene a un suicida.", "lang": "es", "id": "1171549498511962117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561247336271872"}], "author_id": "1400169488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579872466132992"], "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "text": "@MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los chicos est\u00e1n a puro arroz y fideo en los comedores todos los d\u00edas se suicida alguien en las v\u00ecas de los trenes, familias desesperadas y vos preocupado por un debate entre vices", "lang": "es", "id": "1171579872466132992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "author_id": "200064920", "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "lang": "es", "id": "1171411475543597057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/C5ykpiyAAS", "expanded_url": "https://twitter.com/Valenciasaludab/status/1171485994614321152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5ykpiyAAS", "media_key": "3_1171485982668947456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 279, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2836569004", "created_at": "2019-09-10T18:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171485994614321152"], "text": "#10Sep El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento #suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/C5ykpiyAAS", "lang": "es", "id": "1171485994614321152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "1090581182595637255", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "id": "1171159426042081282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587496288948225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "author_id": "13100222", "created_at": "2019-09-11T00:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587497689800705"], "in_reply_to_user_id": "13100222", "text": "Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em uma sess\u00e3o de cinema no College novo dele.", "lang": "pt", "id": "1171587497689800705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171515470807126016"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/zBkXK2PxHs", "expanded_url": "https://twitter.com/window_chapa/status/1171709308742094848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zBkXK2PxHs", "media_key": "16_1171709293931970560"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Angolans", "id": "2730103037"}]}, "author_id": "1131486916665368578", "created_at": "2019-09-11T08:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171709308742094848"], "in_reply_to_user_id": "2730103037", "text": "@Angolans Se \u00e9bola e o cur\u00fa, \u00f1 matou, \u00e9 Cuca que vai???! naaaaaa (\u00e9 apenas sarcasmo) https://t.co/zBkXK2PxHs", "lang": "pt", "id": "1171709308742094848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "FACK NEWS"}]}, "author_id": "927867239537299456", "created_at": "2019-09-10T20:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528716184276997"], "text": "ESTAVA ASSISTINDO A CPMI DAS FACK NEWS ONDE O PARTIDO DOS LARANJAS PSL EST\u00c3O SE CAGANDO DE MEDO E EST\u00c3O QUERENDO OBSTRUIR DE QUALQUER JEITO UMA DEPUTADA PERGUNTOU QUEM MATOU O BOLSO E QUE A TAL FACADA FOI ENCOMENDADA POR ALGU\u00c9M DA OPOSI\u00c7\u00c3O CONVOCA O ADELIO SANTOS ARA IR NA CPMI", "lang": "pt", "id": "1171528716184276997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171302507643117568"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6NjhCszbc2", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171302507643117568", "display_url": "twitter.com/consaludmental\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "author_id": "240638785", "created_at": "2019-09-10T12:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171397099021307904"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO https://t.co/6NjhCszbc2", "lang": "es", "id": "1171397099021307904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yO1Qp4atQU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "CatedraSalut"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "uvic_ucc", "id": "248619197"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "althaiamanresa", "id": "2331846307"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "SaMISgroup", "id": "970721899796889600"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "UVic_CESS", "id": "1552433006"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "CatedraSalut"}]}, "author_id": "1031083670", "created_at": "2019-09-10T14:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171436175527051266"], "text": "Una de les realitats que treballem desde #CatedraSalut Mental @uvic_ucc @althaiamanresa @SaMISgroup @UVic_CESS @UVic_FCSB\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/yO1Qp4atQU", "lang": "es", "id": "1171436175527051266"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "id": "1171590181364875264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "lang": "es", "id": "1171309927937318912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/kA9Fw8m1ml", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/?fbclid=IwAR0SS_WUTPJkmTpww_Ie0uzpy2XcGeQOSPmcvQtNc0mTmeD2xQ4f_aetWlY", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 33, "probability": 0.9388, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial del Suicidio"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "889920833594032129", "created_at": "2019-09-10T14:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 10, "like_count": 187, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429098150756362"], "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial del Suicidio. El masculino triplica o cuadriplica al femenino(con excepci\u00f3n de China), pero pocos lo consideran un problema de g\u00e9nero, posiblemente porque las mujeres lo intentan de media tres veces m\u00e1s que los varones pero fracasan. https://t.co/kA9Fw8m1ml", "lang": "es", "id": "1171429098150756362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8906, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}]}, "author_id": "157202279", "created_at": "2019-09-08T00:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 971, "reply_count": 66, "like_count": 2683, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1170497796572663809"], "text": "Adivinanza:\n\nPonen Gobiernos de derecha hace d\u00e9cadas, votan no a la paz, emigran a EEUU a lavar ba\u00f1os y a cuidar viejitos porque esa Colombia que eligieron no da oportunidades, pero desde all\u00e1 dicen que estamos en manos de las Farc.\n\n\u00bf\ud83e\udd14?", "lang": "es", "id": "1170497796572663809"}, {"author_id": "439243467", "created_at": "2019-09-10T15:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 8, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171442627876544517"], "text": "Dudo mucho que hoy fuera el d\u00eda m\u00e1s adecuado para debatir la propuesta de ley de eutanasia. Un gobierno en funciones, que no consigue sumar acuerdos y coaliciones; a las puertas de nuevas elecciones y en el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. \u00bfDe verdad era un buen d\u00eda? \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1171442627876544517"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "GRANDES \u00c9XITOS"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00d3LO"}]}, "author_id": "149582785", "created_at": "2019-09-02T13:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 1021, "like_count": 862, "quote_count": 126}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513487007563777"], "text": "Propongo un juego:\nSois l@s encargad@s por una discogr\u00e1fica para elegir las 12 canciones de Joaqu\u00edn que entrar\u00edan en un disco de GRANDES \u00c9XITOS. \nEspero vuestras listas\nEstoy loco por leeros\n\nS\u00d3LO CABEN 12\n\nY cantar\u00e9 las elegidas en alg\u00fan concierto, alg\u00fan d\u00eda, en mi @Ruta52gira", "lang": "es", "id": "1168513487007563777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513056397942784"}], "author_id": "2730103037", "created_at": "2019-09-10T20:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171515470807126016"], "in_reply_to_user_id": "1131486916665368578", "text": "@window_chapa Vai so morrer", "lang": "pt", "id": "1171515470807126016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398610568830976"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2aZDVznfL7", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/publicacion/ref/17534", "display_url": "comunidad.madrid/publicacion/re\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w1v2OLwinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171449583806734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1v2OLwinQ", "media_key": "3_1171449567302176768"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T15:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449583806734338"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a difundir esta gu\u00eda para dar a conocer qu\u00e9 puedes hacer para prevenir un #suicidio \ud83d\udc49 https://t.co/2aZDVznfL7\n\n#SaludMental #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/w1v2OLwinQ", "lang": "es", "id": "1171449583806734338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "lang": "es", "id": "1171398610568830976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "lang": "es", "id": "1171348025161256961"}, {"author_id": "18604045", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "DiputadosRD", "id": "377641878"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "created_at": "2019-09-11T04:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171643366821552128"], "text": "Con la aprobaci\u00f3n de la nueva ley de alquileres, el propietario que se atreva a rentar un inmueble est\u00e1 cometiendo un acto suicida. La c\u00e1mara de @DiputadosRD vuelve a meter la pata, por eso no cualquier gallo loco puede ser legislador, otro aporte nefasto del @PLDenlinea", "lang": "es", "id": "1171643366821552128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171583696933195777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dehdepaula", "id": "116515723"}]}, "author_id": "1113026881", "created_at": "2019-09-11T00:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585372754796546"], "in_reply_to_user_id": "116515723", "text": "@dehdepaula n t\u00f4 entendendo nada dessa novela da globo e j\u00e1 n\u00e3o gosto de umas 3 pessoas s\u00f3 hoje", "lang": "pt", "id": "1171585372754796546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171561946757439489"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TWOR0lhQQS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1171561946757439489", "display_url": "twitter.com/gabrielboric/s\u2026"}]}, "author_id": "116008768", "created_at": "2019-09-11T01:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602027966816256"], "text": "diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si ello es posible? https://t.co/TWOR0lhQQS", "lang": "es", "id": "1171602027966816256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "642284124796026881"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zxPxJKVgAu", "expanded_url": "https://twitter.com/Revizorsb/status/642284124796026881", "display_url": "twitter.com/Revizorsb/stat\u2026"}]}, "author_id": "374535147", "created_at": "2019-09-11T08:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171706034383200256"], "text": "Il y a le 11 septembre d'en-haut (avec ses images spectaculaires) et puis le 11 septembre d'en-bas. Celui dont on ne parle pas. Autant de morts, une longue terreur, une sauvagerie que personne ne pouvait imaginer dans ce pays civilis\u00e9, le Chili, l'Angleterre de l'Am\u00e9rique latine. https://t.co/zxPxJKVgAu", "lang": "fr", "id": "1171706034383200256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FgyOpmEAb5", "expanded_url": "http://ver.abc.es/2ronb2", "display_url": "ver.abc.es/2ronb2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6031, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-09-10T15:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 26, "like_count": 9, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452024115740678"], "text": "Madrid invertir\u00e1 24 millones de euros en 120 nuevas plazas para menores no acompa\u00f1ados https://t.co/FgyOpmEAb5", "lang": "es", "id": "1171452024115740678"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1130936771775279104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130936771775279104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130936771775279104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171554818181218306", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171554818181218306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171554818181218306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171730698581024768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171730698581024768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171730698581024768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171655796838555653", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171655796838555653].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171655796838555653", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "879335495670562816", "value": "879335495670562816", "detail": "User has been suspended: [879335495670562816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171542317708320768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171542317708320768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171542317708320768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171376109981749250", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171376109981749250", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171376109981749250].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171563171037032449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171563171037032449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171563171037032449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171743037497778178", "oldest_id": "1171705828526759936", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys8z4llsbexiit8s118ahnr0jh"}}