{"data": [{"id": "1196431029575266309", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1097841385938526208", "created_at": "2019-11-18T14:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196431029575266309"]}, {"id": "1196431025490018304", "text": "Una de las cosas que m\u00e1s me jode de Joker es que ni con la dichosa R han tenido los cojones de hacer que el personaje sea indudablemente un villano. En Escuadr\u00f3n Suicida y Venom todav\u00eda se puede entender, pero en este caso es inaceptable el enfoque que le han dado.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "author_id": "1916995171", "created_at": "2019-11-18T14:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196431025490018304"]}, {"id": "1196431016136720384", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "212411324", "created_at": "2019-11-18T14:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196431016136720384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196431001725079552", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "734471555669970944", "created_at": "2019-11-18T14:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196431001725079552"]}, {"id": "1196430986474594306", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "311164882", "created_at": "2019-11-18T14:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430986474594306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196430964475514880", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "915352021590593536", "created_at": "2019-11-18T14:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430964475514880"]}, {"id": "1196430910201237507", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "author_id": "789140155206598656", "created_at": "2019-11-18T14:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430910201237507"]}, {"id": "1196430883789692928", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "521622276", "created_at": "2019-11-18T14:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430883789692928"]}, {"id": "1196430872909688833", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "author_id": "789140155206598656", "created_at": "2019-11-18T14:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430872909688833"]}, {"id": "1196430856107286528", "text": "Eu me questiono diariamente se vale a pena prestar? Vale a pena valorizar algu\u00e9m? Vale a pena o risco? E todas as vezes que me questiono o meu consciente diz que sim! Mesmo tomando no c\u00fa em 100% das vezes que age da forma certa.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Suicida puro!", "lang": "pt", "author_id": "136472269", "created_at": "2019-11-18T14:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430856107286528"]}, {"id": "1196430839736762371", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1461234967", "created_at": "2019-11-18T14:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430839736762371"]}, {"id": "1196430829997703168", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "140683906", "created_at": "2019-11-18T14:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430829997703168"]}, {"id": "1196430827095240704", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "2985709271", "created_at": "2019-11-18T14:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430827095240704"]}, {"id": "1196430817465163777", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "804424725854306304", "created_at": "2019-11-18T14:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430817465163777"]}, {"id": "1196430801480626176", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "author_id": "789140155206598656", "created_at": "2019-11-18T14:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430801480626176"]}, {"id": "1196430750175965184", "text": "RT @_VicenteSerrano: El cuartel general de la polic\u00eda de la provincia indonesia de Sumatra fue atacado por un hombre de 24 a\u00f1os de edad, co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6872, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663018333757440"}], "author_id": "1186832732401393665", "created_at": "2019-11-18T14:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430750175965184"]}, {"id": "1196430702994165761", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1059220582754107393", "created_at": "2019-11-18T14:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430702994165761"]}, {"id": "1196430683142606849", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "747140363551399936", "created_at": "2019-11-18T14:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430683142606849"]}, {"id": "1196430672384020483", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4516962399", "created_at": "2019-11-18T14:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430672384020483"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196430608588791808", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "936983628013326337", "created_at": "2019-11-18T14:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430608588791808"]}, {"id": "1196430604490948608", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "214183085", "created_at": "2019-11-18T14:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430604490948608"]}, {"id": "1196430589148254208", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "1435852405", "created_at": "2019-11-18T14:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430589148254208"]}, {"id": "1196430473515487232", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "358449853", "created_at": "2019-11-18T14:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430473515487232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196430289381347328", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "62033773", "created_at": "2019-11-18T14:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430289381347328"]}, {"id": "1196430279109423107", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1719089551", "created_at": "2019-11-18T14:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430279109423107"]}, {"id": "1196430188466360320", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "343636885", "created_at": "2019-11-18T14:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430188466360320"]}, {"id": "1196430110003474432", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "367396547", "created_at": "2019-11-18T14:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430110003474432"]}, {"id": "1196430076923039746", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2171181412", "created_at": "2019-11-18T14:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430076923039746"]}, {"id": "1196430054869405696", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "169062778", "created_at": "2019-11-18T14:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430054869405696"]}, {"in_reply_to_user_id": "15719303", "id": "1196430035739140096", "text": "@Juntaletras Warner, no DC. Y despu\u00e9s del bodrio infame de Escuadr\u00f3n Suicida hicieron Aquaman, Shazam! y Joker. Gracias a Dios.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juntaletras", "id": "15719303"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196422897637703687"}], "author_id": "191451135", "created_at": "2019-11-18T14:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196430035739140096"]}, {"id": "1196429983197147138", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "145381842", "created_at": "2019-11-18T14:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429983197147138"]}, {"id": "1196429854251634690", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1087788692301926401", "created_at": "2019-11-18T14:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429854251634690"]}, {"id": "1196429784001236992", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "143788167", "created_at": "2019-11-18T14:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429784001236992"]}, {"id": "1196429731941507073", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2797011159", "created_at": "2019-11-18T14:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429731941507073"]}, {"id": "1196429714694590465", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4223237123", "created_at": "2019-11-18T14:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429714694590465"]}, {"in_reply_to_user_id": "954546843953876992", "id": "1196429685326045184", "text": "@IBrasil200 Quem matou Mariele? Quem mandou matar? \nQuem ainda se importa com isso, meu Deus?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IBrasil200", "id": "954546843953876992"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196429394945957894"}], "author_id": "46799524", "created_at": "2019-11-18T14:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429685326045184"]}, {"id": "1196429684394876928", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "918845608525467648", "created_at": "2019-11-18T14:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429684394876928"]}, {"id": "1196429681484075011", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "155395750", "created_at": "2019-11-18T14:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429681484075011"]}, {"id": "1196429670801182720", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "231781247", "created_at": "2019-11-18T14:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429670801182720"]}, {"id": "1196429646977470464", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "898355831372222465", "created_at": "2019-11-18T14:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429646977470464"]}, {"id": "1196429463023759360", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "299375176", "created_at": "2019-11-18T14:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429463023759360"]}, {"id": "1196429456195366912", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "962030862425452545", "created_at": "2019-11-18T14:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429456195366912"]}, {"id": "1196429450633715713", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "525842579", "created_at": "2019-11-18T14:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429450633715713"]}, {"id": "1196429229820448769", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "259443284", "created_at": "2019-11-18T14:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429229820448769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mPEx8oYull", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviDePeru/status/1196197277070548993", "display_url": "twitter.com/JaviDePeru/sta\u2026"}]}, "id": "1196429191987769344", "text": "\"MEMORIAS DE UN SUICIDA\" se deber\u00eda de llamar ese papel higi\u00e9nico tipeado. https://t.co/mPEx8oYull", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196197277070548993"}], "author_id": "1119748332337942528", "created_at": "2019-11-18T14:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429191987769344"]}, {"id": "1196429132420259840", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "author_id": "794978569420210181", "created_at": "2019-11-18T14:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429132420259840"]}, {"in_reply_to_user_id": "852794551", "id": "1196429091085471745", "text": "@heterophobique galinha suicida tho tava bem chill tipo q n ia ser comida viva she was off the percs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heterophobique", "id": "852794551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "galinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196426661409050625"}], "author_id": "1075143265", "created_at": "2019-11-18T14:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429091085471745"]}, {"id": "1196429077332152321", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1189274112658722816", "created_at": "2019-11-18T14:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429077332152321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196429016481304576", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "88448104", "created_at": "2019-11-18T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429016481304576"]}, {"id": "1196429006297542656", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "175166876", "created_at": "2019-11-18T14:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429006297542656"]}, {"id": "1196428917822967810", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "396875746", "created_at": "2019-11-18T14:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428917822967810"]}, {"id": "1196428857777242113", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1107759880742547456", "created_at": "2019-11-18T14:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428857777242113"]}, {"id": "1196428798767575042", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "148553782", "created_at": "2019-11-18T14:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428798767575042"]}, {"id": "1196428787719843840", "text": "RT @arte_de_la_fuga: #Joyce2019 #Ulysses C17 Bloom vive entre dos fantasmas: se le suicida el padre y se le muere el hijo. Y ambas p\u00e9rdidas\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Joyce2019"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arte_de_la_fuga", "id": "816376145390149634"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5616, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce2019"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Bloom"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133197646036951040"}], "author_id": "816376145390149634", "created_at": "2019-11-18T14:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428787719843840"]}, {"id": "1196428752282169345", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1111513710", "created_at": "2019-11-18T14:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428752282169345"]}, {"id": "1196428691905093632", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1171154016765652992", "created_at": "2019-11-18T14:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428691905093632"]}, {"id": "1196428656190644225", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "217161491", "created_at": "2019-11-18T14:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428656190644225"]}, {"id": "1196428643372847105", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "205719893", "created_at": "2019-11-18T14:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428643372847105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196428631934951426", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "975802135270084609", "created_at": "2019-11-18T14:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428631934951426"]}, {"id": "1196428631519760384", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "53413802", "created_at": "2019-11-18T14:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428631519760384"]}, {"id": "1196428569297260544", "text": "todo mundo sabe quem matou a marielle\n\nquem acha que o regime golpista vai punir os respons\u00e1veis \u00e9 burro ou se faz", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "author_id": "97727197", "created_at": "2019-11-18T14:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428569297260544"]}, {"id": "1196428492604346368", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "566854299", "created_at": "2019-11-18T14:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428492604346368"]}, {"id": "1196428487885807617", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1166337978010165248", "created_at": "2019-11-18T14:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428487885807617"]}, {"id": "1196428462141190150", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4509031307", "created_at": "2019-11-18T14:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428462141190150"]}, {"id": "1196428444302807041", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "148446334", "created_at": "2019-11-18T14:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428444302807041"]}, {"id": "1196428443828805632", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1164687483969396737", "created_at": "2019-11-18T14:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428443828805632"]}, {"id": "1196428368255889408", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1162557422340382722", "created_at": "2019-11-18T14:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428368255889408"]}, {"id": "1196428365651161088", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "917494920281247744", "created_at": "2019-11-18T14:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428365651161088"]}, {"id": "1196428336400142336", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1242746360", "created_at": "2019-11-18T14:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428336400142336"]}, {"id": "1196428323557130241", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1154049989347336192", "created_at": "2019-11-18T14:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428323557130241"]}, {"id": "1196428301969084416", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1195765413671555072", "created_at": "2019-11-18T14:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428301969084416"]}, {"id": "1196428053393620998", "text": "Ponto do dia: algu\u00e9m se suicidou no metro", "lang": "pt", "author_id": "912283500413358081", "created_at": "2019-11-18T14:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428053393620998"]}, {"id": "1196428042995929089", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "127987377", "created_at": "2019-11-18T14:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428042995929089"]}, {"id": "1196428032531189762", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "3838806317", "created_at": "2019-11-18T14:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428032531189762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/IOLlQxUt5w", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/fresno-kftv/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/local/fresno-k\u2026"}]}, "id": "1196428018044018690", "text": "La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo es el padre de la familia que, despu\u00e9s de disparar a su mujer y sus cuatro hijos, se suicid\u00f3. https://t.co/IOLlQxUt5w", "lang": "es", "author_id": "17584258", "created_at": "2019-11-18T14:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428018044018690"]}, {"id": "1196428005247201281", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4431931961", "created_at": "2019-11-18T14:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196428005247201281"]}, {"id": "1196427972791681024", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2760620381", "created_at": "2019-11-18T14:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427972791681024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196427935512748032", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "809236874028077057", "created_at": "2019-11-18T14:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427935512748032"]}, {"id": "1196427907058540544", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2450250999", "created_at": "2019-11-18T14:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427907058540544"]}, {"id": "1196427836426469376", "text": "Anos atr\u00e1s, matei sem querer um p\u00e9 de pitanga da minha m\u00e3e, esse feriado ela se vingou, matou meu p\u00e9 de tomilho.", "lang": "pt", "author_id": "201950386", "created_at": "2019-11-18T13:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427836426469376"]}, {"id": "1196427824980213762", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1078420052192493570", "created_at": "2019-11-18T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427824980213762"]}, {"id": "1196427824216858624", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "37084195", "created_at": "2019-11-18T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427824216858624"]}, {"id": "1196427806827266048", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1080317401667915777", "created_at": "2019-11-18T13:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427806827266048"]}, {"id": "1196427802431696901", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "133360493", "created_at": "2019-11-18T13:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427802431696901"]}, {"id": "1196427604988960768", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1132753956923432960", "created_at": "2019-11-18T13:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427604988960768"]}, {"id": "1196427548319723521", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "3247893218", "created_at": "2019-11-18T13:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427548319723521"]}, {"id": "1196427535904579585", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "166548469", "created_at": "2019-11-18T13:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427535904579585"]}, {"id": "1196427451385159681", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196427449317445632", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "1020524280923197441", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427449317445632"]}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1196427413456084992", "text": "@conexaopolitica Triste not\u00edcia, n\u00e3o estudaram o suficiente. Se tivessem estudado veriam, que o socialismo matou e mata, muito mais do que o nazismo, durante a segunda guerra mundial, o qual, era o socialismo alem\u00e3o. Todo pa\u00eds que adota, tem um tirano, capaz de cometer as piores barb\u00e1ries!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6685, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 160, "end": 181, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196405331225542656"}], "author_id": "1192793696049225729", "created_at": "2019-11-18T13:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427413456084992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196426975054827520", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "948339802923044866", "created_at": "2019-11-18T13:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426975054827520"]}, {"in_reply_to_user_id": "291229690", "id": "1196426913998393346", "text": "@Alonso_GD @socioperiodismo como nos ver\u00e1n otros pa\u00eds con estas noticias un presidente Toledo lo investigan persecuci\u00f3n pol\u00edtica, el otro se suicida y el m\u00e1s viejo de todos dice q nunca supo lo que hac\u00eda su adjunto, la hija tambi\u00e9n Percusi\u00f3n pol\u00edtica que dir\u00e1n q en este pa\u00eds no hay buena justicia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361597184286722"}], "author_id": "741782281", "created_at": "2019-11-18T13:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426913998393346"]}, {"id": "1196426879646994434", "text": "RT @joaomiranda: Como \u00e9 que falar de comunismo, uma corrente que matou milh\u00f5es de pessoas e criou mis\u00e9ria em todo o lado, pode normalizar o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196393615351861248"}], "author_id": "1164707326936387586", "created_at": "2019-11-18T13:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426879646994434"]}, {"in_reply_to_user_id": "93847902", "id": "1196426773396938753", "text": "@SalHelder @SexoGratweeto \"Este bife est\u00e1 \u00f3ptimo. Mas o boi n\u00e3o se suicidou, tal como o Epstein\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SalHelder", "id": "93847902"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196426090576789504"}], "author_id": "284021334", "created_at": "2019-11-18T13:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426773396938753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/cmS3YQQfKS", "expanded_url": "https://twitter.com/azodneml/status/1196252143797170176", "display_url": "twitter.com/azodneml/statu\u2026"}]}, "id": "1196426677322223617", "text": "Yaraaa, en serio agradecer a un suicida eso? https://t.co/cmS3YQQfKS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196252143797170176"}], "author_id": "17698458", "created_at": "2019-11-18T13:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426677322223617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103685218031022082", "id": "1196426642656235525", "text": "@AnittaSweety Gentee, mas ta puta? Pediu pra algu\u00e9m avisar, mas j\u00e1 avisou obg meu bem, mas quem se matou em algum lab creio n\u00e3o ter sido ela", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196425173840343042"}], "author_id": "879170755036106752", "created_at": "2019-11-18T13:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426642656235525"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196426482358345728", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "50613002", "created_at": "2019-11-18T13:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426482358345728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/AkrwqMWDfY", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Periodista Digital"}]}, "id": "1196426443737255936", "text": "Una furgoneta 'suicida' arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta - Periodista Digital https://t.co/AkrwqMWDfY", "lang": "es", "author_id": "1420691731", "created_at": "2019-11-18T13:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426443737255936"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1196426353664548864", "text": "@Politica_LR Espero que en 10 d\u00edas est\u00e9s en condiciones de darle tus saludos personales al suicida. \ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196151557651390465"}], "author_id": "3157954145", "created_at": "2019-11-18T13:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426353664548864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196426325768253440", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "author_id": "468695724", "created_at": "2019-11-18T13:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426325768253440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196426209997021184", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "59180839", "created_at": "2019-11-18T13:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426209997021184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/iwvIX3mCMO", "expanded_url": "https://twitter.com/mneves_/status/1196418972025065472", "display_url": "twitter.com/mneves_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6358, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do brasil"}]}, "id": "1196426120666726402", "text": "Voces lembram que teve um cara que se matou depois que o flamengo foi eliminado da copa do brasil??? ver isso aqui e bom demais. https://t.co/iwvIX3mCMO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196418972025065472"}], "author_id": "923622150971514880", "created_at": "2019-11-18T13:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426120666726402"]}, {"in_reply_to_user_id": "284021334", "id": "1196426090576789504", "text": "@Bruaka_ @SexoGratweeto \"e j\u00e1 agora, voc\u00eas sabem quem \u00e9 que n\u00e3o se matou?\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bruaka_", "id": "284021334"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196425794534420480"}], "author_id": "93847902", "created_at": "2019-11-18T13:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426090576789504"]}, {"id": "1196426015259664384", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "749145735527006208", "created_at": "2019-11-18T13:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426015259664384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196425987950555137", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "1116355036974604290", "created_at": "2019-11-18T13:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425987950555137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196425968388378624", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "139420894", "created_at": "2019-11-18T13:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425968388378624"]}, {"id": "1196425896313442304", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "1178395239721164800", "created_at": "2019-11-18T13:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425896313442304"]}, {"in_reply_to_user_id": "93847902", "id": "1196425794534420480", "text": "@SalHelder @SexoGratweeto \"vou querer a sopa de Epstein N\u00e3o se matou, sff\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SalHelder", "id": "93847902"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196421722871873538"}], "author_id": "284021334", "created_at": "2019-11-18T13:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425794534420480"]}, {"in_reply_to_user_id": "453042067", "id": "1196425747419848711", "text": "@mrttal amiga, n\u00e3o sei se tu viu, mas tinha uma menina dizendo que era pro jornalista colocar assassino na chamada da mat\u00e9ria (a materia falava que um homem branco atropelou e matou um homem negro). a m\u00eddia \u00e9 racista? \u00e9 sim, mas que jornalista vai colocar assassino numa chamada ein?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MrtTal", "id": "1461818097522909184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196369319531298818"}], "author_id": "340426392", "created_at": "2019-11-18T13:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425747419848711"]}, {"id": "1196425580109021186", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "2976725889", "created_at": "2019-11-18T13:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425580109021186"]}, {"in_reply_to_user_id": "298001296", "id": "1196425432821837826", "text": "@Cr_BacigaLupi Por eso soy de izquierda, porque tenemos el deber solidario, humano de no tomar al mercado como el determinante de nuestros v\u00ednculos entre personas. Batlle, Wilson, Seregni cuantos m\u00e1s defendieron mas igualdad? Defender el mercado en un mundo en el que no existimos es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cr_BacigaLupi", "id": "298001296"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Seregni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196288448329605121"}], "author_id": "517005654", "created_at": "2019-11-18T13:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425432821837826"]}, {"in_reply_to_user_id": "1444711056", "id": "1196424839017508865", "text": "Ele fica com mulheres, s\u00f3 pra agradar a m\u00e3e dele, pra n\u00e3o passar por essas situa\u00e7\u00f5es, mas eu tenho medo, ontem um rapaz se suicidou, pela mesmo assunto, e isso me deixa t\u00e3o triste. #Chateado #Triste", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "Chateado"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Triste"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196424198090035202"}], "author_id": "1444711056", "created_at": "2019-11-18T13:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424839017508865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196424808139042818", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "2244442226", "created_at": "2019-11-18T13:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424808139042818"]}, {"id": "1196424682335035392", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "3381001101", "created_at": "2019-11-18T13:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424682335035392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1196424480270278656", "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "author_id": "73785416", "created_at": "2019-11-18T13:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424480270278656"]}, {"id": "1196424441737207809", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "868642784", "created_at": "2019-11-18T13:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424441737207809"]}, {"id": "1196424394651947009", "text": "Me puse a mirar las fotos de las vacaciones *se suicida*", "lang": "es", "author_id": "76739007", "created_at": "2019-11-18T13:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424394651947009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}]}, "id": "1196424166506934275", "text": "Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "author_id": "55977946", "created_at": "2019-11-18T13:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424166506934275"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DmzNo7NtvN", "expanded_url": "https://bit.ly/2CKwat6", "display_url": "bit.ly/2CKwat6"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/hiJz5D23j5", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1196424065176788993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hiJz5D23j5", "media_key": "3_1196157857567109120"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1196424065176788993", "text": "Un estudiante se suicid\u00f3 despu\u00e9s de que asesinara a un compa\u00f1eros y lesionara a tres m\u00e1s en un centro educativo de Rusia \ud83d\udc49 https://t.co/DmzNo7NtvN https://t.co/hiJz5D23j5", "lang": "es", "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-11-18T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424065176788993"]}, {"id": "1196423853112774656", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "author_id": "968566300091043840", "created_at": "2019-11-18T13:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196423853112774656"]}, {"in_reply_to_user_id": "803192762657099776", "id": "1196423725673066496", "text": "@SaraLF74 @anna_salvaje Boh, alla fine ci sono i vicini sconvolti perch\u00e9 ritenevano una buona madre l'assassina suicida. Ad esempio il movente, il divorzio, si pu\u00f2 leggere come accusa nei confronti del cattivo marito, se volessi distorcere il modo neutro con cui sono redatti questi articoli...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SaraLF74", "id": "803192762657099776"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196423100881080320"}], "author_id": "3957668361", "created_at": "2019-11-18T13:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196423725673066496"]}, {"id": "1196423664939483139", "text": "Caralho, n acredito q o Lucas se suicidou :(", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "2306038217", "created_at": "2019-11-18T13:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196423664939483139"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196423271153119232", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "255717759", "created_at": "2019-11-18T13:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196423271153119232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196423249011318784", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "2295038857", "created_at": "2019-11-18T13:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196423249011318784"]}, {"id": "1196422848400822278", "text": "lendo o livro sobre mitologia n\u00f3rdica pra variar um pouco minha leitura celta, e meudeus o odin \u00e9 assustadoramente ambicioso\n\no mano se enforcou pra vira foda \n\ne deu um olho pra enxergar tudo \n\nos dois corvo dele \n\no pensamento e a mem\u00f3ria \n\no pai de todos wednesday ne", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "odin"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "wednesday"}]}, "author_id": "3020362833", "created_at": "2019-11-18T13:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196422848400822278"]}, {"id": "1196422267368099840", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1108920305928433664", "created_at": "2019-11-18T13:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196422267368099840"]}, {"id": "1196422202771623936", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "3501654922", "created_at": "2019-11-18T13:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196422202771623936"]}, {"id": "1196422110102597632", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "751504746192699392", "created_at": "2019-11-18T13:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196422110102597632"]}, {"id": "1196422039021801473", "text": "Se empez\u00f3 oficialmente con los preparativos para la misi\u00f3n suicida \"4 finales en un semana\". Ampliaremos!!", "lang": "es", "author_id": "917944165", "created_at": "2019-11-18T13:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196422039021801473"]}, {"in_reply_to_user_id": "27413251", "id": "1196421722871873538", "text": "@SexoGratweeto se calhar come\u00e7ar com \"boa noite pessoal, o epstein n\u00e3o se suicidou\" n\u00e3o \u00e9 grande introdu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196408047830220800"}], "author_id": "93847902", "created_at": "2019-11-18T13:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421722871873538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rg9N1sMkGW", "expanded_url": "https://twitter.com/isalert/status/1196421519410372611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rg9N1sMkGW", "media_key": "3_1196421513311903750"}]}, "id": "1196421519410372611", "text": "As\u00ed se siente vivir con ideaci\u00f3n suicida https://t.co/rg9N1sMkGW", "lang": "es", "author_id": "30119233", "created_at": "2019-11-18T13:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421519410372611"]}, {"in_reply_to_user_id": "923299032176447488", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/xOD8sXfOV6", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1196421375948402689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOD8sXfOV6", "media_key": "3_1196421371762491393"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "ppc"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "luis bedoya"}]}, "id": "1196421375948402689", "text": "@ppc_peru el dia q el hijo del fundador\ndel ppc y socio del hampon\nsuicida AG ratalan garcia de\nnombre luis bedoya de vivanco\n(a) \"alcalde\" recibio miles de \ndolares de manos de montesinos\nalli este \u00bfpartido? se convirtio \nen una banda criminal y hoy sus \ncabecillas estan investigados https://t.co/xOD8sXfOV6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196136014718238720"}], "author_id": "406433712", "created_at": "2019-11-18T13:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421375948402689"]}, {"id": "1196421337419599874", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "3404519577", "created_at": "2019-11-18T13:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421337419599874"]}, {"in_reply_to_user_id": "971218231", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/HPj0ExZO3z", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1196421188861513729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPj0ExZO3z", "media_key": "3_1196421184327475201"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Darkminho", "id": "971218231"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "ppc"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "luis bedoya"}]}, "id": "1196421188861513729", "text": "@Darkminho el dia q el hijo del fundador\ndel ppc y socio del hampon\nsuicida AG ratalan garcia de\nnombre luis bedoya de vivanco\n(a) \"alcalde\" recibio miles de \ndolares de manos de montesinos\nalli este \u00bfpartido? se convirtio \nen una banda criminal y hoy sus \ncabecillas estan investigados https://t.co/HPj0ExZO3z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196244438516932609"}], "author_id": "406433712", "created_at": "2019-11-18T13:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421188861513729"]}, {"id": "1196421132896886786", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1030287014581686272", "created_at": "2019-11-18T13:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421132896886786"]}, {"id": "1196420906442207233", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "author_id": "957846480", "created_at": "2019-11-18T13:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420906442207233"]}, {"id": "1196420860145475584", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "author_id": "200332522", "created_at": "2019-11-18T13:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420860145475584"]}, {"in_reply_to_user_id": "735969712908161024", "id": "1196420724820529152", "text": "@Dracufizzo @RiglockGuitar Todo muy bonito, es una pena no haberlo entendido.\n\n***C suicida***", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dracufizzo", "id": "735969712908161024"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196171705091121152"}], "author_id": "4478843717", "created_at": "2019-11-18T13:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420724820529152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jXIvHCnzcr", "expanded_url": "https://twitter.com/dehzimm/status/1196029655532343298", "display_url": "twitter.com/dehzimm/status\u2026"}]}, "id": "1196420640737284096", "text": "E eu ou\u00e7o ambos pois sou uma l\u00e9sbica suicida e emo https://t.co/jXIvHCnzcr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196029655532343298"}], "author_id": "2807705748", "created_at": "2019-11-18T13:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420640737284096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/TQxwsSk3t6", "expanded_url": "https://twitter.com/andreacerliani1/status/1196420458574491648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQxwsSk3t6", "media_key": "3_1196420453524496384"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "andYcat"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "classic"}, {"start": 18, "end": 29, "tag": "cantautori"}, {"start": 30, "end": 35, "tag": "best"}]}, "id": "1196420458574491648", "text": "#andYcat #classic #cantautori #best\nNICK DRAKE\nFive Leaves Left\nMorto suicida nel 1974, il cantautore Nick Drake sembra aver seminato indizi sulla sua dipartita gi\u00e0 nei solchi e nel titolo dell'album d'esordio. https://t.co/TQxwsSk3t6", "lang": "it", "author_id": "706693579", "created_at": "2019-11-18T13:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420458574491648"]}, {"in_reply_to_user_id": "736596102766592000", "id": "1196420397941559298", "text": "@GeneralNerdBR Bicho o cara teve q se afastar de um dos projetos mais importantes da vida dele porque A FILHA SE SUICIDOU \nA\u00ed quando ele finalmente consegue olhar pra tr\u00e1s e tentar recuperar o q perdeu \u00e9 s\u00edndrome de ex? \nN\u00e3o \u00e9 q eu goste dos filmes dele mas essa tua afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 um pouco cruel", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196419501740429315"}], "author_id": "898190256381595649", "created_at": "2019-11-18T13:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420397941559298"]}, {"id": "1196420277531484161", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "957846480", "created_at": "2019-11-18T13:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196420277531484161"]}, {"in_reply_to_user_id": "204592376", "id": "1196419842858983424", "text": "@omarlarre @_makavelijones A ONU que nao se tem provas que houve mortes praticado pela for\u00e7a de seguran\u00e7a do regime. A oposi\u00e7\u00e3o l\u00e1 matou e colocou fogo em v\u00e1rios militantes chavistas. Sao as \u00fanicas provas q se tem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omarlarre", "id": "204592376"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196291477917319168"}], "author_id": "975802135270084609", "created_at": "2019-11-18T13:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196419842858983424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UjNcQm2h9v", "expanded_url": "http://closeup.mx/seguridad/se-suicida-con-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "closeup.mx/seguridad/se-s\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TlldEXMr7h", "expanded_url": "https://twitter.com/CloseUp__mx/status/1196419654870282240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlldEXMr7h", "media_key": "3_1196419652995424257"}]}, "id": "1196419654870282240", "text": "Se suicida con un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/UjNcQm2h9v https://t.co/TlldEXMr7h", "lang": "es", "author_id": "1449539588", "created_at": "2019-11-18T13:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196419654870282240"]}, {"id": "1196419518668689409", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "2250146645", "created_at": "2019-11-18T13:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196419518668689409"]}, {"in_reply_to_user_id": "736596102766592000", "id": "1196419137406414850", "text": "@GeneralNerdBR eu to num n\u00edvel de saco cheio disso que s\u00f3 queria que eles lan\u00e7assem essa porra logo pro assunto morrer. A\u00ed v\u00e3o come\u00e7ar pedir o Ayer cut de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196418887400734721"}], "author_id": "899581412", "created_at": "2019-11-18T13:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196419137406414850"]}, {"id": "1196418995429281793", "text": "Qu\u00e9 se hace con la (com)pulsi\u00f3n suicida si uno no tiene intenciones de matarse yahoopreguntas", "lang": "es", "author_id": "445516603", "created_at": "2019-11-18T13:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196418995429281793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196418966027227142", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "1148172452306063360", "created_at": "2019-11-18T13:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196418966027227142"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006713678656352256", "id": "1196418745960415240", "text": "@bingodex af ja falei p mainha qfoi esse, me matou agr se fizerem outro", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196418094471827456"}], "author_id": "1164719241364475904", "created_at": "2019-11-18T13:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196418745960415240"]}, {"id": "1196418717833453568", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "791670464", "created_at": "2019-11-18T13:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196418717833453568"]}, {"id": "1196417556212572162", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "325042877", "created_at": "2019-11-18T13:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196417556212572162"]}, {"id": "1196417403133014016", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "4448454502", "created_at": "2019-11-18T13:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196417403133014016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196416926400036864", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "718647290462937089", "created_at": "2019-11-18T13:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416926400036864"]}, {"id": "1196416862092955649", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "866991020050972672", "created_at": "2019-11-18T13:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416862092955649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jrVw5rORWz", "expanded_url": "https://twitter.com/FilmstoFilms_/status/1196409169361997824", "display_url": "twitter.com/FilmstoFilms_/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 193, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "He-Man"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1196416838311301120", "text": "Se o filme n\u00e3o precisasse de uma mensagem do He-Man pra acalmar a histeria imbecil de internet, esse seria o ponto final perfeito pra essa hist\u00f3ria. Se bem que eu gosto da \"piada final\". #Joker\n\n\"Ele matou a psic\u00f3loga sem motivos. Muito mauzinho, n\u00e9? Ele \u00e9 um vil\u00e3o muito sapeca\". https://t.co/jrVw5rORWz", "lang": "pt", "author_id": "3335444229", "created_at": "2019-11-18T13:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416838311301120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EERMdqH6TL", "expanded_url": "http://redohiggins.com/femicidio-en-o-higgins-mujer-de-27-anos-es-asesinada-y-autor-del-crimen-se-suicida_1574082416nlkEj.html", "display_url": "redohiggins.com/femicidio-en-o\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/B5aKePwA41", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_OHiggins/status/1196416803083296769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5aKePwA41", "media_key": "3_1196416801623740416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "O\u2019higgins"}]}, "id": "1196416803083296769", "text": "Femicidio en O\u2019higgins: mujer de 27 a\u00f1os es asesinada y autor del crimen se suicida https://t.co/EERMdqH6TL https://t.co/B5aKePwA41", "lang": "es", "author_id": "498198513", "created_at": "2019-11-18T13:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416803083296769"]}, {"id": "1196416581980557314", "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}], "author_id": "1094864753393090560", "created_at": "2019-11-18T13:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416581980557314"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AtqaoPkVBC", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Batista3Valter", "id": "2837706071"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8031, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "id": "1196416391932452864", "text": "RT @Batista3Valter: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/AtqaoPkVBC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196414473298427906"}], "author_id": "301594420", "created_at": "2019-11-18T13:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416391932452864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/2BXh8gBIVQ", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-con-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-con\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/IMZC1nG2lO", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1196416148494925824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMZC1nG2lO", "media_key": "3_1196416146058162177"}]}, "id": "1196416148494925824", "text": "Se suicida con un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/2BXh8gBIVQ https://t.co/IMZC1nG2lO", "lang": "es", "author_id": "849438292399542272", "created_at": "2019-11-18T13:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416148494925824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/2BXh8gk84i", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-con-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-con\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/OexRSfhGh6", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1196416140270063616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OexRSfhGh6", "media_key": "3_1196416138223247362"}]}, "id": "1196416140270063616", "text": "Se suicida con un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/2BXh8gk84i https://t.co/OexRSfhGh6", "lang": "es", "author_id": "849438292399542272", "created_at": "2019-11-18T13:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196416140270063616"]}, {"id": "1196415736153022464", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "755868952253829120", "created_at": "2019-11-18T13:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196415736153022464"]}, {"id": "1196415559342215170", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "90630392", "created_at": "2019-11-18T13:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196415559342215170"]}, {"id": "1196415318412943366", "text": "Liam ora si suicida pur di non decidere\n#TwittamiBeautiful", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 58, "tag": "TwittamiBeautiful"}]}, "lang": "it", "author_id": "700968446620737537", "created_at": "2019-11-18T13:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196415318412943366"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196415197356941312", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "2639706622", "created_at": "2019-11-18T13:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196415197356941312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VyvDYLgthg", "expanded_url": "https://www.amazon.es/FunKo-POP-Vinilo-Suicide-Harley/dp/B01CBME334/?tag=escribiwonder-21", "display_url": "amazon.es/FunKo-POP-Vini\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1196415139618213888", "text": "Funko - POP! Vinilo Colecci\u00f3n Escuadr\u00f3n suicida - Figura Harley Quinn (8401)https://t.co/VyvDYLgthg", "lang": "es", "author_id": "776085038358208512", "created_at": "2019-11-18T13:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196415139618213888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AtqaoPkVBC", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "id": "1196414473298427906", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/AtqaoPkVBC", "lang": "pt", "author_id": "2837706071", "created_at": "2019-11-18T13:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414473298427906"]}, {"id": "1196414410958524416", "text": "Se eu me suicida \nExiste mais ou menos suicidas?", "lang": "pt", "author_id": "933838705445494784", "created_at": "2019-11-18T13:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414410958524416"]}, {"id": "1196414400263000064", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "author_id": "1901593706", "created_at": "2019-11-18T13:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414400263000064"]}, {"id": "1196414256326959106", "text": "RT @Junior_0311: Voy a seguir a los mafiosos...\nRazones para no votar por Mulder\nCaradura\nSaca puras leyes inconstitucionales\nBlindador del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder\nCaradura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196223987531038722"}], "author_id": "276668466", "created_at": "2019-11-18T13:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414256326959106"]}, {"in_reply_to_user_id": "25858078", "id": "1196414169513385984", "text": "@ManuelaDavila @342Artes Ele  n\u00e3o se interessa em saber quem matou Celso Daniel? Que pena !!!! Era um pai exemplar!!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196184592199430144"}], "author_id": "1038553003228372993", "created_at": "2019-11-18T13:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414169513385984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/u0rTwS8nmD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJWwmr", "display_url": "dlvr.it/RJWwmr"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/I92xEkT7Cw", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196413515277336576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I92xEkT7Cw", "media_key": "3_1196413513649942528"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.324, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1196414136365662210", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/u0rTwS8nmD DonfelixSPM #donfelix https://t.co/I92xEkT7Cw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196413515277336576"}], "author_id": "635075877", "created_at": "2019-11-18T13:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414136365662210"]}, {"in_reply_to_user_id": "974371476425007104", "id": "1196414093118394369", "text": "@CapXimeGarcia En un Boing 380, no est\u00e1 mal, ah\u00ed caben bien tados los FIFI'S, para que se rompan su mauser, en una picada suicida, para que dejen de estar chingando al presidente del pa\u00eds, y se pongan fifirufas, porque ya est\u00e1n grandecitas, ya saben que las quiero a las dos,  bellezas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CapXimeGarcia", "id": "1088122134642122752"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "Boing 380"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4511, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFI'S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195910998827270144"}], "author_id": "956980206392225792", "created_at": "2019-11-18T13:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414093118394369"]}, {"id": "1196413896858488836", "text": "si me quedo es suicida", "lang": "es", "author_id": "78080164", "created_at": "2019-11-18T13:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413896858488836"]}, {"in_reply_to_user_id": "733198675", "id": "1196413866135236611", "text": "@jaimeluisdaroch @sandracantii @MoniqueCheker Se t\u00e1 sujo de merda, deve ser pq encostei com algu\u00e9m da tua turma, agora se vc quer defender uma ideologia que s\u00f3 deixou os pobres mais pobres e matou mais do que todas as guerras no mundo, problema seu, s\u00f3 n\u00e3o venha achar que t\u00e1 limpinho quando vc fede a sangue e merda.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jaimeluisdaroch", "id": "733198675"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196409602084147200"}], "author_id": "50745809", "created_at": "2019-11-18T13:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413866135236611"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/u0rTwS8nmD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJWwmr", "display_url": "dlvr.it/RJWwmr"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/I92xEkT7Cw", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196413515277336576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I92xEkT7Cw", "media_key": "3_1196413513649942528"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.324, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1196413629458812929", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/u0rTwS8nmD DonfelixSPM #donfelix https://t.co/I92xEkT7Cw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196413515277336576"}], "author_id": "2378925199", "created_at": "2019-11-18T13:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413629458812929"]}, {"id": "1196413570772283392", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "4570753954", "created_at": "2019-11-18T13:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413570772283392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/u0rTwS8nmD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJWwmr", "display_url": "dlvr.it/RJWwmr"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/I92xEkT7Cw", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196413515277336576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I92xEkT7Cw", "media_key": "3_1196413513649942528"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1196413515277336576", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/u0rTwS8nmD DonfelixSPM #donfelix https://t.co/I92xEkT7Cw", "lang": "es", "author_id": "1559056766", "created_at": "2019-11-18T13:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413515277336576"]}, {"id": "1196413503898292225", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1144483302906064897", "created_at": "2019-11-18T13:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413503898292225"]}, {"id": "1196413410860294150", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1115424991867228160", "created_at": "2019-11-18T13:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413410860294150"]}, {"id": "1196413202462126080", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "author_id": "1005761906639101952", "created_at": "2019-11-18T13:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413202462126080"]}, {"in_reply_to_user_id": "332925914", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Bo1A2Yz2m5", "expanded_url": "http://xn--no-sia.se", "display_url": "n\u00e3o.se"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "tadeu_alves", "id": "66197913"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 269, "end": 280, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "CELSO DANIEL"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "ANTONINHO"}, {"start": 296, "end": 309, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "TEORI ZAVASCKI"}, {"start": 328, "end": 333, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "STALIN"}]}, "id": "1196413141187547136", "text": "@bichogoiabaazul @ManuelaDavila @tadeu_alves @342Artes H\u00e1 tempo procura BRASIL.quem mandou matar quem, d\u00eas da CARTA CIDAD\u00c3 que trouxe a PRESUN\u00c7\u00c3O DE INOC\u00caNCIA E DE INJUSTI\u00c7A ao CRIMINOSO pelo art.134 de CONTROLE MP.e ADVOCACIA https://t.co/Bo1A2Yz2m5 sabe quem  matou  CELSO DANIEL,  ANTONINHO e TEORI ZAVASCKI, causaria inveja STALIN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196245347590385664"}], "author_id": "2206781285", "created_at": "2019-11-18T13:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413141187547136"]}, {"id": "1196412858197839872", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1397643006", "created_at": "2019-11-18T13:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196412858197839872"]}, {"id": "1196412848504737796", "text": "RT @planeta_simios: Quien se suicida primero ???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "planeta_simios", "id": "920027212237168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196214566176411648"}], "author_id": "140179445", "created_at": "2019-11-18T13:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196412848504737796"]}, {"id": "1196412464713404416", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "807211810059337728", "created_at": "2019-11-18T12:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196412464713404416"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113255418208423936", "id": "1196412274736533505", "text": "@LindaVeces En lo personal no soy af\u00edn a su modelo de gobierno pero no por eso me identifico a esa aseveraci\u00f3n m\u00e1s bien reconozco que va dirigida a la c\u00fapula Arenera que ya parecen Kamikazes en misi\u00f3n suicida, las dem\u00e1s afirmaciones que ud hace a mi no me constan por lo que no opinare...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LindaVeces", "id": "1113255418208423936"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196411584161210368"}], "author_id": "1115373602810093570", "created_at": "2019-11-18T12:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196412274736533505"]}, {"id": "1196412061229764614", "text": ".@LaMetroStereo Hola Teff. Primerito asesinos por naturaleza, luego escuadr\u00f3n suicida y terminamos con el Guas\u00f3n. Te saluda Christian Y\u00e9pez dede Quito, un abrazo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "LaMetroStereo", "id": "1117949004422184961"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Teff"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Y\u00e9pez"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "author_id": "141768609", "created_at": "2019-11-18T12:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196412061229764614"]}, {"id": "1196411479043584000", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "author_id": "4043195843", "created_at": "2019-11-18T12:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196411479043584000"]}, {"id": "1196411277800869888", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "4043195843", "created_at": "2019-11-18T12:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196411277800869888"]}, {"id": "1196411269437370368", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "1161605078165393408", "created_at": "2019-11-18T12:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196411269437370368"]}, {"id": "1196411220687020032", "text": "A veces to esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "author_id": "911579312553385984", "created_at": "2019-11-18T12:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196411220687020032"]}, {"id": "1196411204199157760", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "300453821", "created_at": "2019-11-18T12:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196411204199157760"]}, {"id": "1196410652484657152", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "993288133000286208", "created_at": "2019-11-18T12:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196410652484657152"]}, {"id": "1196410391825453056", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "983888579112898560", "created_at": "2019-11-18T12:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196410391825453056"]}, {"id": "1196410375207628801", "text": "RT @grangoig: @memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre d\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110678961552609281"}], "author_id": "765483851175038976", "created_at": "2019-11-18T12:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196410375207628801"]}, {"id": "1196410073557417984", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1030553390324084737", "created_at": "2019-11-18T12:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196410073557417984"]}, {"id": "1196410049276600327", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "996430388787597314", "created_at": "2019-11-18T12:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196410049276600327"]}, {"in_reply_to_user_id": "974371476425007104", "id": "1196410004443713536", "text": "@CapXimeGarcia @usuario J ja ja ja ja,eres una enferma mental, no entiendo como la compa\u00f1\u00eda que gente como t\u00fa vuele aviones, eres una suicida y un gran PELIGRO para la SOCIEDAD,  pero lo no sabes, que hay un Dios que ve y escucha  y da JUSTICIA, alg\u00fan d\u00eda te llegar\u00e1 tu hora, y ser\u00e1 cuando t\u00fa entiendas .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CapXimeGarcia", "id": "1088122134642122752"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "usuario", "id": "3156411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195908293400514560"}], "author_id": "956980206392225792", "created_at": "2019-11-18T12:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196410004443713536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tyWbpiCUWn", "expanded_url": "https://www.agenpress.it/2019/11/18/perugia-finanziere-suicida-cortese-criminologa-serve-aiuto-psicologico-da-parte-dello-stato/", "display_url": "agenpress.it/2019/11/18/per\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 135, "username": "Agenpress", "id": "3110388185"}]}, "id": "1196409440448188419", "text": "Perugia. Finanziere suicida. Cortese (criminologa). Serve aiuto psicologico da parte dello Stato https://t.co/tyWbpiCUWn via @Agenpress", "lang": "it", "author_id": "49656085", "created_at": "2019-11-18T12:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196409440448188419"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Uq5JhRgADF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Xz1a9j", "display_url": "glo.bo/2Xz1a9j"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Brito"}]}, "id": "1196409247300497413", "text": "Delegado diz que homem mascarado matou pai e filho em Campo do Brito https://t.co/Uq5JhRgADF", "lang": "pt", "author_id": "23592689", "created_at": "2019-11-18T12:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196409247300497413"]}, {"id": "1196409225280446465", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "320475931", "created_at": "2019-11-18T12:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196409225280446465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RR90GfCQj2", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/11/18/perugia-finanziere-suicida-cortese-criminologa-serve-aiuto-psicologico-da-parte-dello-stato/", "display_url": "agenpress.it/2019/11/18/per\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/5p8pnFgSqC", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1196408760820027393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5p8pnFgSqC", "media_key": "3_1196408758257278976"}]}, "id": "1196408760820027393", "text": "Perugia. Finanziere suicida. Cortese (criminologa). Serve aiuto psicologico da parte dello Stato https://t.co/RR90GfCQj2 Agenpress -Un Finanziere s... https://t.co/5p8pnFgSqC", "lang": "it", "author_id": "3110388185", "created_at": "2019-11-18T12:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196408760820027393"]}, {"id": "1196408506401935361", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "author_id": "275662625", "created_at": "2019-11-18T12:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196408506401935361"]}, {"id": "1196407921246126087", "text": "Mostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida", "lang": "pt", "author_id": "988752438210506753", "created_at": "2019-11-18T12:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196407921246126087"]}, {"id": "1196407906717057024", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "3291169840", "created_at": "2019-11-18T12:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196407906717057024"]}, {"id": "1196407779453480961", "text": "Um suicida tentando explicar pra outros suicidas que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1183224819925639174", "created_at": "2019-11-18T12:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196407779453480961"]}, {"id": "1196407527786864641", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "author_id": "1088988601457745920", "created_at": "2019-11-18T12:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196407527786864641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196406958343049216", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "950101329048981514", "created_at": "2019-11-18T12:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196406958343049216"]}, {"in_reply_to_user_id": "67634114", "id": "1196406893079646211", "text": "@cscgye @ATM_Transito @CTEcuador @BomberosGYE Accidente de transito ? Es loco, pillo o suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "ATM_Transito", "id": "1103715349281808385"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "CTEcuador", "id": "140922305"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196136911783518208"}], "author_id": "768636463", "created_at": "2019-11-18T12:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196406893079646211"]}, {"id": "1196406866290577411", "text": "RT @ronalbertopg: @JHN80220339 @LuisCarlos Suicida es regalarla, en gran nivel estamos como estamos.\n@gasolinaverde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ronalbertopg", "id": "60610277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196405867404562432"}], "author_id": "238739010", "created_at": "2019-11-18T12:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196406866290577411"]}, {"id": "1196406739563888643", "text": "RT @khronoshistoria: La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucio\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "khronos"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Revista"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Historia"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "Cuba"}, {"start": 97, "end": 111, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 112, "end": 116, "tag": "Che"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "CheGuevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196405221569781761"}], "author_id": "769562616003960832", "created_at": "2019-11-18T12:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196406739563888643"]}, {"id": "1196406580255834113", "text": "RT @CinefagiaFM: \ud83d\udcfd DE LOS NOMBRES DE LAS CABRAS \u2614\ufe0f Ejercicio de rescate de unas ra\u00edces enterradas, as\u00ed como de la facilidad para modificarl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CinefagiaFM", "id": "2670795912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196403770042834944"}], "author_id": "2726635641", "created_at": "2019-11-18T12:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196406580255834113"]}, {"in_reply_to_user_id": "179560824", "id": "1196406362173005824", "text": "@Matheussportela @Centraldcnauta U\u00e9, pq esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o fez o mesmo ent\u00e3o? Elenco renomado, personagens consagrados, publicidade, etc etc etc...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matheussportela", "id": "179560824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195804262908989445"}], "author_id": "1185902476706373634", "created_at": "2019-11-18T12:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196406362173005824"]}, {"id": "1196405922295361536", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "808066876349829120", "created_at": "2019-11-18T12:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405922295361536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1054400829065707522", "id": "1196405872815230976", "text": "fav= @Victoriaaacorre\n \n\ud83e\udd2e: Primeira impress\u00e3o: sapat\u00e3o n\u00e3o assumida \n\ud83d\udc98: N\u00edvel de proximidade 0 a 10: 5\n\u2728: Uma mensagem pra voc\u00ea: tu \u00e9 uma guria muito maneira, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o no interesse, tmj! \ud83d\udc99\nppp (dm): se quiser saber chama na DM\n\nSe flopar eu apago", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "Victoriaaacorre", "id": "1053785245219258368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196391504090144768"}], "author_id": "1054400829065707522", "created_at": "2019-11-18T12:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405872815230976"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014690414513836032", "id": "1196405867404562432", "text": "@JHN80220339 @LuisCarlos Suicida es regalarla, en gran nivel estamos como estamos.\n@gasolinaverde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "LuisCarlos", "id": "806043"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "gasolinaverde", "id": "238739010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196405124085800960"}], "author_id": "60610277", "created_at": "2019-11-18T12:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405867404562432"]}, {"id": "1196405835943096320", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "222060166", "created_at": "2019-11-18T12:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405835943096320"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176540827872575488", "id": "1196405651251060736", "text": "@galaxyejimin @Centraldcnauta U\u00e9, pq esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o rendeu o mesmo ent\u00e3o?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195815021835624449"}], "author_id": "1185902476706373634", "created_at": "2019-11-18T12:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405651251060736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "khronos"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Revista"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Historia"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Cuba"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "Che"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Revolucion"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Figueredo"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 189, "end": 209, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "batista"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "id": "1196405221569781761", "text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #batista #SuicideSquad #Escuadr\u00f3nSuicida \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy", "lang": "it", "author_id": "4632552857", "created_at": "2019-11-18T12:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405221569781761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wCZUEAtKH1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHuffPost/status/1196404435603222528", "display_url": "twitter.com/ElHuffPost/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Rubalcaba"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1196405175050784768", "text": "Pues ten\u00eda raz\u00f3n Rubalcaba. Una medida innecesaria para Espa\u00f1a y suicida para el PSOE. https://t.co/wCZUEAtKH1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196404435603222528"}], "author_id": "1686113576", "created_at": "2019-11-18T12:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405175050784768"]}, {"id": "1196405013515517952", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "1122806954177462272", "created_at": "2019-11-18T12:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405013515517952"]}, {"id": "1196404975741624320", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "631364709", "created_at": "2019-11-18T12:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404975741624320"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162656175999127552", "id": "1196404927129694208", "text": "@DavideRosato2 Si stanno suicida do. Ma troppo lentamente \ud83d\udca9", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DavideRosato2", "id": "1262603102668144642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196355364259799040"}], "author_id": "1164502836589281282", "created_at": "2019-11-18T12:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404927129694208"]}, {"id": "1196404764315193344", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "1088988601457745920", "created_at": "2019-11-18T12:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404764315193344"]}, {"id": "1196404736112676864", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "author_id": "513881903", "created_at": "2019-11-18T12:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404736112676864"]}, {"id": "1196404440812654593", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte", "lang": "pt", "author_id": "893587331621498880", "created_at": "2019-11-18T12:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404440812654593"]}, {"id": "1196404402162216960", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1186291930432450560", "created_at": "2019-11-18T12:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404402162216960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/hBLzx5xs9g", "expanded_url": "https://eltipografo.cl/2019/11/nuevo-femicidio-en-ohiggins-mujer-de-27-anos-es-asesinada-y-autor-del-crimen-se-suicida/", "display_url": "eltipografo.cl/2019/11/nuevo-\u2026"}]}, "id": "1196404234901762050", "text": "\ud83d\ude20 https://t.co/hBLzx5xs9g", "lang": "und", "author_id": "100206740", "created_at": "2019-11-18T12:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404234901762050"]}, {"id": "1196403930571452417", "text": "O tmp foi passando,as coisas melhorando\nN era sua hr,Deus tinha outros planos \nDanos,anos de recupera\u00e7\u00e3o\nE no final d td ela tv a salva\u00e7\u00e3o\nEssa \u00e9 a hist\u00f3ria d uma grt suicida\nQ no final d td encontrou uma sa\u00edda\nHistoria comum como d mt gnt\nQ infelizmente tv caminhos diferentes", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "2522943210", "created_at": "2019-11-18T12:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403930571452417"]}, {"id": "1196403772274155521", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "989100611554697216", "created_at": "2019-11-18T12:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403772274155521"]}, {"id": "1196403770042834944", "text": "\ud83d\udcfd DE LOS NOMBRES DE LAS CABRAS \u2614\ufe0f Ejercicio de rescate de unas ra\u00edces enterradas, as\u00ed como de la facilidad para modificarlas o llegar incluso a esconderlas. M\u00e1s de 3 a\u00f1os de documentaci\u00f3n se notan. Un concepto documental tan arriesgado como comercialmente suicida. #LlueveCine", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "LlueveCine"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 275, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "LlueveCine"}]}, "lang": "es", "author_id": "2670795912", "created_at": "2019-11-18T12:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403770042834944"]}, {"id": "1196403655492194310", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "author_id": "2420883178", "created_at": "2019-11-18T12:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403655492194310"]}, {"id": "1196403619333103616", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "745036991843176448", "created_at": "2019-11-18T12:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403619333103616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ZOO7Vwu6hI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001774914908/posts/2517364501666022/", "display_url": "facebook.com/10000177491490\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.2662, "type": "Other", "normalized_text": "shodan"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Yamato Dojo"}, {"start": 143, "end": 160, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "Aikido Tradicional"}]}, "id": "1196403577939476480", "text": "Treininho B\u00e1sico preparando alunos para nidan e shodan.\n1 hora corrida que no final quase matou 2..kkkk \u2014 se sentindo animado em Yamato Dojo - Aikido Tradicional https://t.co/ZOO7Vwu6hI", "lang": "pt", "author_id": "67386314", "created_at": "2019-11-18T12:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403577939476480"]}, {"in_reply_to_user_id": "1135818113939836928", "id": "1196403540102701057", "text": "@buen_arbol Enga ya...es un \u00e1rbol asesino de \u00e1rboles. Desertiza. Por qu\u00e9 crees que Australia es un desierto? Mata a todo y al final se suicida. Eso es el eucalipto. Y un productor de dinero r\u00e1pido. Con defensores, claro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buen_arbol", "id": "1135818113939836928"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192713588592533505"}], "author_id": "1103881548", "created_at": "2019-11-18T12:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403540102701057"]}, {"id": "1196403195339321346", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "author_id": "944424388266545153", "created_at": "2019-11-18T12:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403195339321346"]}, {"id": "1196402886193881088", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "944424388266545153", "created_at": "2019-11-18T12:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402886193881088"]}, {"id": "1196402877775974404", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "1077117158935674880", "created_at": "2019-11-18T12:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402877775974404"]}, {"id": "1196402837204406274", "text": "Lo de Torra es de libro, se suicida pol\u00edticamente para quedar como un m\u00e1rtir. Una pena que la pol\u00edtica catalana haya estado en manos de un buf\u00f3n como Quim Torra, primo hermano de Abascal y la plana mayor de VOX. Diferentes banderas, mismo esp\u00edritu.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8739, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "325104464", "created_at": "2019-11-18T12:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402837204406274"]}, {"in_reply_to_user_id": "117773253", "id": "1196402822855745545", "text": "@lugaricano @CiudadanosCs @InesArrimadas Antes que nadie, deber\u00e1s cambiar t\u00fa, ya que, de aqu\u00ed para atr\u00e1s, has estado fascinada con Rivera, identificada y \u201catada\u201d a su alocada/suicida din\u00e1mica. Eres valiosa pero arrastras ese lastre, que sesga negativamente tu futuro. Los espa\u00f1oles centrados/moderados te deseamos suerte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lugaricano", "id": "117773253"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196386781647843329"}], "author_id": "178670852", "created_at": "2019-11-18T12:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402822855745545"]}, {"id": "1196402639954743296", "text": "Atentis: so\u00f1e que el Jocker (el de escuadr\u00f3n suicida, ESE) ME PERSEGUIA Y ME HACIA LA VIDA MISERABLE! Tengo q dejar las drogas urgente chicos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Jocker"}]}, "author_id": "631242211", "created_at": "2019-11-18T12:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402639954743296"]}, {"id": "1196402602436694016", "text": "RT @Petartrzz: ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiar\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Petartrzz", "id": "147343659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196368381378801664"}], "author_id": "329710075", "created_at": "2019-11-18T12:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402602436694016"]}, {"id": "1196402499684573186", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "834500231383363584", "created_at": "2019-11-18T12:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402499684573186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/PO5hvjDLJc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001493124145/posts/2652803111446100/", "display_url": "facebook.com/10000149312414\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta Suicida"}]}, "id": "1196402286907600896", "text": "Planeta Suicida https://t.co/PO5hvjDLJc", "lang": "pt", "author_id": "299670509", "created_at": "2019-11-18T12:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402286907600896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196402283820601344", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "889483108621447169", "created_at": "2019-11-18T12:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402283820601344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/948dUjWeVY", "expanded_url": "https://diariodopoder.com.br/camara-ja-matou-43-projetos-contra-caixa-dois/", "display_url": "diariodopoder.com.br/camara-ja-mato\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6817, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "id": "1196402275817795585", "text": "O que se faz quando o pr\u00f3prio Congresso, que devia nos representar, n\u00e3o cumpre seu papel e estimula a criminalidade? Artigo 142?https://t.co/948dUjWeVY", "lang": "pt", "author_id": "15206919", "created_at": "2019-11-18T12:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196402275817795585"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1196401986842832897", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Tremendo delincuente... ya no se acuerda cuando lo grabaron negociando los lotes petroleros en la suite de Canaan a nombre de su jefe el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Canaan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196273357999759360"}], "author_id": "1073399427228823552", "created_at": "2019-11-18T12:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401986842832897"]}, {"id": "1196401869016449024", "text": "LOPE SUICIDA D'ALEXANDER !!! #Raw", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "Raw"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 23, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "SUICIDA D'ALEXANDER"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Raw"}]}, "lang": "en", "author_id": "301070162", "created_at": "2019-11-18T12:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401869016449024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196401637948116993", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "718905865982636032", "created_at": "2019-11-18T12:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401637948116993"]}, {"id": "1196401629823733768", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "857183209016176640", "created_at": "2019-11-18T12:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401629823733768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1196401407773024259", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196357959888048131"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-18T12:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401407773024259"]}, {"id": "1196401305331343361", "text": "Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assassino \u00e9 suicida!\nBom dia.", "lang": "pt", "author_id": "1112377759249117191", "created_at": "2019-11-18T12:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401305331343361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gs1Lg7zNx8", "expanded_url": "https://www.umbriajournal.com/cronaca/finanziere-si-suicida-a-perugia-si-e-sparato-con-la-pistola-dordinanza-336737/", "display_url": "umbriajournal.com/cronaca/finanz\u2026"}]}, "id": "1196401140008660997", "text": "Finanziere si suicida a Perugia, si \u00e8 sparato con la pistola d'ordinanza https://t.co/gs1Lg7zNx8", "lang": "it", "author_id": "573441673", "created_at": "2019-11-18T12:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401140008660997"]}, {"id": "1196401045561315328", "text": "Era uma vez uma garota suicida\nDepois do primeiro corte j\u00e1 n\u00e3o tinha outra sa\u00edda", "lang": "pt", "author_id": "2522943210", "created_at": "2019-11-18T12:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196401045561315328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/BvWKbaNTFk", "expanded_url": "http://www.diarioelmarino.cl/2019/11/18/femicidio-en-marchigue-sujeto-asesina-a-su-pareja-luego-se-suicida/", "display_url": "diarioelmarino.cl/2019/11/18/fem\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/snYyw22v5v", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioelmarino/status/1196400997536583680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snYyw22v5v", "media_key": "3_1196400995301036032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "Marchig\u00fce"}]}, "id": "1196400997536583680", "text": "Femicidio en Marchig\u00fce: sujeto asesina a su pareja, luego se suicida https://t.co/BvWKbaNTFk https://t.co/snYyw22v5v", "lang": "es", "author_id": "258426850", "created_at": "2019-11-18T12:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196400997536583680"]}, {"id": "1196400697362845696", "text": "RT @21_06_78: @Dmorazevallos en la \u00e9poca del delincuente suicida @AlanGarciaPeru tenia q ser... lo podrido llama mas podredumbre...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195808387554000896"}], "author_id": "739644661304860672", "created_at": "2019-11-18T12:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196400697362845696"]}, {"id": "1196400498531880968", "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}], "author_id": "2883104709", "created_at": "2019-11-18T12:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196400498531880968"]}, {"id": "1196400492408164352", "text": "RT @DilmaResiste: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo\nMenos, Joicinha. Voc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo\nMenos"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Joicinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196257632639750149"}], "author_id": "1166519165181747200", "created_at": "2019-11-18T12:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196400492408164352"]}, {"id": "1196400304205520896", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "494858518", "created_at": "2019-11-18T12:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196400304205520896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/c9iau4T8O8", "expanded_url": "https://twitter.com/freedom031056/status/1196399795491024896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9iau4T8O8", "media_key": "3_1196399788054462464"}]}, "id": "1196399795491024896", "text": "Esta descendiente del CORRUPTO suicida es la peor, la que le ha heredado todo lo malo y la que vive de lo robado. Y de otras ma\u00f1as aprendidas de la madrastra. https://t.co/c9iau4T8O8", "lang": "es", "author_id": "735932270377349121", "created_at": "2019-11-18T12:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196399795491024896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176904877701832704", "id": "1196399689702297601", "text": "@Daseinmanco @MagnoMalta @VEJA @Hialley Que bobagem. Primeiro antes de tirar foto com algu\u00e9m o pol\u00edtico vai saber se o cara matou algu\u00e9m ou n\u00e3o?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "MagnoMalta", "id": "1892161033"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Hialley", "id": "15669034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179844770539229184"}], "author_id": "2434027326", "created_at": "2019-11-18T12:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196399689702297601"]}, {"in_reply_to_user_id": "361042982", "id": "1196399481727664129", "text": "@vozdelatierra M\u00ednimo prisi\u00f3n preventiva para @LourdesFloresN q traicion\u00f3 principios ali\u00e1ndose con cobarde suicida AG y defensas de narcos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196391555722088448"}], "author_id": "2263177300", "created_at": "2019-11-18T12:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196399481727664129"]}, {"id": "1196399098485710848", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "9427562", "created_at": "2019-11-18T12:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196399098485710848"]}, {"id": "1196398846013784064", "text": "trabalho pra fazer, conte\u00fado pra estudar pra prova, e eu t\u00f4 deitado como se eu n\u00e3o tivesse nada pra fazer, esse fds me matou", "lang": "pt", "author_id": "1009612061872197634", "created_at": "2019-11-18T12:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196398846013784064"]}, {"id": "1196398513342623745", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "2303585167", "created_at": "2019-11-18T12:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196398513342623745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1231444076", "id": "1196398174807695360", "text": "@atvmasnoticias Hablar horas del CORRUPTO suicida.\nQue tiene de provecho?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196278010187526144"}], "author_id": "735932270377349121", "created_at": "2019-11-18T12:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196398174807695360"]}, {"id": "1196398010575605762", "text": "Nuevo femicidio se registr\u00f3 en la Regi\u00f3n de O'Higgins; esta vez en la comuna de Marchigue. Lamentable hecho que enluta nuestro pueblo. Joven de 27 a\u00f1os fallece por disparo de ex pareja, luego \u00e9ste se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7433, "type": "Place", "normalized_text": "de O'Higgins"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Marchigue"}]}, "author_id": "157736913", "created_at": "2019-11-18T12:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196398010575605762"]}, {"id": "1196397851120721921", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "717140436171759616", "created_at": "2019-11-18T12:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397851120721921"]}, {"id": "1196397706710831104", "text": "Um colega de trabalho se matou. Isto me deixa arrasado. Estou acabado.", "lang": "pt", "author_id": "346048981", "created_at": "2019-11-18T12:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397706710831104"]}, {"id": "1196397415806447617", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "961575322851381248", "created_at": "2019-11-18T11:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397415806447617"]}, {"id": "1196397329940652032", "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder Con todo lo q has recibido como sueldo durante 20 a\u00f1os, y la q el suicida se llev\u00f3 no tendr\u00edamos hambre e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196179838232596481"}], "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-11-18T11:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397329940652032"]}, {"id": "1196397238832041985", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "2176841904", "created_at": "2019-11-18T11:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397238832041985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1877546568", "id": "1196397152345501697", "text": "@luispaolorossi @edufeiok Esos r\u00f3tulos infantiles son apropiados para que candidatos de la extrema derecha nost\u00e1lgica de los golpes de estado saquen un 3 % y hagan alianzas con soretes  del Cambio. Imag\u00ednate la pena de muerte cuando la cana y la gendarmer\u00eda manejan el menudeo: suicida y rid\u00edculo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luispaolorossi", "id": "1877546568"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196048069449699329"}], "author_id": "926541944813244416", "created_at": "2019-11-18T11:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397152345501697"]}, {"in_reply_to_user_id": "804071774182903808", "id": "1196397139779366912", "text": "@harryelsocio Se consume mucho alcohol,drogas en toneladas,un estudio revela que en Europa hay 50 millones alcoholizados,en mayor\u00eda hombres,se suicida en francia un agricultor cada 3 d\u00edas,y polic\u00edas cada 2 d\u00edas,en mayor\u00eda hombres,en Espa\u00f1a tambi\u00e9n existe el problema,la corrupci\u00f3n lo disimula?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "francia"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196078898309730305"}], "author_id": "274526804", "created_at": "2019-11-18T11:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196397139779366912"]}, {"id": "1196396977866629121", "text": "RT @RicoMachuca: @ppc_peru el dia q el hijo del fundador\ndel ppc y socio del hampon\nsuicida AG ratalan garcia de\nnombre luis bedoya de viva\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8369, "type": "Organization", "normalized_text": "ppc"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "luis bedoya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196174059542896640"}], "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-11-18T11:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396977866629121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MNNhz6MRrh", "expanded_url": "https://twitter.com/jhaussen/status/1196380499083776000", "display_url": "twitter.com/jhaussen/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fitzca", "id": "173851898"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "jaula Lulla"}]}, "id": "1196396612349779968", "text": "RT @fitzca: Se matou por causa de um celular , nao \u00e9 crime, disse o criminoso fora da jaula Lulla... https://t.co/MNNhz6MRrh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396033896583176"}], "author_id": "63189319", "created_at": "2019-11-18T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396612349779968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196396512399544321", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "1052843897917988865", "created_at": "2019-11-18T11:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396512399544321"]}, {"id": "1196396475539955717", "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "author_id": "3397030096", "created_at": "2019-11-18T11:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396475539955717"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/jjifzJeweW", "expanded_url": "http://bit.ly/33X3d9v", "display_url": "bit.ly/33X3d9v", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33X3d9v"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "gratis"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "id": "1196396406078083072", "text": "A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida, #gratis, de 3 cifras y accesible. Noticia https://t.co/jjifzJeweW v\u00eda @infosalus_com", "lang": "es", "author_id": "618094149", "created_at": "2019-11-18T11:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396406078083072"]}, {"id": "1196396257046073346", "text": "minha fam\u00edlia tem muito hist\u00f3rico de depress\u00e3o, hj de manh\u00e3 uma parente minha se matou, o povo da minha fam\u00edlia nem estranha pq j\u00e1 \u00e9 comum", "lang": "pt", "author_id": "2177076919", "created_at": "2019-11-18T11:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396257046073346"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196396163693531136", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "825668552099258369", "created_at": "2019-11-18T11:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396163693531136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MNNhz6MRrh", "expanded_url": "https://twitter.com/jhaussen/status/1196380499083776000", "display_url": "twitter.com/jhaussen/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fitzca", "id": "173851898"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "jaula Lulla"}]}, "id": "1196396155527192576", "text": "RT @fitzca: Se matou por causa de um celular , nao \u00e9 crime, disse o criminoso fora da jaula Lulla... https://t.co/MNNhz6MRrh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396033896583176"}], "author_id": "200310975", "created_at": "2019-11-18T11:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396155527192576"]}, {"id": "1196396148270997504", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "797154231111348228", "created_at": "2019-11-18T11:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396148270997504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MNNhz6MRrh", "expanded_url": "https://twitter.com/jhaussen/status/1196380499083776000", "display_url": "twitter.com/jhaussen/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "jaula Lulla"}]}, "id": "1196396033896583176", "text": "Se matou por causa de um celular , nao \u00e9 crime, disse o criminoso fora da jaula Lulla... https://t.co/MNNhz6MRrh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196380499083776000"}], "author_id": "173851898", "created_at": "2019-11-18T11:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396033896583176"]}, {"in_reply_to_user_id": "20058807", "id": "1196395782548660229", "text": "@stellangelica @KateFont73 @anna_salvaje Chi ha parlato di giustificazioni? Ma il caso \u00e8 quello. Se uno fa una strage e si suicida nn di certo \u00e8 una persona che sta bene. Come minimo parliamo di depressione. Perch\u00e9 trattare tutti i casi allo stesso modo?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "KateFont73", "id": "1041396667684012032"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196390129298026497"}], "author_id": "466957506", "created_at": "2019-11-18T11:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196395782548660229"]}, {"id": "1196395474632298498", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "2981488768", "created_at": "2019-11-18T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196395474632298498"]}, {"id": "1196393734923005953", "text": "RT @joaomiranda: Como \u00e9 que falar de comunismo, uma corrente que matou milh\u00f5es de pessoas e criou mis\u00e9ria em todo o lado, pode normalizar o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196393615351861248"}], "author_id": "1070024638615470084", "created_at": "2019-11-18T11:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393734923005953"]}, {"id": "1196393622503141377", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "4883349713", "created_at": "2019-11-18T11:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393622503141377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/4745cm5VyL", "expanded_url": "https://twitter.com/seixasdacosta/status/1196380316442738698", "display_url": "twitter.com/seixasdacosta/\u2026"}]}, "id": "1196393615351861248", "text": "Como \u00e9 que falar de comunismo, uma corrente que matou milh\u00f5es de pessoas e criou mis\u00e9ria em todo o lado, pode normalizar o que quer quer seja? S\u00f3 se acharem que o comunismo \u00e9 normal. https://t.co/4745cm5VyL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196380316442738698"}], "author_id": "19083439", "created_at": "2019-11-18T11:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393615351861248"]}, {"id": "1196393574323146753", "text": "lleg\u00f3 diciembre y celebramos el cumplea\u00f1os de nuestro suicida megalomano #1", "lang": "es", "author_id": "2417551014", "created_at": "2019-11-18T11:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393574323146753"]}, {"in_reply_to_user_id": "55118355", "id": "1196393301194227713", "text": "@diuzp @g1 Nos \u00faltimos 15 anos com certeza o regime do Evo matou muito mais. De qualquer forma, fraudar e manipular as leis para se perpetuar no poder \u00e9 motivo pra qualquer um ser deposto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "diuzp", "id": "55118355"}, {"start": 7, "end": 10, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196374313198346241"}], "author_id": "40034170", "created_at": "2019-11-18T11:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393301194227713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/s7KvfF0ImQ", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}, "id": "1196393093060276224", "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/s7KvfF0ImQ", "lang": "es", "author_id": "749490018", "created_at": "2019-11-18T11:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393093060276224"]}, {"id": "1196392918124097536", "text": "RT @fernegretep: No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fernegretep", "id": "177976875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195360474344374272"}], "author_id": "136504966", "created_at": "2019-11-18T11:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196392918124097536"]}, {"id": "1196392329134985216", "text": "vcs tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o problem\u00e1tico e ignorante \u00e9 dizer que uma pessoa se matou por que era deus que faltava na vida dela???? meus sinceros vai tomar no meio do seu cu.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "771481232974704640", "created_at": "2019-11-18T11:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196392329134985216"]}, {"id": "1196392221068734466", "text": "RT @ElPutoMoko: \"..y que me encierren, no merezco vuestras vidas,\nadorn\u00e1is vuestros fallos con calumnias y mentiras,\nmi nivel esta tan alto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElPutoMoko", "id": "270372256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196376082758479873"}], "author_id": "734786495517712384", "created_at": "2019-11-18T11:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196392221068734466"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5aItDDgNLH", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1196274103960907777", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1196392163946446848", "text": "Y lo dice con conocimiento la hija de tipejo suicida https://t.co/5aItDDgNLH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196274103960907777"}], "author_id": "199729317", "created_at": "2019-11-18T11:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196392163946446848"]}, {"id": "1196391846827765760", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "author_id": "2153835919", "created_at": "2019-11-18T11:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391846827765760"]}, {"id": "1196391706985414656", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "author_id": "1184056822820417537", "created_at": "2019-11-18T11:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391706985414656"]}, {"id": "1196391521374920705", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "381575285", "created_at": "2019-11-18T11:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391521374920705"]}, {"id": "1196391428454338563", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "2508641983", "created_at": "2019-11-18T11:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391428454338563"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mamMDKSgPa", "expanded_url": "https://www.umbriajournal.com/cronaca/finanziere-si-suicida-a-perugia-si-e-sparato-con-la-pistola-dordinanza-336737/", "display_url": "umbriajournal.com/cronaca/finanz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.umbriajournal.com/cronaca/finanziere-si-suicida-a-perugia-si-e-sparato-con-la-pistola-dordinanza-336737/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Finanziere"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Perugia"}]}, "id": "1196391291703173120", "text": "#Finanziere si suicida a #Perugia, aveva 52 anni, si \u00e8 sparato con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/mamMDKSgPa", "lang": "it", "author_id": "955721802", "created_at": "2019-11-18T11:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391291703173120"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186065697987649536", "id": "1196391271683809282", "text": "@CamilaR53446061 Quem ela matou?  Ou voc\u00ea quer que  ela arque com as consequ\u00eancias se matando? O sangue dela te acalmaria?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamilaR53446061", "id": "1186065697987649536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196377090158931968"}], "author_id": "552434246", "created_at": "2019-11-18T11:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391271683809282"]}, {"id": "1196391079832145920", "text": "eu odeio ansiedade mas pelo menos ela tem sintomas vis\u00edveis. a depress\u00e3o nao, ela \u00e9 silenciosa e quando voc\u00ea v\u00ea a pessoa j\u00e1 se matou...", "lang": "pt", "author_id": "4835894146", "created_at": "2019-11-18T11:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391079832145920"]}, {"in_reply_to_user_id": "803192762657099776", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/TDzPpLmiQG", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/dramma-in-texas-mamma-uccide-i-3-figli-e-si-suicida-subito-dopo-il-divorzio-dal-marito/", "display_url": "fanpage.it/esteri/dramma-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SaraLF74", "id": "803192762657099776"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "id": "1196390969194795008", "text": "@SaraLF74 @anna_salvaje https://t.co/TDzPpLmiQG", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196388696649588736"}], "author_id": "3957668361", "created_at": "2019-11-18T11:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196390969194795008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196390777137614849", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "989328631783739392", "created_at": "2019-11-18T11:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196390777137614849"]}, {"in_reply_to_user_id": "345069539", "id": "1196390311276285957", "text": "@OgroGordo Eu que comprei a primeira vers\u00e3o (beta) me lasquei. Fica mais barato vender ela e comprar essa. Eu tenho mais d\u00f3 \u00e9 de quem se matou para acumular fighting mangos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OgroGordo", "id": "345069539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196387595506405382"}], "author_id": "230820727", "created_at": "2019-11-18T11:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196390311276285957"]}, {"id": "1196389899030716416", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "315880499", "created_at": "2019-11-18T11:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389899030716416"]}, {"in_reply_to_user_id": "14436317", "id": "1196389856332730368", "text": "@iescolar Lo dudas lumbreras, conces algun un pa\u00eds con un gobierno social comunismo vaya bien, pues no es la ruina siiii, o siiiiii as\u00ed ser\u00e1 te guste o no, me alegro por votar la gente la PSOETA Y PODEMOS, DOS PARTIDOS EN DECADENCIA k por el poder pactaron en 48 horas un gobierno suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.7866, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOETA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196382388345036801"}], "author_id": "1494139346", "created_at": "2019-11-18T11:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389856332730368"]}, {"id": "1196389832882360323", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1008733593194188801", "created_at": "2019-11-18T11:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389832882360323"]}, {"in_reply_to_user_id": "30071330", "id": "1196389818135187456", "text": "@CaiosaMaciel A mat\u00e9ria se matou pelo t\u00edtulo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaiosaMaciel", "id": "30071330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128666121576449"}], "author_id": "1031563925245124608", "created_at": "2019-11-18T11:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389818135187456"]}, {"in_reply_to_user_id": "123890327", "id": "1196389718587592705", "text": "@somosrockeros Falta \"Autoenga\u00f1o Suicida\" de Bicho Pal Monte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "somosrockeros", "id": "123890327"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "Autoenga\u00f1o Suicida"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Bicho Pal Monte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196038296461287425"}], "author_id": "282611348", "created_at": "2019-11-18T11:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389718587592705"]}, {"in_reply_to_user_id": "405834245", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/unsiYPRbQI", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/dramma-in-texas-mamma-uccide-i-3-figli-e-si-suicida-subito-dopo-il-divorzio-dal-marito/", "display_url": "fanpage.it/esteri/dramma-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "id": "1196389608604491776", "text": "@MoltoBenone @enrigoletto @HojohClo @anna_salvaje Cmq, per dire come la questione di genere non c'entra una sega e quello \u00e8 il normale modo di fare giornalismo in casi di crimini efferati e drammi familiari. \nhttps://t.co/unsiYPRbQI", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196386758939889665"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T11:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389608604491776"]}, {"in_reply_to_user_id": "123890327", "id": "1196389456649039873", "text": "@somosrockeros Falta el disco de Bicho Pal Monte - Autoenga\u00f1o Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "somosrockeros", "id": "123890327"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.7447, "type": "Other", "normalized_text": "Bicho Pal Monte"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "Autoenga\u00f1o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193871461578158080"}], "author_id": "282611348", "created_at": "2019-11-18T11:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389456649039873"]}, {"id": "1196389427746156544", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "2159590238", "created_at": "2019-11-18T11:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196389427746156544"]}, {"id": "1196388995267256321", "text": "E pensar que amanh\u00e3 faz 4 anos que um colega meu se suicidou e eu tive meu \u00faltimo dia de aula no ensino m\u00e9dio", "lang": "pt", "author_id": "1155108805249814528", "created_at": "2019-11-18T11:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196388995267256321"]}, {"in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "id": "1196388772239335428", "text": "@peru21noticias Fallecido?\nDebe decir la hija del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196262944222384133"}], "author_id": "327709804", "created_at": "2019-11-18T11:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196388772239335428"]}, {"in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Tortiz"}]}, "id": "1196388719919616000", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196262944222384133"}], "author_id": "972720637176438784", "created_at": "2019-11-18T11:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196388719919616000"]}, {"id": "1196388658263314432", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3258024484", "created_at": "2019-11-18T11:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196388658263314432"]}, {"id": "1196388608112037888", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1098656210272821248", "created_at": "2019-11-18T11:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196388608112037888"]}, {"id": "1196388392197603328", "text": "RT @DilmaResiste: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo\nMenos, Joicinha. Voc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo\nMenos"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Joicinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196257632639750149"}], "author_id": "156447300", "created_at": "2019-11-18T11:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196388392197603328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9kMHV7R1Jb", "expanded_url": "http://ishizue-music.shop-pro.jp/?pid=146924625", "display_url": "ishizue-music.shop-pro.jp/?pid=146924625"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Y0g2m9sDu5", "expanded_url": "https://twitter.com/ishizue/status/1196387959831846912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y0g2m9sDu5", "media_key": "3_1196387955771768832"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 156, "tag": "\u790e"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "ISHIZUE"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e09\u91cd"}]}, "id": "1196387959831846912", "text": "\u3010\u65b0\u5165\u8377\u3011\n\u4e09\u91cd\u306e\u5730\u306b\u7a81\u5982\u3068\u3057\u3066\u767b\u5834\u3057\u305f\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u306e\u81ea\u4e3b\u30ea\u30ea\u30fc\u30b91st ep\uff01\nbbdpb (BAD BACKDROP POWERBOMB) / borracho tope suicida (CD) - \u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2 \u30e1\u30bf\u30eb\u30b3\u30a2 \u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30e2 \u30a8\u30e2 \u30d1\u30f3\u30af \u901a\u8ca9 \u30b7\u30e7\u30c3\u30d7 Music Revolution #\u790e #ISHIZUE \n\nhttps://t.co/9kMHV7R1Jb https://t.co/Y0g2m9sDu5", "lang": "ja", "author_id": "18625016", "created_at": "2019-11-18T11:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196387959831846912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ApU7xqNPZo", "expanded_url": "https://twitter.com/macarena_costa/status/1196190633528057859", "display_url": "twitter.com/macarena_costa\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 130, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1196387462043619330", "text": "En medio de todo, recordar que hace 30 a\u00f1os, est\u00e1bamos asi... Gracias al expresidente y CORRUPTO suicida del Apra \ud83d\udc49@AlanGarciaPeru https://t.co/ApU7xqNPZo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196190633528057859"}], "author_id": "63480806", "created_at": "2019-11-18T11:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196387462043619330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9cyT7zmoXf", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "id": "1196387297861783552", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/9cyT7zmoXf", "lang": "ca", "author_id": "498911752", "created_at": "2019-11-18T11:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196387297861783552"]}, {"id": "1196387248498978818", "text": "RT @mig_patricio: N\u00e3o interessa onde est\u00e1 a verdade ou a virtude. Quando a maioria e o poder est\u00e3o juntos, lutar contra \u00e9 miss\u00e3o suicida. C\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mig_patricio", "id": "1143939338138464259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196351040515432448"}], "author_id": "505247463", "created_at": "2019-11-18T11:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196387248498978818"]}, {"id": "1196387136393695233", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "94469507", "created_at": "2019-11-18T11:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196387136393695233"]}, {"id": "1196386910966562817", "text": "RT @KarenKoetje: @GirealaDerecha Esta pooobreeee mujer no termina de entender que se suicida medi\u00e1tica mente con cada palabra\ud83e\udd21", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarenKoetje", "id": "962759784"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196298380676337664"}], "author_id": "1075453394", "created_at": "2019-11-18T11:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196386910966562817"]}, {"in_reply_to_user_id": "631677492", "id": "1196386679914934272", "text": "@Lola_vzla Filandia, Irlanda, Groelaaandia, Noruega, si Pa\u00eds q te pagan para vivas all\u00e1, si tienes hijos el estado te los mantiene, la vaina es q tanta tranquilidad te enloquece y la gente se Suicida. \ud83d\ude12", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lola_vzla", "id": "631677492"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Filandia"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Groelaaandia"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193854196031934464"}], "author_id": "894354102", "created_at": "2019-11-18T11:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196386679914934272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196386037406322688", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "author_id": "2456833197", "created_at": "2019-11-18T11:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196386037406322688"]}, {"in_reply_to_user_id": "2309065007", "id": "1196386015285518336", "text": "@_Seelenschmerz Mano ontem eu fui jogar na Smurf t\u00e1 prata 1 t\u00f4 ganhando tipo uns 35 pdl caiu um Lee no meu time ele se matou no BLUE dos cara dando invade e no aronga do bot side xingou geral e quitou isso com 4 minutos de jogo eu ri muito", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "Smurf"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196212380746821632"}], "author_id": "2389351813", "created_at": "2019-11-18T11:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196386015285518336"]}, {"in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "id": "1196385931714011136", "text": "@evoespueblo Por lo menos no es tan mente suicida con lo fue #Quintana", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 70, "tag": "Quintana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6642, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}]}, "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196207924437225472"}], "author_id": "1194012421838581761", "created_at": "2019-11-18T11:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196385931714011136"]}, {"id": "1196385733843587073", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "71946896", "created_at": "2019-11-18T11:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196385733843587073"]}, {"id": "1196385679112060929", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "author_id": "2405888736", "created_at": "2019-11-18T11:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196385679112060929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196385677996376064", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "962995664", "created_at": "2019-11-18T11:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196385677996376064"]}, {"in_reply_to_user_id": "172137894", "id": "1196385555031957505", "text": "@MarOleskovicz @zehdeabreu Quem acha que n\u00e3o existe cardume suicida, eis a prova @gduvivier", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarOleskovicz", "id": "172137894"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196203578911801345"}], "author_id": "1132772831111131138", "created_at": "2019-11-18T11:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196385555031957505"]}, {"id": "1196385049970647041", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3383930915", "created_at": "2019-11-18T11:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196385049970647041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/FVSXaHLLb1", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 171, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "id": "1196384305259384833", "text": "Una furgoneta \u2018suicida\u2019 arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta https://t.co/FVSXaHLLb1 a trav\u00e9s de @Periodistadigit", "lang": "es", "author_id": "544655937", "created_at": "2019-11-18T11:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196384305259384833"]}, {"in_reply_to_user_id": "254599256", "id": "1196384291602796544", "text": "@fargosi Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196379118742450176"}], "author_id": "903240108828221440", "created_at": "2019-11-18T11:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196384291602796544"]}, {"id": "1196384109301501952", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "3321992129", "created_at": "2019-11-18T11:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196384109301501952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041818833856737280", "id": "1196384108341006336", "text": "Como pode quem \u00e9 suposto construir conhecimento ser t\u00e3o ignorante? O teu trabalho n\u00e3o vale nada pra ti deixar que tirem o teu sal\u00e1rio, tua dignidade? Hoje eu entendi porque a profiss\u00e3o do professor \u00e9 uma das que mais adoece psicologicamente,  porque \u00e9 uma das que mais se suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196384103265796098"}], "author_id": "1041818833856737280", "created_at": "2019-11-18T11:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196384108341006336"]}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1196384024861773824", "text": "@borghi_claudio @Comunardo Ma a dicembre il Parlamento vota. E le indicazioni sono di votare contro. Di che state a parlare, con l' esimio, illustrissimo e magnifico Bannai? Galli e pure Visco non ne vogliono sapere della riforma suicida.....Conte pure, 5* e PD anche....di che parlate?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196354777468325888"}], "author_id": "1019903554809683968", "created_at": "2019-11-18T11:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196384024861773824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RuLjEPXNAD", "expanded_url": "https://www.galiciapress.es/texto-diario/mostrar/1636701/mujer-evita-suicidio-amiga-entretenerla-telefono-hasta-llegada-policia-local-lugo", "display_url": "galiciapress.es/texto-diario/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.galiciapress.es/texto-diario/mostrar/1636701/mujer-evita-suicidio-amiga-entretenerla-telefono-hasta-llegada-policia-local-lugo"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Galicia"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Lugo"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "Polic\u00edaLocal"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7428, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Nova"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Lugo"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Lugo"}]}, "id": "1196383700709183498", "text": "Una llamada de tel\u00e9fono frustra un intento de suicidio en a Ponte Nova de Lugo #Galicia #Lugo #Polic\u00edaLocal #Suicida https://t.co/RuLjEPXNAD", "lang": "es", "author_id": "2986065004", "created_at": "2019-11-18T11:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196383700709183498"]}, {"id": "1196383684997341185", "text": "RT @Concepc98510820: El conductor \u2018suicida\u2019,un marroqu\u00ed que vive en Francia, pasar\u00e1 unos d\u00edas en chirona y se ir\u00e1 de rositas, como pasa sie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Concepc98510820", "id": "911119916752924672"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196381246512758785"}], "author_id": "1112127724590632961", "created_at": "2019-11-18T11:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196383684997341185"]}, {"id": "1196383269102784512", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "author_id": "929795755082174464", "created_at": "2019-11-18T11:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196383269102784512"]}, {"id": "1196383124621537280", "text": "RT @_carlota00: voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_carlota00", "id": "3372763457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196190351784136705"}], "author_id": "1613328834", "created_at": "2019-11-18T11:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196383124621537280"]}, {"id": "1196382882710855681", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "837978072183898112", "created_at": "2019-11-18T11:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196382882710855681"]}, {"id": "1196382711876730881", "text": "RT @Nunvarov: @hdemauleon @mp4mariano Los proyectos autoritarios de Venezuela y el fallido de Bolivia contaron al inicio de circunstancias\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nunvarov", "id": "248521094"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195918719878230016"}], "author_id": "1168696096840769537", "created_at": "2019-11-18T11:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196382711876730881"]}, {"id": "1196382552384249857", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "author_id": "1026983252010192898", "created_at": "2019-11-18T11:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196382552384249857"]}, {"id": "1196382502367182848", "text": "RT @Concepc98510820: El conductor \u2018suicida\u2019,un marroqu\u00ed que vive en Francia, pasar\u00e1 unos d\u00edas en chirona y se ir\u00e1 de rositas, como pasa sie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Concepc98510820", "id": "911119916752924672"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196381246512758785"}], "author_id": "1044954173907849216", "created_at": "2019-11-18T10:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196382502367182848"]}, {"id": "1196382249631006720", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1002718556004474881", "created_at": "2019-11-18T10:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196382249631006720"]}, {"id": "1196381511668375552", "text": "RT @Petartrzz: ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiar\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Petartrzz", "id": "147343659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196368381378801664"}], "author_id": "435722284", "created_at": "2019-11-18T10:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381511668375552"]}, {"id": "1196381462985150464", "text": "RT @Concepc98510820: El conductor \u2018suicida\u2019,un marroqu\u00ed que vive en Francia, pasar\u00e1 unos d\u00edas en chirona y se ir\u00e1 de rositas, como pasa sie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Concepc98510820", "id": "911119916752924672"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196381246512758785"}], "author_id": "1072820848892043264", "created_at": "2019-11-18T10:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381462985150464"]}, {"id": "1196381405141450754", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "author_id": "69096794", "created_at": "2019-11-18T10:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381405141450754"]}, {"id": "1196381381317865472", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "771134068792651776", "created_at": "2019-11-18T10:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381381317865472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4tJYgGkFA6", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/11/una-furgoneta-cargada-con-52-inmigrantes-embiste-contra-la-frontera-de-el-tarajal-en-ceuta/", "display_url": "eldiestro.es/2019/11/una-fu\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1196381246512758785", "text": "El conductor \u2018suicida\u2019,un marroqu\u00ed que vive en Francia, pasar\u00e1 unos d\u00edas en chirona y se ir\u00e1 de rositas, como pasa siempre, xq S\u00e1nchez tiene q ir de de bueno en este asunto no tiene nada que aportar excepto palabras\nhttps://t.co/4tJYgGkFA6", "lang": "es", "author_id": "911119916752924672", "created_at": "2019-11-18T10:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381246512758785"]}, {"id": "1196381236945674240", "text": "\"Nossa, se matou pra morrer \"\n\nHyorrana. ????????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Hyorrana"}]}, "author_id": "878092200902524929", "created_at": "2019-11-18T10:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381236945674240"]}, {"id": "1196381107941449728", "text": "RT @Petartrzz: ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiar\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Petartrzz", "id": "147343659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196368381378801664"}], "author_id": "540740277", "created_at": "2019-11-18T10:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381107941449728"]}, {"id": "1196380934494457857", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "3097421985", "created_at": "2019-11-18T10:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380934494457857"]}, {"id": "1196380813941727234", "text": "RT @Petartrzz: ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiar\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Petartrzz", "id": "147343659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196368381378801664"}], "author_id": "928608711031042055", "created_at": "2019-11-18T10:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380813941727234"]}, {"id": "1196380410185424896", "text": "RT @OsmosysReverse: @ALauri72 L'amore \u00e8 il motore dell'umanit\u00e0, anche di quella umanit\u00e0 colpevolmente suicida; l'amore \u00e8 annientamento di s\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "ALauri72", "id": "2452151883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196378187128811521"}], "author_id": "2452151883", "created_at": "2019-11-18T10:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380410185424896"]}, {"id": "1196380155473735680", "text": "\"Quem 'mata-tempo' n\u00e3o \u00e9 assassino e sim suicida\". - Andr\u00e9 Buric\n\n#foco", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 71, "tag": "foco"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Buric"}]}, "lang": "pt", "author_id": "799329715", "created_at": "2019-11-18T10:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380155473735680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/aTRXj13MFv", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mrabinovici/posts/10156547331886466", "display_url": "facebook.com/mrabinovici/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 111, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "duque de York"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1196380145290022912", "text": "Os jornais brit\u00e2nicos est\u00e3o com o assunto de que mais gostam: fofocas palacianas. Na berlinda, o pr\u00edncipe Andrew, duque de York, que foi amigo do  bilion\u00e1rio Jeffrey Epstein, aquele acusado de pedofilia que se matou... https://t.co/aTRXj13MFv", "lang": "pt", "author_id": "45612036", "created_at": "2019-11-18T10:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380145290022912"]}, {"id": "1196380038469476352", "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "author_id": "746701125534031872", "created_at": "2019-11-18T10:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380038469476352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196379739109371906", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "4527507089", "created_at": "2019-11-18T10:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196379739109371906"]}, {"id": "1196379374620233728", "text": "RT @pqpthayane: Marc\u00e3o tava afastado por causa daquele acontecido l\u00e1? Do cara que se matou? #PrimeiroImpacto", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pqpthayane", "id": "3348462579"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196378612095705088"}], "author_id": "162572970", "created_at": "2019-11-18T10:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196379374620233728"]}, {"id": "1196379180067442688", "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "author_id": "56725894", "created_at": "2019-11-18T10:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196379180067442688"]}, {"id": "1196379097288630272", "text": "RT @lukasice21: e no rpg desse doming\u00e3o meu personagem, aladdin, se descobriu bissexual, DOMOU um grifo e matou um DRAG\u00c3O NEGRO junto com s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lukasice21", "id": "149654218"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "aladdin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196307427408457728"}], "author_id": "896184193859944449", "created_at": "2019-11-18T10:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196379097288630272"]}, {"id": "1196379005601099776", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "1081242513111990273", "created_at": "2019-11-18T10:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196379005601099776"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1196378830627332096", "text": "@BrazilFight Decis\u00e3o suicida deles. Se a #GLobolixo j\u00e1 estava ruim, vai ficar pior. #AbraImpeachmentAlcolumbre", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "GLobolixo"}, {"start": 84, "end": 110, "tag": "AbraImpeachmentAlcolumbre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5559, "type": "Organization", "normalized_text": "GLobolixo"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196237267678961664"}], "author_id": "328568639", "created_at": "2019-11-18T10:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378830627332096"]}, {"id": "1196378612095705088", "text": "Marc\u00e3o tava afastado por causa daquele acontecido l\u00e1? Do cara que se matou? #PrimeiroImpacto", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3348462579", "created_at": "2019-11-18T10:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378612095705088"]}, {"in_reply_to_user_id": "111515486", "id": "1196378489659764737", "text": "@Slayerkatzen Por favor no difundan sus mensajes, el gana dinero por reirse del fisico de la gente, por burlarse cuando alguien se quema, se suicida o se accidenta. Asi gana comentarios en contra y eso lo hace crecer, tuiter no lo quitara jamas, lo financian los de derecha.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Slayerkatzen", "id": "111515486"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195762820786339845"}], "author_id": "53769628", "created_at": "2019-11-18T10:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378489659764737"]}, {"in_reply_to_user_id": "2452151883", "id": "1196378187128811521", "text": "@ALauri72 L'amore \u00e8 il motore dell'umanit\u00e0, anche di quella umanit\u00e0 colpevolmente suicida; l'amore \u00e8 annientamento di se stessi a favore dell'altro, chiunque esso sia, ma \u00e8 solo utopia. E' pericoloso amare in questo modo... salvo la nostra stessa carne \"e i due saranno una sola carne\"\ud83d\udc4b", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ALauri72", "id": "2452151883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196376410807578624"}], "author_id": "2256681468", "created_at": "2019-11-18T10:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378187128811521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8zoDZkrug9", "expanded_url": "https://www.umbriajournal.com/cronaca/finanziere-si-suicida-a-perugia-si-e-sparato-con-la-pistola-dordinanza-336737/", "display_url": "umbriajournal.com/cronaca/finanz\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vt5MOYEnu6", "expanded_url": "https://twitter.com/umbriajournal_/status/1196378091205120001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt5MOYEnu6", "media_key": "3_1196378089212850176"}]}, "id": "1196378091205120001", "text": "Finanziere si suicida a Perugia, aveva 52 anni, si \u00e8 sparato con la pistola d'ordinanza https://t.co/8zoDZkrug9 https://t.co/vt5MOYEnu6", "lang": "it", "author_id": "548579550", "created_at": "2019-11-18T10:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378091205120001"]}, {"id": "1196378007759396864", "text": "RT @Ursinnha1: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051252565676032"}], "author_id": "1126885787813982208", "created_at": "2019-11-18T10:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378007759396864"]}, {"id": "1196377959751389184", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "author_id": "468645251", "created_at": "2019-11-18T10:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196377959751389184"]}, {"id": "1196377901266096129", "text": "Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos humanos, se matou morre tamb\u00e9m. Popula\u00e7\u00e3o apanhou o bandido ? Espanca mm, pol\u00edcia apanhou o bandido ? Mata mm. Na nossa vez eles n\u00e3o pensam 2x.", "lang": "pt", "author_id": "3409091879", "created_at": "2019-11-18T10:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196377901266096129"]}, {"id": "1196377785217904641", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "lang": "en", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-11-18T10:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196377785217904641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/tkZT1i69o2", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1196375058387800064", "display_url": "twitter.com/MonDiari/statu\u2026"}]}, "id": "1196377218584322050", "text": "El President Torra es su\u00efcida pol\u00edticament amb l'acceptaci\u00f3 de la desobedi\u00e8ncia que el portar\u00e0 a la inhabilitaci\u00f3. S'obre un escenari de nou president amb el mateix Parlament o b\u00e9 de noves eleccions a Catalunya en els propers mesos. https://t.co/tkZT1i69o2", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196375058387800064"}], "author_id": "806906678", "created_at": "2019-11-18T10:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196377218584322050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SkPaIRUycI", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kcPoS6GeWWI", "display_url": "youtube.com/watch?v=kcPoS6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kcPoS6GeWWI"}]}, "id": "1196376082758479873", "text": "\"..y que me encierren, no merezco vuestras vidas,\nadorn\u00e1is vuestros fallos con calumnias y mentiras,\nmi nivel esta tan alto y me siento tan por encima,\nque vais a vivir llorando a la sombra de este suicida..\"\n\nhttps://t.co/SkPaIRUycI", "lang": "es", "author_id": "270372256", "created_at": "2019-11-18T10:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196376082758479873"]}, {"id": "1196375901656813568", "text": "Que un suicida me redacte el texto para que duela", "lang": "es", "author_id": "1300784047", "created_at": "2019-11-18T10:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196375901656813568"]}, {"id": "1196375771230691330", "text": "Il #PD rilancia #IusSoli. Ah #Zingaretti! Sei al Governo da poco... e gi\u00e0 te vuoi suicid\u00e0? \ud83d\ude1c #IusCulturae", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 6, "tag": "PD"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "IusSoli"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "IusCulturae"}]}, "lang": "it", "author_id": "2306454341", "created_at": "2019-11-18T10:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196375771230691330"]}, {"id": "1196375145507627009", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1037817423582425088", "created_at": "2019-11-18T10:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196375145507627009"]}, {"in_reply_to_user_id": "433606775", "id": "1196374802824679424", "text": "@popyton3 Querer jugar algo parecido al Longzhu de 2017-2018 con Smeb  y sin un seguro como Bdd puede ser algo bastante suicida tbh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "popyton3", "id": "433606775"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "Longzhu"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Smeb"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "Bdd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196372962561134592"}], "author_id": "2154983078", "created_at": "2019-11-18T10:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374802824679424"]}, {"id": "1196374662651031553", "text": "RT @Petartrzz: ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiar\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Petartrzz", "id": "147343659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196368381378801664"}], "author_id": "271879647", "created_at": "2019-11-18T10:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374662651031553"]}, {"id": "1196374641553629186", "text": "RT @Adriana11021764: @GeraldoWinter @NicaCristina @TimaoPetralha @JananaMelo8 @samiabomfim @IvanValente @minc_rj Spike Lee por isso te ador\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "NicaCristina", "id": "61915875"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "TimaoPetralha", "id": "460244760"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "JananaMelo8", "id": "1058085566896578561"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "minc_rj", "id": "131286287"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196274385080012800"}], "author_id": "119882619", "created_at": "2019-11-18T10:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374641553629186"]}, {"in_reply_to_user_id": "63118359", "id": "1196374509739225088", "text": "@mariadorosario Quem mandou matar Bolsonaro?\nQuem sabotou a aeronave se Eduardo Campos?\nQuem matou e mandou matar Celso Daniel? \n\nQuem \u00e9 a \u00e9gua desdentada que adora se aparecer com mentiras em redes sociais ?\n\nQuem paga o advogado do Ad\u00e9lio Bispo?\n\nSe eu continuar muita gente ir\u00e1 sumir .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196217144658288645"}], "author_id": "1168371001958326274", "created_at": "2019-11-18T10:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374509739225088"]}, {"in_reply_to_user_id": "572866310", "id": "1196374015125966848", "text": "@LeonardoCaciopp @MoltoBenone @HojohClo @anna_salvaje No ma se facessi il giornalista (siamo partiti da qui giusto?) dopo l\u2019ennesimo episodio del genere mi chiederei perch\u00e9 il suicida non si ammazza e basta?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196370980467363841"}], "author_id": "308148080", "created_at": "2019-11-18T10:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374015125966848"]}, {"id": "1196374002127843328", "text": "RT @unnuevocentro: @marialasan @sistaya @cuevas_dawson @CastigadorY No se trata de echar a nadie, sino de poner a dieta a un sistema suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "unnuevocentro", "id": "753635270063493120"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "marialasan", "id": "432894259"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "sistaya", "id": "222583141"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "cuevas_dawson", "id": "1083332217940701188"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196373807147212801"}], "author_id": "1037333377165287424", "created_at": "2019-11-18T10:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374002127843328"]}, {"in_reply_to_user_id": "432894259", "id": "1196373807147212801", "text": "@marialasan @sistaya @cuevas_dawson @CastigadorY No se trata de echar a nadie, sino de poner a dieta a un sistema suicida de mala gesti\u00f3n cr\u00f3nica de los recursos. El problema es que son casi 3 millones de votos y nadie tiene valor para tomar esta decisi\u00f3n y afrontar las consecuencias.\nEj\u00e9rcito, FCSE, Sanidad y poco m\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marialasan", "id": "432894259"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "sistaya", "id": "222583141"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "cuevas_dawson", "id": "1083332217940701188"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 293, "probability": 0.7248, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}, {"start": 296, "end": 299, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "FCSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196338273314070528"}], "author_id": "753635270063493120", "created_at": "2019-11-18T10:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196373807147212801"]}, {"id": "1196373196288729088", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "2591076771", "created_at": "2019-11-18T10:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196373196288729088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nuUXhJfPLa", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "id": "1196373077707444225", "text": "Una furgoneta \u2018suicida\u2019 arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta https://t.co/nuUXhJfPLa", "lang": "es", "author_id": "3359265495", "created_at": "2019-11-18T10:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196373077707444225"]}, {"in_reply_to_user_id": "53550176", "id": "1196372700769468422", "text": "@TheoBecker8 @YouTube @TheoBecker8  toma cuidado menino! V\u00e3o querer te silenciar, e depois v\u00e3o dizer que vc se suicidou! Muito cuidado com essa m\u00e1fia. O presidente miliciano  \u00e9  disc\u00edpulo do Bispo  ele n\u00e3o vai te ajudar !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196188235258568704"}], "author_id": "1143596152237043712", "created_at": "2019-11-18T10:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196372700769468422"]}, {"in_reply_to_user_id": "775602658929414144", "id": "1196372656553115648", "text": "@CSGOD_A s\u00e9rie de suicida", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196371306767360001"}], "author_id": "1120503896001122304", "created_at": "2019-11-18T10:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196372656553115648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181949898121519104", "id": "1196372453041328128", "text": "@beuarreany @gwsinu @UpdateChart @TeamNowUnited @NowUnitedArmy @anygabrielly N\u00e3o cheguei ao ponto de suicida pra ouvir essas bombas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beuarreany", "id": "1226956169039826944"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "gwsinu", "id": "791840922820546572"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "TeamNowUnited", "id": "942107619904442368"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "NowUnitedArmy", "id": "960206278726504448"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196357828950319104"}], "author_id": "1191807022049767424", "created_at": "2019-11-18T10:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196372453041328128"]}, {"id": "1196372069744881666", "text": "Lana won a hell in a cell match against John Bradshaw Layfield with a tope suicida at backlash", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}, {"start": 40, "end": 61, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "John Bradshaw Layfield"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-18T10:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196372069744881666"]}, {"id": "1196371982331367424", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "4888458855", "created_at": "2019-11-18T10:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371982331367424"]}, {"in_reply_to_user_id": "43361190", "id": "1196371766765146112", "text": "@silvink Menos mal!Mi periplo escolar, con un beb\u00e9 en carrito y un ni\u00f1o en patinete, lo pasamos (el mayor me ayuda) increpando a los 200 o 300 coches y motos que se saltan los sem\u00e1foros y con el coraz\u00f3n en un pu\u00f1o por si un d\u00eda me falla el malabarismo en el cruce suicida de Arag\u00f3/Girona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "silvink", "id": "43361190"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196367036483620864"}], "author_id": "242709199", "created_at": "2019-11-18T10:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371766765146112"]}, {"in_reply_to_user_id": "405834245", "id": "1196371591535513600", "text": "@MoltoBenone @enrigoletto @HojohClo @anna_salvaje No. Ma chi uccide la moglie senza movente e poi si suicida, s\u00ec. E' un depresso. Non ci vuole molto a capirlo. \nTi ho pure scritto il perch\u00e8: un tentato omicidio senza movente e un tentato suicidio mostrano SEMPRE tratti psichiatrici alterati.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196371113938423808"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T10:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371591535513600"]}, {"in_reply_to_user_id": "3238863009", "id": "1196371482726633472", "text": "@Goncalo_Neves99 Suicida te", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196369291337240578"}], "author_id": "874386314", "created_at": "2019-11-18T10:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371482726633472"]}, {"id": "1196371357375901696", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "1146081180", "created_at": "2019-11-18T10:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371357375901696"]}, {"in_reply_to_user_id": "991019038548660224", "id": "1196370690376642560", "text": "minutos m\u00e1s tarde lo resucitan metiendolo en un charco dentro de su nave y tirando una caja al charco mientras flash corre por el agua a modo de suicida con tostadora", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196370495266050050"}], "author_id": "991019038548660224", "created_at": "2019-11-18T10:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196370690376642560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/davpJIuY17", "expanded_url": "https://www.settv.it/2019/11/18/capaccio-paestum-pensionato-si-suicida/", "display_url": "settv.it/2019/11/18/cap\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/EDSsMU4TrE", "expanded_url": "https://twitter.com/settvvallo/status/1196369015654014976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDSsMU4TrE", "media_key": "3_1196369014030786560"}]}, "id": "1196369015654014976", "text": "Capaccio Paestum: pensionato si\u00a0suicida https://t.co/davpJIuY17 https://t.co/EDSsMU4TrE", "lang": "it", "author_id": "1097847763", "created_at": "2019-11-18T10:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196369015654014976"]}, {"id": "1196368803581399040", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1129820828", "created_at": "2019-11-18T10:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368803581399040"]}, {"in_reply_to_user_id": "405834245", "id": "1196368568155361281", "text": "@MoltoBenone @enrigoletto @HojohClo @anna_salvaje Perdonami, uno che da un giorno all'altro ammazza moglie e figlia e poi si suicida per te \u00e8 normale??? Era normale il giorno prima, semmai. Ma nel momento in cui compie l'atto, diventa un depresso assassino e suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196368133877108737"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T10:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368568155361281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/pUQ4Mjjtfh", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "id": "1196368381378801664", "text": "ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiari non erano in Italia e che aveva bisogno di aiuto.\n\nhttps://t.co/pUQ4Mjjtfh", "lang": "it", "author_id": "147343659", "created_at": "2019-11-18T10:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368381378801664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/wZ1czJfclz", "expanded_url": "http://ow.ly/DDIA30pU3DI", "display_url": "ow.ly/DDIA30pU3DI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eltipografo", "id": "34623591"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "O'Higgins"}]}, "id": "1196368154928275456", "text": "RT @eltipografo: Nuevo femicidio en O'Higgins: Mujer de 27 a\u00f1os es asesinada y autor del crimen se suicida https://t.co/wZ1czJfclz https://\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196364436744933376"}], "author_id": "73756865", "created_at": "2019-11-18T10:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368154928275456"]}, {"id": "1196368151900020736", "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}], "author_id": "1094215252533829632", "created_at": "2019-11-18T10:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368151900020736"]}, {"in_reply_to_user_id": "706543598246957056", "id": "1196367894734610432", "text": "e sem conta que, se eu nao me  engano, eles venceram a deusa da fuckin vitoria, eles VENCERAM A VITORIA\n\no nico eh poderosissimo ja matou um cara so falando pra ele q ele tava morto\n\nannabeth, percy e nico sobreviveram o tartaro\n\nfrank eh o filho do proprio deus da guerra", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "annabeth"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "percy"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "nico"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "tartaro\n\nfrank"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196364042635485184"}], "author_id": "706543598246957056", "created_at": "2019-11-18T10:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196367894734610432"]}, {"id": "1196367834860990464", "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}], "author_id": "1062769891810467844", "created_at": "2019-11-18T10:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196367834860990464"]}, {"in_reply_to_user_id": "201688739", "id": "1196367164070084608", "text": "@BennyS_L S\u00ec, certo! Mi spiace comunque che lui stia perdendo tutto in una sola stagione. Pure l'amore della moglie. Pu\u00f2 fare poco a riguardo, perch\u00e9 ormai \u00e8 talmente ai piani alti che o cerca di prendere tutto il potere per s\u00e9 oppure fa una missione suicida. In ogni caso perde.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BennyS_L", "id": "201688739"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196366443836772353"}], "author_id": "40271258", "created_at": "2019-11-18T09:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196367164070084608"]}, {"id": "1196367022654922752", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1186024931085242368", "created_at": "2019-11-18T09:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196367022654922752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041070493678284800", "id": "1196366269647327232", "text": "Y antes de que puedan clasificar el caso como homicidio o, defensa personal, Amane va al ba\u00f1o y ah\u00ed se suicida\n\nCreyendo que merece morir por arrebatarle la vida a Tsukasa\n\nLuego ya viene la vaina toda rara de su trato con Dios y la redenci\u00f3n y BOOM\n\nHANAKO-SAN DEL BA\u00d1O", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "Amane"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Tsukasa"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "BOOM\n\nHANAKO"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "SAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196365743677464576"}], "author_id": "1041070493678284800", "created_at": "2019-11-18T09:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196366269647327232"]}, {"in_reply_to_user_id": "570285094", "id": "1196365842428170240", "text": "@LaSopletes @SidNotSad Pues la media de las mujeres muertas por violencia machista en los \u00faltimos a\u00f1os es de 55 al a\u00f1o. Aproximadamente 1/3 de asesinos se suicida. De 18 a 3600 son muchos para frivolizar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaSopletes", "id": "1531726643559022597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196324395536568320"}], "author_id": "3602532615", "created_at": "2019-11-18T09:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196365842428170240"]}, {"id": "1196365825906790400", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "144824277", "created_at": "2019-11-18T09:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196365825906790400"]}, {"id": "1196365430136430592", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1151721530600153088", "created_at": "2019-11-18T09:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196365430136430592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196364962949746688", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-11-18T09:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364962949746688"]}, {"in_reply_to_user_id": "572866310", "id": "1196364851255361537", "text": "@LeonardoCaciopp @anna_salvaje @HojohClo No, calma. Concordo sul normale non sull'immigrato. Perch\u00e9 la normalit\u00e0 di questo assassino suicida \u00e8 un fatto rilevante riguardo al caso in oggetto. L'essere immigrato solitamente non lo \u00e8. Come l'essere biondo o essere alto 172 cm.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196356799030538240"}], "author_id": "3957668361", "created_at": "2019-11-18T09:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364851255361537"]}, {"id": "1196364701753589762", "text": "Dice Arrimadas:voy a ser valiente....vale pero un poco suicida....porque te han dejado un muerto impresionante(contable e ideol\u00f3gico)", "lang": "es", "author_id": "1187707957338882049", "created_at": "2019-11-18T09:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364701753589762"]}, {"id": "1196364482739605504", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "1057750580909821953", "created_at": "2019-11-18T09:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364482739605504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wZ1czJfclz", "expanded_url": "http://ow.ly/DDIA30pU3DI", "display_url": "ow.ly/DDIA30pU3DI"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/z5aOGkiCM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eltipografo/status/1196364436744933376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5aOGkiCM5", "media_key": "3_1196364434937188352"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "O'Higgins"}]}, "id": "1196364436744933376", "text": "Nuevo femicidio en O'Higgins: Mujer de 27 a\u00f1os es asesinada y autor del crimen se suicida https://t.co/wZ1czJfclz https://t.co/z5aOGkiCM5", "lang": "es", "author_id": "34623591", "created_at": "2019-11-18T09:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364436744933376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/rT9u9SnyuH", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.teleclubitalia.it/178748/mugnano-emidio-ritrovato-cadavere-nellofficina-di-famiglia-aveva-18-anni/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.teleclubitalia.it/mugnano-emidio-ritrovato-cadavere-nellofficina-di-famiglia-aveva-18-anni/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Napoli"}]}, "id": "1196364261469151234", "text": "#Napoli altro ragazzo morto suicida. Come possiamo sopravvive in questo mondo di odio e finzioni virtuali? Abbiamo completamente perso i contatti umani. L\u2019era della degenerazione della civilt\u00e0 ha messo radici.\nhttps://t.co/rT9u9SnyuH", "lang": "it", "author_id": "1011210440", "created_at": "2019-11-18T09:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364261469151234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196364139825946624", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639557406842883"}], "author_id": "2626556879", "created_at": "2019-11-18T09:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364139825946624"]}, {"id": "1196364091692064768", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1004780949823991809", "created_at": "2019-11-18T09:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364091692064768"]}, {"in_reply_to_user_id": "986941175067299840", "id": "1196363972703916033", "text": "@karlseta_2 @ahorapodemos Ojal\u00e1, este pacto suicida no salga adelante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karlseta_2", "id": "986941175067299840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361918023385089"}], "author_id": "1122806602338271232", "created_at": "2019-11-18T09:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363972703916033"]}, {"id": "1196363947777122304", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "author_id": "375332467", "created_at": "2019-11-18T09:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363947777122304"]}, {"id": "1196363893133729794", "text": "segunda com S de vo me suicida", "lang": "pt", "author_id": "57814442", "created_at": "2019-11-18T09:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363893133729794"]}, {"in_reply_to_user_id": "918420373795991553", "id": "1196363854487441408", "text": "@CalandracasEl Por esa regla de tres, cada vez que un/a menor gay, lesbiana, trans, etc., se suicida por el acoso que sufre en su entorno, sea escolar, familiar, o de otro tipo,\u00bfesta energ\u00famena se alegra? Porque desgraciadamente ha habido unos cuantos casos \u00bfLe queda algo de coraz\u00f3n o cerebro?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CalandracasEl", "id": "918420373795991553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196161037738926080"}], "author_id": "137271051", "created_at": "2019-11-18T09:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363854487441408"]}, {"in_reply_to_user_id": "405834245", "id": "1196363791270846466", "text": "@MoltoBenone @HojohClo @anna_salvaje Perdonami: sgombera la mente dall'indignazione e pensa da giornalista in modo razionale. \nE' pi\u00f9 \"notizia\" il fatto che il pazzo assassino e suicida fosse uno normale fino al giorno prima e o che le \"vittime\" fossero normali??? \nChe le vittime sono brave e belle, che cavolo di", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361875182817280"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T09:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363791270846466"]}, {"in_reply_to_user_id": "174915025", "id": "1196363766407081985", "text": "@faelslim Quem matou a imprensa foi os aventureiros e bloqueios que nela se jogaram. Hoje usam sua popularidade para impor suas convic\u00e7\u00f5es. Funciona assim, se o jogador e da patota, amiguinho, passam pano, se n\u00e3o for... o resultado est\u00e1 a\u00ed", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faelslim", "id": "174915025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196293629624692736"}], "author_id": "1080261559941775366", "created_at": "2019-11-18T09:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363766407081985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/uVQ7TGqwiw", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/diciottenne-suicida-a-mugnano-impiccato-dentro-officina-di-famiglia/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "id": "1196363715739836416", "text": "Diciottenne suicida a Mugnano: impiccato dentro officina di\u00a0famiglia https://t.co/uVQ7TGqwiw", "lang": "it", "author_id": "1164930181963952128", "created_at": "2019-11-18T09:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196363715739836416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bRlv8clSj5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12882", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12882"}]}, "id": "1196362566320021504", "text": "https://t.co/bRlv8clSj5", "lang": "zxx", "author_id": "851414000201908226", "created_at": "2019-11-18T09:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196362566320021504"]}, {"id": "1196362153953026049", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "917903449177690114", "created_at": "2019-11-18T09:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196362153953026049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tMxxjxvKwb", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1196361805460844547", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/tMxxjxvKwb v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "author_id": "306067254", "created_at": "2019-11-18T09:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361805460844547"]}, {"id": "1196361477474717696", "text": "RT @DestinoLara: Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "femminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195082644016508929"}], "author_id": "2196452947", "created_at": "2019-11-18T09:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361477474717696"]}, {"id": "1196361359652466689", "text": "RT @sadsanoficial: Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sadsanoficial", "id": "1127651113208094721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196189488927707136"}], "author_id": "1184283946445611010", "created_at": "2019-11-18T09:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361359652466689"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "id": "1196361354136969216", "text": "@TheLastWalcott \u00ab suicida, de la que, desgraciadamente, ninguno de ellos saldr\u00eda ileso. ---\n\nMantente fuerte, peque\u00f1a. Voy a necesitar a una madrina en mi boda para cuando acabe todo esto acabe...\n\n--- Se incorpor\u00f3 entre l\u00e1grimas y fue directa hacia Maxie, colocando una de \u00bb", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "Maxie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361308838518784"}], "author_id": "1118120532061368320", "created_at": "2019-11-18T09:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361354136969216"]}, {"id": "1196361341608583173", "text": "RT @Asiablog_it: #18NOVEMBRE 1978 \n\nIl predicatore Jim Jones chiede agli adepti del Tempio del Popolo di effettuare un \"suicidio di massa p\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "18NOVEMBRE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196337811747672064"}], "author_id": "564577265", "created_at": "2019-11-18T09:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361341608583173"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196361232896479232", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "2489004144", "created_at": "2019-11-18T09:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361232896479232"]}, {"id": "1196361034333904897", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1050477961273585666", "created_at": "2019-11-18T09:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361034333904897"]}, {"id": "1196360561786806272", "text": "Mais um que se matou.", "lang": "pt", "author_id": "108650033", "created_at": "2019-11-18T09:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196360561786806272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i2m1o3NsYu", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/iV82ky", "display_url": "goo.gl/fb/iV82ky"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "notizie"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "sapevatelo"}]}, "id": "1196359631494361090", "text": "Diciottenne suicida a Mugnano: impiccato dentro officina di famiglia https://t.co/i2m1o3NsYu #notizie #sapevatelo", "lang": "it", "author_id": "281093385", "created_at": "2019-11-18T09:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196359631494361090"]}, {"in_reply_to_user_id": "117042448", "id": "1196358487728705536", "text": "@mportilloES Claro que es sanci\u00f3n por supuesto, ha ido de frente a lo suicida total. Cuando las cosas no van como \u00e9l quiere se desespera, no creo que esas sean cualidades de gran piloto. @alo_oficial Jam\u00e1s cometi\u00f3 errores aunque fuera presionado al l\u00edmite, el siempre su trazada sin errores", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mportilloES", "id": "117042448"}, {"start": 187, "end": 199, "username": "alo_oficial", "id": "507672047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196145056387866626"}], "author_id": "1154615261514874880", "created_at": "2019-11-18T09:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196358487728705536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196358257893351426", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639557406842883"}], "author_id": "4263557847", "created_at": "2019-11-18T09:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196358257893351426"]}, {"id": "1196358017832439808", "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "author_id": "4426676115", "created_at": "2019-11-18T09:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196358017832439808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1196357959888048131", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-18T09:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357959888048131"]}, {"in_reply_to_user_id": "81380502", "id": "1196357844989349889", "text": "@Adriakos @100anosdefutbol @cfbalseiro A paz social traer\u00e1a a paz deportiva, deixar de enfrontarnos.  Pero creo que o tempo s\u00f3 agoniza a situaci\u00f3n e agardemos que esta temporada non sexa a derradeira de existencia do Depor. Ogall\u00e1 exista ese \"suicida\" ou algu\u00e9n que poida reflotar isto. O incompetente xa se veu que non", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Adriakos", "id": "81380502"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "100anosdefutbol", "id": "355109479"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Depor"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "Ogall\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196206180131069953"}], "author_id": "737421776", "created_at": "2019-11-18T09:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357844989349889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196357714496147456", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "author_id": "4263557847", "created_at": "2019-11-18T09:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357714496147456"]}, {"in_reply_to_user_id": "3380341456", "id": "1196357565380268033", "text": "@anna_salvaje Cio\u00e8, i giornalisti sono contenti quando uno impazzisce e ammazza moglie e figli e poi si suicida, e scrivono il pezzo in modo da giustificare l'atto e, come conseguenza, incentivare altri a farlo???? \nAnna, ma sei veramente convinta di ci\u00f2?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196356463716978688"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T09:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357565380268033"]}, {"id": "1196357064534216704", "text": "RT @PioIin: Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126505061027848"}], "author_id": "544983413", "created_at": "2019-11-18T09:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357064534216704"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161599718054617088", "id": "1196356773227220992", "text": "absurda, propia del buenismo suicida de los progres y de la Iglesia Cat\u00f3lica) lo l\u00f3gico ser\u00eda devolverlos a Marruecos al d\u00eda siguiente de cumplir los 18 a\u00f1os y no mantenerlos en Espa\u00f1a hasta los 23 a\u00f1os viviendo a nuestra costa y en muchos casos, cometiendo toda clase de delitos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3973, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196356769016098818"}], "author_id": "1161599718054617088", "created_at": "2019-11-18T09:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196356773227220992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qNRKCn4MZL", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1196273357999759360", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Peru"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "Elecciones2020"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 194, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Georgy Porgy"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.874, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "id": "1196356308372512769", "text": "\u00a1Jajajaja!\ud83e\udd23 Mi t\u00edo Georgy Porgy siempre tan gracios\u00edn.\ud83e\udd2d \u00a1Pero si t\u00e9cnicamente el #FujiAprismo es INDISOLUBLE! Por siaca, el fundador del APRA y primer \"albertista\" fue el suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc37 y si siguiera vivo seguro postular\u00eda por @PFuerzaPopular. #Peru #Elecciones2020 https://t.co/qNRKCn4MZL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196273357999759360"}], "author_id": "38064007", "created_at": "2019-11-18T09:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196356308372512769"]}, {"id": "1196355237541494789", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "author_id": "577211939", "created_at": "2019-11-18T09:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196355237541494789"]}, {"id": "1196354499239202817", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "author_id": "1173732461416779776", "created_at": "2019-11-18T09:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196354499239202817"]}, {"id": "1196354466515181568", "text": "RT @planeta_simios: Quien se suicida primero ???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "planeta_simios", "id": "920027212237168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196214566176411648"}], "author_id": "721388507227430913", "created_at": "2019-11-18T09:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196354466515181568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CTjU3VfPVY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "id": "1196354252903460864", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no\u00a0filme https://t.co/CTjU3VfPVY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196150974525661184"}], "author_id": "1013748431779778560", "created_at": "2019-11-18T09:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196354252903460864"]}, {"id": "1196354058027753473", "text": "RT @periodistadigit: Una furgoneta \u2018suicida\u2019 arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196332587993751552"}], "author_id": "498913971", "created_at": "2019-11-18T09:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196354058027753473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196353821661913089", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "770838404527423488", "created_at": "2019-11-18T09:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196353821661913089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V0UJmGH5VF", "expanded_url": "https://ift.tt/2XyfChP", "display_url": "ift.tt/2XyfChP"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/McBswMHAA8", "expanded_url": "https://twitter.com/maranonews24/status/1196352940556083200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/McBswMHAA8", "media_key": "3_1196352939448766464"}]}, "id": "1196352940556083200", "text": "Choc a Mugnano, suicida 18 enne. Il giovane frequentava un liceo di Marano - TERRANOSTRA | NEWS https://t.co/V0UJmGH5VF https://t.co/McBswMHAA8", "lang": "it", "author_id": "422428052", "created_at": "2019-11-18T09:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196352940556083200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1196352453563822080", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639557406842883"}], "author_id": "4045324043", "created_at": "2019-11-18T09:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196352453563822080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qbao0qjDbM", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 163, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "id": "1196352031738474496", "text": "Una furgoneta \u2018suicida\u2019 arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta https://t.co/qbao0qjDbM v\u00eda @Periodistadigit", "lang": "es", "author_id": "456198412", "created_at": "2019-11-18T08:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196352031738474496"]}, {"id": "1196351408678821888", "text": "RT @Bernasimples: Putzzzz sei la\nMorre pobre envenenado\nMorre rico num simples aterrisar de 1 avi\u00e3o. ...\n\nMorre uma senhora de 90 anos suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bernasimples", "id": "2718005175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137605534044161"}], "author_id": "50272323", "created_at": "2019-11-18T08:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196351408678821888"]}, {"id": "1196351248867495936", "text": "RT @SSonyaend: @Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196031779632820230"}], "author_id": "2349914003", "created_at": "2019-11-18T08:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196351248867495936"]}, {"id": "1196351167724433408", "text": "RT @diegodggonzalez: Una furgoneta 'suicida' arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diegodggonzalez", "id": "3012762651"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196349764830420993"}], "author_id": "2168391156", "created_at": "2019-11-18T08:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196351167724433408"]}, {"id": "1196351040515432448", "text": "N\u00e3o interessa onde est\u00e1 a verdade ou a virtude. Quando a maioria e o poder est\u00e3o juntos, lutar contra \u00e9 miss\u00e3o suicida. Come\u00e7a hoje o cap\u00edtulo final de uma cr\u00f3nica de uma morte anunciada. E com ela morrer\u00e1 mais um pouco do Sporting. Triste que hajam sportinguistas que n\u00e3o o vejam", "lang": "pt", "author_id": "1143939338138464259", "created_at": "2019-11-18T08:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196351040515432448"]}, {"id": "1196351014217093120", "text": "se aqui vale muito pouco sua vida, nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida!!!!", "lang": "pt", "author_id": "146902851", "created_at": "2019-11-18T08:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196351014217093120"]}, {"id": "1196350061493604352", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "781502407964491776", "created_at": "2019-11-18T08:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196350061493604352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/t31ylNWf70", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Periodista Digital"}]}, "id": "1196349764830420993", "text": "Una furgoneta 'suicida' arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta - Periodista Digital https://t.co/t31ylNWf70", "lang": "es", "author_id": "3012762651", "created_at": "2019-11-18T08:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196349764830420993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P8jYpVyPmK", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "id": "1196349632558882816", "text": "https://t.co/P8jYpVyPmK\nSi llegiu la not\u00edcia veureu quin redactat:\n\"El conductor \u2018suicida\u2019 es un marroqu\u00ed, que vive en Francia y ha debido covrar una fortuna por ponerse al volante de la furgoneta..\"\nCOVRAR!", "lang": "es", "author_id": "16997931", "created_at": "2019-11-18T08:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196349632558882816"]}], "includes": {"users": [{"name": "clausera", "username": "clausera1", "id": "1097841385938526208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 8235, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"name": "Javi Benedict", "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}}, {"name": "Bren", "username": "BrendaMuir", "id": "212411324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 552, "tweet_count": 18364, "listed_count": 3}}, {"name": "Ju\u00e7ara M Teixeira", "username": "jucaramteixeira", "id": "734471555669970944", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 409, "tweet_count": 228131, "listed_count": 10}}, {"name": "Paulo RJ", "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946", "verified": false, "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 3580, "tweet_count": 93269, "listed_count": 104}}, {"name": "PEDRO PICAPIEDRA", "username": "defraudado10", "id": "311164882", "verified": false, "location": "PERONIA", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1169, "tweet_count": 221234, "listed_count": 20}}, {"name": "Magui\ud83c\udf38", "username": "Carrenomagui", "id": "915352021590593536", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 135, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}}, {"name": "guido", "username": "guidomart1n", "id": "127859520", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}}, {"name": "manolo Alonso", "username": "ManoloAlonsoa", "id": "789140155206598656", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 122, "tweet_count": 23726, "listed_count": 2}}, {"name": "Sadamer", "username": "Sadamer3", "id": "1927148424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}}, {"name": "Sara Gomez", "username": "SaraMariaamin70", "id": "521622276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 716, "tweet_count": 12602, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rlia1969", "id": "533498226", "verified": false, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}}, {"name": "Inst\ud83c\udd70\ufe0f: @toddychriis \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc51 \u2741", "username": "toddychriis", "id": "136472269", "verified": false, "location": "MG-Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1815, "tweet_count": 9004, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcfb \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udd02, \ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea", "username": "Sir_Jarry", "id": "1461234967", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 11036, "following_count": 11236, "tweet_count": 134236, "listed_count": 4}}, {"name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40", "username": "tulachavezbien", "id": "140683906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4815, "tweet_count": 332766, "listed_count": 13}}, {"name": "Hunchino", "username": "lachinochef", "id": "2985709271", "verified": false, "location": "Paradise", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 308, "tweet_count": 35031, "listed_count": 1}}, {"name": "TiEME", "username": "timarciosilva", "id": "3409091879", "verified": false, "location": "+244", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 349, "tweet_count": 33298, "listed_count": 8}}, {"name": "sncolomvt\ud83d\udd90", "username": "SusanaColom2", "id": "804424725854306304", "verified": false, "location": "Venado Tuerto, Santa Fe, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 3725, "tweet_count": 371311, "listed_count": 8}}, {"name": "Orlando Moreno", "username": "Orlando07534362", "id": "1186832732401393665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 1, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}}, {"name": "Sin Censura", "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 530623, "following_count": 1151, "tweet_count": 170977, "listed_count": 731}}, {"name": "Carlos Lukac", "username": "CarlosLukac", "id": "1059220582754107393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1585, "tweet_count": 20749, "listed_count": 2}}, {"name": "Rodolfo Ciapparelli", "username": "rodociapoperin1", "id": "747140363551399936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 622, "tweet_count": 40669, "listed_count": 2}}, {"name": "nuche", "username": "Nuche15", "id": "4516962399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1582, "tweet_count": 405480, "listed_count": 3}}, {"name": "Evandro P", "username": "Pexvandro", "id": "936983628013326337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 6978, "tweet_count": 45128, "listed_count": 1}}, {"name": "elizabeth  lopez", "username": "elimir59", "id": "214183085", "verified": false, "location": "Lan\u00fas, Pcia Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1448, "tweet_count": 84481, "listed_count": 1}}, {"name": "Rui Manuel\ud83c\udf1f", "username": "Ruicarlos14", "id": "1435852405", "verified": false, "location": "Cape Town, South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 151, "tweet_count": 15625, "listed_count": 1}}, {"name": "ViviFerrari", "username": "VivianaaFerrari", "id": "358449853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35690, "following_count": 14036, "tweet_count": 134649, "listed_count": 30}}, {"name": "Sandra Abrantes", "username": "sandrabrantes", "id": "62033773", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 452, "tweet_count": 22976, "listed_count": 1}}, {"name": "alicia elena sponda", "username": "ElenaSponda", "id": "1719089551", "verified": false, "location": "De CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1498, "tweet_count": 101827, "listed_count": 8}}, {"name": "adriana", "username": "adriana2366", "id": "343636885", "verified": false, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1035, "tweet_count": 432782, "listed_count": 1}}, {"name": "Tuquita", "username": "Tuquita11", "id": "367396547", "verified": false, "location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2623, "tweet_count": 488214, "listed_count": 8}}, {"name": "carlosargent.72", "username": "carlosargent", "id": "2171181412", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10605, "following_count": 11167, "tweet_count": 89542, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Mar_221", "id": "169062778", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 2917, "tweet_count": 133885, "listed_count": 20}}, {"name": "Silvia Broome", "username": "silviabroome", "id": "191451135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18811, "following_count": 3072, "tweet_count": 227460, "listed_count": 247}}, {"name": "patoalemoreno \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "patrialemoreno", "id": "145381842", "verified": false, "location": "buenos aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 382, "tweet_count": 66356, "listed_count": 1}}, {"name": "Pregonero \u2708\ufe0f", "username": "PregoneroL", "id": "1087788692301926401", "verified": false, "location": "En la Usina del Gasto", "public_metrics": {"followers_count": 41401, "following_count": 646, "tweet_count": 104343, "listed_count": 76}}, {"name": "Oscar Scala", "username": "OscarScala", "id": "143788167", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 365, "tweet_count": 15018, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3aBetty M\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "username": "07Bettyna", "id": "2797011159", "verified": false, "location": "Argentina - Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1414, "tweet_count": 408622, "listed_count": 35}}, {"name": "LauraUmbides", "username": "LauraUmbides", "id": "4223237123", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1894, "tweet_count": 183340, "listed_count": 13}}, {"name": "F\u00e1bio Peres", "username": "fps3000", "id": "46799524", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1426, "tweet_count": 127328, "listed_count": 7}}, {"name": "Brasil 200", "username": "IBrasil200", "id": "954546843953876992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10568, "following_count": 160, "tweet_count": 9764, "listed_count": 31}}, {"name": "gih", "username": "justbuzztin", "id": "918845608525467648", "verified": false, "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc2a ", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3075, "tweet_count": 82098, "listed_count": 21}}, {"name": "malu", "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453", "verified": false, "location": "tini, 1997", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}}, {"name": "\ud83d\udc99 Mirta DM\ud83d\udc14\u2764\ud83d\udc14", "username": "MirtaAD", "id": "155395750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 467, "tweet_count": 198979, "listed_count": 7}}, {"name": "Federico Caivano", "username": "FedericoCaivano", "id": "231781247", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1976, "tweet_count": 118328, "listed_count": 66}}, {"name": "MIBo \u2650 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udcaa #BOLETAUNICAPAPEL", "username": "minesBo", "id": "898355831372222465", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 794, "tweet_count": 31512, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina\ud83d\udc83\ud83d\udc60\ud83d\udc84\ud83d\udc57\ud83d\udc5c", "username": "CaroDasilva", "id": "299375176", "verified": false, "location": "Universo \ud83c\udf0d\ud83e\uddd8\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1805, "tweet_count": 131831, "listed_count": 2}}, {"name": "GAMMA Albacete", "username": "GruposApoyoAB", "id": "962030862425452545", "verified": false, "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 2477, "tweet_count": 21720, "listed_count": 12}}, {"name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental", "id": "618094149", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}}, {"name": "Gustavo Quiroga \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gustavoequiroga", "id": "525842579", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 424, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Gorilla", "username": "eticayrepublica", "id": "259443284", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21803, "following_count": 16830, "tweet_count": 353472, "listed_count": 104}}, {"name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "username": "elpostlector", "id": "1119748332337942528", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3502, "tweet_count": 41023, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00a1Invest\u00edgame esto!", "username": "JaviDePeru", "id": "11438042", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 2513, "tweet_count": 229008, "listed_count": 133}}, {"name": "uu", "username": "suckmyeye1", "id": "794978569420210181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 353, "tweet_count": 15632, "listed_count": 3}}, {"name": "Deni", "username": "psidenisa", "id": "864924662144401408", "verified": false, "location": "Walden Dos ", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}}, {"name": "\ud83c\udf53", "username": "anojuban", "id": "1075143265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 83, "tweet_count": 266001, "listed_count": 7}}, {"name": "fla", "username": "heterophobique", "id": "852794551", "verified": false, "location": "hello kitty", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 111, "tweet_count": 86015, "listed_count": 2}}, {"name": "Eli Neufel\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "EliNeufel", "id": "1189274112658722816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6760, "following_count": 6369, "tweet_count": 42211, "listed_count": 2}}, {"name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce", "id": "88448104", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}}, {"name": "Guillermo HB Casta\u00f1o", "username": "guillermo1500", "id": "175166876", "verified": false, "location": "C.A.B.A. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 80, "tweet_count": 72455, "listed_count": 19}}, {"name": "LA_ROSITA", "username": "rosag_amarilla", "id": "396875746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 2682, "tweet_count": 305939, "listed_count": 9}}, {"name": "Silvia Ledesma !!", "username": "Silvia74250484", "id": "1107759880742547456", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 374, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}}, {"name": "Soledad OrtizdeRozas", "username": "ConLaChinaNo", "id": "148553782", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1485, "tweet_count": 53590, "listed_count": 10}}, {"name": "Geraldina Mendez", "username": "arte_de_la_fuga", "id": "816376145390149634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1315, "tweet_count": 28668, "listed_count": 19}}, {"name": "Edu, (Salgan de aca y estudien, Nabos)", "username": "Eledu58", "id": "1111513710", "verified": false, "location": "Argenta", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 412, "tweet_count": 42122, "listed_count": 0}}, {"name": "Mecha", "username": "Mecha21232245", "id": "1171154016765652992", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 5013, "tweet_count": 392089, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciano Barberis", "username": "LucianoBarberis", "id": "217161491", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 586, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Emma Zarranz", "username": "silencioypalabr", "id": "205719893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 371, "tweet_count": 167670, "listed_count": 1}}, {"name": "Madeleine", "username": "MadeleineOlaria", "id": "975802135270084609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 748, "tweet_count": 13479, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Bianchi", "username": "enbianchi", "id": "53413802", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 5003, "tweet_count": 108349, "listed_count": 1}}, {"name": "Jaqueline Lula 13 \ud83d\udea9", "username": "jqlntls", "id": "97727197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 289, "tweet_count": 13300, "listed_count": 2}}, {"name": "Elena Romero", "username": "Eleny459", "id": "566854299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}}, {"name": "Titi", "username": "titipeyrano", "id": "1166337978010165248", "verified": false, "location": "C. de Bustos Pcia.C\u00f3rdoba.", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 387, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}}, {"name": "Romina R", "username": "vrrossello", "id": "4509031307", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2403, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}}, {"name": "Rogelia\ud83e\udd0e", "username": "AhMiraVosss", "id": "148446334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13188, "following_count": 5599, "tweet_count": 71650, "listed_count": 16}}, {"name": "Lorena Roth", "username": "LorenaRoth13", "id": "1164687483969396737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1364, "tweet_count": 17708, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy del 41 % - Roberto", "username": "rodo60625633", "id": "1162557422340382722", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 3316, "tweet_count": 118557, "listed_count": 0}}, {"name": "bienvenidos a Argenzuela", "username": "MontyMo20159458", "id": "917494920281247744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1167, "tweet_count": 11867, "listed_count": 0}}, {"name": "catalina peredo", "username": "lamadritense", "id": "1242746360", "verified": false, "location": "Gral. LA MADRID-PCIA.BS.AS.", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 608, "tweet_count": 69291, "listed_count": 3}}, {"name": "Giovanna\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc60\ud83d\udc84\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\ude97\ud83e\uddb7", "username": "Giovann01369649", "id": "1154049989347336192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 613, "tweet_count": 15210, "listed_count": 2}}, {"name": "gerorichard33", "username": "gerorichard331", "id": "1195765413671555072", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 605, "tweet_count": 30203, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Martins", "username": "mauromarttins", "id": "912283500413358081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 230, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale \ud83d\udd90\ud83d\udc31", "username": "alejosefina2", "id": "127987377", "verified": false, "location": "M\u00e1gica ciudad de BA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3132, "tweet_count": 449402, "listed_count": 2}}, {"name": "F Sciommarella", "username": "sciommarell", "id": "3838806317", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1091, "tweet_count": 27050, "listed_count": 3}}, {"name": "Noticias Univision 21 Fresno", "username": "noticias21", "id": "17584258", "verified": true, "location": "Fresno, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6125, "following_count": 709, "tweet_count": 23712, "listed_count": 54}}, {"name": "Fernando Suarez", "username": "nandusll1946", "id": "4431931961", "verified": false, "location": "lomas de zamora", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1003, "tweet_count": 63696, "listed_count": 1}}, {"name": "Grecia\ud83e\udd82\ud83d\udc15\ud83d\udc0e\ud83d\udc08\u200d\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude9c\ud83e\udd8542%+3\ud83d\udc89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "grecia2016", "id": "2760620381", "verified": false, "location": "ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 7498, "tweet_count": 204958, "listed_count": 2}}, {"name": "foZorra", "username": "leonarcec", "id": "809236874028077057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 384, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}}, {"name": "monica", "username": "HeffnerMonica", "id": "2450250999", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 4960, "tweet_count": 125774, "listed_count": 1}}, {"name": "Xofana", "username": "Gicaero", "id": "201950386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 136, "tweet_count": 16733, "listed_count": 1}}, {"name": "Milagro \" CREE EN TI Y TODO SERA POSIBLE\"", "username": "Milagro86031933", "id": "1078420052192493570", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 253, "tweet_count": 24369, "listed_count": 0}}, {"name": "Toto", "username": "Gustavo777", "id": "37084195", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 3939, "tweet_count": 16179, "listed_count": 0}}, {"name": "Marianalilabrad@yahoo.com.ar", "username": "Marianalilabra1", "id": "1080317401667915777", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 216, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo", "username": "leojavi2", "id": "133360493", "verified": false, "location": "Un pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 5000, "tweet_count": 236212, "listed_count": 94}}, {"name": "Minoba", "username": "Minoba1", "id": "1132753956923432960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 2054, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Galo #ElLiderEsMacri2023 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "matu__cba", "id": "3247893218", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4605, "tweet_count": 46984, "listed_count": 0}}, {"name": "raul oscar", "username": "cacholedes", "id": "166548469", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba ARG", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 432, "tweet_count": 66421, "listed_count": 3}}, {"name": "milenita\ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "username": "MileVissio", "id": "1020524280923197441", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 504, "tweet_count": 20314, "listed_count": 2}}, {"name": "Jessica Aquino89", "username": "JAquino89", "id": "1192793696049225729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 53, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}}, {"name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699058, "following_count": 222, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1185}}, {"name": "\u2022N\u1d00\u1d05\u026a\u1d00\u2022", "username": "mendozan_03", "id": "948339802923044866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 126, "tweet_count": 77652, "listed_count": 0}}, {"name": "Elar", "username": "elar_michael", "id": "741782281", "verified": false, "location": "PIURA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1651, "tweet_count": 17173, "listed_count": 0}}, {"name": "Alonso Gurmendi", "username": "Alonso_GD", "id": "291229690", "verified": false, "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 4222, "tweet_count": 70762, "listed_count": 214}}, {"name": "Gon\u00e7alo", "username": "goncalodcnunes", "id": "1164707326936387586", "verified": false, "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 142, "tweet_count": 22051, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3oMiranda", "username": "joaomiranda", "id": "19083439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14104, "following_count": 2149, "tweet_count": 225118, "listed_count": 157}}, {"name": "Alpaca do mal", "username": "bruaka_", "id": "284021334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 354, "tweet_count": 104538, "listed_count": 7}}, {"name": "H\u00e9lder Salgueiro", "username": "SalHelder", "id": "93847902", "verified": false, "location": "3\u00aa rep. dos bananas de lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 911, "tweet_count": 72626, "listed_count": 19}}, {"name": "Tefy san", "username": "ssaenzb", "id": "17698458", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250087, "listed_count": 57}}, {"name": "Luis Trece", "username": "azodneml", "id": "1134605623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 329, "tweet_count": 21621, "listed_count": 0}}, {"name": "Tora \u00e9 13 \ud83d\udda4\u2764\u2b50\ufe0f", "username": "PrazerNapaula", "id": "879170755036106752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 522, "tweet_count": 22964, "listed_count": 0}}, {"name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608472, "listed_count": 17}}, {"name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "username": "Zibelinam", "id": "1420691731", "verified": false, "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8708, "tweet_count": 664141, "listed_count": 11}}, {"name": "German Vivar Romero", "username": "VivarGerman", "id": "3157954145", "verified": false, "location": "Lima, Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}}, {"name": "Miquel \u00c0ngel", "username": "malopezosa", "id": "468695724", "verified": false, "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"name": "Ascl\u00ea Junior\u2696\ufe0f \u2605\u5f61\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "asclejunior", "id": "59180839", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 4982, "tweet_count": 74424, "listed_count": 7}}, {"name": "\u01ac\u04c7\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Thyagokkkj", "id": "923622150971514880", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1145, "tweet_count": 67735, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcello Neves", "username": "mneves_", "id": "4840748663", "verified": true, "location": "marcello.neves@oglobo.com.br ", "public_metrics": {"followers_count": 53573, "following_count": 22987, "tweet_count": 30473, "listed_count": 173}}, {"name": "\u041d\u0430\u0434i\u043d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "DNSS64", "id": "749145735527006208", "verified": false, "location": "Someone\u2019s mind ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 287, "tweet_count": 43385, "listed_count": 2}}, {"name": "Magagambale", "username": "Magagambale1", "id": "1116355036974604290", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 97, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}}, {"name": "Anderson #LulaPresidente#", "username": "andersonpeixe", "id": "139420894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1997, "tweet_count": 46571, "listed_count": 2}}, {"name": "Madson Candeeiro", "username": "CandeeiroMadson", "id": "1178395239721164800", "verified": false, "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"name": "nathalia", "username": "nathalhia", "id": "340426392", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 480, "tweet_count": 50117, "listed_count": 2}}, {"name": "mrtta", "username": "mrttinha", "id": "453042067", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 161, "tweet_count": 11118, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicky", "username": "BigBMania", "id": "2976725889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 975, "tweet_count": 32091, "listed_count": 1}}, {"name": "ana\ud83d\udc1c", "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Gonz\u00e1lez", "username": "Pablo_paysandu", "id": "517005654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 586, "tweet_count": 11601, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Bacigalupi", "username": "Cr_BacigaLupi", "id": "298001296", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 10582, "following_count": 9543, "tweet_count": 152278, "listed_count": 36}}, {"name": "A Thor DAUPIS", "username": "FabiinThorrony", "id": "1444711056", "verified": false, "location": "Brasolia", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1017, "tweet_count": 42623, "listed_count": 4}}, {"name": "r o c i o", "username": "RocioCarmona01", "id": "2244442226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 165, "tweet_count": 38253, "listed_count": 7}}, {"name": "Deli", "username": "kpdasilva3", "id": "3381001101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 396, "tweet_count": 37688, "listed_count": 8}}, {"name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Adote1Amigo", "id": "73785416", "verified": false, "location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 4855, "tweet_count": 129008, "listed_count": 58}}, {"name": "Javier Jim\u00e9nez Rey", "username": "jimenezrey1972", "id": "868642784", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 258, "tweet_count": 32464, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos P\u00e9rez", "username": "CPZFootball", "id": "275552087", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}}, {"name": "Matias", "username": "ElQuejaMan", "id": "76739007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 505, "tweet_count": 17511, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}}, {"name": "Ren\u00e9 Alberto castellanos Iglesias", "username": "RenAlbertocast1", "id": "968566300091043840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 219, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina_Sarti", "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}}, {"name": "enrigoletto", "username": "enrigoletto", "id": "3957668361", "verified": false, "location": "Giubiasco (Bellinzona)", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 255, "tweet_count": 43893, "listed_count": 1}}, {"name": "Sara \ud83d\ude3a & \ud83d\udc3a", "username": "SaraLF74", "id": "803192762657099776", "verified": false, "location": "In una bolla", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 430, "tweet_count": 25576, "listed_count": 1}}, {"name": "T\u00e1 em \u26a1?", "username": "rbsss_", "id": "2306038217", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 312, "tweet_count": 17325, "listed_count": 0}}, {"name": "Agus", "username": "aguustinferrero", "id": "255717759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 324, "tweet_count": 89605, "listed_count": 0}}, {"name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b9", "username": "mili_saradino", "id": "2295038857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 201, "tweet_count": 17197, "listed_count": 0}}, {"name": "richar", "username": "noronharixard", "id": "3020362833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 407, "tweet_count": 7296, "listed_count": 0}}, {"name": "carlinha \u03a8 \u00d3RF\u00c3 DD11", "username": "deckerstarkpots", "id": "1108920305928433664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1965, "tweet_count": 53433, "listed_count": 21}}, {"name": "ASVATP", "username": "ASVATP", "id": "3501654922", "verified": false, "location": "Mislata. Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 3351, "tweet_count": 44812, "listed_count": 141}}, {"name": "RICA", "username": "NatanielaSanto1", "id": "751504746192699392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 198, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}}, {"name": "agust\u00edn", "username": "agumuschiato", "id": "917944165", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 456, "tweet_count": 12974, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Trindade", "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}}, {"name": "isa", "username": "isalert", "id": "30119233", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 856, "tweet_count": 18655, "listed_count": 7}}, {"name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "id": "406433712", "verified": false, "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"name": "PPC PER\u00da", "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 143, "tweet_count": 1654, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud83e\udd95", "username": "Rodrioly_", "id": "3404519577", "verified": false, "location": "Albacete (La Mancha) ", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 349, "tweet_count": 11899, "listed_count": 0}}, {"name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966", "verified": true, "location": "Frontera Occidental ", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}}, {"name": "Omar Arias Linares", "username": "Darkminho", "id": "971218231", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}}, {"name": "Babi \ud83d\udcd6: HDO\u00b9", "username": "louiechastaiin", "id": "1030287014581686272", "verified": false, "location": "Ela (eu) dela (demi lovato)", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1459, "tweet_count": 42262, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udc4f. \ud83d\udd17\ud83d\udc1d \ud83d\udcd6 a esperan\u00e7a", "username": "pwrposebaldwin", "id": "957846480", "verified": false, "location": "bieber follows \u2022 daniel too", "public_metrics": {"followers_count": 8710, "following_count": 8019, "tweet_count": 84777, "listed_count": 9}}, {"name": "Alejandra Henao", "username": "alejahenaoca", "id": "200332522", "verified": false, "location": "Medell\u00edn. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 820, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}}, {"name": "Juana Jirafa", "username": "juanalajirafa", "id": "250459343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13233, "following_count": 629, "tweet_count": 55710, "listed_count": 69}}, {"name": "Majasklee", "username": "Majasklee", "id": "4478843717", "verified": false, "location": "Perdido en mi mismo ", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 212, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}}, {"name": "Fizzo \ud83c\udfb7", "username": "Dracufizzo", "id": "735969712908161024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 429, "tweet_count": 41594, "listed_count": 3}}, {"name": "Biah | BORN PINK", "username": "dragaozinh0", "id": "2807705748", "verified": false, "location": "limbo existencial ", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 2761, "tweet_count": 67819, "listed_count": 3}}, {"name": "cadela de ursos", "username": "dehzimm", "id": "1036191194383085568", "verified": false, "location": "\u262d he/him", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34923, "listed_count": 11}}, {"name": "andrea cerliani", "username": "andreacerliani1", "id": "706693579", "verified": false, "location": "lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 66, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}}, {"name": "lucas vs the machines", "username": "lucassdnts", "id": "898190256381595649", "verified": false, "location": "Recife/Condado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 931, "tweet_count": 37850, "listed_count": 3}}, {"name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "username": "oMikeSantanna", "id": "736596102766592000", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10313, "following_count": 585, "tweet_count": 32262, "listed_count": 24}}, {"name": "Omar Larr\u00e9 \ud83d\udcbb\u2615\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e", "username": "omarlarre", "id": "204592376", "verified": false, "location": "LatAm, Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1232, "tweet_count": 3283, "listed_count": 22}}, {"name": "CloseUP", "username": "CloseUp__mx", "id": "1449539588", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 233, "tweet_count": 133442, "listed_count": 10}}, {"name": "emmanuel", "username": "emmanuel81286", "id": "2250146645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}}, {"name": "Jangar\u00e9lli Cyberpunk, o retorno", "username": "mjangarelli", "id": "899581412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 297, "tweet_count": 16066, "listed_count": 0}}, {"name": "Majo", "username": "majothebear", "id": "445516603", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1048, "tweet_count": 31900, "listed_count": 2}}, {"name": "Tamara \ud83d\udc9b", "username": "tamarayvillalba", "id": "1148172452306063360", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 202, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}}, {"name": "saraH \ud83e\udd8b", "username": "pqpsarahhh", "id": "1164719241364475904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 182, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}}, {"name": "JOSE", "username": "RodriguezSVQ", "id": "791670464", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 574, "tweet_count": 30051, "listed_count": 73}}, {"name": "Ana", "username": "ana2749", "id": "325042877", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 245, "tweet_count": 2022, "listed_count": 4}}, {"name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba", "id": "461370816", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"name": "DyWime!", "username": "kidy_wime", "id": "4448454502", "verified": false, "location": "+351", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 331, "tweet_count": 17495, "listed_count": 1}}, {"name": "Paz Reyes", "username": "pazreyes14", "id": "718647290462937089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10032, "following_count": 2472, "tweet_count": 91674, "listed_count": 3}}, {"name": "ana \ud83e\udd4a", "username": "jdrewbzmalik", "id": "866991020050972672", "verified": false, "location": "93.", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 823, "tweet_count": 151308, "listed_count": 0}}, {"name": "Insta: @mremanuelsantos", "username": "mremanuelsantos", "id": "3335444229", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 339, "tweet_count": 35186, "listed_count": 2}}, {"name": "Red O'Higgins", "username": "Red_OHiggins", "id": "498198513", "verified": false, "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 28901, "following_count": 1919, "tweet_count": 121597, "listed_count": 81}}, {"name": "Gem\ud83d\udc8e", "username": "Madein90x", "id": "1094864753393090560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 350, "tweet_count": 13058, "listed_count": 1}}, {"name": "+", "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 850, "tweet_count": 36443, "listed_count": 2}}, {"name": "Guanchi \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c#NoaLaGuerra #NoaLaOtan", "username": "guanchi1", "id": "301594420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8419, "following_count": 8180, "tweet_count": 359211, "listed_count": 97}}, {"name": "valterbatistaferrari", "username": "Batista3Valter", "id": "2837706071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 373, "tweet_count": 27658, "listed_count": 0}}, {"name": "La Voz de San Luis", "username": "lavozdesl", "id": "849438292399542272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "KiamiiFernandes", "id": "755868952253829120", "verified": false, "location": "AO / PT", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 177, "tweet_count": 113321, "listed_count": 1}}, {"name": "Paco Fernandez Oliva", "username": "pakodaba", "id": "90630392", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 753, "tweet_count": 4844, "listed_count": 4}}, {"name": "Elena\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc95", "username": "Ellenica__", "id": "700968446620737537", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1048, "tweet_count": 38006, "listed_count": 11}}, {"name": "Nestor", "username": "nessromeroo", "id": "2639706622", "verified": false, "location": "Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 332, "tweet_count": 26308, "listed_count": 1}}, {"name": "Locos con Funko", "username": "FunkoLocos", "id": "776085038358208512", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3878, "tweet_count": 37219, "listed_count": 11}}, {"name": "Rafiora Fanboy\ud83e\udd3a\ud83e\udd3a", "username": "RafioraCombo", "id": "933838705445494784", "verified": false, "location": "Rafiora combo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 4, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}}, {"name": "Cesar Augusto", "username": "cesaros_", "id": "1901593706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 372, "tweet_count": 8794, "listed_count": 7}}, {"name": "Pedro LG", "username": "pedrolopezganvi", "id": "276668466", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 41513, "listed_count": 4}}, {"name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "verified": false, "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}}, {"name": "Raimundo Nonato Araujo", "username": "Raimund58631059", "id": "1038553003228372993", "verified": false, "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 890, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuela", "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078", "verified": true, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481513, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}}, {"name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "id": "635075877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"name": "Genaro Palacios", "username": "GenaroP59011294", "id": "956980206392225792", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 41, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"name": "Bond Properties", "username": "BondProp", "id": "974371476425007104", "verified": false, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 86, "tweet_count": 189, "listed_count": 5}}, {"name": "Blanxi", "username": "superblank", "id": "78080164", "verified": false, "location": "instagram: superwells", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 529, "tweet_count": 19444, "listed_count": 0}}, {"name": "It's Time, fuckers.", "username": "natte_summers", "id": "50745809", "verified": false, "location": "somewhere only we know...", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 256, "tweet_count": 4140, "listed_count": 4}}, {"name": "jaime luis da rocha", "username": "jaimeluisdaroch", "id": "733198675", "verified": false, "location": "tres passos rs", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 288, "tweet_count": 12516, "listed_count": 3}}, {"name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "id": "2378925199", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"name": "Esteban L\u00f3pez recognized by C.I.A", "username": "MRoshbba", "id": "4570753954", "verified": false, "location": "Langley,Va -Atmos party\ud83c\udf20\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 267, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}}, {"name": "abruxamedisse", "username": "servadooculto", "id": "1144483302906064897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 424, "tweet_count": 28891, "listed_count": 0}}, {"name": "alecrim;\ud83c\udf83", "username": "lilithsart", "id": "1115424991867228160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1340, "tweet_count": 24087, "listed_count": 2}}, {"name": "andr\u00e9", "username": "andrealvezzz", "id": "1005761906639101952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 97, "tweet_count": 12785, "listed_count": 0}}, {"name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "username": "Ruben_24_1893", "id": "3045067012", "verified": false, "location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}}, {"name": "Arnol Schmitz Guerra", "username": "GuerraArnol", "id": "2206781285", "verified": false, "location": "@GuerraArnol", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 569, "tweet_count": 15793, "listed_count": 0}}, {"name": "Marx da Goiabeira", "username": "MarxDaGoiabeira", "id": "332925914", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7100, "following_count": 5421, "tweet_count": 27106, "listed_count": 5}}, {"name": "Jenrice", "username": "jenrice50", "id": "1397643006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1237, "tweet_count": 74946, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo", "id": "212552510", "verified": true, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}}, {"name": "Ani", "username": "analiajvalle", "id": "140179445", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1310, "tweet_count": 72628, "listed_count": 4}}, {"name": "En el Planeta de los Simios - Votamos fant\u00e1stico!!", "username": "planeta_simios", "id": "920027212237168640", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10874, "following_count": 11336, "tweet_count": 78322, "listed_count": 6}}, {"name": "Marco", "username": "MF_Flow23", "id": "807211810059337728", "verified": false, "location": "Angola/Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 36, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}}, {"name": "Josh Flores", "username": "J_Flores88", "id": "1115373602810093570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1281, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}}, {"name": "Christoforo", "username": "ChristoforoC", "id": "141768609", "verified": false, "location": "UIO", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 496, "tweet_count": 10464, "listed_count": 4}}, {"name": "s\u1d1b\u1d07\u029f\u1d00 \u1d04\u1d0f\u1d0d s VAI VER PARAMORE", "username": "wydarkness", "id": "4043195843", "verified": false, "location": "20/10/17 ", "public_metrics": {"followers_count": 25510, "following_count": 27493, "tweet_count": 115628, "listed_count": 30}}, {"name": "nairobi", "username": "luzeniadagraca", "id": "1161605078165393408", "verified": false, "location": "your dreams ", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 55, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}}, {"name": "TAMIPAPI\ud83e\udd75", "username": "Tamaramartinzyo", "id": "911579312553385984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1340, "tweet_count": 12422, "listed_count": 1}}, {"name": "danichuncho", "username": "Valdeazul1", "id": "300453821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 533, "tweet_count": 350401, "listed_count": 16}}, {"name": "tata FOI NA TURNE PIRATA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u30df\u2606 \ud83d\udcd6: hp&tcos", "username": "monveragirl", "id": "993288133000286208", "verified": false, "location": "\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1643, "tweet_count": 35737, "listed_count": 6}}, {"name": "katha kings", "username": "catitamerlo", "id": "983888579112898560", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 3602, "tweet_count": 28871, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc40 Valenci\u00e0 \ud835\ude8d\ud835\ude8e soca \u2606* X\u00e8rif \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udcdb\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcea", "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976", "verified": false, "location": "PV no \u00e9s un clon del Principat", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 749, "tweet_count": 50849, "listed_count": 20}}, {"name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "username": "grangoig", "id": "13750312", "verified": false, "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120669, "listed_count": 26}}, {"name": "Mabel Quintana Salazar", "username": "MabelQuintanaS2", "id": "1030553390324084737", "verified": false, "location": "La Cisterna, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 130, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo", "username": "Pablo39680007", "id": "996430388787597314", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 380, "tweet_count": 45257, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0432\u0435\u0449\u0438\u0446\u0430", "username": "Decet_Sperare", "id": "49656085", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1899, "tweet_count": 111929, "listed_count": 91}}, {"name": "G1 Sergipe", "username": "g1se", "id": "23592689", "verified": true, "location": "Aracaju - SE | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154042, "following_count": 1, "tweet_count": 68800, "listed_count": 223}}, {"name": "gloria de b en palco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "cgloriabb", "id": "320475931", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 1408, "tweet_count": 440796, "listed_count": 61}}, {"name": "Agenzia Agenpress.it", "username": "Agenpress", "id": "3110388185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}}, {"name": "Alejandro Beneroso", "username": "alebeneroso", "id": "275662625", "verified": false, "location": "Sevilla. Natural de Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 3428, "tweet_count": 136234, "listed_count": 129}}, {"name": "Marisa G.", "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}}, {"name": "Julia Ellen sem H", "username": "fokiubeeti", "id": "988752438210506753", "verified": false, "location": "mk\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 8282, "following_count": 5838, "tweet_count": 44050, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge B", "username": "JBvrros", "id": "3291169840", "verified": false, "location": "Outra dimens\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 439, "tweet_count": 62828, "listed_count": 7}}, {"name": "Karol", "username": "karollinetsma", "id": "1183224819925639174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 30, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}}, {"name": "isla \u00e9 TETRA", "username": "kidrauhabitual", "id": "1088988601457745920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12975, "following_count": 10527, "tweet_count": 116947, "listed_count": 87}}, {"name": "Joel...", "username": "Joel32406374", "id": "950101329048981514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 915, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex", "username": "AValladares14", "id": "768636463", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1435, "tweet_count": 2946, "listed_count": 0}}, {"name": "CSCG", "username": "cscgye", "id": "67634114", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 178106, "following_count": 153, "tweet_count": 70697, "listed_count": 220}}, {"name": "Esteban Miccich\u00e8", "username": "gasolinaverde", "id": "238739010", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2484, "tweet_count": 50611, "listed_count": 10}}, {"name": "Ronald Alberto", "username": "ronalbertopg", "id": "60610277", "verified": false, "location": "El ABISMO, ", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 540, "tweet_count": 19525, "listed_count": 0}}, {"name": "\u24b6 El Anarcoide Totalitario \u24b6", "username": "Anarcoi8", "id": "769562616003960832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1881, "tweet_count": 102268, "listed_count": 16}}, {"name": "Khronos Historia", "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}}, {"name": "Borja Fern\u00e0ndez", "username": "BorjaChomes", "id": "2726635641", "verified": false, "location": "Asturias, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 92, "tweet_count": 152, "listed_count": 1}}, {"name": "Cinefagia FM", "username": "CinefagiaFM", "id": "2670795912", "verified": false, "location": "Xix\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 311, "tweet_count": 1443, "listed_count": 7}}, {"name": "Matt", "username": "mattildo", "id": "1185902476706373634", "verified": false, "location": "Brema, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 136, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"name": "Ben Mendes fiscal de PNG falso", "username": "Matheussportela", "id": "179560824", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 704, "tweet_count": 63043, "listed_count": 2}}, {"name": "Lara", "username": "LaraRaddFem", "id": "808066876349829120", "verified": false, "location": "RadFem.", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 729, "tweet_count": 1698, "listed_count": 1}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "nat \ud83e\udd40", "username": "mrsakiyama", "id": "1054400829065707522", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 461, "tweet_count": 8322, "listed_count": 0}}, {"name": "JN", "username": "jn01010101", "id": "1014690414513836032", "verified": false, "location": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 372, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}}, {"name": "ElenaVP \u2640\ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "username": "W_LENNY", "id": "222060166", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 503, "tweet_count": 10273, "listed_count": 11}}, {"name": "\u0618", "username": "jmcries", "id": "1176540827872575488", "verified": false, "location": "\u53cb ya, let\u2019s break some hearts.", "public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 4567, "tweet_count": 21361, "listed_count": 9}}, {"name": "Pdro Ntno", "username": "pasanchezprieto", "id": "1686113576", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1689, "tweet_count": 82693, "listed_count": 9}}, {"name": "El HuffPost", "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}}, {"name": "Societat Espanyola de Psicoan\u00e0lisi", "username": "SEPsicoanalisis", "id": "1122806954177462272", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 321, "tweet_count": 859, "listed_count": 3}}, {"name": "Camila Kern\u2b50\ufe0f\ud83e\udd87", "username": "camila_kern", "id": "631364709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 650, "tweet_count": 10618, "listed_count": 1}}, {"name": "Caronte", "username": "Caronte88971193", "id": "1164502836589281282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 348, "tweet_count": 34934, "listed_count": 0}}, {"name": "Ayda Baquero", "username": "aydabaq", "id": "513881903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 285, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}}, {"name": "Roque", "username": "oRoquee", "id": "893587331621498880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 53, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}}, {"name": "Sme.ic", "username": "ic_sme", "id": "1186291930432450560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 337, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}}, {"name": "La Huasa", "username": "ojitoselucero", "id": "100206740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2011, "tweet_count": 18210, "listed_count": 8}}, {"name": "Terra", "username": "ATerrafts", "id": "2522943210", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 1311, "tweet_count": 93933, "listed_count": 2}}, {"name": "helena", "username": "helenaaxxx_", "id": "989100611554697216", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 318, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcoss37", "username": "Marcoss371", "id": "2420883178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1553, "tweet_count": 57004, "listed_count": 0}}, {"name": "Unknown", "username": "CarlosAntasM", "id": "745036991843176448", "verified": false, "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 91, "tweet_count": 12148, "listed_count": 1}}, {"name": "Mauro Salgueiro", "username": "yamatodojo", "id": "67386314", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 154, "tweet_count": 8353, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola\ud83d\udc9a", "username": "Lolapri1", "id": "1103881548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5757, "following_count": 6139, "tweet_count": 54516, "listed_count": 11}}, {"name": "BuenArbol", "username": "buen_arbol", "id": "1135818113939836928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 131, "tweet_count": 297, "listed_count": 5}}, {"name": "beth; \ud83d\udc07", "username": "mystleh", "id": "944424388266545153", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 3793, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"name": "Sir Pio", "username": "EtieneWalner", "id": "1077117158935674880", "verified": false, "location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 448, "tweet_count": 20135, "listed_count": 0}}, {"name": "Frank Oballe", "username": "FranOballe", "id": "325104464", "verified": false, "location": "Andalusia, Europe.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 372, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Pacheco Guevara", "username": "RPachecoGuevara", "id": "178670852", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 3226, "tweet_count": 15147, "listed_count": 42}}, {"name": "Luis Garicano \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "lugaricano", "id": "117773253", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 99129, "following_count": 514, "tweet_count": 27977, "listed_count": 1607}}, {"name": "agustina\ud83d\udd77", "username": "a_gusdc", "id": "631242211", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 442, "tweet_count": 44623, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Gastaldo", "username": "robgast69", "id": "329710075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 372, "tweet_count": 71772, "listed_count": 74}}, {"name": "Pietro", "username": "Petartrzz", "id": "147343659", "verified": false, "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 711, "tweet_count": 87540, "listed_count": 49}}, {"name": "Clarita", "username": "claritasnail", "id": "834500231383363584", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 560, "tweet_count": 30959, "listed_count": 0}}, {"name": "andre santos", "username": "AndrePatropys", "id": "299670509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 40, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7f\ud835\ude9b\ud835\ude92 \ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\udea3", "username": "priiiperezz", "id": "889483108621447169", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 197, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}}, {"name": "Lufrena", "username": "lufrena", "id": "15206919", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 539, "tweet_count": 15234, "listed_count": 0}}, {"name": "FREDDYKRUGER", "username": "FREDDYK25857677", "id": "1073399427228823552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}}, {"name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "ExplicitJohnson", "id": "301070162", "verified": false, "location": "Orthez, France", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}}, {"name": "loriana\ud83d\udc9b", "username": "lxrres", "id": "718905865982636032", "verified": false, "location": "dunder mifflin", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1513, "tweet_count": 73692, "listed_count": 1}}, {"name": "Cachinhoos", "username": "fabia_jussara", "id": "857183209016176640", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 140, "tweet_count": 9781, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Faustino Neto", "username": "Faustino_Nettto", "id": "1112377759249117191", "verified": false, "location": "Sobral, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 741, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}}, {"name": "palma patrizia", "username": "palmapatrizia1", "id": "573441673", "verified": false, "location": "Perugia, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1088, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}}, {"name": "El Marino \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "diarioelmarino", "id": "258426850", "verified": false, "location": "Pichilemu, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 466, "tweet_count": 15597, "listed_count": 25}}, {"name": "Norma Tenorio", "username": "normatenorio17", "id": "739644661304860672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 183, "tweet_count": 28057, "listed_count": 8}}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud83e\uddda\ud83c\udffd", "username": "irmadonelson", "id": "2883104709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 426, "tweet_count": 30640, "listed_count": 4}}, {"name": "CWinievisck", "username": "CWinievisck", "id": "1166519165181747200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101600, "following_count": 784, "tweet_count": 247510, "listed_count": 129}}, {"name": "Agifes", "username": "Agifes", "id": "494858518", "verified": false, "location": "Gipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}}, {"name": "Nancy", "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo.Leonardo", "username": "HugoArcoverde", "id": "2434027326", "verified": false, "location": "Recife - PE ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 367, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "vozdelatierra", "id": "361042982", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}}, {"name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "username": "erferrum", "id": "9427562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}}, {"name": "Rafa", "username": "rrkieser", "id": "1009612061872197634", "verified": false, "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1436, "tweet_count": 15331, "listed_count": 0}}, {"name": "bela", "username": "hotbizzlejb", "id": "2303585167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2593, "tweet_count": 43902, "listed_count": 5}}, {"name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452563, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}}, {"name": "Manuel Acu\u00f1a Pe\u00f1aloza", "username": "ManuAcuna", "id": "157736913", "verified": false, "location": "Marchigue VI Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 2124, "tweet_count": 21080, "listed_count": 8}}, {"name": "\u2776\u277c", "username": "chrisdelsonW", "id": "717140436171759616", "verified": false, "location": "+244", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 134, "tweet_count": 14584, "listed_count": 0}}, {"name": "Marilton", "username": "Mariltonsj", "id": "346048981", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1028, "tweet_count": 44695, "listed_count": 1}}, {"name": "Pasi\u00f3n Roja y Blanca \u26aa\ud83d\udd34", "username": "Pasion_SFC_", "id": "961575322851381248", "verified": false, "location": "Ram\u00f3n S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 212, "tweet_count": 100644, "listed_count": 5}}, {"name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon Fernando Pedrajas jim\u00e9nez 1", "username": "ramonabril24", "id": "2176841904", "verified": false, "location": "La Garriga, Catalunya ,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 5001, "tweet_count": 167838, "listed_count": 84}}, {"name": "Edgardo Javier Canu", "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"name": "Luis Rossi", "username": "luispaolorossi", "id": "1877546568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 445, "tweet_count": 10130, "listed_count": 0}}, {"name": "Monzon Andarin", "username": "fasanti60", "id": "274526804", "verified": false, "location": "Costa Azul", "public_metrics": {"followers_count": 5943, "following_count": 2574, "tweet_count": 31246, "listed_count": 99}}, {"name": "Al\u00e9grame el d\u00eda", "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808", "verified": false, "location": " En Parler: @harryelsocio", "public_metrics": {"followers_count": 76115, "following_count": 1505, "tweet_count": 7910, "listed_count": 183}}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "id": "2568384330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"name": "Alcides SJ", "username": "AlcidesSJ", "id": "63189319", "verified": false, "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 173, "tweet_count": 137211, "listed_count": 16}}, {"name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano", "username": "fitzca", "id": "173851898", "verified": false, "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 32610, "following_count": 35632, "tweet_count": 559965, "listed_count": 234}}, {"name": "wendylow", "username": "Superbeastx", "id": "1052843897917988865", "verified": false, "location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 455, "tweet_count": 49628, "listed_count": 1}}, {"name": "Afesol Salud Mental", "username": "AfesolSMental", "id": "3397030096", "verified": false, "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 926, "tweet_count": 2279, "listed_count": 22}}, {"name": "b\u0302\u0366r\u036ei\u0363\u0358t\u0369\u0346\u0363o\u0346\u0350\u0313\u0342p\u034a\u030a\u0310\u0314\u0310\u0352\u034fo\u0344\u034c\u033e\u0365\u036c\u0306\u0328c\u0305\u0306\u0312\u0300\u0311\u0366\u0337e\u0300n\u0302\u0305\u031a\u0369o\u0346", "username": "clubberrural", "id": "2177076919", "verified": false, "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 870, "tweet_count": 23818, "listed_count": 2}}, {"name": "Tonga", "username": "Tongavillegas20", "id": "825668552099258369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 686, "tweet_count": 35801, "listed_count": 1}}, {"name": "FFAA Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ASalton", "id": "200310975", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 4165, "tweet_count": 255345, "listed_count": 1}}, {"name": "nick \ud83e\udd8b", "username": "niccollors", "id": "797154231111348228", "verified": false, "location": "fletcher heart", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2538, "tweet_count": 43244, "listed_count": 3}}, {"name": "Jhaussen", "username": "jhaussen", "id": "55410760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 951, "tweet_count": 25085, "listed_count": 4}}, {"name": "Mom\u00f2 \u5c24\u6587\u5c4e", "username": "MarcoPizzingagj", "id": "466957506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 920, "tweet_count": 20105, "listed_count": 5}}, {"name": "federica dentamaro \ud83c\udf5e\ud83c\udf39", "username": "fedesettetre", "id": "20058807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 493, "tweet_count": 26038, "listed_count": 9}}, {"name": "Grace Carolina", "username": "gcbs_", "id": "2981488768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 285, "tweet_count": 75779, "listed_count": 11}}, {"name": "Alexandre \ud83e\udea9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jasapollo_", "id": "1070024638615470084", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 494, "tweet_count": 90816, "listed_count": 9}}, {"name": "Lady bl\u00e1bl\u00e1\u2764\ufe0f\ud83d\udc1e", "username": "Filiana_Bravo", "id": "4883349713", "verified": false, "location": "Luanda/Angola", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 137, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Seixas da Costa", "username": "seixasdacosta", "id": "608167078", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 15198, "following_count": 819, "tweet_count": 20471, "listed_count": 78}}, {"name": "Danny Torres", "username": "DannytheKainix", "id": "2417551014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1234, "tweet_count": 3929, "listed_count": 5}}, {"name": "Andre Martins", "username": "AndreRCMartins", "id": "40034170", "verified": false, "location": "S\u00e3o paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 505, "tweet_count": 16729, "listed_count": 56}}, {"name": "viadinho comunista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33\u267b\ufe0f", "username": "diuzp", "id": "55118355", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 740, "tweet_count": 8371, "listed_count": 1}}, {"name": "yesi styles", "username": "yesistyles", "id": "749490018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Montero", "username": "ALECANILLO", "id": "136504966", "verified": false, "location": "M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1493, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}}, {"name": "JorgeFernandoNegrete", "username": "fernegretep", "id": "177976875", "verified": false, "location": "Always in Latino Am\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 3661, "tweet_count": 34926, "listed_count": 197}}, {"name": "lari \u2022 \u00b9\u00b3", "username": "burnyeojs", "id": "771481232974704640", "verified": false, "location": "belory hills     ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 607, "tweet_count": 64886, "listed_count": 2}}, {"name": "Pablo", "username": "pablotpisla", "id": "734786495517712384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 960, "tweet_count": 9454, "listed_count": 0}}, {"name": "\u25b3\u20d2\u20d8 EL PUTO MOKO \u25b3\u20d2\u20d8", "username": "ElPutoMoko", "id": "270372256", "verified": false, "location": "Aranjuez, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 204, "tweet_count": 26793, "listed_count": 5}}, {"name": "Vegetta777", "username": "alfredito1968", "id": "199729317", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}}, {"name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"name": "Luisa Medina", "username": "luisamedinam", "id": "2153835919", "verified": false, "location": "Medell\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 378, "tweet_count": 648, "listed_count": 2}}, {"name": "Ciudadano Cero", "username": "CiudadanoCero13", "id": "1184056822820417537", "verified": false, "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4344, "tweet_count": 190428, "listed_count": 3}}, {"name": "Mar", "username": "marimaramor", "id": "318482832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}}, {"name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b7\u03bf\u03c4\u03b1 \u03c6\u03b1\u03c7\u03bf", "username": "Quo_Vadis_Chile", "id": "381575285", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 10129, "tweet_count": 117409, "listed_count": 6}}, {"name": "Logan", "username": "CarlosMvrtins", "id": "2508641983", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 393, "tweet_count": 67764, "listed_count": 7}}, {"name": "FICIESSE", "username": "ficiesse", "id": "955721802", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 123, "tweet_count": 10633, "listed_count": 15}}, {"name": "Luisa Sa", "username": "LuisaSa2", "id": "552434246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 472, "tweet_count": 33760, "listed_count": 5}}, {"name": "Baby do RM\u2764", "username": "CamilaR53446061", "id": "1186065697987649536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"name": "MORE thams\u2077\ud83d\udc9c", "username": "sunshinejhope", "id": "4835894146", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 176, "tweet_count": 197524, "listed_count": 41}}, {"name": "Andr\u00e9s", "username": "AndresGilyCarbo", "id": "989328631783739392", "verified": false, "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 689, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e1bio Laudonio", "username": "fabiolaudonio", "id": "230820727", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 863, "tweet_count": 1094, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9 Saba - Sem est\u00f4mago pra isso.", "username": "OgroGordo", "id": "345069539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 558, "tweet_count": 13986, "listed_count": 3}}, {"name": "Mario \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (OF.(R)) 62%", "username": "MarioWV2011", "id": "315880499", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7932, "following_count": 7701, "tweet_count": 94841, "listed_count": 7}}, {"name": "jelu martinez", "username": "mjll2712", "id": "1494139346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1755, "tweet_count": 39222, "listed_count": 7}}, {"name": "Ignacio Escolar", "username": "iescolar", "id": "14436317", "verified": true, "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1134092, "following_count": 6334, "tweet_count": 108128, "listed_count": 11885}}, {"name": "karol", "username": "killingspfc", "id": "1008733593194188801", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 393, "tweet_count": 99821, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos", "username": "Marcosguima88", "id": "1031563925245124608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 278, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}}, {"name": "Caio Maciel \ud83c\udf10", "username": "CaiosaMaciel", "id": "30071330", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 1842, "tweet_count": 5756, "listed_count": 24}}, {"name": "F\u00e9lix Montero", "username": "felixmc17", "id": "282611348", "verified": false, "location": "Hoyos", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 0, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}}, {"name": "somosrockeros", "username": "somosrockeros", "id": "123890327", "verified": false, "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 11242, "following_count": 2434, "tweet_count": 13439, "listed_count": 122}}, {"name": "@Leonardocaciopp", "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1277, "tweet_count": 127677, "listed_count": 7}}, {"name": "Molto Benone", "username": "MoltoBenone", "id": "405834245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8896, "following_count": 1881, "tweet_count": 148308, "listed_count": 63}}, {"name": "Pablo", "username": "pablopallares28", "id": "2159590238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 475, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}}, {"name": "Mahougui", "username": "mahougui", "id": "1155108805249814528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 177, "tweet_count": 2446, "listed_count": 1}}, {"name": "DUELA A QUIEN LE DUELA", "username": "cristhianeduar7", "id": "327709804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 854, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384149, "listed_count": 960}}, {"name": "", "username": "optimusprimetop", "id": "972720637176438784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"name": "Ingrid Cid Alda #Rechazo", "username": "IngridCid2", "id": "3258024484", "verified": false, "location": "Temuco Araucan\u00eda, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 7306, "tweet_count": 67497, "listed_count": 33}}, {"name": "Thiago", "username": "purehero_", "id": "1098656210272821248", "verified": false, "location": "holy ground", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 353, "tweet_count": 26789, "listed_count": 0}}, {"name": "Espedito Fonseca", "username": "EspeditoFonseca", "id": "156447300", "verified": false, "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4919, "tweet_count": 125774, "listed_count": 15}}, {"name": "\u790e-ishizue", "username": "ishizue", "id": "18625016", "verified": false, "location": "Osaka,JAPAN", "public_metrics": {"followers_count": 4037, "following_count": 879, "tweet_count": 16785, "listed_count": 72}}, {"name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "id": "63480806", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}}, {"name": "Macarena Costa Checa", "username": "macarena_costa", "id": "558582178", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 1052, "tweet_count": 1005, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 mariajose Llibertat Julian Assange", "username": "mjrmas", "id": "498911752", "verified": false, "location": "Palestina-Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1106, "tweet_count": 72617, "listed_count": 7}}, {"name": "Diogo\u26a1\ufe0f", "username": "DiogoMCaetano", "id": "505247463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 2430, "tweet_count": 3785, "listed_count": 10}}, {"name": "Miguel Patr\u00edcio", "username": "mig_patricio", "id": "1143939338138464259", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 437, "tweet_count": 5314, "listed_count": 4}}, {"name": "margarita g ahumada", "username": "maggieantofa", "id": "94469507", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 5001, "tweet_count": 39471, "listed_count": 0}}, {"name": "Gire a la Derecha", "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}}, {"name": "Karen K\u00f6tje \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "KarenKoetje", "id": "962759784", "verified": false, "location": "Bayern, Deutschland \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32218, "following_count": 21763, "tweet_count": 44759, "listed_count": 22}}, {"name": "eudelis maria", "username": "eudelis64", "id": "894354102", "verified": false, "location": "BoraBora. Rio Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 262, "tweet_count": 9217, "listed_count": 0}}, {"name": "Lolita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lola_vzla", "id": "631677492", "verified": false, "location": "#ConLasManosEnLaMasa ", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1574, "tweet_count": 46223, "listed_count": 6}}, {"name": "Librospordoquier", "username": "Librosxdoquier", "id": "2456833197", "verified": false, "location": "Nules, Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1054, "tweet_count": 27513, "listed_count": 31}}, {"name": "GabrielRenkiN", "username": "Gabrielrenkin", "id": "2389351813", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 144, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "Dragowon", "id": "2309065007", "verified": false, "location": " \u210c\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1254, "tweet_count": 154001, "listed_count": 19}}, {"name": "erickitha l.s", "username": "erickitha110883", "id": "1194012421838581761", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 47, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"name": "Evo Morales Ayma", "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1311680, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}}, {"name": "Mar\u00eda Araneda H.", "username": "Mjanyta", "id": "71946896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 4931, "tweet_count": 98560, "listed_count": 1}}, {"name": "Ibrahimovini", "username": "Vinicius_Cruzzz", "id": "2405888736", "verified": false, "location": "Amazonas-Iranduba", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 79, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}}, {"name": "EM CASA", "username": "_quarentena", "id": "1135981233199112192", "verified": false, "location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 5, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}}, {"name": "Gui \u2728", "username": "GuilleDeMonte", "id": "962995664", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 304, "tweet_count": 25919, "listed_count": 0}}, {"name": "Luci", "username": "LuciSousa12", "id": "1132772831111131138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 309, "tweet_count": 26023, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcia sem acento", "username": "MarOleskovicz", "id": "172137894", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 4793, "following_count": 1777, "tweet_count": 21280, "listed_count": 11}}, {"name": "Woks\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "WoksChile", "id": "3383930915", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12304, "following_count": 9160, "tweet_count": 195293, "listed_count": 5}}, {"name": "jaime Alvarez Arrojo", "username": "64jaa", "id": "544655937", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 771, "tweet_count": 17529, "listed_count": 7}}, {"name": "@bresciabolonia", "username": "bresciabolonia", "id": "903240108828221440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217087, "listed_count": 1}}, {"name": "J\u00e9ssica.", "username": "JessicaElayne6", "id": "3321992129", "verified": false, "location": "na caminha. ", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 431, "tweet_count": 16974, "listed_count": 1}}, {"name": "Lilian Thais", "username": "osborne_blane", "id": "1041818833856737280", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 271, "tweet_count": 3717, "listed_count": 0}}, {"name": "Ribpers", "username": "Ribpers1", "id": "1019903554809683968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 112, "tweet_count": 1603, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudio Borghi A.", "username": "borghi_claudio", "id": "337767301", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149862, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}}, {"name": "Galiciapress", "username": "galiciapress", "id": "2986065004", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 2517, "tweet_count": 145775, "listed_count": 107}}, {"name": "Mcarmenamat", "username": "Mcarmenamat1", "id": "1112127724590632961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 211, "tweet_count": 97093, "listed_count": 1}}, {"name": "Concepci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "Concepc98510820", "id": "911119916752924672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5029, "following_count": 4774, "tweet_count": 101227, "listed_count": 4}}, {"name": "Isabel Calzada Gonzalez", "username": "isacalzadag", "id": "929795755082174464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 569, "tweet_count": 269762, "listed_count": 3}}, {"name": "ju", "username": "joana_santos00", "id": "1613328834", "verified": false, "location": "Matosinhos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 564, "tweet_count": 24213, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "_carlota00", "id": "3372763457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 529, "tweet_count": 158304, "listed_count": 15}}, {"name": "yo.\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83e\udeac", "username": "Yorisny_10", "id": "837978072183898112", "verified": false, "location": "Na placa!\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 298, "tweet_count": 34514, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan", "username": "Juan45409595", "id": "1168696096840769537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 475, "tweet_count": 5125, "listed_count": 1}}, {"name": "Deore", "username": "Nunvarov", "id": "248521094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 5733, "tweet_count": 62473, "listed_count": 3}}, {"name": "Ana", "username": "anaapinto92", "id": "1026983252010192898", "verified": false, "location": "Marco de Canaveses, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 654, "tweet_count": 19326, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando \u00c1lvarez", "username": "Fernand55083976", "id": "1044954173907849216", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 675, "tweet_count": 5368, "listed_count": 1}}, {"name": "nina", "username": "fraryzain", "id": "1002718556004474881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 6240, "tweet_count": 12436, "listed_count": 16}}, {"name": "misa67\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "marisa7691", "id": "435722284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1067, "tweet_count": 68894, "listed_count": 64}}, {"name": "Sunsi", "username": "Paz78192890", "id": "1072820848892043264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 226, "tweet_count": 50563, "listed_count": 1}}, {"name": "SoloIsla...", "username": "naftalaya", "id": "69096794", "verified": false, "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1607, "tweet_count": 79047, "listed_count": 19}}, {"name": "Guadalupe", "username": "lu_cabb", "id": "771134068792651776", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 77, "tweet_count": 14597, "listed_count": 1}}, {"name": "Cao", "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577", "verified": false, "location": "En la luna durmiente.", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}}, {"name": "manu", "username": "manukjd", "id": "878092200902524929", "verified": false, "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 418, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}}, {"name": "Perito di Karate", "username": "ahp68", "id": "540740277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1919, "tweet_count": 89796, "listed_count": 67}}, {"name": "Eliana", "username": "Daniellaelianaa", "id": "3097421985", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 232, "tweet_count": 20493, "listed_count": 3}}, {"name": "SpazioGuernica", "username": "SaoGuernica", "id": "928608711031042055", "verified": false, "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 229, "tweet_count": 4786, "listed_count": 3}}, {"name": "Alessandro Lauri \ud83c\udf0d", "username": "ALauri72", "id": "2452151883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 458, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}}, {"name": "big-2020", "username": "Spinning2020", "id": "2256681468", "verified": false, "location": "CONVINTO Siciliano di Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 237, "tweet_count": 32335, "listed_count": 2}}, {"name": "Gustavo Vieira", "username": "LoginGustavo", "id": "799329715", "verified": false, "location": "Amambai - MS", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 114, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}}, {"name": "Moises Rabinovici", "username": "rabdc", "id": "45612036", "verified": false, "location": "\u00dcT: -23.548705,-46.631692", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 880, "tweet_count": 3531, "listed_count": 4}}, {"name": "jenice.", "username": "jenice_duarte", "id": "746701125534031872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 900, "tweet_count": 41833, "listed_count": 0}}, {"name": "fifita", "username": "fifidltbeer", "id": "4527507089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 275, "tweet_count": 12489, "listed_count": 6}}, {"name": "Jenni \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "jennifernavess", "id": "162572970", "verified": false, "location": "Varginha, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 42433, "following_count": 42337, "tweet_count": 93347, "listed_count": 12}}, {"name": "\u0442\u043d\u03b1y \u00b9\u2079\u00b9\u2070", "username": "pqpthayane", "id": "3348462579", "verified": false, "location": "Campestre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10630, "following_count": 10636, "tweet_count": 14376, "listed_count": 1}}, {"name": "Marci_ana\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "marci_acero", "id": "56725894", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1618, "tweet_count": 46176, "listed_count": 4}}, {"name": "felixo", "username": "mechamofefe", "id": "896184193859944449", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 625, "tweet_count": 35324, "listed_count": 0}}, {"name": "lul\u00e3o", "username": "lukasice21", "id": "149654218", "verified": false, "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 575, "tweet_count": 82874, "listed_count": 0}}, {"name": "Gregorio", "username": "Gregori20876447", "id": "1081242513111990273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Maria - \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa", "username": "amdn08", "id": "328568639", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 4212, "tweet_count": 27375, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosalba", "username": "rosalba_cb", "id": "53769628", "verified": false, "location": "....", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2591, "tweet_count": 96015, "listed_count": 20}}, {"name": "Umbria Journal TV", "username": "umbriajournal_", "id": "548579550", "verified": false, "location": "Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 5115, "following_count": 842, "tweet_count": 148164, "listed_count": 112}}, {"name": "Doidinhah' \ud83d\udc8b\ud83d\udc45", "username": "MaraGK20", "id": "1126885787813982208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 159, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}}, {"name": "Negonaa \u2728", "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1763, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Luj\u00e1n L\u00f3pez", "username": "Enrique_lujan", "id": "468645251", "verified": false, "location": " Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 514, "tweet_count": 16852, "listed_count": 4}}, {"name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"name": "Andrei", "username": "AndreiiBoar", "id": "806906678", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 500, "tweet_count": 831, "listed_count": 5}}, {"name": "El M\u00f3n", "username": "MonDiari", "id": "198524760", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 129137, "following_count": 185, "tweet_count": 339075, "listed_count": 1706}}, {"name": "Enrique D\u00edaz", "username": "enriquediazvv", "id": "1300784047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 280, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}}, {"name": "Cocapolitik", "username": "Cocapolitik", "id": "2306454341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9995, "following_count": 8843, "tweet_count": 6204, "listed_count": 11}}, {"name": "Luis M. Conde", "username": "lepegoz2", "id": "1037817423582425088", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2112, "tweet_count": 97489, "listed_count": 0}}, {"name": "Joan Cebri\u00e1n", "username": "Motijoan", "id": "2154983078", "verified": false, "location": "Baix Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 993, "tweet_count": 41053, "listed_count": 26}}, {"name": "Fertu", "username": "popyton3", "id": "433606775", "verified": false, "location": "Bilbado, Euzkadi", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 559, "tweet_count": 27582, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Capoccetti Boccia", "username": "MarcoCapoccetti", "id": "271879647", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 3848, "tweet_count": 128948, "listed_count": 57}}, {"name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}}, {"name": "Adriana Lobo #Vote13\ud83d\udea9", "username": "AdrianaHlobo", "id": "1118572548663521281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12232, "following_count": 8428, "tweet_count": 26035, "listed_count": 83}}, {"name": "Marinelli", "username": "Marinel76058908", "id": "1168371001958326274", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 155, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario", "id": "63118359", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}}, {"name": "14-8-2018 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "bacc17041974", "id": "308148080", "verified": false, "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 304, "tweet_count": 1402, "listed_count": 1}}, {"name": "Caeremos todos, pero s\u00f3lo algunos nos levantaremos", "username": "QueremosVotarYa", "id": "1037333377165287424", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 537, "tweet_count": 3147, "listed_count": 1}}, {"name": "NuevoCentroEsPosibe", "username": "unnuevocentro", "id": "753635270063493120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 578, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}}, {"name": "maria lasan", "username": "marialasan", "id": "432894259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1430, "tweet_count": 13524, "listed_count": 8}}, {"name": "nath \ud83d\udc51", "username": "wtfisnath", "id": "2591076771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 1101, "tweet_count": 101619, "listed_count": 11}}, {"name": "Alfacebook \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Alfacebook64", "id": "3359265495", "verified": false, "location": "Zaragoza \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 4550, "tweet_count": 195025, "listed_count": 21}}, {"name": "Bel Lima", "username": "Isabel04726743", "id": "1143596152237043712", "verified": false, "location": "Barra Bonita, SP ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 287, "tweet_count": 4371, "listed_count": 0}}, {"name": "Theo Becker de Oliveira", "username": "TheoBecker8", "id": "53550176", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 162857, "following_count": 43174, "tweet_count": 52874, "listed_count": 625}}, {"name": "luquinhas", "username": "accasci", "id": "1120503896001122304", "verified": false, "location": "mattos \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 234, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}}, {"name": "tuba", "username": "tubafps", "id": "775602658929414144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 318, "tweet_count": 1239, "listed_count": 1}}, {"name": "Julia; \ud83d\udc3e", "username": "sfairykoo", "id": "1191807022049767424", "verified": false, "location": "pjm+jjk", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 221, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}}, {"name": "lia", "username": "IIialvarenga", "id": "1181949898121519104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 557, "tweet_count": 4951, "listed_count": 2}}, {"name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"name": "iza", "username": "izabelaaranh", "id": "4888458855", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 3036, "tweet_count": 66679, "listed_count": 1}}, {"name": "Bego\u00f1a G\u00f3mez Urzaiz", "username": "begogomezurzaiz", "id": "242709199", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8573, "following_count": 1706, "tweet_count": 12726, "listed_count": 111}}, {"name": "Silvia Nanclares", "username": "silvink", "id": "43361190", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe0 #Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 12471, "following_count": 5954, "tweet_count": 42949, "listed_count": 236}}, {"name": "A n d r \u00e9", "username": "4NDR3_K1K0", "id": "874386314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 377, "tweet_count": 17864, "listed_count": 0}}, {"name": "Gon\u00e7alo Neves", "username": "gneves1999", "id": "3238863009", "verified": false, "location": "Viseu,Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 232, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Trujillo", "username": "sergiosevill16", "id": "1146081180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 438, "tweet_count": 33527, "listed_count": 2}}, {"name": "Juana Fontana", "username": "delquinze", "id": "991019038548660224", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 102, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}}, {"name": "SET TV Vallo", "username": "settvvallo", "id": "1097847763", "verified": false, "location": "Vallo della Lucania, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 167, "tweet_count": 16482, "listed_count": 9}}, {"name": "#WeAreTrump", "username": "ManuelEmepece", "id": "1129820828", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2961, "tweet_count": 162159, "listed_count": 18}}, {"name": "Pablo Fern\u00e1ndez", "username": "Pabloskips", "id": "73756865", "verified": false, "location": "Machali Chile", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 569, "tweet_count": 5850, "listed_count": 3}}, {"name": "El Tip\u00f3grafo", "username": "eltipografo", "id": "34623591", "verified": false, "location": "Rancagua", "public_metrics": {"followers_count": 39453, "following_count": 3164, "tweet_count": 143711, "listed_count": 194}}, {"name": "norwells", "username": "feliciano_stela", "id": "1094215252533829632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 634, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}}, {"name": "mj\ud83e\udeb7", "username": "kyorraang", "id": "706543598246957056", "verified": false, "location": "ravka", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 922, "tweet_count": 6994, "listed_count": 4}}, {"name": "tm\ud83e\udd8b", "username": "tteresamondlane", "id": "1062769891810467844", "verified": false, "location": "An\u00e9is de Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 369, "tweet_count": 19476, "listed_count": 1}}, {"name": "Alessia \u300aI'm Soft\u300b", "username": "AlessiaCrawley", "id": "40271258", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1248, "tweet_count": 87920, "listed_count": 0}}, {"name": "\u5343rancesca \u238a\ud83c\udf35\ud83c\udf42", "username": "BennyS_L", "id": "201688739", "verified": false, "location": "lonesome dove", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 928, "tweet_count": 81209, "listed_count": 16}}, {"name": "Mario", "username": "MarioHe98285397", "id": "1186024931085242368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 415, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200d\u200d\u200d\u200d\u200d \u200d\u200d\u200d\u200d\u200d \ud83c\udf4a ; \u2018 \ud835\udcdc\ud835\ude2a\ud835\ude2c\ud835\ude22\ud835\ude26\ud835\ude2d ,, COMISIONES!!", "username": "xGhostVic", "id": "1041070493678284800", "verified": false, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u2661 COMISIONES ABIERTAS\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 NOJODA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 428, "tweet_count": 91798, "listed_count": 18}}, {"name": "Maguellan VLC", "username": "maguellan1", "id": "3602532615", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 590, "tweet_count": 2229, "listed_count": 6}}, {"name": "The ally of the wind", "username": "allyofthewind", "id": "144824277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 607, "tweet_count": 26040, "listed_count": 4}}, {"name": "Murilo Ferreira", "username": "Murilomamaciter", "id": "1151721530600153088", "verified": false, "location": "Itarar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 774, "tweet_count": 13229, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon", "id": "806587158756786176", "verified": false, "location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco_sendra", "username": "Marcosendra1", "id": "1187707957338882049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 4328, "tweet_count": 10296, "listed_count": 2}}, {"name": "licy", "username": "thebuzztinj", "id": "1057750580909821953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1960, "tweet_count": 23963, "listed_count": 1}}, {"name": "Valery Valley", "username": "maddaxp543", "id": "1011210440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2610, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Montes", "username": "jMontesEscritor", "id": "2626556879", "verified": false, "location": "Ourense", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}}, {"name": "bigger than livia", "username": "joshawnluv", "id": "1004780949823991809", "verified": false, "location": "savannah\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 5037, "following_count": 4873, "tweet_count": 56821, "listed_count": 33}}, {"name": "pamidaal", "username": "pamidaal", "id": "1122806602338271232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 844, "tweet_count": 22380, "listed_count": 0}}, {"name": "Mart\u00edn Herrera", "username": "Martin94HB", "id": "375332467", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 550, "tweet_count": 50458, "listed_count": 10}}, {"name": "rey", "username": "joaoodreew", "id": "57814442", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 509, "tweet_count": 38595, "listed_count": 1}}, {"name": "Marx Madera", "username": "marxmadera", "id": "137271051", "verified": false, "location": "Pz de la asociaci\u00f3n, Orcasitas", "public_metrics": {"followers_count": 3626, "following_count": 4127, "tweet_count": 95794, "listed_count": 39}}, {"name": "CALANDRACAS", "username": "CalandracasEl", "id": "918420373795991553", "verified": false, "location": "Alcala de henares Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20270, "following_count": 15178, "tweet_count": 42730, "listed_count": 26}}, {"name": "LERO LERO NAO TOLERO", "username": "NaoLero", "id": "1080261559941775366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"name": "Fael Lima", "username": "faelslim", "id": "174915025", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 158327, "following_count": 3303, "tweet_count": 50575, "listed_count": 234}}, {"name": "Genova What's On", "username": "GenovaOn", "id": "1164930181963952128", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}}, {"name": "\u771f\u5cf6\u543e\u6717@\u6539", "username": "Kaminokiba0708", "id": "851414000201908226", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c  \u5927\u962a", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 129, "tweet_count": 6186, "listed_count": 3}}, {"name": "Carolina \ud83d\ude0a", "username": "Caroefi80", "id": "917903449177690114", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 4050, "tweet_count": 169869, "listed_count": 4}}, {"name": "eli castro guerrero", "username": "elicastroguerre", "id": "306067254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 598, "tweet_count": 156796, "listed_count": 25}}, {"name": "Claudio Mrtnez.", "username": "claudosky", "id": "2196452947", "verified": false, "location": "Andalucia - solo hay UNA ...", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 1247, "tweet_count": 1263643, "listed_count": 512}}, {"name": "Lara Destino", "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760", "verified": false, "location": "Ferrara, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 796, "tweet_count": 8401, "listed_count": 2}}, {"name": "Invisible", "username": "Invisib01665678", "id": "1184283946445611010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"name": "\u015e\u0394\u0110 \u015e\u0394\u0147", "username": "sadsanoficial", "id": "1127651113208094721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 9, "tweet_count": 2770, "listed_count": 7}}, {"name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07", "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320", "verified": false, "location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}}, {"name": "Lele", "username": "Lele76Lele", "id": "564577265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 180, "tweet_count": 29527, "listed_count": 13}}, {"name": "Asiablog.it", "username": "Asiablog_it", "id": "1647344210", "verified": false, "location": "Bangkok", "public_metrics": {"followers_count": 91867, "following_count": 72875, "tweet_count": 38110, "listed_count": 367}}, {"name": "Sof\u00eda Perez", "username": "Sofi__Perez", "id": "2489004144", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 1535, "tweet_count": 77092, "listed_count": 5}}, {"name": "mack", "username": "rezewr", "id": "1050477961273585666", "verified": false, "location": "\ud83e\ude78 (Bl\u014d\u014dd) \u00a5450\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 10413, "following_count": 9382, "tweet_count": 183021, "listed_count": 45}}, {"name": "cami \ud83d\udca5", "username": "camiispravcs", "id": "108650033", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 110, "tweet_count": 38089, "listed_count": 5}}, {"name": "Notizie.it", "username": "notizieit", "id": "281093385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}}, {"name": "Sergio De La Guerra Villar", "username": "SergioDeLaGuer6", "id": "1154615261514874880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 189, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Portillo", "username": "mportilloES", "id": "117042448", "verified": false, "location": "Movistar+", "public_metrics": {"followers_count": 25609, "following_count": 792, "tweet_count": 17260, "listed_count": 518}}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "username": "pilarescritora", "id": "4263557847", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"name": "\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3 \ud83d\udc1d| \ud83d\udcd6: Sr Daniels", "username": "helsjdb", "id": "4426676115", "verified": false, "location": "JB follows 26/11/17", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1547, "tweet_count": 20708, "listed_count": 3}}, {"name": "Suso Carleos", "username": "scarleos", "id": "737421776", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 490, "tweet_count": 4235, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriakos \ud83d\udd3b", "username": "Adriakos", "id": "81380502", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 295, "tweet_count": 53100, "listed_count": 17}}, {"name": "Anna Salvaje", "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456", "verified": false, "location": "Qui sono Nuda:", "public_metrics": {"followers_count": 39139, "following_count": 936, "tweet_count": 87090, "listed_count": 119}}, {"name": "Yisus", "username": "iJesus97", "id": "544983413", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1081, "tweet_count": 16482, "listed_count": 8}}, {"name": "Pollo al ast \ud83d\ude80", "username": "PioIin", "id": "2759360504", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137938, "listed_count": 18}}, {"name": "Putoplankalergiiiii...... LADRAN lu3go CABALGAMOSS", "username": "Putoplankalerg1", "id": "1161599718054617088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1026, "tweet_count": 56304, "listed_count": 1}}, {"name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "username": "PowerPollito", "id": "38064007", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}}, {"name": "Jorge Medeiros", "username": "jmedeiros71", "id": "577211939", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 4653, "tweet_count": 365949, "listed_count": 14}}, {"name": "\u05b4\u05b6", "username": "pnniesinthepool", "id": "1173732461416779776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 361, "tweet_count": 32617, "listed_count": 8}}, {"name": "eliceo", "username": "americo2000", "id": "721388507227430913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 262, "tweet_count": 64972, "listed_count": 2}}, {"name": "EdWolf", "username": "EduLogan2000", "id": "1013748431779778560", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 4073, "tweet_count": 73835, "listed_count": 9}}, {"name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}}, {"name": "loli ber", "username": "lolibejarano", "id": "498913971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 305, "tweet_count": 475790, "listed_count": 17}}, {"name": "Periodista Digital", "username": "periodistadigit", "id": "78106895", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 69660, "following_count": 3809, "tweet_count": 117510, "listed_count": 1451}}, {"name": "Cruz...", "username": "bonaldyL", "id": "770838404527423488", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 415, "tweet_count": 13747, "listed_count": 1}}, {"name": "ALFONSO BARBERISI", "username": "albarberisi", "id": "422428052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 164, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043", "verified": false, "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}}, {"name": "Anestesia Total.\ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc0d", "username": "fazuku59", "id": "456198412", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 5564, "tweet_count": 116411, "listed_count": 19}}, {"name": "junior", "username": "jcampeao", "id": "50272323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 709, "tweet_count": 56598, "listed_count": 0}}, {"name": "BERNA \ud83d\udc49.DM \ud83d\udeab.BLZ", "username": "Bernasimples", "id": "2718005175", "verified": false, "location": ", Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 2873, "tweet_count": 85339, "listed_count": 5}}, {"name": "PSX", "username": "Lavilla1982", "id": "2349914003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 11, "tweet_count": 11108, "listed_count": 1}}, {"name": "Sonya \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27", "username": "SSonyaend", "id": "1363815900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 405, "tweet_count": 29238, "listed_count": 2}}, {"name": "EricRogal", "username": "EricRogal", "id": "2168391156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 964, "tweet_count": 117694, "listed_count": 6}}, {"name": "DIEGO GONZALEZ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "diegodggonzalez", "id": "3012762651", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1382, "tweet_count": 59767, "listed_count": 13}}, {"name": "Abdalla", "username": "_Loai", "id": "146902851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 424, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}}, {"name": "Purificaci\u00f3n Y\u00e1\u00f1ez", "username": "PurificacinYez2", "id": "781502407964491776", "verified": false, "location": "Sant Cugat del Valles ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 250, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}}, {"name": "AntonioMaestre", "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "verified": true, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}}, {"name": "Bruno Marrone", "username": "brunomarrone", "id": "16997931", "verified": false, "location": "Catalonia Catalunya Capsigrany", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 398, "tweet_count": 19257, "listed_count": 6}}], "tweets": [{"id": "1196427451385159681", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}]}, "id": "1196424166506934275", "text": "Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "lang": "pt", "author_id": "55977946", "created_at": "2019-11-18T13:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424166506934275"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "id": "1196111448256208897", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "author_id": "127859520", "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"]}, {"id": "1196133820183044096", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-11-17T18:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196133820183044096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/al9zg7sr5D", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136465509552128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/al9zg7sr5D", "media_key": "7_1196136331396694016"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "id": "1196136465509552128", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/al9zg7sr5D", "lang": "es", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136465509552128"]}, {"id": "1196377901266096129", "text": "Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos humanos, se matou morre tamb\u00e9m. Popula\u00e7\u00e3o apanhou o bandido ? Espanca mm, pol\u00edcia apanhou o bandido ? Mata mm. Na nossa vez eles n\u00e3o pensam 2x.", "lang": "pt", "author_id": "3409091879", "created_at": "2019-11-18T10:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196377901266096129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196137011935162369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9Kcn3ZPtV", "media_key": "7_1196136850626433024"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "id": "1196137011935162369", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "lang": "es", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137011935162369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NNbtBugVuD", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7439, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}]}, "id": "1194663018333757440", "text": "El cuartel general de la polic\u00eda de la provincia indonesia de Sumatra fue atacado por un hombre de 24 a\u00f1os de edad, con saldo de un muerto y seis heridos, entre ellos un civil\nhttps://t.co/NNbtBugVuD", "lang": "es", "author_id": "628750106", "created_at": "2019-11-13T17:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663018333757440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Jfs3JWwxmL", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrasil200/status/1196429394945957894/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jfs3JWwxmL", "media_key": "7_1196429344882737152"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "absurdo"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "marielle"}, {"start": 156, "end": 166, "tag": "bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "doutrina\u00e7\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Waldemar Barroso"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.769, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "id": "1196429394945957894", "text": "O v\u00eddeo foi gracado no col\u00e9gio Waldemar Barroso, de Fortaleza, Cear\u00e1. Dentro da sala de aula para os alunos de 8, 9 e 10 anos de idade.\n\n#absurdo #marielle #bolsonaro #doutrina\u00e7\u00e3o https://t.co/Jfs3JWwxmL", "lang": "pt", "author_id": "954546843953876992", "created_at": "2019-11-18T14:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196429394945957894"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "id": "1196240095071887360", "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "author_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/jjifzJeweW", "expanded_url": "http://bit.ly/33X3d9v", "display_url": "bit.ly/33X3d9v", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33X3d9v"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "gratis"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}]}, "id": "1196396406078083072", "text": "A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida, #gratis, de 3 cifras y accesible. Noticia https://t.co/jjifzJeweW v\u00eda @infosalus_com", "lang": "es", "author_id": "618094149", "created_at": "2019-11-18T11:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396406078083072"]}, {"in_reply_to_user_id": "79057176", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dRDuGHELd6", "expanded_url": "https://twitter.com/MuroDeLima/status/1196197277070548993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRDuGHELd6", "media_key": "3_1196197230786600966"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Dr_Otorongo", "id": "265689324"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "id": "1196197277070548993", "text": "@eloymarchan @Dr_Otorongo As\u00ed lo dice @ensustrece https://t.co/dRDuGHELd6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196097496243679232"}], "author_id": "11438042", "created_at": "2019-11-17T22:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196197277070548993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}, "id": "1194968584835018752", "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}], "author_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HuKvFvKTdj", "expanded_url": "https://twitter.com/MalayFoodHunter/status/1195229692850106368", "display_url": "twitter.com/MalayFoodHunte\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}]}, "id": "1196426661409050625", "text": "cobra tamb\u00e9m gananciosa ta bem cheia ainda vai bulinar a galinha https://t.co/HuKvFvKTdj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195229692850106368"}], "author_id": "852794551", "created_at": "2019-11-18T13:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426661409050625"]}, {"id": "1133197646036951040", "text": "#Joyce2019 #Ulysses C17 Bloom vive entre dos fantasmas: se le suicida el padre y se le muere el hijo. Y ambas p\u00e9rdidas las quiere compensar con Stephen:el mismo Bloom es un fantasma de padre.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Joyce2019"}, {"start": 11, "end": 19, "tag": "Ulysses"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Joyce2019"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Bloom"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Bloom"}]}, "lang": "es", "author_id": "816376145390149634", "created_at": "2019-05-28T02:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1133197646036951040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vvE963I0Z7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJWqty", "display_url": "dlvr.it/RJWqty", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/mundo/nova-pesquisa-mostra-que-as-geracoes-mais-jovens-estao-adotando-a-ideia-do-socialismo-mais-do-que-nunca/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=nova-pesquisa-mostra-que-as-geracoes-mais-jovens-estao-adotando-a-ideia-do-socialismo-mais-do-que-nunca"}]}, "id": "1196405331225542656", "text": "Nova pesquisa mostra que as gera\u00e7\u00f5es mais jovens est\u00e3o adotando a ideia do socialismo mais do que nunca https://t.co/vvE963I0Z7", "lang": "pt", "author_id": "1523748277", "created_at": "2019-11-18T12:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 866, "like_count": 1307, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405331225542656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nAEeNru4mS", "expanded_url": "https://twitter.com/KeikoFujimori/status/1196169881114337280", "display_url": "twitter.com/KeikoFujimori/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "CIDH"}]}, "id": "1196361597184286722", "text": "O sea, ir a la CIDH es m\u00e1s efectivo que escribir un tweet... pero entiendo que es dif\u00edcil cuando te has pasado toda tu vida diciendo que los derechos humanos no sirven https://t.co/nAEeNru4mS", "geo": {"place_id": "01c7ed8caf11e8b2"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196169881114337280"}], "author_id": "291229690", "created_at": "2019-11-18T09:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 21, "like_count": 760, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361597184286722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/4745cm5VyL", "expanded_url": "https://twitter.com/seixasdacosta/status/1196380316442738698", "display_url": "twitter.com/seixasdacosta/\u2026"}]}, "id": "1196393615351861248", "text": "Como \u00e9 que falar de comunismo, uma corrente que matou milh\u00f5es de pessoas e criou mis\u00e9ria em todo o lado, pode normalizar o que quer quer seja? S\u00f3 se acharem que o comunismo \u00e9 normal. https://t.co/4745cm5VyL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196380316442738698"}], "author_id": "19083439", "created_at": "2019-11-18T11:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196393615351861248"]}, {"in_reply_to_user_id": "284021334", "id": "1196426090576789504", "text": "@Bruaka_ @SexoGratweeto \"e j\u00e1 agora, voc\u00eas sabem quem \u00e9 que n\u00e3o se matou?\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bruaka_", "id": "284021334"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196425794534420480"}], "author_id": "93847902", "created_at": "2019-11-18T13:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196426090576789504"]}, {"in_reply_to_user_id": "39146356", "id": "1196252143797170176", "text": "@ElianaCarlin Agradecemos que hizo uni\u00f3n familiar, ten\u00edamos que ir de varios para comprar pan, leche u otro. No pod\u00edamos pelear entre hermanos porque nos qued\u00e1bamos sin comida. \u00bfPor qu\u00e9 tanto odio?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196242274230980608"}], "author_id": "1134605623", "created_at": "2019-11-18T02:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196252143797170176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oQOL8bkKvp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politics/2019/11/17/mark-vito-sobre-huelga-de-hambre-voy-a-ver-si-siguen-haciendo-bromas-en-10-dias-video/", "display_url": "larepublica.pe/politics/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politics/2019/11/17/mark-vito-sobre-huelga-de-hambre-voy-a-ver-si-siguen-haciendo-bromas-en-10-dias-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}]}, "id": "1196151557651390465", "text": "#VIDEO | Mark Vito sobre huelga de hambre: \u201cVoy a ver si siguen haciendo bromas en 10 d\u00edas\u201d https://t.co/oQOL8bkKvp", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-17T19:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 171, "like_count": 94, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1196151557651390465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZPcQlSOgU9", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639380314968064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPcQlSOgU9", "media_key": "3_1193639373599850499"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1193639380314968064", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZPcQlSOgU9", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-11-10T21:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639380314968064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TMg725LovI", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/esportes/flamengo/torcedora-com-doenca-rara-usa-flamengo-para-vencer-depressao-diminuir-ansiedade-24086035?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/esportes/flame\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/esportes/flamengo/torcedora-com-doenca-rara-usa-flamengo-para-vencer-depressao-diminuir-ansiedade-24086035?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1196418972025065472", "text": "Torcedora com doen\u00e7a rara usa o Flamengo para vencer depress\u00e3o e diminuir ansiedade https://t.co/TMg725LovI", "lang": "pt", "author_id": "4840748663", "created_at": "2019-11-18T13:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 611, "reply_count": 32, "like_count": 4971, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1196418972025065472"]}, {"in_reply_to_user_id": "93847902", "id": "1196425794534420480", "text": "@SalHelder @SexoGratweeto \"vou querer a sopa de Epstein N\u00e3o se matou, sff\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SalHelder", "id": "93847902"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196421722871873538"}], "author_id": "284021334", "created_at": "2019-11-18T13:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196425794534420480"]}, {"in_reply_to_user_id": "27413251", "id": "1196421722871873538", "text": "@SexoGratweeto se calhar come\u00e7ar com \"boa noite pessoal, o epstein n\u00e3o se suicidou\" n\u00e3o \u00e9 grande introdu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196408047830220800"}], "author_id": "93847902", "created_at": "2019-11-18T13:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196421722871873538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "id": "1196037870756225026", "text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "lang": "pt", "author_id": "1087540310245289984", "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/js6vxjGt1x", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1196254310327357440", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Juanchi"}]}, "id": "1196288448329605121", "text": "Es un tema de mercado. Tambi\u00e9n gana m\u00e1s un porte\u00f1o que Juanchi https://t.co/js6vxjGt1x", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196254310327357440"}], "author_id": "298001296", "created_at": "2019-11-18T04:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196288448329605121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1444711056", "id": "1196424198090035202", "text": "Como esse assunto me tira do s\u00e9rio, e tem pessoas que n\u00e3o levam a s\u00e9rio, esse meu amigo n\u00e3o se aceita tem 23 anos e sofre de depress\u00e3o, n\u00e3o adianta eu falar, tentar ajudar, ele mora com a m\u00e3e, e passa por essa situa\u00e7\u00e3o todos os dias, humilha\u00e7\u00f5es, brigas, rejei\u00e7\u00e3o...", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196422728565362688"}], "author_id": "1444711056", "created_at": "2019-11-18T13:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196424198090035202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}]}, "id": "1196051761016057862", "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "lang": "es", "author_id": "275552087", "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"]}, {"id": "1195376159275520001", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "lang": "es", "author_id": "618291244", "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"]}, {"id": "1196408047830220800", "text": "Apercebi-me que se quero manter a apar\u00eancia de sanidade preciso de me abster de comentar o caso Epstein em jantares. \ud83d\ude05", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "27413251", "created_at": "2019-11-18T12:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196408047830220800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005767532544"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005767577600"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005767548929"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005775966208"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 59, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "Jurado Nacional de Elecciones"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8538, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1196136014718238720", "text": "El d\u00eda de hoy nos dirigimos al Jurado Nacional de Elecciones para inscribir nuestra lista de candidatos/as al Congreso en todo el Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\nLuego de una colorida caminata, lo logramos. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/PlA003f5iO", "lang": "es", "author_id": "923299032176447488", "created_at": "2019-11-17T18:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 68, "like_count": 52, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136014718238720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "id": "1194164092862423046", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "author_id": "137831966", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7TDxx3s2zx", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720", "display_url": "twitter.com/ppc_peru/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9057, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}]}, "id": "1196244438516932609", "text": "El PPC ya no es el de antes. Y peor a\u00fan, con un Beingolea que grita \"golpe de estado\", peor a\u00fan.\nMerecen desaparecer de la vida pol\u00edtica. https://t.co/7TDxx3s2zx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196136014718238720"}], "author_id": "971218231", "created_at": "2019-11-18T01:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1196244438516932609"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1196247474383605760", "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "author_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"]}, {"id": "1196286970978287616", "text": "\"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas de los sauces\no el momento en el que un dios enloquecido\nse suicida\n\nOtras manos\nmenos derrotadas\ny con menos miedo\npara aceptar la vida\".\n\nDaniela Prado.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 272, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Prado"}]}, "author_id": "250459343", "created_at": "2019-11-18T04:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196286970978287616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/IRuvzjxHbs", "expanded_url": "https://twitter.com/Dracufizzo/status/1196171705091121152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRuvzjxHbs", "media_key": "3_1196171698959245318"}]}, "id": "1196171705091121152", "text": "Qu\u00e9 es ser ciego? https://t.co/IRuvzjxHbs", "lang": "es", "author_id": "735969712908161024", "created_at": "2019-11-17T21:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196171705091121152"]}, {"id": "1196029655532343298", "text": "girl in red esta para lesbicas suicidas como panic at the disco esta para bissexuais emos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "girl in red"}]}, "author_id": "1036191194383085568", "created_at": "2019-11-17T11:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 29, "like_count": 3060, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1196029655532343298"]}, {"id": "1196419501740429315", "text": "Snyder me fez perder completamente todo o respeito que eu tinha pelo trabalho dele, quando entrou essa s\u00edndrome do ex que n\u00e3o supera o t\u00e9rmino. Eu amo os filmes dele, amo o trabalho dele no DCEU, mas o respeito pelo profissional acabou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "author_id": "736596102766592000", "created_at": "2019-11-18T13:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196419501740429315"]}, {"in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/X1awIeYe2Q", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/internacional/abci-mas-330000-muertes-violentas-20-anos-regimen-chavista-venezuela-201904120203_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "id": "1196291477917319168", "text": "@_makavelijones Sim, nos ultimos 20 anos https://t.co/X1awIeYe2Q", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196287641723047945"}], "author_id": "204592376", "created_at": "2019-11-18T04:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196291477917319168"]}, {"id": "1196418887400734721", "text": "SNYDERCUT\n\nDE CU\n\n\u00c9 ROLA", "lang": "ro", "author_id": "736596102766592000", "created_at": "2019-11-18T13:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196418887400734721"]}, {"id": "1193824871379341312", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "author_id": "461370816", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/QpPwn3W179", "expanded_url": "https://twitter.com/Barra_Loco/status/1196296690749366272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpPwn3W179", "media_key": "3_1196296673938595840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1196296690749366272", "text": "Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se ela tiver conta https://t.co/QpPwn3W179", "lang": "pt", "author_id": "1023626655997337600", "created_at": "2019-11-18T05:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196296690749366272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AtqaoPkVBC", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "id": "1196414473298427906", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/AtqaoPkVBC", "lang": "pt", "author_id": "2837706071", "created_at": "2019-11-18T13:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196414473298427906"]}, {"id": "1196223987531038722", "text": "Voy a seguir a los mafiosos...\nRazones para no votar por Mulder\nCaradura\nSaca puras leyes inconstitucionales\nBlindador del gordo suicida y de otros corruptos\nLe roba hasta a sus propios compa\u00f1eros\nObstrucci\u00f3nista\nTrae empleados fantasma al Kongreso\nSe cree intelectual", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder\nCaradura"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6602, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-11-18T00:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196223987531038722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/wy8HMYyK0n", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1196184592199430144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wy8HMYyK0n", "media_key": "7_1196184547345473537"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 233, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 207, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1196184592199430144", "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar no mundo inteiro. Um dos maiores diretores de cinema de todos os tempos, o norte americano Spike Lee tamb\u00e9m quer saber: Quem mandou matar Marielle?\n \ud83d\udcf9 @catcgsousa \nVia @342Artes \n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/wy8HMYyK0n", "lang": "pt", "author_id": "25858078", "created_at": "2019-11-17T21:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1692, "reply_count": 284, "like_count": 9190, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1196184592199430144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/u0rTwS8nmD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJWwmr", "display_url": "dlvr.it/RJWwmr"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/I92xEkT7Cw", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1196413515277336576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I92xEkT7Cw", "media_key": "3_1196413513649942528"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1196413515277336576", "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde https://t.co/u0rTwS8nmD DonfelixSPM #donfelix https://t.co/I92xEkT7Cw", "lang": "es", "author_id": "1559056766", "created_at": "2019-11-18T13:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196413515277336576"]}, {"in_reply_to_user_id": "50745809", "id": "1196409602084147200", "text": "@nathan_cortezz @sandracantii @MoniqueCheker Repito: Olhe teu dedo sujo de \ud83d\udca9 antes de apont\u00e1-lo contra algu\u00e9m da esquerda. N\u00e3o sou rico, muito longe disso, mas sei o meu lugar, ao contr\u00e1rio dos pobres que defendem a direita, que para a mesma n\u00e3o passam de papel higi\u00eanico, que a usa nas elei\u00e7\u00f5es e depois joga fora.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nathan_cortezz", "id": "1304207624045436934"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196400982680363008"}], "author_id": "733198675", "created_at": "2019-11-18T12:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196409602084147200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "id": "1196034942469312516", "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "author_id": "3045067012", "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"]}, {"in_reply_to_user_id": "25858078", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/hYqBhwM7kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bichogoiabaazul/status/1196245347590385664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYqBhwM7kZ", "media_key": "3_1196245342871867394"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "tadeu_alves", "id": "66197913"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "342Artes", "id": "916876097303859200"}]}, "id": "1196245347590385664", "text": "@ManuelaDavila @tadeu_alves @342Artes https://t.co/hYqBhwM7kZ", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196184592199430144"}], "author_id": "332925914", "created_at": "2019-11-18T01:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196245347590385664"]}, {"id": "1194621556074303488", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "author_id": "212552510", "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"]}, {"id": "1196214566176411648", "text": "Quien se suicida primero ???", "lang": "es", "author_id": "920027212237168640", "created_at": "2019-11-17T23:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196214566176411648"]}, {"in_reply_to_user_id": "949740596872335360", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}]}, "id": "1110678961552609281", "text": "@memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre de la situaci\u00f3\nAquest esquerr\u00e0 ho explica b\u00e9:\nhttps://t.co/do6GN2OO1j\nL\u2019esquerra imbecil i perdedora\nMark Lilla: \"La satisfacci\u00f3n moral de la izquierda es suicida\"\nhttps://t.co/do6GN2OO1j", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1110305605498126336"}], "author_id": "13750312", "created_at": "2019-03-26T23:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1110678961552609281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4Rm85kEx4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140256434610176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rm85kEx4K", "media_key": "3_1196140249799417856"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "id": "1196140256434610176", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/4Rm85kEx4K", "lang": "es", "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-11-17T18:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196140256434610176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/pS6iJ37e6K", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1196136911783518208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS6iJ37e6K", "media_key": "7_1196136827327000577"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 180, "tag": "PorTuSeguridad"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "ATM_Transito", "id": "1103715349281808385"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "CTEcuador", "id": "140922305"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4592, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.806, "type": "Place", "normalized_text": "Machala"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Pablo G\u00f3mez"}]}, "id": "1196136911783518208", "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capt\u00f3 en Machala y Pedro Pablo G\u00f3mez un accidente de tr\u00e1nsito. Unidades de @ATM_Transito, @CTEcuador  y ambulancia de @BomberosGYE asistieron #PorTuSeguridad. https://t.co/pS6iJ37e6K", "lang": "es", "author_id": "67634114", "created_at": "2019-11-17T18:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 34, "like_count": 74, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136911783518208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014690414513836032", "id": "1196405867404562432", "text": "@JHN80220339 @LuisCarlos Suicida es regalarla, en gran nivel estamos como estamos.\n@gasolinaverde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "LuisCarlos", "id": "806043"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "gasolinaverde", "id": "238739010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196405124085800960"}], "author_id": "60610277", "created_at": "2019-11-18T12:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405867404562432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "khronos"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Revista"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Historia"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Cuba"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "Che"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Revolucion"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Figueredo"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 189, "end": 209, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "batista"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "id": "1196405221569781761", "text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #batista #SuicideSquad #Escuadr\u00f3nSuicida \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy", "lang": "it", "author_id": "4632552857", "created_at": "2019-11-18T12:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196405221569781761"]}, {"id": "1196403770042834944", "text": "\ud83d\udcfd DE LOS NOMBRES DE LAS CABRAS \u2614\ufe0f Ejercicio de rescate de unas ra\u00edces enterradas, as\u00ed como de la facilidad para modificarlas o llegar incluso a esconderlas. M\u00e1s de 3 a\u00f1os de documentaci\u00f3n se notan. Un concepto documental tan arriesgado como comercialmente suicida. #LlueveCine", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "LlueveCine"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 275, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "LlueveCine"}]}, "lang": "es", "author_id": "2670795912", "created_at": "2019-11-18T12:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196403770042834944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1195804262908989445", "text": "@Centraldcnauta or\u00e7amento de 70 MILH\u00d5ES pra um filme de um personagem consagrado na cultura pop com elenco renomado, com campanhas de publicidade massivas. UAU, realmente quebrou paradigmas, rompeu as fronteiras da 7\u00aa arte. QUEM PODERIA IMAGINAR ?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 158, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "UAU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195362119526633472"}], "author_id": "179560824", "created_at": "2019-11-16T20:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195804262908989445"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"id": "1196391504090144768", "text": "fav=\n \n\ud83e\udd2e: Primeira impress\u00e3o:\n\ud83d\udc98: N\u00edvel de proximidade 0 a 10:\n\u2728: Uma mensagem pra voc\u00ea:\n\ud83e\udd75: ppp (dm): \n\nSe flopar eu apago", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "lang": "pt", "author_id": "1054400829065707522", "created_at": "2019-11-18T11:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391504090144768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1195815021835624449", "text": "@Centraldcnauta - ator de peso\n- corpora\u00e7\u00e3o gigante\n- personagem ja aclamado por trabalhos anteriores\n- hype da m\u00eddia e dos f\u00e3s\n- or\u00e7amento de 55 milh\u00f5es\n\nmas meu deus joker eh um milagre mundial, ninguem esperava que iria atingir esses patamares. \u00c9 realmente um marco incrivel jamais visto :0", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195362119526633472"}], "author_id": "1176540827872575488", "created_at": "2019-11-16T21:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195815021835624449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aCGCn5PV7M", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jose-bono-cuenta-como-una-decision-de-zapatero-hizo-llorar-a-rubalcaba_es_5dd1225be4b01f982f036e88", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jose-bon\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jose-bono-cuenta-como-una-decision-de-zapatero-hizo-llorar-a-rubalcaba_es_5dd1225be4b01f982f036e88"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bono"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Rubalcaba"}]}, "id": "1196404435603222528", "text": "Jos\u00e9 Bono cuenta c\u00f3mo una decisi\u00f3n de Zapatero hizo llorar a Rubalcaba\nhttps://t.co/aCGCn5PV7M", "lang": "es", "author_id": "364528766", "created_at": "2019-11-18T12:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196404435603222528"]}, {"id": "1195817955940077568", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "author_id": "1128940405544902656", "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tl9oEgiI6h", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127748714094594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tl9oEgiI6h", "media_key": "3_1196127734365335552"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "id": "1196127748714094594", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/tl9oEgiI6h", "lang": "es", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196127748714094594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/30ZxUhr7VT", "expanded_url": "https://twitter.com/buen_arbol/status/1192713588592533505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/30ZxUhr7VT", "media_key": "3_1192713582556930048"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1192713588592533505", "text": "\u00bfSab\u00edas que a trav\u00e9s de la fotos\u00edntesis los \u00e1rboles captan CO2 de la atm\u00f3sfera convirti\u00e9ndolo en az\u00facares con la energ\u00eda solar? En el caso de las plantaciones de \u00e1rboles de crecimiento r\u00e1pido como el eucalipto, el efecto sumidero es superior dada su mayor velocidad de desarrollo. https://t.co/30ZxUhr7VT", "lang": "es", "author_id": "1135818113939836928", "created_at": "2019-11-08T08:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192713588592533505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/JlKd3nWtBa", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1196349206140723200", "display_url": "twitter.com/CiudadanosCs/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "id": "1196386781647843329", "text": "Muy buena noticia para el futuro de @CiudadanosCs el paso adelante de @InesArrimadas . Ella reune todas las cualidades para ser una gran l\u00edder: carisma, empat\u00eda, trabajo en equipo. Ser\u00eda la primera mujer que lidera un partido espa\u00f1ol. Contar\u00e1 con todo mi apoyo. https://t.co/JlKd3nWtBa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196349206140723200"}], "author_id": "117773253", "created_at": "2019-11-18T11:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 1149, "like_count": 1472, "quote_count": 434}, "edit_history_tweet_ids": ["1196386781647843329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/pUQ4Mjjtfh", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "id": "1196368381378801664", "text": "ho chiesto due volte al giudice un incontro. Per due volte mi \u00e8 stato rifiutato nonostante avessi specificato che i familiari non erano in Italia e che aveva bisogno di aiuto.\n\nhttps://t.co/pUQ4Mjjtfh", "lang": "it", "author_id": "147343659", "created_at": "2019-11-18T10:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368381378801664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nyUPaC3r1m", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politics/2019/11/18/elecciones-2020-jorge-del-castillo-apra-debe-alejarse-del-fujiaprismo/", "display_url": "larepublica.pe/politics/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politics/2019/11/18/elecciones-2020-jorge-del-castillo-apra-debe-alejarse-del-fujiaprismo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "id": "1196273357999759360", "text": "Jorge del Castillo: \u201cApra debe alejarse del fujiaprismo\u201d\nhttps://t.co/nyUPaC3r1m", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-18T03:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 264, "like_count": 147, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1196273357999759360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1196357959888048131", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-18T09:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357959888048131"]}, {"in_reply_to_user_id": "516592477", "id": "1195808387554000896", "text": "@Dmorazevallos en la \u00e9poca del delincuente suicida @AlanGarciaPeru tenia q ser... lo podrido llama mas podredumbre...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195737328591015937"}], "author_id": "608253492", "created_at": "2019-11-16T20:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195808387554000896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/svrR19kjyg", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 186, "tag": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 187, "end": 206, "tag": "Resistencia590Dias"}, {"start": 207, "end": 235, "tag": "GilmarContraAMiliciaDigital"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 271, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo\nMenos"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1196257632639750149", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo\nMenos, Joicinha. Voc\u00ea pediu, agora chupa https://t.co/svrR19kjyg\n#LulaLivreDomingoSDV #Resistencia590Dias #GilmarContraAMiliciaDigital \nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "lang": "pt", "author_id": "4550317786", "created_at": "2019-11-18T02:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196257632639750149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/BzdffW5lVX", "expanded_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/ppc-colaborador-eficaz-implica-alberto-beingolea-recibo-dinero-odebrecht-n396840", "display_url": "americatv.com.pe/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/ppc-colaborador-eficaz-implica-alberto-beingolea-recibo-dinero-odebrecht-n396840"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "IMA"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.7145, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "IMA"}]}, "id": "1196391555722088448", "text": "Grave denuncia sobre encuestadoras y dinero de corrupci\u00f3n: \u201cSe pagaba a las encuestadoras CPI e IMA... Se maquillaban las cifras... Todas las modificaciones de las cifras eran coordinadas y a pedido de Lourdes Flores. Esto solo era con CPI e IMA\" \u2066 https://t.co/BzdffW5lVX", "lang": "es", "author_id": "361042982", "created_at": "2019-11-18T11:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 12, "like_count": 157, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1196391555722088448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1St6QSnhR1", "expanded_url": "https://twitter.com/atvmasnoticias/status/1196278010187526144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1St6QSnhR1", "media_key": "7_1196277252109086720"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 239, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1196278010187526144", "text": "\ud83d\udea8Ma\u00f1ana con Milagros Leiva\n\n\u27a1\ufe0fDetalles de la autobiograf\u00eda de Alan Garc\u00eda, \u00bfCu\u00e1l fue el error pol\u00edtico redactado en su propia memoria?\n\u27a1\ufe0fAdem\u00e1s, en nuestro consultorio matinal, celos enfermizos.\n\ud83d\udcfaDesde las 5:15 a. m. en #ATVNoticiasMatinal https://t.co/1St6QSnhR1", "lang": "es", "author_id": "1231444076", "created_at": "2019-11-18T04:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196278010187526144"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1196179838232596481", "text": "@Mauriciomulder Con todo lo q has recibido como sueldo durante 20 a\u00f1os, y la q el suicida se llev\u00f3 no tendr\u00edamos hambre en el pa\u00eds.\nSINVERG\u00dcENZA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-17T21:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196179838232596481"]}, {"in_reply_to_user_id": "926541944813244416", "id": "1196048069449699329", "text": "@EdgardoCanu @edufeiok Ojal\u00e1 le toque luchar contra la adicci\u00f3n de un hijo, que hasta puede llegar al suicidio (como le acaba de suceder ayer a mi prima con su hijo de 25 a\u00f1os). Dej\u00e9 de hablar huevadas sin vivir el tema desde adentro. Pena de muerte para los narcos use termina el problema.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196039226376249344"}], "author_id": "1877546568", "created_at": "2019-11-17T12:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196048069449699329"]}, {"in_reply_to_user_id": "923299032176447488", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/I79PvfKQ4a", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1196174059542896640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I79PvfKQ4a", "media_key": "3_1196174055478566912"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "ppc"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "luis bedoya"}]}, "id": "1196174059542896640", "text": "@ppc_peru el dia q el hijo del fundador\ndel ppc y socio del hampon\nsuicida AG ratalan garcia de\nnombre luis bedoya de vivanco\n(a) \"alcalde\" recibio miles de \ndolares de manos de montesinos\nalli este \u00bfpartido? se convirtio \nen una banda criminal y hoy sus \ncabecillas estan investigados https://t.co/I79PvfKQ4a", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196136014718238720"}], "author_id": "406433712", "created_at": "2019-11-17T21:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196174059542896640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MNNhz6MRrh", "expanded_url": "https://twitter.com/jhaussen/status/1196380499083776000", "display_url": "twitter.com/jhaussen/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "jaula Lulla"}]}, "id": "1196396033896583176", "text": "Se matou por causa de um celular , nao \u00e9 crime, disse o criminoso fora da jaula Lulla... https://t.co/MNNhz6MRrh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196380499083776000"}], "author_id": "173851898", "created_at": "2019-11-18T11:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196396033896583176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/AOoXcgdpk4", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/11/jovem-e-morta-com-tiro-na-cabeca-em-assalto-no-bairro-cidade-baixa-em-porto-alegre-ck342qp3p02di01phfjtw3i0v.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}]}, "id": "1196380499083776000", "text": "Por um celular que merda! https://t.co/AOoXcgdpk4", "lang": "pt", "author_id": "55410760", "created_at": "2019-11-18T10:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380499083776000"]}, {"in_reply_to_user_id": "466957506", "id": "1196390129298026497", "text": "@MarcoPizzinga @KateFont73 @anna_salvaje scusa, \"vittima\" di cosa esattamente? C'era una diagnosi di malattia mentale? O lo \"stress\" per il trasloco (!) \u00e8 stato \"diagnosticato\" da vicini e colleghi? E ti sembra comunque una giustificazione credibile e accettabile per un omicidio?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "KateFont73", "id": "1041396667684012032"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196365756042293250"}], "author_id": "20058807", "created_at": "2019-11-18T11:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196390129298026497"]}, {"id": "1196380316442738698", "text": "J\u00e1 quase n\u00e3o h\u00e1 comunismo no mundo. Restam talvez Cuba e a Coreia do Norte. Mas, no entanto, anda-se agora para a\u00ed a falar muito dele. Posso estar enganado, mas fica a ideia que se trata de uma pouco subtil opera\u00e7\u00e3o para  tentar \u201cnormalizar\u201d a lateraliza\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica contr\u00e1ria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}]}, "author_id": "608167078", "created_at": "2019-11-18T10:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 33, "like_count": 197, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1196380316442738698"]}, {"in_reply_to_user_id": "40034170", "id": "1196374313198346241", "text": "@AndreRCMartins @g1 Quantas pessoas morreram na m\u00e3o do \"quase ditador\" e quantas est\u00e3o morrendo na m\u00e3o dos \"democratas\"?  Coer\u00eancia passou longe", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreRCMartins", "id": "40034170"}, {"start": 16, "end": 19, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196360361492013056"}], "author_id": "55118355", "created_at": "2019-11-18T10:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196374313198346241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WtD8iYupjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 169, "end": 200, "tag": "FeminicidiosEmergenciaNacional"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "id": "1195360474344374272", "text": "No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y se redimen a as\u00ed mismos. #NiUnaMas #NiUnaMenos #FeminicidiosEmergenciaNacional\nMata a pareja y se suicida en iglesia de Iztapalapa https://t.co/WtD8iYupjY", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "lang": "es", "author_id": "177976875", "created_at": "2019-11-15T15:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360474344374272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SkPaIRUycI", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kcPoS6GeWWI", "display_url": "youtube.com/watch?v=kcPoS6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kcPoS6GeWWI"}]}, "id": "1196376082758479873", "text": "\"..y que me encierren, no merezco vuestras vidas,\nadorn\u00e1is vuestros fallos con calumnias y mentiras,\nmi nivel esta tan alto y me siento tan por encima,\nque vais a vivir llorando a la sombra de este suicida..\"\n\nhttps://t.co/SkPaIRUycI", "lang": "es", "author_id": "270372256", "created_at": "2019-11-18T10:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196376082758479873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0j3H4UJ9ac", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1196274103960907777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0j3H4UJ9ac", "media_key": "3_1196274097254281216"}]}, "id": "1196274103960907777", "text": "\u00bfHambre como el primer gobierno aprista y delincuencia como la del segundo gobierno? https://t.co/0j3H4UJ9ac", "lang": "es", "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-11-18T03:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 86, "like_count": 953, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1196274103960907777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/axstGBE6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137504510038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axstGBE6IY", "media_key": "3_1196137498017255424"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "id": "1196137504510038016", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/axstGBE6IY", "lang": "es", "author_id": "318482832", "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137504510038016"]}, {"id": "1196377090158931968", "text": "N\u00e3o venham citar erros do passado de outros idols pra passar pano pra Amber. Ela errou! Errou feio! E agora ela que arque com as consequ\u00eancias do seu erro! At\u00e9 pq usar erro dos outros, n\u00e3o vai apagar ou mudar a merda que ela falou. Melhore Amber, melhore...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}]}, "author_id": "1186065697987649536", "created_at": "2019-11-18T10:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196377090158931968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ahdW3f6Ql1", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Aznar-Gobierno-Espana-proporciones-devastadoras_0_964853721.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Aznar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/aznar-gobierno-espana-proporciones-devastadoras_1_1249806.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1196382388345036801", "text": "Aznar prev\u00e9 que el nuevo Gobierno llevar\u00e1 a Espa\u00f1a a \"una crisis de proporciones devastadoras\" y pide una \"alianza de partidos constitucionales\" sin S\u00e1nchez https://t.co/ahdW3f6Ql1", "lang": "es", "author_id": "14436317", "created_at": "2019-11-18T10:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 985, "like_count": 308, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1196382388345036801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yYdmUVknny", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1196110217207042049", "display_url": "twitter.com/maurocezar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}]}, "id": "1196128666121576449", "text": "Quando o jornalista atingiu certo n\u00edvel (alto n\u00edvel, no caso) ele acha que a vida n\u00e3o tem consequ\u00eancias e que suas opini\u00f5es s\u00e3o absolutas. Mauro, posso te garantir que essa sua teoria rid\u00edcula n\u00e3o passa de uma teoria rid\u00edcula. https://t.co/yYdmUVknny", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196110217207042049"}], "author_id": "30071330", "created_at": "2019-11-17T18:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 448, "like_count": 983, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1196128666121576449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xZUsrKpHpX", "expanded_url": "https://twitter.com/somosrockeros/status/1196038296461287425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUsrKpHpX", "media_key": "3_1196038289716916224"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "mejoralbumsr19"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "mejoralbumsr19"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Suman"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Zulu"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Los Zigarros"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "Nativa"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "Nadye"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "La Kontra"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "Pat\u00e9 de Pato"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.4146, "type": "Person", "normalized_text": "Valira"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.3241, "type": "Other", "normalized_text": "Limando"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Kutxillo"}]}, "id": "1196038296461287425", "text": "NUEVO AVANCE DEL CONCURSO #mejoralbumsr19\n\nHemos sumado 11 \u00e1lbums a los ya confirmados. As\u00ed pues, tenemos 44 de 52!! Nos quedan tan solo 8 huecos y muchos por los que elegir.\n\nSe Suman: Hora Zulu, Los Zigarros, Nativa, Nadye, La Kontra, Pat\u00e9 de Pato, Valira, Limando, Kutxillo... https://t.co/xZUsrKpHpX", "lang": "es", "author_id": "123890327", "created_at": "2019-11-17T12:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196038296461287425"]}, {"in_reply_to_user_id": "405834245", "id": "1196386758939889665", "text": "@LeonardoCaciopp @enrigoletto @HojohClo @anna_salvaje &gt; CI PORTIAMO DIETRO, E LORO ASSECONDANO QUESTA VISIONE. Se scorri a ritroso, trovi tutto questo gi\u00e0 scritto. Saluti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196386338934837248"}], "author_id": "405834245", "created_at": "2019-11-18T11:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196386758939889665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0uQymPyBZc", "expanded_url": "https://twitter.com/somosrockeros/status/1193607887408574464", "display_url": "twitter.com/somosrockeros/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "mejoralbumsr19"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "mejoralbumsr19"}]}, "id": "1193871461578158080", "text": "\u00bfQue os parecen los \u00e1lbums que ya tenemos confirmados en el concurso para elegir el #mejoralbumsr19?\n\n\u00bfPuede ser que alguno de ellos sea el ganador del 2019?\nO si pens\u00e1is que falta alguno, no dudes y deja tu comentario. Los tendremos en cuenta a la hora de elegir! Quedan 19!! https://t.co/0uQymPyBZc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193607887408574464"}], "author_id": "123890327", "created_at": "2019-11-11T12:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193871461578158080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gqqsvFcqlo", "expanded_url": "http://bit.ly/2qY0aPM", "display_url": "bit.ly/2qY0aPM"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/7wjVNCW0jQ", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1196262944222384133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wjVNCW0jQ", "media_key": "3_1196262094057938945"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1196262944222384133", "text": "Carla Garc\u00eda y su emotivo mensaje a su padre, Alan: \u201cLa pena se va transformando en motivaci\u00f3n\" \nhttps://t.co/gqqsvFcqlo \n\n\u27a1 La hija del fallecido expresidente record\u00f3 que se cumplen siete meses desde su muerte. https://t.co/7wjVNCW0jQ", "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-11-18T03:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 58, "like_count": 218, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1196262944222384133"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/doB2LttJ1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/macarena_costa/status/1196190633528057859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/doB2LttJ1Z", "media_key": "3_1196190622119604224"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}]}, "id": "1196190633528057859", "text": "En medio de todo, recordar que hace 30 a\u00f1os, est\u00e1bamos as\u00ed...\n\n(El Comercio, 19 noviembre 1989). https://t.co/doB2LttJ1Z", "lang": "es", "author_id": "558582178", "created_at": "2019-11-17T22:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 150, "like_count": 507, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1196190633528057859"]}, {"id": "1196351040515432448", "text": "N\u00e3o interessa onde est\u00e1 a verdade ou a virtude. Quando a maioria e o poder est\u00e3o juntos, lutar contra \u00e9 miss\u00e3o suicida. Come\u00e7a hoje o cap\u00edtulo final de uma cr\u00f3nica de uma morte anunciada. E com ela morrer\u00e1 mais um pouco do Sporting. Triste que hajam sportinguistas que n\u00e3o o vejam", "lang": "pt", "author_id": "1143939338138464259", "created_at": "2019-11-18T08:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196351040515432448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1075453394", "id": "1196298380676337664", "text": "@GirealaDerecha Esta pooobreeee mujer no termina de entender que se suicida medi\u00e1tica mente con cada palabra\ud83e\udd21", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196253078577696770"}], "author_id": "962759784", "created_at": "2019-11-18T05:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196298380676337664"]}, {"id": "1193854196031934464", "text": "Necesito saber cu\u00e1l es el pa\u00eds m\u00e1s aburrido del mundo, ese donde no pase nada, donde todo sea tranquilidad. Quiero emigrar para all\u00e1, estoy cansada de tanto sobresalto , cansada en serio. En dos d\u00edas cumplo 38 pero son como 300 en comunismo. So tired! \ud83d\ude41", "lang": "es", "author_id": "631677492", "created_at": "2019-11-11T11:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 671, "like_count": 2991, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1193854196031934464"]}, {"id": "1196212380746821632", "text": "Ryze fica 1/todos e kita da partida Aatrox n fecha nem uma bota pqp eu odeio jogar nesse elo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "Ryze"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4272, "type": "Organization", "normalized_text": "Aatrox"}]}, "author_id": "2309065007", "created_at": "2019-11-17T23:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196212380746821632"]}, {"id": "1196207924437225472", "text": "El abogado defensor de \"la manada\" ahora trata de justificar la represi\u00f3n armada. El respeto a la vida est\u00e1 por encima de cualquier DS o decisi\u00f3n pol\u00edtica. Polic\u00eda y FFAA tienen el deber constitucional, \u00e9tico y moral de cuidar la vida. #ParenLaMasacre del #GolpeDeEstadoEnBolivia", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 251, "tag": "ParenLaMasacre"}, {"start": 256, "end": 279, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6596, "type": "Organization", "normalized_text": "DS"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.5313, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}, "lang": "es", "author_id": "720786569792253952", "created_at": "2019-11-17T23:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9483, "reply_count": 3069, "like_count": 19759, "quote_count": 315}, "edit_history_tweet_ids": ["1196207924437225472"]}, {"id": "1196148836852477955", "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1135981233199112192", "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NYIHag1aSM", "expanded_url": "https://twitter.com/MarOleskovicz/status/1196203578911801345/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NYIHag1aSM", "media_key": "7_1196203432983576577"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "HAVAN"}]}, "id": "1196203578911801345", "text": "Marchando em contin\u00eancia. Para a EST\u00c1TUA DA HAVAN!!! \n\n(Algu\u00e9m pode me dizer se existe na hist\u00f3ria mortes por vergonha alheia?) https://t.co/NYIHag1aSM", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "author_id": "172137894", "created_at": "2019-11-17T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4155, "reply_count": 2426, "like_count": 20082, "quote_count": 4543}, "edit_history_tweet_ids": ["1196203578911801345"]}, {"id": "1196379118742450176", "text": "Algunas reglas econ\u00f3micas argentinas:\n1. Siempre subir el gasto estatal\n2. Aislarse del mundo\n3. Emitir sin respaldo\n4. Usar fondos p\u00fablicos para comprar votos\n5. Fomentar corrupci\u00f3n\n6. Devaluar para favorecer a ciertos grupos\n7. Confiscar la renta privada\n8. Endeudarse\n\nLocura.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.4877, "type": "Place", "normalized_text": "argentinas"}]}, "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T10:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1293, "reply_count": 119, "like_count": 2748, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1196379118742450176"]}, {"id": "1196384103265796098", "text": "Hoje foi a primeira vez na minha vida que senti vergonha da profiss\u00e3o que escolhi! Hoje eu sa\u00ed do meu local de trabalho lutando pra conter as l\u00e1grimas sem sucesso nenhum! Hoje eu me senti como se tivessem me dado um tapa na cara! Como pode uma categoria ser t\u00e3o desunida?", "lang": "pt", "author_id": "1041818833856737280", "created_at": "2019-11-18T11:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196384103265796098"]}, {"id": "1196354777468325888", "text": "Anche oggi in rassegna stampa vedo moltissimi articoli sul MES (zero).\nComplimenti, continuiamo cos\u00ec. \nAspettiamo l'audizione di @Comunardo\nIn commissione bilancio e poi vediamo se continuano a stare zitti. \nIntanto chiederemo ufficialmente che Conte riferisca in aula. \n#StopMes", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "StopMes"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "lang": "it", "author_id": "337767301", "created_at": "2019-11-18T09:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1134, "reply_count": 113, "like_count": 2040, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1196354777468325888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4tJYgGkFA6", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/11/una-furgoneta-cargada-con-52-inmigrantes-embiste-contra-la-frontera-de-el-tarajal-en-ceuta/", "display_url": "eldiestro.es/2019/11/una-fu\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1196381246512758785", "text": "El conductor \u2018suicida\u2019,un marroqu\u00ed que vive en Francia, pasar\u00e1 unos d\u00edas en chirona y se ir\u00e1 de rositas, como pasa siempre, xq S\u00e1nchez tiene q ir de de bueno en este asunto no tiene nada que aportar excepto palabras\nhttps://t.co/4tJYgGkFA6", "lang": "es", "author_id": "911119916752924672", "created_at": "2019-11-18T10:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196381246512758785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p2JfAWoNe2", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136129910779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2JfAWoNe2", "media_key": "3_1196136115297800193"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}]}, "id": "1196136129910779905", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/p2JfAWoNe2", "lang": "es", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-11-17T18:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196136129910779905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/O2AAoSLtxd", "expanded_url": "https://twitter.com/DVM_7/status/1196116165875130369", "display_url": "twitter.com/DVM_7/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1196190351784136705", "text": "voc\u00eas s\u00e3o todos a favor da liberdade de express\u00e3o para criticar outras pessoas, mas quando algu\u00e9m se suicida por quest\u00f5es d bullying voc\u00eas j\u00e1 se podem todos a partilhar hashtags e a dizer \u201ccoitadinho\u201d e afins https://t.co/O2AAoSLtxd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196116165875130369"}], "author_id": "3372763457", "created_at": "2019-11-17T22:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196190351784136705"]}, {"in_reply_to_user_id": "390356716", "id": "1195918719878230016", "text": "@hdemauleon @mp4mariano Los proyectos autoritarios de Venezuela y el fallido de Bolivia contaron al inicio de circunstancias econ\u00f3micas muy favorables. \nResulta francamente suicida que AMLO pretenda forjar su modelo autoritario cuando en menos de 1 a\u00f1o puso la econom\u00eda mexicana en el suelo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195888685641797632"}], "author_id": "248521094", "created_at": "2019-11-17T04:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918719878230016"]}, {"id": "1185103271033298949", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "author_id": "1097104048438808577", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"]}, {"in_reply_to_user_id": "2452151883", "id": "1196378187128811521", "text": "@ALauri72 L'amore \u00e8 il motore dell'umanit\u00e0, anche di quella umanit\u00e0 colpevolmente suicida; l'amore \u00e8 annientamento di se stessi a favore dell'altro, chiunque esso sia, ma \u00e8 solo utopia. E' pericoloso amare in questo modo... salvo la nostra stessa carne \"e i due saranno una sola carne\"\ud83d\udc4b", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ALauri72", "id": "2452151883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196376410807578624"}], "author_id": "2256681468", "created_at": "2019-11-18T10:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378187128811521"]}, {"id": "1196378612095705088", "text": "Marc\u00e3o tava afastado por causa daquele acontecido l\u00e1? Do cara que se matou? #PrimeiroImpacto", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3348462579", "created_at": "2019-11-18T10:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196378612095705088"]}, {"id": "1196307427408457728", "text": "e no rpg desse doming\u00e3o meu personagem, aladdin, se descobriu bissexual, DOMOU um grifo e matou um DRAG\u00c3O NEGRO junto com seu grupo de forma \u00c9PICA\n\neu amo demais um jogo e esse jogo \u00e9 o rpg de mesa (m\u00e9rito tamb\u00e9m pro mestre que conduz uma hist\u00f3ria FODA de forma interativa d+)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "aladdin"}]}, "author_id": "149654218", "created_at": "2019-11-18T06:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196307427408457728"]}, {"id": "1196376410807578624", "text": "L'amore \u00e8 dire a tua moglie che sta male e che ti dice \"ho paura\", non preoccuparti ne ho anche io ma insieme la vinciamo questa paura e superiamo tutto.\nPoi attacchi il telefono e ti ritrovi con la testa tra le mani cercando di non crollare.\nForza amore mio", "lang": "it", "author_id": "2452151883", "created_at": "2019-11-18T10:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196376410807578624"]}, {"id": "1196051252565676032", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "1042042744422768641", "created_at": "2019-11-17T13:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051252565676032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1195754024953405446", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/waYbd4Yibb", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/judici-quim-torra_153126.html", "display_url": "elmon.cat/judici-quim-to\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://elmon.cat/judici-quim-torra_153126.html"}]}, "id": "1196375058387800064", "text": "\"Vaig desobe\u00efr. Era impossible complir una ordre il\u00b7legal. Vaig complir el meu deure de President en defensa dels drets dels ciutadans\", conclou Torra. https://t.co/waYbd4Yibb", "lang": "ca", "author_id": "198524760", "created_at": "2019-11-18T10:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196375058387800064"]}, {"in_reply_to_user_id": "2154983078", "id": "1196372962561134592", "text": "@MrMotijoan Has o\u00eddo los rumores? dicen que el kt de este a\u00f1o va a tener un parecido al Longzhu de 2018.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Longzhu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196372615918698496"}], "author_id": "433606775", "created_at": "2019-11-18T10:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196372962561134592"]}, {"in_reply_to_user_id": "119882619", "id": "1196274385080012800", "text": "@GeraldoWinter @NicaCristina @TimaoPetralha @JananaMelo8 @samiabomfim @IvanValente @minc_rj Spike Lee por isso te adoro!\u2764 Essa pergunta ecoa em nossas mentes desde o tr\u00e1gico dia de 14 de Mar\u00e7o de 2018! E come\u00e7o a acreditar que ficaremos sem resposta! Se a pol\u00edcia tem em m\u00e3os quem matou e este at\u00e9 hj n\u00e3o revelou o mandante, \u00e9 sinal de que ficaremos sem saber!\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "NicaCristina", "id": "61915875"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "TimaoPetralha", "id": "460244760"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "JananaMelo8", "id": "1058085566896578561"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "minc_rj", "id": "131286287"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196187475460395013"}], "author_id": "1118572548663521281", "created_at": "2019-11-18T03:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196274385080012800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/91xQyWBKCA", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1196195943483400192", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Spike Lee"}]}, "id": "1196217144658288645", "text": "Quem mandou matar Marielle?\nPergunta Spike Lee. https://t.co/91xQyWBKCA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196195943483400192"}], "author_id": "63118359", "created_at": "2019-11-18T00:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 184, "like_count": 1378, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1196217144658288645"]}, {"in_reply_to_user_id": "308148080", "id": "1196370980467363841", "text": "@bacc17041974 @MoltoBenone @HojohClo @anna_salvaje Gli hai fatto una perizia psichiatrica?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bacc17041974", "id": "308148080"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196370413896503297"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T10:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196370980467363841"]}, {"in_reply_to_user_id": "432894259", "id": "1196373807147212801", "text": "@marialasan @sistaya @cuevas_dawson @CastigadorY No se trata de echar a nadie, sino de poner a dieta a un sistema suicida de mala gesti\u00f3n cr\u00f3nica de los recursos. El problema es que son casi 3 millones de votos y nadie tiene valor para tomar esta decisi\u00f3n y afrontar las consecuencias.\nEj\u00e9rcito, FCSE, Sanidad y poco m\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marialasan", "id": "432894259"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "sistaya", "id": "222583141"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "cuevas_dawson", "id": "1083332217940701188"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 293, "probability": 0.7248, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}, {"start": 296, "end": 299, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "FCSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196338273314070528"}], "author_id": "753635270063493120", "created_at": "2019-11-18T10:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196373807147212801"]}, {"in_reply_to_user_id": "222583141", "id": "1196338273314070528", "text": "@sistaya @cuevas_dawson @CastigadorY Le recuerdo que a los funcionarios no se les puede echar, as\u00ed que les es indiferente quien gobierne.\nY funcionarios son polic\u00edas, m\u00e9dicos, profesores...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sistaya", "id": "222583141"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "cuevas_dawson", "id": "1083332217940701188"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196171533045026818"}], "author_id": "432894259", "created_at": "2019-11-18T08:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196338273314070528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ajwstFiiuX", "expanded_url": "https://youtu.be/oLLobxi0A7w", "display_url": "youtu.be/oLLobxi0A7w", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oLLobxi0A7w&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "AFazenda"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 202, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9779, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}]}, "id": "1196188235258568704", "text": "PARA O PUBLICO QUE QUER QUE O FIM DE #AFazenda COMPARTILHE A SERIE DE VIDEOS ..ESSE \u00c9 o segundo da temporada DESMASCARANDO A FAZENDA A S\u00c9RIE Parte 2 O GOLPE DA M\u00c1FIA https://t.co/ajwstFiiuX via @YouTube", "lang": "pt", "author_id": "53550176", "created_at": "2019-11-17T22:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 25, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1196188235258568704"]}, {"id": "1196371306767360001", "text": "Terminei de ver 13 reasons why, 3 temporada t\u00e1 foda pra caralho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "author_id": "775602658929414144", "created_at": "2019-11-18T10:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371306767360001"]}, {"in_reply_to_user_id": "1191807022049767424", "id": "1196357828950319104", "text": "@reasonsjenmin @gwsinu @UpdateChart @TeamNowUnited @NowUnitedArmy @anygabrielly e voc\u00ea sabe de algo? acompanha n\u00e9 f\u00e3 n\u00famero 1 \ud83d\ude0d\u270a\ud83c\udffc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "gwsinu", "id": "791840922820546572"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "TeamNowUnited", "id": "942107619904442368"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "NowUnitedArmy", "id": "960206278726504448"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196245761668857863"}], "author_id": "1181949898121519104", "created_at": "2019-11-18T09:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196357828950319104"]}, {"in_reply_to_user_id": "43361190", "id": "1196367036483620864", "text": "Vulnerabilidad o barbarie.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196366967944470528"}], "author_id": "43361190", "created_at": "2019-11-18T09:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196367036483620864"]}, {"in_reply_to_user_id": "572866310", "id": "1196371113938423808", "text": "@LeonardoCaciopp @enrigoletto @HojohClo @anna_salvaje Leonardo ascolta, te lo ridico, anche meno. Per te tutti gli assassini sono depressi?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196370691521691649"}], "author_id": "405834245", "created_at": "2019-11-18T10:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196371113938423808"]}, {"in_reply_to_user_id": "874386314", "id": "1196369291337240578", "text": "@4NDR3_K1K0 Pronto quinta \u00e0 1:59 estarei l\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "4NDR3_K1K0", "id": "874386314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196369027385495558"}], "author_id": "3238863009", "created_at": "2019-11-18T10:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196369291337240578"]}, {"id": "1196370495266050050", "text": "ayer v\u00ed justice league por primera vez y desentierran a superman con puto pico y pala(abro hilo)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "pala"}]}, "author_id": "991019038548660224", "created_at": "2019-11-18T10:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196370495266050050"]}, {"in_reply_to_user_id": "3957668361", "id": "1196368133877108737", "text": "@enrigoletto @LeonardoCaciopp @HojohClo @anna_salvaje Non dimenticare da dove siamo partiti, persona \u201cirreprensibile\u201d e \u201cindagine giornalistica\u201d. Degli eventuali problemi mentali, non vi \u00e8 traccia. Magari lo sai stabilire tu in quanto medico. Magari hai notizie che non ho.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196367393292984321"}], "author_id": "405834245", "created_at": "2019-11-18T10:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196368133877108737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wZ1czJfclz", "expanded_url": "http://ow.ly/DDIA30pU3DI", "display_url": "ow.ly/DDIA30pU3DI"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/z5aOGkiCM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eltipografo/status/1196364436744933376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5aOGkiCM5", "media_key": "3_1196364434937188352"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "O'Higgins"}]}, "id": "1196364436744933376", "text": "Nuevo femicidio en O'Higgins: Mujer de 27 a\u00f1os es asesinada y autor del crimen se suicida https://t.co/wZ1czJfclz https://t.co/z5aOGkiCM5", "lang": "es", "author_id": "34623591", "created_at": "2019-11-18T09:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364436744933376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qWrGx29Euw", "expanded_url": "https://t.co/qWrGx29Euw", "display_url": "t.co/qWrGx29Euw"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "circle"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "annabeth"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "percy"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "hazel"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "frank"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "nico"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "thalia"}]}, "id": "1196364042635485184", "text": "ta todo mundo tipo: ah com certeza o inner circle pq eles sao tao poderosos quanto deuses\n\nquick reminder: annabeth, percy, hazel, frank, jason, nico e thalia lutaram contra diversos deuses, tit\u00e3s e a PROPRIA GAIA E VENCERAM so get your little horse out of the rain https://t.co/qWrGx29Euw", "lang": "pt", "author_id": "706543598246957056", "created_at": "2019-11-18T09:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 8, "like_count": 318, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1196364042635485184"]}, {"in_reply_to_user_id": "40271258", "id": "1196366443836772353", "text": "@AlessiaCrawley noi ci saremmo preoccupate perch\u00e9 non viviamo in un'america nazista, ma \u00e8 molto pi\u00f9 normale amy rispetto a jennifer in una societ\u00e0 del genere che indottrina i ragazzini", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlessiaCrawley", "id": "40271258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361406674849792"}], "author_id": "201688739", "created_at": "2019-11-18T09:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196366443836772353"]}, {"id": "1196365743677464576", "text": "Pensemos en que lleg\u00f3 la ambulancia y polic\u00eda a la casa y se encuentran a Amane abrazando a Tsukasa tan fuerte que les cuesta separarlos.\n\nInterrogan a Amane pero se le fue tanto la olla que se queda callado los pr\u00f3ximos d\u00edas y llegan rumores a la escuela", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Amane"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Tsukasa"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Amane"}]}, "author_id": "1041070493678284800", "created_at": "2019-11-18T09:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196365743677464576"]}, {"in_reply_to_user_id": "3380341456", "id": "1196356799030538240", "text": "@anna_salvaje @HojohClo Secondo me sta lode ce la vedete solo voi, annebbiate da certa ideologia. Un giornalista DEVE fare il suo lavoro. E se ti dicono che l'assassino era uno \"normale\", lo scrivi. \nE se l'assassino era un immigrato, lo scrivi. \nDeve raccontare il fatto per quello che \u00e8. Stop.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196356224750628865"}], "author_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T09:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196356799030538240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Zfr1nlVrZB", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639557406842883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zfr1nlVrZB", "media_key": "3_1193639550867976192"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1193639557406842883", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Zfr1nlVrZB", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-11-10T21:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639557406842883"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zZQN9ND9JG", "expanded_url": "https://twitter.com/CalandracasEl/status/1196161037738926080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZQN9ND9JG", "media_key": "3_1196161033162960896"}]}, "id": "1196161037738926080", "text": "Una \u00a1hijadiputa...da! de V\ud83e\udd2eX: \"No hay que proteger a ni\u00f1os gays, si es que existe semejante cosa. https://t.co/zZQN9ND9JG", "lang": "es", "author_id": "918420373795991553", "created_at": "2019-11-17T20:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196161037738926080"]}, {"in_reply_to_user_id": "572866310", "id": "1196361875182817280", "text": "@LeonardoCaciopp @HojohClo @anna_salvaje Non hai risposto per\u00f2. Perch\u00e9 non fanno altrettanto con le vittime? Perch\u00e9 non ci dicono cosa pensavano di loro le persone che conoscevano? Perch\u00e9 si d\u00e0 priorit\u00e0 a come fosse lui?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361572911919104"}], "author_id": "405834245", "created_at": "2019-11-18T09:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361875182817280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TQCwpPHugP", "expanded_url": "https://twitter.com/faelslim/status/1195959596839555072", "display_url": "twitter.com/faelslim/statu\u2026"}]}, "id": "1196293629624692736", "text": "Al\u00e9m de n\u00e3o poder informar nada sobre pol\u00edtica nesse pa\u00eds, a imprensa n\u00e3o pode passar informa\u00e7\u00e3o sobre jogador. \u00c9 persegui\u00e7\u00e3o, pega no p\u00e9, existe algo por tr\u00e1s...\nQue saco! https://t.co/TQCwpPHugP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195959596839555072"}], "author_id": "174915025", "created_at": "2019-11-18T05:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 33, "like_count": 277, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196293629624692736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/JtPjzG5NwU", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/orvieto-impiegato-dellaeronautica-uccide-la-moglie-e-la-figlia-e-si-suicida/", "display_url": "fanpage.it/attualita/orvi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/orvieto-impiegato-dellaeronautica-uccide-la-moglie-e-la-figlia-e-si-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "femminicidio"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "Orvieto"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 247, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "id": "1195082644016508929", "text": "Duplice #femminicidio e suicidio, la moglie e la figlia come propriet\u00e0 da portarsi all'aldil\u00e0.\nMa l'emergenza \u00e8 \"chiudere i porti\".\n\n#Orvieto impiegato dell\u2019Aeronautica uccide la moglie e la figlia e si suicida\n\nhttps://t.co/JtPjzG5NwU di @fanpage", "lang": "it", "author_id": "1060152544733941760", "created_at": "2019-11-14T20:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195082644016508929"]}, {"id": "1196189488927707136", "text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1127651113208094721", "created_at": "2019-11-17T22:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196189488927707136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "id": "1196361308838518784", "text": "@TheLastWalcott \u00ab su mundo se desmoronar\u00eda. ---\n\nMag estaba bajo tratamiento. Podemos traerle analg\u00e9sicos, morfina, vitaminas... cualquier cosa que pueda ayudarla.\n\n--- Con un \u00faltimo beso, se despidir\u00eda de su hermana peque\u00f1a. Ahora ten\u00edan que continuar con aquella misi\u00f3n \u00bb", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Mag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361265440075776"}], "author_id": "1118120532061368320", "created_at": "2019-11-18T09:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196361308838518784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MOxv8VC70T", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiablog_it/status/1196337811747672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOxv8VC70T", "media_key": "3_1196337798216900608"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MOxv8VC70T", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiablog_it/status/1196337811747672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOxv8VC70T", "media_key": "3_1196337802360823808"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MOxv8VC70T", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiablog_it/status/1196337811747672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MOxv8VC70T", "media_key": "3_1196337809319174144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "18NOVEMBRE"}]}, "id": "1196337811747672064", "text": "#18NOVEMBRE 1978 \n\nIl predicatore Jim Jones chiede agli adepti del Tempio del Popolo di effettuare un \"suicidio di massa per la gloria del socialismo\". La maggior parte si suicida ingerendo cianuro. Chi non accetta viene abbattuto a revolverate: muoiono 913 persone (276 bambini). https://t.co/MOxv8VC70T", "lang": "it", "author_id": "1647344210", "created_at": "2019-11-18T08:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196337811747672064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XBVr8hMzYt", "expanded_url": "https://twitter.com/mportilloES/status/1196145056387866626/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBVr8hMzYt", "media_key": "7_1196144955472957442"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Sainz"}]}, "id": "1196145056387866626", "text": "Sancionar\u00edais a Hamilton? Ha dejado a Albon sin podio y si son +5s Sainz har\u00eda podio. https://t.co/XBVr8hMzYt", "geo": {"place_id": "08a67dce1d543002"}, "lang": "es", "author_id": "117042448", "created_at": "2019-11-17T19:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 46, "like_count": 199, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1196145056387866626"]}, {"in_reply_to_user_id": "355109479", "id": "1196206180131069953", "text": "@100anosdefutbol @cfbalseiro Pois eu son incapaz de velo as\u00ed. Entendo que non \u00e9 dif\u00edcil melloralo obviamente, pero insisto en que s\u00f3 un suicida se meter\u00eda nisto. E vexo tan imposible a paz social...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "100anosdefutbol", "id": "355109479"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cfbalseiro", "id": "259677078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196205442445250560"}], "author_id": "81380502", "created_at": "2019-11-17T23:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196206180131069953"]}, {"in_reply_to_user_id": "3380341456", "id": "1196356463716978688", "text": "Fanno informazione,  @LeonardoCaciopp, lo sanno!\nSanno che analogamente lodare l'assassino in maniera imbarazzante, accennare addirittura al trasloco come possibile causa (IL TRASLOCO!!) \"normalizza\" l'omicidio, la violenza.\nNon sono al bar. Sono professionisti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196356224750628865"}], "author_id": "3380341456", "created_at": "2019-11-18T09:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196356463716978688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cKUyWaN05C", "expanded_url": "https://twitter.com/PioIin/status/1196126505061027848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKUyWaN05C", "media_key": "3_1196126495137239041"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}]}, "id": "1196126505061027848", "text": "Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u00ed a Siberia. https://t.co/cKUyWaN05C", "lang": "es", "author_id": "2759360504", "created_at": "2019-11-17T18:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196126505061027848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161599718054617088", "id": "1196356769016098818", "text": "porque son marroqu\u00edes, no espa\u00f1oles, y porque Espa\u00f1a no tiene ninguna obligaci\u00f3n de acogerlos y de mantenerlos a costa de los impuestos que pagamos los espa\u00f1oles. En segundo lugar, si la excusa para no devolver los \u00abmenas\u00bba Marruecos es que son menores de 18 a\u00f1os (una excusa", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196356765320957952"}], "author_id": "1161599718054617088", "created_at": "2019-11-18T09:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196356769016098818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CTjU3VfPVY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "id": "1196150974525661184", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no\u00a0filme https://t.co/CTjU3VfPVY", "lang": "pt", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-11-17T19:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196150974525661184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vo44Ruf7sy", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "id": "1196332587993751552", "text": "Una furgoneta \u2018suicida\u2019 arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta https://t.co/vo44Ruf7sy", "lang": "es", "author_id": "78106895", "created_at": "2019-11-18T07:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196332587993751552"]}, {"id": "1196137605534044161", "text": "Putzzzz sei la\nMorre pobre envenenado\nMorre rico num simples aterrisar de 1 avi\u00e3o. ...\n\nMorre uma senhora de 90 anos suicida.\n\nCruizcredo viu \nEh de morrer mesmo. \n\nDEUS ABEN\u00c7OE NOS E TODOS QUE SE FORAM \ud83d\ude22", "lang": "pt", "author_id": "2718005175", "created_at": "2019-11-17T18:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196137605534044161"]}, {"in_reply_to_user_id": "349197651", "id": "1196031779632820230", "text": "@Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer se suicida antes de arruinar a su familia. Y a algunos les parece un modelo a imitar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196026525784662017"}], "author_id": "1363815900", "created_at": "2019-11-17T11:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196031779632820230"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/t31ylNWf70", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/africa/20191118/furgoneta-suicida-arrasa-controles-fronterizos-mete-velocidad-52-inmigrantes-papeles-ceuta-noticia-689404189517/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/africa/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Periodista Digital"}]}, "id": "1196349764830420993", "text": "Una furgoneta 'suicida' arrasa los controles fronterizos y mete a toda velocidad a 52 inmigrantes sin papeles en Ceuta - Periodista Digital https://t.co/t31ylNWf70", "lang": "es", "author_id": "3012762651", "created_at": "2019-11-18T08:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196349764830420993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1194171447960358912", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "lang": "es", "author_id": "94208950", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"]}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "15719303", "value": "15719303", "detail": "User has been suspended: [15719303].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196422897637703687", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196422897637703687", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196422897637703687].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103685218031022082", "value": "1103685218031022082", "detail": "User has been suspended: [1103685218031022082].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196425173840343042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196425173840343042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196425173840343042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196369319531298818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196369319531298818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196369319531298818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196423100881080320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196423100881080320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196423100881080320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1006713678656352256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006713678656352256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006713678656352256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196418094471827456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196418094471827456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196418094471827456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195910998827270144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195910998827270144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195910998827270144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113255418208423936", "value": "1113255418208423936", "detail": "User has been suspended: [1113255418208423936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196411584161210368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196411584161210368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196411584161210368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195908293400514560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195908293400514560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195908293400514560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196405124085800960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196405124085800960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196405124085800960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162656175999127552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162656175999127552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162656175999127552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196355364259799040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196355364259799040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196355364259799040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176904877701832704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176904877701832704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176904877701832704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179844770539229184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179844770539229184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179844770539229184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196078898309730305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196078898309730305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196078898309730305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196388696649588736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196388696649588736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196388696649588736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196387595506405382", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196387595506405382", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196387595506405382].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196237267678961664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196237267678961664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196237267678961664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "111515486", "value": "111515486", "detail": "User has been suspended: [111515486].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195762820786339845", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195762820786339845", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195762820786339845].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "570285094", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [570285094].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "570285094", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196324395536568320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196324395536568320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196324395536568320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "986941175067299840", "value": "986941175067299840", "detail": "User has been suspended: [986941175067299840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196361918023385089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196361918023385089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196361918023385089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196431029575266309", "oldest_id": "1196349632558882816", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fklj1r65ipwvds7vj4b2gscjh"}}