{"data": [{"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "1130628111157145602", "id": "1168247638019457024", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:41:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168247638019457024"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2182015513", "id": "1168247464538845185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247464538845185"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "600303843", "id": "1168247433555513344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247433555513344"], "text": "Para m\u00ed, ir a jugar al mudomental con un equipo remendado de esta manera, es suicida."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "1032295001491947520", "id": "1168247427884888064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247427884888064"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1032295001491947520", "id": "1168247244627369986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247244627369986"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167835852732608515"}], "author_id": "421594413", "id": "1168247225903960066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:40:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/5uTItGwyI8", "expanded_url": "https://twitter.com/irenamori/status/1167835852732608515", "display_url": "twitter.com/irenamori/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168247225903960066"], "text": "Jaja 0 suicida https://t.co/5uTItGwyI8"}, {"lang": "pt", "author_id": "1725284634", "id": "1168247129820803077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TTailIc4BV", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247129820803077"], "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/TTailIc4BV"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "815930880300609536", "id": "1168247067380203521", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247067380203521"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "236577929", "id": "1168247011461779457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247011461779457"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "778661905007255552", "id": "1168247009981153286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247009981153286"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1072825152436649985", "id": "1168246920428630017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246920428630017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135994938997583872"}], "author_id": "384134399", "id": "1168246878200369153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:38:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gpZO3TwDA4", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaguevaram/status/1135994938997583872", "display_url": "twitter.com/julianaguevara\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168246878200369153"], "text": "Qu\u00e9 dependencia emocional tan gonorrea.\n\nEsa pelada lo llega a dejar y ese man se suicida.\n100% real no fake.\n\n\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/gpZO3TwDA4"}, {"lang": "pt", "author_id": "1029422742997745664", "id": "1168246782096269312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246782096269312"], "text": "Futebol hoje me matou, me sinto como se tivesse sido triturado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "306067254", "id": "1168246733144563712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246733144563712"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "246512348", "id": "1168246730929967108", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246730929967108"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168245484646993921"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168246662822862853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ing_michele", "id": "1611273613"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ASRomaData", "id": "4884270394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:38:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1611273613", "edit_history_tweet_ids": ["1168246662822862853"], "text": "@ing_michele @ASRomaData Il suo uomo, Correa l'ha sempre saltato , si \u00e8 mangiato 2 o,3 gol, Io mi auguro che non sia questo il giocatore acquistato altrimenti sono altri denari gettati . Spero che l'inglese metta tutti in panchine e faccia coppia con L'argentino  nonostante la fase difensiva suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167944378054103040"}], "author_id": "16361581", "id": "1168246491145809920", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 28, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/kyGdlG8XgB", "expanded_url": "https://twitter.com/MartaIndignada/status/1167944378054103040", "display_url": "twitter.com/MartaIndignada\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246491145809920"], "text": "Espero que al final el @Psoe no sea tan suicida de llevarnos a elecciones pq yo cada vez oigo m\u00e1s la palabra \"abstenci\u00f3n\" \n:-( https://t.co/kyGdlG8XgB"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "1003710236", "id": "1168246420987633664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246420987633664"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1035185778136113152", "id": "1168246386867036162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246386867036162"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1660962086", "id": "1168246308433534977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246308433534977"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "741451999", "id": "1168246306055315456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246306055315456"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168200382104985602"}], "author_id": "73591770", "id": "1168246282713829376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PedroSeuss", "id": "114131901"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "114131901", "edit_history_tweet_ids": ["1168246282713829376"], "text": "@Pedroseuss Yo solo se que nunca lo debes de combinar con alcohol porque siempre va a ver una que se muere , otra que empieza a querer matar a todos y otra suicida , fuera de ah\u00ed no me interesa tomarlo \ud83d\ude02\ud83d\ude48"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "276621825", "id": "1168246239256829952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246239256829952"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168240197911425025"}], "author_id": "1362376201", "id": "1168246228330700800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "999890013927030784", "edit_history_tweet_ids": ["1168246228330700800"], "text": "@goncalo_lour1 Um gajo j\u00e1 se matou no in\u00edcio, j\u00e1 chega ahaha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "109604190", "id": "1168246146596319232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168246146596319232"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "1063821243416231941", "id": "1168245834430996480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245834430996480"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168244531176849408"}], "author_id": "3939968433", "id": "1168245809386807297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:34:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1168245809386807297"], "text": "@bchartsnet se ela t\u00e1 viva \u00e9 pq n\u00e3o se matou n\u00e9 boiola burro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "470220751", "id": "1168245684144869378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:34:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245684144869378"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1917150596", "id": "1168245577609633796", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245577609633796"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168153182746415104"}], "author_id": "803119601060118528", "id": "1168245548530503680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gallifreyniana", "id": "2617151855"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6202, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2617151855", "edit_history_tweet_ids": ["1168245548530503680"], "text": "@gallifreyniana Mto clubista. Superman se suicida pra matar o Apocalipse TB. O zod n\u00e3o queria nada com a Lois ele ia terraformar o planeta todo. Tony tbm fudeu com sokovia e com NY. nego for\u00e7a umas barras absurdas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "291119664", "id": "1168245519019196416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245519019196416"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168245486421196801"}], "author_id": "1855848858", "id": "1168245488862343169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1855848858", "edit_history_tweet_ids": ["1168245488862343169"], "text": "continue a ser discutido em outras propor\u00e7\u00f5es, por favor \u00f1 vamos diminuira causa por conta de outras falhas humanas. Quem j\u00e1 viu a morte como solu\u00e7\u00e3o ou teve conv\u00edvio com algu\u00e9m suicida, sabe o qu\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil ter que treinar a consci\u00eancia, achar as palavras certas para poder"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "848828971714269184", "id": "1168245461779718145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245461779718145"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "593692607", "id": "1168245325796139008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245325796139008"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2559178655", "id": "1168245320918142980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245320918142980"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2788376792", "id": "1168245272264269827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245272264269827"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "536796609", "id": "1168245199040057346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber Eats"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245199040057346"], "text": "Odio pedir Uber Eats y que vengan en carro (: yo necesito un motorizado con instinto suicida q llegue en 20 minutos \ud83d\ude0a"}, {"lang": "es", "author_id": "889706414125584385", "id": "1168245113560195073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "El BrY\u00e1N"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168245113560195073"], "text": "Depilarse las cejas cuando estas solo y aburrido es un acto suicida!  Te sacas un poco, despues te quedo dispareja una, le sacas un poco, un poco mas a la otra y sin darte cuenta te quedan como El BrY\u00e1N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "541623909", "id": "1168244991405281280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244991405281280"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2593327328", "id": "1168244954772246528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244954772246528"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1149385764897271810", "id": "1168244912770441216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244912770441216"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "600354669", "id": "1168244857476997120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244857476997120"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "902265493440122880", "id": "1168244803815051265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244803815051265"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151757257621504"}], "author_id": "915979348410273792", "id": "1168244734902620160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:30:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1168244734902620160"], "text": "@SF_Moro Nesta conta esta a viol\u00eancia policial. Porqu\u00ea aqui em S\u00e3o Paulo nunca se matou tanto desde 2003 e no RJ nem se fala n\u00e9. Caindo onde ministro? Em q realidade vc vive? Seu pateta!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2678059910", "id": "1168244697447522310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244697447522310"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167968231711100928"}], "author_id": "764359933471105024", "id": "1168244652744630274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maria_necro", "id": "992268667755757569"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:30:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "764359933471105024", "edit_history_tweet_ids": ["1168244652744630274"], "text": "@maria_necro tango suicida de extremoduro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "4902845901", "id": "1168244439594229760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244439594229760"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "969629443496009728", "id": "1168244436263997442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244436263997442"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168032499890630656"}], "author_id": "1047302531427328001", "id": "1168244321759453184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:28:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021205332138381312", "edit_history_tweet_ids": ["1168244321759453184"], "text": "@laaicrvg Pqp kkkkkkkk \nDepois dessa ele se matou kkkkk"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "489466542", "id": "1168244269255143424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244269255143424"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227282365890560"}], "author_id": "1059955100423217152", "id": "1168244219552686082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TeamABoyer", "id": "936209742669799425"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244219552686082"], "text": "RT @TeamABoyer: \ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1168242797696159747", "id": "1168244046608965633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244046608965633"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "author_id": "299369279", "id": "1168244019492741122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168244019492741122"], "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "287158671", "id": "1168243849946456066", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:26:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243849946456066"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "779364219351396353", "id": "1168243742689636352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243742689636352"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "731892589159448576", "id": "1168243712037507072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243712037507072"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2903676785", "id": "1168243680769204224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243680769204224"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "757611163282706432", "id": "1168243555917283329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7023, "type": "Other", "normalized_text": "Supercl\u00e1sico"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243555917283329"], "text": "Que mente suicida prueba un equipo en un Supercl\u00e1sico  de visitante?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1635501643", "id": "1168243543548289024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243543548289024"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "703780352", "id": "1168243422005727233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243422005727233"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3370841481", "id": "1168243366225690629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243366225690629"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "359150514", "id": "1168243281051967489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243281051967489"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "701898508", "id": "1168243247619235840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243247619235840"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "839761532", "id": "1168243180623605766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243180623605766"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "948242887", "id": "1168243081977769984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243081977769984"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "87523503", "id": "1168243077426925568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243077426925568"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1045007646103941120", "id": "1168243077150121991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243077150121991"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "4080323818", "id": "1168243046460338176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168243046460338176"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3285123481", "id": "1168242832148172800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242832148172800"], "text": "Mente suicida se requiere pa vergazoz \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udd73"}, {"lang": "pt", "author_id": "612787186", "id": "1168242704637186048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242704637186048"], "text": "Desse jeito o Flamengo vai acabar fazendo o segundo, Palmeiras veio pra se defender e sai no contra ataque, o gol do Flamengo no in\u00edcio matou."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "271840588", "id": "1168242612836405248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242612836405248"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168241856435707907"}], "author_id": "4321391115", "id": "1168242542950977536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T19:21:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/jA2RyqCQ3I", "expanded_url": "https://twitter.com/1995byJM/status/1168241856435707907", "display_url": "twitter.com/1995byJM/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168242542950977536"], "text": "mano\no que uma pessoa que se matou ganharia fazendo isso? pra que ela vai querer aten\u00e7ao se ela ta morta caralho\nputa que pariu esse povo nao tem senso nenhum\nnao entendem que pra uma pessoa tentar se suicidar a situa\u00e7\u00e3o tem que estar ruim pra caralho https://t.co/jA2RyqCQ3I"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "4728304227", "id": "1168242506422579200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242506422579200"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168242157905465344"}], "author_id": "810979759010226176", "id": "1168242505269354502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "jesus cristo"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "810979759010226176", "edit_history_tweet_ids": ["1168242505269354502"], "text": "\u00fanica diferen\u00e7a do jared leto pros outros \u00e9 que ao inv\u00e9s de ele se tornar suicida agora ele acha que \u00e9 jesus cristo\n\ninterpretou o personagem do jeito errado"}, {"lang": "pt", "author_id": "1105608453924577280", "id": "1168242459404636162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242459404636162"], "text": "setembro na come\u00e7ou de um jeito horroroso. uma conhecida minha nessa madrugada se matou durante uma briga com o marido..."}, {"lang": "pt", "author_id": "2425208435", "id": "1168242395034652674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:21:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Mieas3zL6L", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Isahernnandez/post/973641962?t=1567365666", "display_url": "curiouscat.me/Isahernnandez/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168242395034652674"], "text": "Ja namorou? \u2014 n\u00e3o kkkk quem q vai querer namora cmg cara tem que ser muito suicida https://t.co/Mieas3zL6L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167668702709522433"}], "author_id": "3232619279", "id": "1168242295654817793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:20:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1038355694", "edit_history_tweet_ids": ["1168242295654817793"], "text": "@ema_deleonn La mayor parte de gente \"psic\u00f3pata\" no le da importancia a la vida. \u00bfQu\u00e9 cantidad de casos hay donde el delincuente se suicida?\nEl encierro es una forma de tortura y, en mi opini\u00f3n, no habr\u00eda que buscar pena de muerte sino que la cadena perpetua funcione como se debe."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168230799189118977"}], "author_id": "1096491754956775425", "id": "1168242288763367425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:20:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142058092210872321", "edit_history_tweet_ids": ["1168242288763367425"], "text": "@JikookGabs Jimin postou foto do Jungkook e ouve altas teorias se o Jk tava com o Jimin em Paris por causa do bolo frances mas na vdd eles est\u00e3o todos na coreia\nE claro a foto do Jk todo pitico matou toda a gente"}, {"lang": "pt", "author_id": "134507729", "id": "1168242230349455360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242230349455360"], "text": "eu n\u00e3o quero ngm falando comigo por pena s\u00f3 pq eu sou suicida kk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3053348031", "id": "1168242166143115269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242166143115269"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168145722904129537"}], "author_id": "141016347", "id": "1168242029844934657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "DCzete"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:19:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "3449612128", "edit_history_tweet_ids": ["1168242029844934657"], "text": "@popotamus02 Mas tem uns DCzete que merecem Esquadr\u00e3o Suicida mesmo, viu."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167904041180913664"}], "author_id": "942327260", "id": "1168241923640954881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:19:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/xUF63vvzlV", "expanded_url": "https://twitter.com/capcentral/status/1167904041180913664", "display_url": "twitter.com/capcentral/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168241923640954881"], "text": "Ese es el capit\u00e1n beto, el capit\u00e1n MENTIRITA, pa\u00eds de gente suicida. Incre\u00edble volver a vivir otra vez la misma pesadilla. Convertir otra vez el pa\u00eds, en una guarida de delincuentes https://t.co/xUF63vvzlV"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752383772307456"}], "author_id": "1112853974955319296", "id": "1168241919765491712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "ClaudioSeganti1", "id": "1127330988588249093"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:19:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "707022920", "edit_history_tweet_ids": ["1168241919765491712"], "text": "@pbecchi @ClaudioSeganti1 Quindi chi \u00e8 coerente con le proprie idee e principi \u00e8 un suicida????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "746394219267391488", "id": "1168241897363714049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241897363714049"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "63155163", "id": "1168241598632779808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241598632779808"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "854320059971403777", "id": "1168241491069812743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241491069812743"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214942488641537"}], "author_id": "1112829134", "id": "1168241316922298368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "771682662167769089", "edit_history_tweet_ids": ["1168241316922298368"], "text": "@youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2306345295", "id": "1168241255194726400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241255194726400"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "204280864", "id": "1168241234844028929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241234844028929"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "393437003", "id": "1168241155735265283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241155735265283"], "text": "La alineaci\u00f3n que saca hoy Zidane me parece totalmente suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "449163588", "id": "1168241121153224707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241121153224707"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168061000677044225"}], "author_id": "1101616568545480706", "id": "1168241059958349825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oldschoolboy2k", "id": "894112364932497409"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "NightInTheWoods"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241059958349825"], "text": "RT @oldschoolboy2k: Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de pr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "228111450", "id": "1168241051280269313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241051280269313"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3970712595", "id": "1168241035882958849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7486, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.4177, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad Econ\u00f3mica"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Jacobson"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/ReLXHdiCR7", "expanded_url": "https://twitter.com/AntropolegJaco/status/1168225445801803776", "display_url": "twitter.com/AntropolegJaco\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168241035882958849"], "text": "despu\u00e9s de su arrojo casi suicida diseccionando desde la derecha al esp\u00e9cimen \"Madrid y Libertad Econ\u00f3mica\" no hac\u00eda falta m\u00e1s pruebas de su generosidad y desapego por la propia vida, pero en verd\u00e1 solamente un loco, un desperado como Jacobson puede atreverse as\u00ed. \n\n&lt;RESPECT&gt; https://t.co/ReLXHdiCR7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "853685770003116032", "id": "1168240936847052801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240936847052801"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "3429278374", "id": "1168240914063593472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:15:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240914063593472"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "957354784889233413", "id": "1168240826482401280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240826482401280"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "856757672", "id": "1168240802100928512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240802100928512"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "722963004", "id": "1168240653987459072", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240653987459072"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1021356846525927424", "id": "1168240576468344832", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240576468344832"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1102045860", "id": "1168240345148268545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240345148268545"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168228092936167424"}], "author_id": "1009934719", "id": "1168240315150602240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Whiskey2ooo", "id": "176168264"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "fredbussieres", "id": "303820613"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:12:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "176168264", "edit_history_tweet_ids": ["1168240315150602240"], "text": "@Whiskey2ooo @fredbussieres @Matou_76 @CASinotte \ud83d\ude02\ud83d\ude02 du gros n'importe quoi!! La NFL pas moyen de pay\u00e9 un gars de practice squad.. j'pense cest la meilleure de l'ann\u00e9e \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f \n\nDis a ta \"source\" qu'elle se trouve d'autres fonctions, pcq \u00eatre\"source\" cest pas sa force \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "3305760007", "id": "1168240172028387330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240172028387330"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "425028144", "id": "1168240133470113799", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240133470113799"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2356268724", "id": "1168240091149586433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168240091149586433"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168237887869063174"}], "author_id": "936798544815710208", "id": "1168239795002368000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "syk4ryo", "id": "836762023409123329"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "era_bozo", "id": "1080199573749026816"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "RenataS99202278", "id": "1103546876719230976"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:10:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "836762023409123329", "edit_history_tweet_ids": ["1168239795002368000"], "text": "@syk4ryo @era_bozo @RenataS99202278 Obama matou milhares de Muculmanos silenciosamente, e tbem $ ajudou armar estado Islamico contra Assad na Syria, se nao fosse essas e outras Trump nao teria sido eleito e a ideologia de extrema direita se espalhado pelo mundp, infelizmente agora pagamos por isso. Nao apoio nenhum"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "author_id": "1007794814262415360", "id": "1168239770285289473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239770285289473"], "text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1849982467", "id": "1168239705894391812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239705894391812"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "549590501", "id": "1168239474251370502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239474251370502"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "966832535429894144", "id": "1168239332358086656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "ER7"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:08:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239332358086656"], "text": "VAI SE FUDER, MATOU MEU ER7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167843811399217157"}], "author_id": "3130208877", "id": "1168239280931688449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239280931688449"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "861897110253215744", "id": "1168239175016992768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/tl0L9DmRaH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239175016992768"], "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306e\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/tl0L9DmRaH"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1475856571", "id": "1168239161415020545", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239161415020545"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "860521526164037632", "id": "1168239158063595520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/LW1R6hZ7JW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239158063595520"], "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306e\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/LW1R6hZ7JW"}, {"lang": "ja", "author_id": "886379292", "id": "1168239125402537984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/e6SOV0cUSn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239125402537984"], "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306e\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/e6SOV0cUSn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1295679258", "id": "1168239038962307072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168239038962307072"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1360304276", "id": "1168238964567920642", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238964567920642"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "834134343979241473", "id": "1168238933458804738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238933458804738"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "292535417", "id": "1168238912730476545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238912730476545"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "2389078194", "id": "1168238899631710209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238899631710209"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1168238873727684608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:07:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168238873727684608"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "133652847", "id": "1168238832266940417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238832266940417"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168215522908999680"}], "author_id": "234390402", "id": "1168238734619398144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "left4dandie", "id": "2408369740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238734619398144"], "text": "RT @left4dandie: Fiquem a\u00ed criando expectativa pra caralho com qqr \u201ca\u201d sobre o filme do coringa que vcs v\u00e3o acabar igual no esquadr\u00e3o suici\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "730377001752788993", "id": "1168238610254041090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238610254041090"], "text": "Meu cachorro me viu deitada, correu e se jogou em cima de mim KKKKKKKK \nQuase me matou aqui kakaka"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168236242527555585"}], "author_id": "112517157", "id": "1168238461989662720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Psyche_Dream138", "id": "2293082730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:05:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2293082730", "edit_history_tweet_ids": ["1168238461989662720"], "text": "@Psyche_Dream138 Eu sempre nisso se vou aguentar essa \u00e1rea. Pessoal acha que e de boas por ser \"turismo\" mas todo dia um pensamento suicida porque cliente turista \u00e9 a pior bosta. 1 hoje falou que ia fazer o pior coment\u00e1rio que esse hotel ja recebeu e a gente fez todas as vontades dele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "author_id": "949546426270351361", "id": "1168238444138700801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238444138700801"], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1185788622", "id": "1168238425989951493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238425989951493"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168235160451657733"}], "author_id": "179684420", "id": "1168238371652734976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:05:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EJ5LcAah6l", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1168235160451657733", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168238371652734976"], "text": "esse cara passa dos limites da ignor\u00e2ncia, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que seja t\u00e3o dif\u00edcil assim entender um pouco que seja sobre a depress\u00e3o e outras diversas doen\u00e7as que possam trazer uma idea\u00e7\u00e3o suicida etc, pesquisar um pouco, aprender antes de bostejar tanto, mico de ser humano https://t.co/EJ5LcAah6l"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "112437375", "id": "1168238354258911233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238354258911233"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "793924244824555520", "id": "1168238253595668487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238253595668487"], "text": "o cara se matou apos uma denuncia de ass\u00e9dio sem prova caralho mlk vai toma no cu vagabunda desgra\u00e7ada"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1041350561604415488", "id": "1168238093029322760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238093029322760"], "text": "a linha do jesus eh suicida mas funciona f\u00e9  f\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "14435199", "id": "1168237996304470017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237996304470017"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "112437375", "id": "1168237957075132421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237957075132421"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168202981956886528"}], "author_id": "170016607", "id": "1168237817648037892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmin"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Whindersson"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/EW7Y0oXli0", "expanded_url": "https://twitter.com/BARMYSTATS/status/1168202981956886528", "display_url": "twitter.com/BARMYSTATS/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237817648037892"], "text": "ainda teve CORAGEM de falar sobre depress\u00e3o e suicidio quando a Yasmin, que trabalhava no Raul Gil, se matou\ne foi na mesma semana que brincou com a depress\u00e3o do Whindersson\n\nesse cara \u00e9 um traste https://t.co/EW7Y0oXli0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2860283503", "id": "1168237637649469441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237637649469441"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2582473530", "id": "1168237618829676550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237618829676550"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "938669779807801344", "id": "1168237613037359105", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237613037359105"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168236780916805633"}], "author_id": "2465076236", "id": "1168237585547845634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:01:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "533357345", "edit_history_tweet_ids": ["1168237585547845634"], "text": "@GinesGarciaImb Y escuadr\u00f3n suicida, no se te olvide."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1699585741", "id": "1168237543076376576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237543076376576"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1130182632187342850", "id": "1168237527146405890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Alfarito"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237527146405890"], "text": "Soldano y Hurtado arriba!!????? Que suicida este Alfarito.."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168237312741916673"}], "author_id": "57147903", "id": "1168237450692612098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flopirocha", "id": "200723044"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:01:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "200723044", "edit_history_tweet_ids": ["1168237450692612098"], "text": "@flopirocha Sale ese pacto suicida, Contadora?"}, {"lang": "es", "author_id": "926433138754146304", "id": "1168237126816862208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237126816862208"], "text": "Ahora pierde Boca y el tipo se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "83959998", "id": "1168237114242285570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Aronovich"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Massacre de Realengo"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5gLuNoKpsc", "expanded_url": "https://catarinas.info/a-gente-so-e-valorizada-como-mulher-se-for-mae-ou-decorativa/", "display_url": "catarinas.info/a-gente-so-e-v\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237114242285570"], "text": "Entre os crimes de \u00f3dio contra as mulheres, Aronovich destaca o Massacre de Realengo, em 2011, quando um jovem de 23 anos entrou em uma escola municipal do Rio de Janeiro e matou doze... https://t.co/5gLuNoKpsc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "949344794958024705", "id": "1168237024761040896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168237024761040896"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168236598577815554"}], "author_id": "928668198", "id": "1168236982650064898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CiFiccionarios", "id": "456325249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:59:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "456325249", "edit_history_tweet_ids": ["1168236982650064898"], "text": "@CiFiccionarios El fragmento dedicado a la chica que se suicida para reencontrarse felizmente con su pareja luego de descubrir que \u00e9l se fue al infierno es impagable."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "802497532941258752", "id": "1168236913221951492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236913221951492"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "792721217748865024", "id": "1168236901196881920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236901196881920"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211075411709957"}], "author_id": "705242384263745536", "id": "1168236891898077186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataAmelia", "id": "402801484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236891898077186"], "text": "RT @GataAmelia: El otro d\u00eda hablaba de la culpa. Aqu\u00ed, un ejemplo gr\u00e1fico: Que a\u00fan te sientas mal porque quien te hizo da\u00f1o se suicida cuan\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "378803878", "id": "1168236756166172673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236756166172673"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "4852723516", "id": "1168236662402551808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236662402551808"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168236153838940160"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168236623802314752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nikita82roma", "id": "99556902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:58:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "99556902", "edit_history_tweet_ids": ["1168236623802314752"], "text": "@nikita82roma Fase difensiva suicida, ma problemi ce ne sono in tutti i reparti, speriamo nell'inglese e magari anche ......magari un acquisto decente all'ultimo minuto"}, {"lang": "es", "author_id": "228052449", "id": "1168236609373921280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236609373921280"], "text": "Imaginen vivir en una casa donde traen equis cantidad de comida y al d\u00eda siguiente ya faltan 3kg de algo, donde solo se desaparece y ''nadie sabe''. Uno se suicida y le dicen showsero"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "286713245", "id": "1168236584073932800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236584073932800"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "835789359068622849", "id": "1168236270155378688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236270155378688"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "311925786", "id": "1168236193701650437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236193701650437"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "521720824", "id": "1168236027942752263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236027942752263"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167936931444822016"}], "author_id": "37603678", "id": "1168235903157964800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fer_ottobelli", "id": "2266195793"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:55:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2266195793", "edit_history_tweet_ids": ["1168235903157964800"], "text": "@fer_ottobelli @muitohumilde Voc\u00ea nunca perdeu algu\u00e9m pr\u00f3ximo que se matou? Voc\u00ea j\u00e1 viveu ou viu algu\u00e9m com depress\u00e3o profunda? Liberdade de express\u00e3o, mas tu conhece responsabilidade? N\u00e3o n\u00e9..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "414760094", "id": "1168235842516725761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235842516725761"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "716621701", "id": "1168235713692950529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235713692950529"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2294992759", "id": "1168235690481659904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235690481659904"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "2958654963", "id": "1168235586399952901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235586399952901"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168231676759236609"}], "author_id": "3347743036", "id": "1168235565176774656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_thiagoaf", "id": "1940802554"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1940802554", "edit_history_tweet_ids": ["1168235565176774656"], "text": "@_thiagoaf Mesma coisa com a arlequina na \u00e9poca de Esquadr\u00e3o Suicida. Galera idolatrava ela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3020038875", "id": "1168235550358298625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235550358298625"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "701218170", "id": "1168235505202454530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235505202454530"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168232191165444097"}], "author_id": "2241429001", "id": "1168235438286548992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dragobeth", "id": "397087183"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "NapoleonT0wer", "id": "1167233462442455040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "397087183", "edit_history_tweet_ids": ["1168235438286548992"], "text": "@Dragobeth @NapoleonT0wer Si un t\u00edo se suicida es culpa de la ex por explicar como la maltrataba y hacerle cyber-bullying pero si una horda de protozoos exiliados como este se dedican a acosar y a amenazar la la chica entonces es que lo merece.\n\nEs fascinante la gimnasia mental que hacen estos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145220783005697"}], "author_id": "2384138764", "id": "1168235412302835712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "metan\u00e1lisis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235412302835712"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: En este metan\u00e1lisis, la prevalencia general de depresi\u00f3n o s\u00edntomas depresivos entre los estudiantes de medicina fue de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1068155395926040577", "id": "1168235391054467075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235391054467075"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168234493758595073"}], "author_id": "366713244", "id": "1168235376332496896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "pacojemezkamikaze"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "pacojemezkamikaze"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:53:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "366713244", "edit_history_tweet_ids": ["1168235376332496896"], "text": "Y por ultimo #pacojemezkamikaze obligando a sacar en corto al zumbao del portero, los centrales pasandose el balon en horizontal dentro del area y los pases atras es una tactica suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "2384138764", "id": "1168235354836623362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235354836623362"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2355304148", "id": "1168235254215299073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gMymCaszPY", "expanded_url": "https://ift.tt/2UoBnPp", "display_url": "ift.tt/2UoBnPp"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235254215299073"], "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA MUJER EN INMUEBLE UBICADO POR LA AVE. JU\u00c1REZ  https://t.co/gMymCaszPY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "791382543824195585", "id": "1168235238398529537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235238398529537"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "282466454", "id": "1168235203535560704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235203535560704"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "331943966", "id": "1168235189660725249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235189660725249"], "text": "mostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1342432904", "id": "1168235132714663938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235132714663938"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168222708045361152"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168234934194061314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ASRomaMe", "id": "1026033627304472576"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "centobuste", "id": "117708359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:51:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026033627304472576", "edit_history_tweet_ids": ["1168234934194061314"], "text": "@ASRomaMe @centobuste Analisi a dir poco perfetta! Fase difensiva suicida con degli interpreti non al'altezza dell'assurdo spartito!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3057648297", "id": "1168234895602327558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234895602327558"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1158677301174972416", "id": "1168234891173146625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234891173146625"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "815050584", "id": "1168234836898779136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234836898779136"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168233800033284099"}], "author_id": "881646559909302273", "id": "1168234658187874304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JamileC45449561", "id": "976849307369377792"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:50:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "976849307369377792", "edit_history_tweet_ids": ["1168234658187874304"], "text": "@JamileC45449561 o eddie morre lutando contra o pennywise e o stan se suicida :("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "544278656", "id": "1168234438838370304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234438838370304"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168061000677044225"}], "author_id": "463273394", "id": "1168234326523338753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oldschoolboy2k", "id": "894112364932497409"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "NightInTheWoods"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:49:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234326523338753"], "text": "RT @oldschoolboy2k: Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de pr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "947497683115225089", "id": "1168234299210027009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234299210027009"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "408378319", "id": "1168234176933502981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234176933502981"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "4194987029", "id": "1168234170797219843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234170797219843"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167880400418398208"}], "author_id": "65528288", "id": "1168234123372179456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Kickstarter"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "gamedev"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RBZZMt1cq1", "expanded_url": "https://twitter.com/SophNar0747/status/1167880400418398208", "display_url": "twitter.com/SophNar0747/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234123372179456"], "text": "Pseudo ativista que roubou 90k de um Kickstarter (e nunca fez o jogo que prometeu) acusou outro gamedev de \u201cass\u00e9dio\u201d e guess what? O cara se matou.\n\nQue lixo humano, puta merda. https://t.co/RBZZMt1cq1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "278720561", "id": "1168234122302697474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234122302697474"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1580601036", "id": "1168234119974793216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168234119974793216"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168233993352994818"}], "author_id": "1077026083093049345", "id": "1168233995076886528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Xhaka"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Spurs"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Mkhitaryan"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:47:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1077026083093049345", "edit_history_tweet_ids": ["1168233995076886528"], "text": "Os pontos negativos foram:\n\n- Xhaka que n\u00e3o se encontrou no jogo, fez um p\u00eanalti infantil e faltas bobas que poderiam resultar em gol do Spurs.\n\n- Mkhitaryan que entrou no segundo tempo mas praticamente n\u00e3o jogou, n\u00e3o conseguiu fazer nada na partida e matou chances do time."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "979270840624787456", "id": "1168233924222423042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233924222423042"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "335590781", "id": "1168233814465888256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233814465888256"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "243719781", "id": "1168233633037127681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233633037127681"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1015278696", "id": "1168233607095304192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233607095304192"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3068700346", "id": "1168233400198737920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "riotgames", "id": "20523846"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RiotSupport", "id": "1923462103"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.533, "type": "Organization", "normalized_text": "renekt"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/NshYTIeRBL", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosSoka/status/1168233400198737920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NshYTIeRBL", "media_key": "3_1168233394481836039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:45:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "20523846", "edit_history_tweet_ids": ["1168233400198737920"], "text": "@riotgames @RiotSupport \u00bfQue se puede hacer contra este renekt? Una mala partida la tiene cualquiera, pero esto ya es demasiado. Se suicida desde el min 1. https://t.co/NshYTIeRBL"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "2345555820", "id": "1168233372101029888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:45:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233372101029888"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168231544873525254"}], "author_id": "1942219453", "id": "1168233369555087361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franciscopisco", "id": "234574402"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Joselei66", "id": "3355587790"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Jamor"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "italiano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:45:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "234574402", "edit_history_tweet_ids": ["1168233369555087361"], "text": "@franciscopisco @Joselei66 Ningu\u00e9m matou ningu\u00e9m. Foi um acidente. Se h\u00e1 um que realmente lamento \u00e9 o da final do Jamor. O italiano pouco me inquieta e a\u00ed sim, deviam ter ido mais alguns"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168001400070008832"}], "author_id": "3294592193", "id": "1168233236528541698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:44:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LtRjP4TPo8", "expanded_url": "https://twitter.com/AHSBrasil/status/1168001400070008832", "display_url": "twitter.com/AHSBrasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168233236528541698"], "text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe, ele mataria ela e ela morreria\ud83d\ude0d https://t.co/LtRjP4TPo8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "930718057", "id": "1168233184254935040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233184254935040"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167905932853964800"}], "author_id": "1702834382", "id": "1168233158795563008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "computer_dream", "id": "1129062030139428866"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233158795563008"], "text": "RT @computer_dream: zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "466795427", "id": "1168233036166701057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168233036166701057"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "261270274", "id": "1168232682356117504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232682356117504"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1028873681311805440", "id": "1168232558829670400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232558829670400"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1593266305", "id": "1168232362410487810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232362410487810"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "234690778", "id": "1168232308664676352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232308664676352"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "302191208", "id": "1168232303765676033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232303765676033"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "370933018", "id": "1168232290796888070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232290796888070"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "195501267", "id": "1168232256521064449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232256521064449"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168230414609240064"}], "author_id": "802952507362312193", "id": "1168232250586124293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "giyu"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:40:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "802952507362312193", "edit_history_tweet_ids": ["1168232250586124293"], "text": "o tanjiro se fudeu inteiro pra tocar nesse bosta\nchegou o giyu e fez hm kk bjsss e matou ele. simplesmente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3705055936", "id": "1168232208798244866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232208798244866"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168231330846597120"}], "author_id": "2199951456", "id": "1168232195108102146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2199951456", "edit_history_tweet_ids": ["1168232195108102146"], "text": "Han habido innumerables denuncias de acoso (me parece excelente que se empoderen), pero creo que es la primera vez que el acusado se suicida en vez de declarar o simplemente enfrentar la justicia. Eso me da sospecha que su caso no fue impulsado por lujuria/megalomania unicamente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "850052773815214081", "id": "1168232150749130752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232150749130752"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "58566128", "id": "1168232089176760329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232089176760329"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "133413146", "id": "1168232073070596096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232073070596096"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2576726685", "id": "1168232058604462090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168232058604462090"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1970746375", "id": "1168231928597766145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231928597766145"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2941380573", "id": "1168231885568446464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231885568446464"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2888246279", "id": "1168231794719776770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231794719776770"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2667440152", "id": "1168231757818339328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231757818339328"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "107187759", "id": "1168231749098381317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231749098381317"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147620856041472"}], "author_id": "1000462647647789057", "id": "1168231621092433921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrotmota", "id": "718350493332987904"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "19biaaandrade", "id": "2596148535"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:38:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "718350493332987904", "edit_history_tweet_ids": ["1168231621092433921"], "text": "@pedrotmota @19biaaandrade ou no bus com um motorista suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203562939273218"}], "author_id": "712255939", "id": "1168231617783115781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perezmant", "id": "264168536"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231617783115781"], "text": "RT @perezmant: Con estos % va S\u00e1nchez a forzar elecciones? Un poco suicida, no?\n\"El 54,9% reclama un pacto entre el PSOE y Podemos. Entre l\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "1013335306538573824", "id": "1168231544374345728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231544374345728"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168225550575591424"}], "author_id": "309110873", "id": "1168231428003418117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "davhierro", "id": "1390729880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Moa"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231428003418117"], "text": "RT @FernandezZicavo: @PepeWilliamMunn @davhierro Lo se. He leido Moa y otros (2 a\u00f1os estudiando Republica y algo de Guerra para mi libro \"L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "229193403", "id": "1168231409183612928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231409183612928"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "758268318973394945", "id": "1168231350563946497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231350563946497"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "31380194", "id": "1168231343823753216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231343823753216"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "378944786", "id": "1168231325981192192", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168230917921546240"}], "author_id": "935596960408535040", "id": "1168231323712008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Morata"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120656949715120129", "edit_history_tweet_ids": ["1168231323712008192"], "text": "@raulgarduki Morata es mas hermanastro de correa, un dia de estos se nos suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2825969431", "id": "1168231319643594752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231319643594752"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "225842480", "id": "1168231300039356416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231300039356416"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1712796116", "id": "1168231255848161280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231255848161280"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "4874979939", "id": "1168231252136222720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:36:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/jmjocJB3td", "expanded_url": "https://twitter.com/VoceIddio/status/1168200005380972550", "display_url": "twitter.com/VoceIddio/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168231252136222720"], "text": "Ogni volta che un piddino parla uno storico si suicida. \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\nPeccato che la ue fa quello che Hitler non \u00e8 riuscito a fare con i carrarmati. Occupare senza che nessuno si opponga. https://t.co/jmjocJB3td"}, {"lang": "pt", "author_id": "829519337681776640", "id": "1168231240597684224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T18:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231240597684224"], "text": "pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229580852871172"}], "author_id": "1055125529744101381", "id": "1168231168585752577", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "jfrsanchez", "id": "2470726178"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "remigration"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:36:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2972798037", "edit_history_tweet_ids": ["1168231168585752577"], "text": "@AneBald @jfrsanchez Corregirlos con amor con la #remigration , quieres decir?\n\nA ver. Yo he puesto las supuestas palabras de Cristo, que se supone que es la persona que dio origen al Cristianismo.\nTodo lo dem\u00e1s son elucubraciones. \nEn esas palabras est\u00e1 claro el mensaje.\nY es un mensaje suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168223366010068992"}], "author_id": "4874979939", "id": "1168231121731149826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luomomascherato", "id": "1063458130443550722"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AndreaRomano9", "id": "284706444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:36:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063458130443550722", "edit_history_tweet_ids": ["1168231121731149826"], "text": "@luomomascherato @AndreaRomano9 Ogni volta che un piddino parla uno storico si suicida. \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\nPeccato che la ue fa quello che Hitler non \u00e8 riuscito a fare con i carrarmati. Occupare senza che nessuno si opponga."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "405839701", "id": "1168231092790398979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231092790398979"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "author_id": "2258728248", "id": "1168231073828003840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231073828003840"], "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1472491874", "id": "1168231070405447680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "kirie"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231070405447680"], "text": "pobre kirie tem que lidar com o namorado paranoico e traumatizado e agora com um stalker suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1268248398", "id": "1168230923978121217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230923978121217"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1035486286591737857", "id": "1168230888741789698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230888741789698"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229531901202437"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168230803647676417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paolofranci17", "id": "479653294"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:35:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "479653294", "edit_history_tweet_ids": ["1168230803647676417"], "text": "@paolofranci17 C'e' un ridimensionamento evidente, la campagna acquisti e cessioni non \u00e8 all'altezza delle precedenti : lotteremo per il 4 \u00b0 posto ma possiamo anche arrivare 8\u00b0 questa \u00e8 quello che si intravede. Fase difensiva suicida ,il mister deve porre dei cambiamenti."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "315454130", "id": "1168230776749678596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230776749678596"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2990316616", "id": "1168230763768242176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230763768242176"], "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "976213688", "id": "1168230756914737155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230756914737155"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "825426678012841989", "id": "1168230735469264896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230735469264896"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "448052252", "id": "1168230703697473536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230703697473536"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "798079272", "id": "1168230698592931842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230698592931842"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1950121562", "id": "1168230678644875264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230678644875264"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "456508443", "id": "1168230518602813446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230518602813446"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3104924997", "id": "1168230291069997056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230291069997056"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "977700745553285121", "id": "1168230199248457728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230199248457728"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "110217025", "id": "1168230142717698050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168230142717698050"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229004949839874"}], "author_id": "1443353778", "id": "1168230024585064449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Entimani", "id": "90635671"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "panmios", "id": "94985369"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Fenix Oscura"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Fant4stic"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:31:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "90635671", "edit_history_tweet_ids": ["1168230024585064449"], "text": "@Entimani @panmios No he visto Fenix Oscura as\u00ed que no voto, pero creo que Fant4stic est\u00e1 en un pozo de mediocridad muy profundo que la hace peor que Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "160303716", "id": "1168229968733753345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y62i1GKDuM", "expanded_url": "https://vilanoticias.com/casal-que-matou-e-enterrou-bebe-recem-nascido-em-vila-pavao-e-preso/", "display_url": "vilanoticias.com/casal-que-mato\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229968733753345"], "text": "Isso \u00e9 um tipo de aborto muito comum pelo Brasil a fora.\nTriste em ler esse tipo de not\u00edcia de t\u00e3o perto.\nRealmente se um dia o apocalipse ditado pela B\u00edblia fosse acontecer, estar\u00edamos come\u00e7ando ele:\n\"Pais matam filhos, filhos matam pais\" https://t.co/y62i1GKDuM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1054724064986779655", "id": "1168229880133279744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229880133279744"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "13445552", "id": "1168229763661606913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229763661606913"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "972833663548317696", "id": "1168229734444146688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229734444146688"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2809122545", "id": "1168229723379572736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229723379572736"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2482012329", "id": "1168229714743500801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229714743500801"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "172516631", "id": "1168229708229697536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229708229697536"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168228663218921472"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168229665703636993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vulta10", "id": "463799611"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "OfficialASRoma", "id": "380570951"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "463799611", "edit_history_tweet_ids": ["1168229665703636993"], "text": "@vulta10 @OfficialASRoma Difendenti mediocri ma fase difensiva suicida, se non cambia saranno dolori specialmente con le prime tre."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "897031281237782528", "id": "1168229656287424513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229656287424513"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "author_id": "299790647", "id": "1168229619356655616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229619356655616"], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167932844166901774"}], "author_id": "352028408", "id": "1168229522417864704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/6W06HsUJQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/zepelintraofc/status/1167932844166901774", "display_url": "twitter.com/zepelintraofc/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168229522417864704"], "text": "\"Padilha malvada, porque matou o rapaz?\nSe eu mato eu vou preso, a senhora mata e n\u00e3o vai\" \ud83c\udf39\ud83c\udf77\ud83d\udc83\ud83c\udffc https://t.co/6W06HsUJQ7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "812475428657045504", "id": "1168229502973087744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229502973087744"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "354347981", "id": "1168229438301048832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229438301048832"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167847841919905792"}], "author_id": "2180525880", "id": "1168229414011883520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "581028389", "edit_history_tweet_ids": ["1168229414011883520"], "text": "@VictorAndresGB Un vividor de la pol\u00edtica convenio c\u00f3mplice de los patrocinios y tropel\u00edas apristas y fujimoristas. Deber\u00edas irte de este mundo como el suicida tu complice y amigo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "897848057215234049", "id": "1168229399205953536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229399205953536"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1013335306538573824", "id": "1168229366981173248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229366981173248"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "567264680", "id": "1168229335632875520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229335632875520"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "312977196", "id": "1168229333992914944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229333992914944"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "848541370117763072", "id": "1168229238077579265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229238077579265"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "295246317", "id": "1168229229827436545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229229827436545"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "417394970", "id": "1168228965426827264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228965426827264"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "author_id": "1155655761281744897", "id": "1168228922317651969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "muzikato"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228922317651969"], "text": "Vamo a ignorar a muzikato.exe es el reto suicida :v:"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168227437186048010"}], "author_id": "1952029987", "id": "1168228897948930050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Icardi"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/heSSTvIvlP", "expanded_url": "https://twitter.com/marifcinter/status/1168227437186048010", "display_url": "twitter.com/marifcinter/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228897948930050"], "text": "\u201cCredo sia giusto dare spazio ai giocatori che vanno in campo\u201d\n\nMatou a quest\u00e3o. Quem se negou a entrar em campo e treinar, ou seja, fazer o trabalho pelo que \u00e9 (muito bem) pago, foi o Icardi. https://t.co/heSSTvIvlP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "421426306", "id": "1168228841787133952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228841787133952"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "269306624", "id": "1168228812213145611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228812213145611"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "870549506", "id": "1168228779577225217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228779577225217"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "779004088486916100", "id": "1168228677752172544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "Homem de Ferro"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228677752172544"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 um pouco da trilha sonora do Homem de Ferro junto com a trilha dos Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia, AMO!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "459368858", "id": "1168228626971672576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228626971672576"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "author_id": "432654431", "id": "1168228587889184770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228587889184770"], "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "932031008546938880", "id": "1168228492846227462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228492846227462"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1063454661137612800", "id": "1168228397824270336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228397824270336"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168223582717190144"}], "author_id": "1167474992180813824", "id": "1168228355851857920", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "Lohan1eu", "id": "1140645574896734209"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "GokuCompleto", "id": "1532112661760167938"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:25:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "987137838666969091", "edit_history_tweet_ids": ["1168228355851857920"], "text": "@TioBrolyOfc @GokuMitor44815 @Lohan1eu @LipeAlexBat @TiuhMeliodasOfc @GokuCompleto @TiaVidelOfc Esquadr\u00e3o suicida kkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "469292971", "id": "1168228270502006784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228270502006784"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2804597651", "id": "1168228262482534400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228262482534400"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "143749034", "id": "1168228254479785993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228254479785993"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1270795760", "id": "1168228232514158593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228232514158593"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "175462630", "id": "1168228212599644160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228212599644160"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "95006307", "id": "1168228077194924034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228077194924034"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1043926870822146049", "id": "1168228052242968577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168228052242968577"], "text": "@suicida_mne \ud83d\udecf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168222718086565888"}], "author_id": "56797143", "id": "1168228051181871107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caique_leandro", "id": "73742545"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "toncerqueira", "id": "62398258"}, {"start": 54, "end": 60, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uFxl53r7Aq", "expanded_url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/atualidades/sem-dinheiro-para-arcar-com-custos-m%C3%A9dicos-idoso-mata-mulher-e-se-suicida-nos-estados-unidos-1.63294", "display_url": "atribuna.com.br/noticias/atual\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "73742545", "edit_history_tweet_ids": ["1168228051181871107"], "text": "@caique_leandro @caiomvital @allisoncta @toncerqueira @folha Sem dinheiro para arcar com custos m\u00e9dicos, idoso mata mulher e se suicida nos Estados Unidos\n\nhttps://t.co/uFxl53r7Aq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "782820117717651460", "id": "1168227951948816385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227951948816385"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}, "author_id": "3251515203", "id": "1168227928938881025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "amelie poulain"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/jBFlC4hJRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227928938881025"], "text": "o peixe suicida da amelie poulain https://t.co/jBFlC4hJRQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "99966585", "id": "1168227873536303104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227873536303104"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "906235923687407616", "id": "1168227851893706752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227851893706752"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1009902640891924481", "id": "1168227754824949761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227754824949761"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "758268318973394945", "id": "1168227730720210945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227730720210945"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168185231049973767"}], "author_id": "705503311210942464", "id": "1168227711774593025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:22:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zFxjramMPh", "expanded_url": "https://twitter.com/Kotaku/status/1168185231049973767", "display_url": "twitter.com/Kotaku/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227711774593025"], "text": "Vontade de jogar o jogo s\u00f3 pelo coitado do cara que se suicidou por causa de acusa\u00e7\u00e3o falsa, foda bicho https://t.co/zFxjramMPh"}, {"lang": "es", "author_id": "378944786", "id": "1168227706460413952", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168203961079410693"}], "author_id": "983358239311106048", "id": "1168227652194504704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:22:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1390843003", "edit_history_tweet_ids": ["1168227652194504704"], "text": "@Wolfdruida Claro no deber\u00eda inaugurar obras al estilo el cobarde suicida, solo para la foto obras inconclusas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3132023214", "id": "1168227603737645057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227603737645057"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "936209742669799425", "id": "1168227282365890560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 50, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 248, "tag": "SeptiembreAmarillo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vrpbdYxE82", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TeamABoyer/photos/a.1944256488919654/3163045123707445?type=3&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/TeamABoyer/pho\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t8kT1g6WyN", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamABoyer/status/1168227282365890560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8kT1g6WyN", "media_key": "3_1168227275554328584"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227282365890560"], "text": "\ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% de los suicidios podr\u00edan ser evitados y hablar es el 1\u00ba paso para salvar una vida. \nPor eso nos sumamos al #SeptiembreAmarillo -&gt;  \nhttps://t.co/vrpbdYxE82 https://t.co/t8kT1g6WyN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "155395750", "id": "1168227239982489602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227239982489602"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "948614580628008960", "id": "1168227220663492608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227220663492608"], "text": "Acabei de descobrir que um desenvolver de jogos tirou a pr\u00f3pria vida pois uma feminista fez um \"exposed\" dele sem provas nenhuma falando que ele a abusou,essa mesma mulher tirou 80 mil d\u00f3lares de fans falando que iria criar um jogo em 2017 e nada"}, {"lang": "it", "author_id": "1056678658847531008", "id": "1168227205220098060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:20:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RkjtEaqv9T", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLjKIx", "display_url": "bit.ly/2MLjKIx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227205220098060"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/RkjtEaqv9T"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168218292458262528"}], "author_id": "3325461831", "id": "1168227039318556672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "6Q_almogaver", "id": "2171214081"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "cauteixoneras", "id": "1143645890051289088"}, {"start": 41, "end": 46, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:20:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2171214081", "edit_history_tweet_ids": ["1168227039318556672"], "text": "@6Q_almogaver @cauteixoneras @silvia_mur @KRLS Evidentement no es va proposar perqu\u00e8 els teus no volien \"confrontaci\u00f3\" i volien \"destensar\". Mentrestant la repressi\u00f3 contin\u00faa. \nT\u00e0ctica su\u00efcida si el que es busca realment \u00e9s la independ\u00e8ncia. I no diguem ja les declaracions dels vostres dirigents.\nPD: neoconvergents ho dius t\u00fa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "813871298099159040", "id": "1168226955386380288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226955386380288"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3350192897", "id": "1168226785420595200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226785420595200"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "2806614887", "id": "1168226681213071360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226681213071360"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim msm n\u00e9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166817371709441"}], "author_id": "1081257584844255233", "id": "1168226607162626050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JurisPutencia", "id": "822853863015325700"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lkdnelli", "id": "869693996435722240"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "JoaoMJ", "id": "53500645"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "gabrielxjansen", "id": "2244179309"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 171, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:18:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "822853863015325700", "edit_history_tweet_ids": ["1168226607162626050"], "text": "@JurisPutencia @lkdnelli @JoaoMJ @dcucomics @gabrielxjansen Voc\u00ea lembra do cara fantasiado de coringa que invadiu um cinema e matou geral na estreia do Cavaleiro das Trevas ressurge? L\u00e1 em 2012. Se lembrasse n\u00e3o falaria isso."}, {"lang": "es", "author_id": "2855147907", "id": "1168226495602601984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226495602601984"], "text": "Que choto el joker de escuadr\u00f3n suicida sory jared"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "948526526953385985", "id": "1168226369643405313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226369643405313"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1127200917193883648", "id": "1168226338743959552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:17:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168226338743959552"], "text": "@suicida_mne \ud83c\udf38\n\n\u0412\u0430\u0445, \u043a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u043e\u0447\u043a\u0430\ud83d\udc3e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "773936402723667968", "id": "1168226219546034177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226219546034177"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1104105198027444224", "id": "1168226148159041537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226148159041537"], "text": "Yo estoy en completo desacuerdo con los desfiles patrios. Marchar por las calles durante toda la ma\u00f1ana debe de ser una actividad suicida con el sol de estas fechas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1119247855024254976", "id": "1168226122401759235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226122401759235"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168224458970161152"}], "author_id": "1167856182142414848", "id": "1168226043028738048", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "Salete_Santos26", "id": "635096004"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:16:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "3351951969", "edit_history_tweet_ids": ["1168226043028738048"], "text": "@Cassia_Noronhaa @Salete_Santos26 N\u00e3o pequena, o fascismo se matou muito foi 600 ou 800 pessoas, o fascismo \u00e9 um regime onde o capitalismo \u00e9 controlado pelo Estado, e muitas caracter\u00edsticas do fascismo \u00e9 direitos trabalhistas, estado regulando sal\u00e1rios e impostos cada vez mais altos. Isso \u00e9 fascismo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167610595501379585"}], "author_id": "312769520", "id": "1168225980793667584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "gordo"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.3114, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225980793667584"], "text": "RT @cosotec: @canalN_ Gato gordo @AFloresAraoz un pol\u00edtico que convivio con gobiernos corruptos,fue ministro del gobierno del suicida AG,es\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2523546174", "id": "1168225954772213760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225954772213760"], "text": "Finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "22828658", "id": "1168225944445825029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225944445825029"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "author_id": "299992986", "id": "1168225907607265282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225907607265282"], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167602018233401344"}], "author_id": "312769520", "id": "1168225869795606528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "viejo"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "ministro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225869795606528"], "text": "RT @krugger65: @canalN_ Hablo el #viejo in\u00fatil que fue #ministro del suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "2220533904", "id": "1168225782747074564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "jonas"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225782747074564"], "text": "vei o bxo n ia se matar mano ele s\u00f3 se matou  pq o jonas contou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "4745226849", "id": "1168225711682981888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225711682981888"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168223221302403072"}], "author_id": "121423278", "id": "1168225663138041856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "tavinhopg_", "id": "43260879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:14:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "172572824", "edit_history_tweet_ids": ["1168225663138041856"], "text": "@Lets_Dex @tavinhopg_ Po vei, se tivessem provado as acusa\u00e7\u00f5es e ele fosse realmente culpado eu n\u00e3o falaria nada. Mas demitir e jornalista falar \"\u00f3tima atitude\" s\u00f3 com base em acusa\u00e7\u00f5es \u00e9 canalha demais. Coitado do rapaz que se matou. Triste demais."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168112371807739904"}], "author_id": "2977110868", "id": "1168225557789794304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopezmonne", "id": "537576862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225557789794304"], "text": "RT @lopezmonne: L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168222315399798792"}], "author_id": "2831740338", "id": "1168225550575591424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "davhierro", "id": "1390729880"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Moa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 117, "end": 136, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:14:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1168225550575591424"], "text": "@PepeWilliamMunn @davhierro Lo se. He leido Moa y otros (2 a\u00f1os estudiando Republica y algo de Guerra para mi libro \"La Republica Suicida\"). Pero lo curioso es q no se publique a Sala sin intermediarios. \u00bfProblemas familiares, Derechos de autor, desinteres de editores? Vaya a saber..."}, {"lang": "pt", "author_id": "888882112945946624", "id": "1168225548335796226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "night in the woods"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225548335796226"], "text": "Cara,as vezes eu penso que feminismo \u00e9 uma desculpa pra ser c\u00e2ncer,tipo,o desenvolvedor de night in the woods se MATOU por causa de uma den\u00fancia provavelmente FALSA de ESTUPRO.\nA garota que falou sobre a tal vez que ela foi \"estuprada\" se chama (se eu n\u00e3o me engano) zoe queen +"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "author_id": "3399615099", "id": "1168225478911713281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225478911713281"], "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168112371807739904"}], "author_id": "386664971", "id": "1168225393075245056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopezmonne", "id": "537576862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225393075245056"], "text": "RT @lopezmonne: L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167968195744915456"}], "author_id": "917425340", "id": "1168225248640212992", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "papermarioz", "id": "3061740203"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Ln18542gzD", "expanded_url": "https://twitter.com/GiacoJuli_/status/1167968195744915456", "display_url": "twitter.com/GiacoJuli_/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225248640212992"], "text": "Si me pagaran por cada salvada suicida que tuve, cuanta plata tendr\u00eda ahora @papermarioz ? https://t.co/Ln18542gzD"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168224497545154561"}], "author_id": "2880133371", "id": "1168225244341035008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dansalatino", "id": "605575428"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:12:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "605575428", "edit_history_tweet_ids": ["1168225244341035008"], "text": "@dansalatino non credo Fonseca sia suicida nel proporre un gioco offensivo che in Italia non \u00e8 applicabile..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1120428710593798147", "id": "1168225229946200064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168225229946200064"], "text": "pensamento equivalente ao suicida\nsabe q pode dar em morte\nn\u00e3o ceifar\u00e1s tua vida\noutro dedo apertar\u00e1 o gatilho"}, {"lang": "und", "geo": {"place_id": "084d0d0155787e9d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1047389008702177280", "id": "1168224978245947393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:11:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168224978245947393"], "text": "@suicida_mne \ud83e\udd88\ud83c\udf4e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168224568911302656"}], "author_id": "219614766", "id": "1168224839460691970", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AlbertoConchaM", "id": "1101316615"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "mandacaralho", "id": "196698982"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "Re152005", "id": "890218429378162690"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "Puyazo4", "id": "1164136453665894401"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:11:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "965684798600699904", "edit_history_tweet_ids": ["1168224839460691970"], "text": "@Quercus86954081 @AlbertoConchaM @nabia69 @mandacaralho @FizMen @Re152005 @Mundofodechin @Puyazo4 Ah, claro, pertencemos a Espa\u00f1a, viramos m\u00e1is pobres por pertencer a Espa\u00f1a e claro, non podemos facer nada contra iso. O dito, suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168215823472832513"}], "author_id": "1089386611211751424", "id": "1168224637907537921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "dna"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "Jonben\u00e9t"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:10:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089386611211751424", "edit_history_tweet_ids": ["1168224637907537921"], "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o da para saber, at\u00e9 porque na \u00e9poca o dna dele n\u00e3o batia com os encontrados na cena do crime.\n\nEnt\u00e3o mesmo, ap\u00f3s essa confiss\u00e3o, ainda n\u00e3o se tem certeza de quem realmente matou Jonben\u00e9t."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "1624468212", "id": "1168224493774331904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224493774331904"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "779004088486916100", "id": "1168224475160043520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7818, "type": "Other", "normalized_text": "esquad\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224475160043520"], "text": "Eu tinha esquecido do quanto a trilha sonora de esquad\u00e3o suicida \u00e9 boa, crl \u00e9 mt boa \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "2970119116", "id": "1168224306838593536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:09:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224306838593536"], "text": "Es un suicida Zidane"}, {"lang": "es", "author_id": "496121239", "id": "1168224255735189504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Nisman"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5702, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal media"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6gnH7g0dlU", "expanded_url": "https://twitter.com/CaidodelCatre1/status/1168158183682138114", "display_url": "twitter.com/CaidodelCatre1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224255735189504"], "text": "El Fiscal Nisman fue asesinado. Nadie se suicida de rodillas. El Fiscal media 1,83 cms. no qued\u00f3 ninguna mancha de sangre a esa altura. https://t.co/6gnH7g0dlU"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168224004320182272"}], "author_id": "596690895", "id": "1168224172352397312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "films_porno", "id": "3034799027"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "sexe"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "v2porno"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qMKYlAjB85", "expanded_url": "http://v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html", "display_url": "v2porno.com/cette-sexa-qui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LeMpjBsRPS", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2gkbjna", "display_url": "tinyurl.com/y2gkbjna", "status": 404, "unwound_url": "https://www.google.com/bookmarks/mark?op=edit&output=popup&bkmk=http://www.v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html&title=V2PORNO.COM%20Video%20Porno%201387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224172352397312"], "text": "RT @films_porno: \ud83d\udc37 Une mamie chaude sort la bite du pantalon ... https://t.co/qMKYlAjB85 \ud83d\udc37 https://t.co/LeMpjBsRPS \ud83d\udc37 #sexe #v2porno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168183075869745152"}], "author_id": "1396220328", "id": "1168224107902771200", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "Ant_Varon", "id": "211264667"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224107902771200"], "text": "RT @bathorygreen: @Ant_Varon administrativa, dependienta, etc me amoldo bien, y mi cartera dice que como me ponga delicada se suicida.... h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203562939273218"}], "author_id": "466795427", "id": "1168224057793404928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perezmant", "id": "264168536"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224057793404928"], "text": "RT @perezmant: Con estos % va S\u00e1nchez a forzar elecciones? Un poco suicida, no?\n\"El 54,9% reclama un pacto entre el PSOE y Podemos. Entre l\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "463883459", "id": "1168224052722446336", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224052722446336"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1143265284087828481", "id": "1168224025102966784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168224025102966784"], "text": "@suicida_mne \ud83e\udd2a"}, {"lang": "fr", "author_id": "3034799027", "id": "1168224004320182272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "sexe"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "v2porno"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/qMKYlAjB85", "expanded_url": "http://v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html", "display_url": "v2porno.com/cette-sexa-qui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LeMpjBsRPS", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2gkbjna", "display_url": "tinyurl.com/y2gkbjna", "status": 404, "unwound_url": "https://www.google.com/bookmarks/mark?op=edit&output=popup&bkmk=http://www.v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html&title=V2PORNO.COM%20Video%20Porno%201387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168224004320182272"], "text": "\ud83d\udc37 Une mamie chaude sort la bite du pantalon ... https://t.co/qMKYlAjB85 \ud83d\udc37 https://t.co/LeMpjBsRPS \ud83d\udc37 #sexe #v2porno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "700697437", "id": "1168224002956881920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224002956881920"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168212542952484865"}], "author_id": "274389259", "id": "1168224000679522306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertoferriol", "id": "339902647"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "339902647", "edit_history_tweet_ids": ["1168224000679522306"], "text": "@robertoferriol Es un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "854888002245582849", "id": "1168223975996088326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:07:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168223975996088326"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "950016860", "id": "1168223851026800640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168223851026800640"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167905932853964800"}], "author_id": "838082627823353857", "id": "1168223782550605824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "computer_dream", "id": "1129062030139428866"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168223782550605824"], "text": "RT @computer_dream: zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1644403554", "id": "1168223750103453696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "san martin"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5825, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico lokomall"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168223750103453696"], "text": "Hoy un suicida pas\u00f3 en bici con la camiseta de san martin por medio de los hinchas de atletico lokomall"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168201119362887680"}], "author_id": "896366209968607233", "id": "1168223670822682625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:06:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1168223670822682625"], "text": "@gatita__suicida Eso es cierto, esos p\u00f3mulos tienen toda la pinta de llevar relleno, y seguro que se pone botox, aunque no tenga mucha arruga porque se ha puesto de moda el \u201cbotox preventivo\u201d \ud83d\ude44"}, {"lang": "pt", "author_id": "832809548901675008", "id": "1168223456934223873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168223456934223873"], "text": "Meu pai assistindo esquadr\u00e3o suicida com as meninas, j\u00e1 tava fazendo falta meu velhinho \u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1539142382", "id": "1168222862706184192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168222862706184192"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "222336145", "id": "1168222850966269952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168222850966269952"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "123141782", "id": "1168222619730141185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6887, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tYuvSZuvgo", "expanded_url": "https://twitter.com/YuriGnu/status/1168222619730141185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYuvSZuvgo", "media_key": "16_1168222612121706496"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168222619730141185"], "text": "there was at least 1 tope suicida in each AEW match https://t.co/tYuvSZuvgo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "author_id": "1037899113138925569", "id": "1168222520585195520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168222520585195520"], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "891804518677086210", "id": "1168222224844824576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168222224844824576"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1113016529484988417", "id": "1168222031927795712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168222031927795712"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "356306752", "id": "1168221997308022784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221997308022784"], "text": "Puessss escuadron suicida le doy un 7/8 por lo que llevo viendo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "22847952", "id": "1168221840847888390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221840847888390"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168218986997321728"}], "author_id": "2654302397", "id": "1168221787102031873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosvarela02", "id": "328625269"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "thisissanty", "id": "66437019"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:59:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "328625269", "edit_history_tweet_ids": ["1168221787102031873"], "text": "@carlosvarela02 @thisissanty @tinchonegriazul Si claro: la libertad de como pensar y actuar es libre y cada uno se suicida como quiere."}, {"lang": "es", "author_id": "1139990481725743106", "id": "1168221609020284929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221609020284929"], "text": "Estoy enamorada de un chico suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168210055637979136"}], "author_id": "3637037477", "id": "1168221598110887936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NetoMoraes01", "id": "93744333"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:58:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "93744333", "edit_history_tweet_ids": ["1168221598110887936"], "text": "@NetoMoraes01 COMO VOC\u00ca PODE IGNORAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "982812578", "id": "1168221589307105280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221589307105280"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168095985953837056"}], "author_id": "1225372208", "id": "1168221565819002880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:58:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1168221565819002880"], "text": "@jacopo_iacoboni E per forza, il partner debole erano diventati loro, rompere era suicida. Le trame, invece, sembrano aver funzionato."}, {"lang": "es", "author_id": "1162004111400812544", "id": "1168221509757874176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 133, "probability": 0.4402, "type": "Organization", "normalized_text": "Chetoslovaquia"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "Cepo"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 134, "tag": "Chetoslovaquia"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "Cepo"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221509757874176"], "text": "no me pidan que abrace a ning\u00fan PRO arrepentido ni arruinado. ni siquiera suicida.\nv\u00e1yanse todos a la mism\u00edsima mierda\n#Chetoslovaquia #Cepo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "874694745305513986", "id": "1168221320083070976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221320083070976"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1152922357427789825", "id": "1168221254219968514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221254219968514"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "489576798", "id": "1168221253423050753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/5XFjtBwSCz", "expanded_url": "https://curiouscat.me/nicoleag/post/973583697?t=1567360625", "display_url": "curiouscat.me/nicoleag/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221253423050753"], "text": "ela disse que aquela menina que se suicidou (do casamento) deve estar queimando no inferno e que ela se matou por\u2026 \u2014 ela virou Deus agora \u00e9 https://t.co/5XFjtBwSCz"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168196427559952384"}], "author_id": "1088748639349100544", "id": "1168221204274122753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri19510", "id": "1007332857361190913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221204274122753"], "text": "RT @Adri19510: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/WL8d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1158790232181039104", "id": "1168221096652541954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168221096652541954"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1094222252277751811", "id": "1168220961042239488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220961042239488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "author_id": "178483946", "id": "1168220897330769921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220897330769921"], "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2156452943", "id": "1168220748160425984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.3335, "type": "Organization", "normalized_text": "boca"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220748160425984"], "text": "El partido de reserva esta siendo un anticipo de lo que se viene esta tarde, un river dominante jugando y presionando en campo rival y un boca replegado apostando a alguna contra, si boca se propone a jugarlo de igual a igual se suicida (ya est\u00e1 muerto) le hacemos 6 como a Racing"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "205913117", "id": "1168220641952239617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220641952239617"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1125761113", "id": "1168220543679651845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220543679651845"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "324696054", "id": "1168220528244592645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220528244592645"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3082636025", "id": "1168220386577793024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220386577793024"], "text": "Se a gripe n\u00e3o me matou o meu almo\u00e7o vai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "1163793213729193984", "id": "1168220380491866114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220380491866114"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "author_id": "1042100874372440064", "id": "1168220323352862726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220323352862726"], "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168219179960324096"}], "author_id": "2907733960", "id": "1168220149222117376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "riveraajl", "id": "21193374"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "RimanimeRibas", "id": "2907733960"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "cayo_lara", "id": "296912924"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168220149222117376"], "text": "RT @riveraajl: @RimanimeRibas @cayo_lara @Pablo_Iglesias_ A Cayo Lara se le pueden criticar errores pol\u00edticos y haber ca\u00eddo en las redes de\u2026"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168219177318014977"}], "author_id": "1136261996062674944", "id": "1168220066845999104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GyfWarrick", "id": "877512959781720065"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "PimpolloTe", "id": "1380249425751212032"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "martinzamacois", "id": "991703554950823938"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "KiraNoteFreak", "id": "284648855"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "weaver_world", "id": "818764970796220416"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "NightInTheWoods", "id": "1900050452"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0WUvaDEcfY", "expanded_url": "https://www.zonared.com/noticias/el-cocreador-de-night-in-the-woods-se-suicida-tras-ser-acusado-de-agresiones-sexuales/", "display_url": "zonared.com/noticias/el-co\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:52:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "877512959781720065", "edit_history_tweet_ids": ["1168220066845999104"], "text": "@GyfWarrick @pimpollote @martinzamacois @KiraNoteFreak @weaver_world @NightInTheWoods https://t.co/0WUvaDEcfY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1026628076497760257", "id": "1168219991575027715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219991575027715"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168215318717784064"}], "author_id": "470159896", "id": "1168219988232155136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:52:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3010842317", "edit_history_tweet_ids": ["1168219988232155136"], "text": "@eltivipata Con sus luces y sombras, como me gusta nuestro mundo. Digan lo que digan, las mujeres viven con total libertad. Pero est\u00e1 seriamente amenazado a medio largo plazo. Desde dentro. Una desgraciada generaci\u00f3n de gobernantes europeos est\u00e1 metiendo al enemigo en casa de forma suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "4573580112", "id": "1168219933743943680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/en9htOoaDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ozvHsI4Z1U", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1168198076806422533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozvHsI4Z1U", "media_key": "3_1168197013940232192"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219933743943680"], "text": "Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/en9htOoaDX https://t.co/ozvHsI4Z1U"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146623539249917952"}], "author_id": "1410445700", "id": "1168219687534116866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eldesoto", "id": "52533370"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Alexs Vojkovic"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Albornoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219687534116866"], "text": "RT @Eldesoto: Alexs Vojkovic deb\u00eda atestiguar contra Bachelet y justo \u201cmuere en un accidente automovil\u00edstico\u201d...\nEl juez Marcelo Albornoz,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203562939273218"}], "author_id": "2540099820", "id": "1168219511159513088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perezmant", "id": "264168536"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219511159513088"], "text": "RT @perezmant: Con estos % va S\u00e1nchez a forzar elecciones? Un poco suicida, no?\n\"El 54,9% reclama un pacto entre el PSOE y Podemos. Entre l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1014231542846181382", "id": "1168219399188353024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219399188353024"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "806502787", "id": "1168219386332766208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219386332766208"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "104995629", "id": "1168219357127860224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219357127860224"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168212994058260481"}], "author_id": "1456515650", "id": "1168219289788325888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lourmendi", "id": "1456515650"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/XtxOJ28uAJ", "expanded_url": "http://shr.gs/2rGDtbi", "display_url": "shr.gs/2rGDtbi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219289788325888"], "text": "RT @lourmendi: Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d | SeleccionDN+ https://t.co/XtxOJ28uAJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214142827814914"}], "author_id": "2627363572", "id": "1168219255428591616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcosMilln4", "id": "1083537857745162240"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "negri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:49:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083537857745162240", "edit_history_tweet_ids": ["1168219255428591616"], "text": "@MarcosMilln4 mira q conozco gente suicida pero VOS negri q t paso x la cabez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1855673203", "id": "1168219246901518338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219246901518338"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168070106171301888"}], "author_id": "21193374", "id": "1168219179960324096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RimanimeRibas", "id": "2907733960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cayo_lara", "id": "296912924"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2907733960", "edit_history_tweet_ids": ["1168219179960324096"], "text": "@RimanimeRibas @cayo_lara @Pablo_Iglesias_ A Cayo Lara se le pueden criticar errores pol\u00edticos y haber ca\u00eddo en las redes del aparato sindical prosociata, pero siempre anteponiendo la organizaci\u00f3n al ego. Pablo Iglesias no s\u00f3lo es incoherente de chalet, es un suicida al volante con el juego de tronos de la investidura"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168218616774516736"}], "author_id": "2277338227", "id": "1168219107273117696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:48:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2277338227", "edit_history_tweet_ids": ["1168219107273117696"], "text": "4. Creo que Tango Suicida, pero no estoy seguro de tener solo una favorita"}, {"lang": "pt", "author_id": "1117138825", "id": "1168219103527673857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219103527673857"], "text": "aparentemente minha m\u00e3e tinha um tio av\u00f4 que se matou porque tava com dor de cabe\u00e7a e sinceramente can relate"}, {"lang": "pt", "author_id": "1051280249420431360", "id": "1168219076885434369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ITnfjEJnEo", "expanded_url": "https://twitter.com/cahwaii/status/1168216748174299137", "display_url": "twitter.com/cahwaii/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168219076885434369"], "text": "Depende, t\u00f4 em mofo Full suicida? https://t.co/ITnfjEJnEo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168056749451927552"}], "author_id": "58846382", "id": "1168219049911824385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219049911824385"], "text": "RT @JHSBRAZIL: O que n\u00e3o fazer se algu\u00e9m pr\u00f3ximo tem pensamentos suicidas?\n\nNem sempre \u00e9 f\u00e1cil saber o que fazer quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo reve\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3301214782", "id": "1168219000024776704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 108, "end": 123, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Chapolin Sincero"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168219000024776704"], "text": "O pior problema de sair um filme novo do Coringa \u00e9 a quantidade exponencial de p\u00e1ginas gen\u00e9ricas no estilo \"Chapolin Sincero\" que v\u00e3o aparecer, igual aconteceu quando saiu Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211540002181121"}], "author_id": "840308415876460549", "id": "1168218877848903681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudio_couto", "id": "46565156"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218877848903681"], "text": "RT @claudio_couto: As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos co\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168114016700510208"}], "author_id": "142333117", "id": "1168218853375119361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218853375119361"], "text": "RT @compromis: \ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hag\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "802235297702539268", "id": "1168218837227057152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T17:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218837227057152"], "text": "Como eu previa, muitas jogadas pelas laterais e nada pelo meio. Pia precisa armar esse time com uma meia ou, pelo menos, preencher o meio-campo com outra volante com qualidade no passe. N\u00e3o d\u00e1 pra mudar o treinador e impor novas ideias, mas manter o mesmo esquema t\u00e1tico suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1106551099203428354", "id": "1168218721963393025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 36, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Goioer\u00ea - Gislaine Aparecida Oliveira"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2VaU5aI9Hq", "expanded_url": "http://policialweb.com.br/2019/09/01/mulher-que-matou-criancas-envenenadas-se-mata-na-cadeia-de-goioere/", "display_url": "policialweb.com.br/2019/09/01/mul\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218721963393025"], "text": "Goioer\u00ea - Gislaine Aparecida Oliveira, 31, que foi condenada a 30 anos de pris\u00e3o pelo envenenamento de duas crian\u00e7as no jardim Universit\u00e1rio, em junho de 2009, foi... https://t.co/2VaU5aI9Hq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2255848566", "id": "1168218707082043393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218707082043393"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "916160401473142784", "id": "1168218676211933185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218676211933185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "author_id": "268882307", "id": "1168218656410656774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218656410656774"], "text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1126335673", "id": "1168218145309515778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218145309515778"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168210055637979136"}], "author_id": "251185003", "id": "1168218040921710592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NetoMoraes01", "id": "93744333"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:44:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "93744333", "edit_history_tweet_ids": ["1168218040921710592"], "text": "@NetoMoraes01 Esquadr\u00e3o suicida, que filme, quem editou merecia aplausos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211075411709957"}], "author_id": "1094213888906805249", "id": "1168218011519639552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataAmelia", "id": "402801484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168218011519639552"], "text": "RT @GataAmelia: El otro d\u00eda hablaba de la culpa. Aqu\u00ed, un ejemplo gr\u00e1fico: Que a\u00fan te sientas mal porque quien te hizo da\u00f1o se suicida cuan\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1068554616999215104", "id": "1168217948340838400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217948340838400"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168149515741908992"}], "author_id": "118688516", "id": "1168217900127313920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217900127313920"], "text": "RT @Manuelrojasrod: Esta es la acta del acuerdo de la fiscal\u00eda que puso en libertad al asesino y suicida Yasmil Fern\u00e1ndez, quien hab\u00eda sido\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1000738412620599296", "id": "1168217895354195973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217895354195973"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168215499358052353"}], "author_id": "2951947727", "id": "1168217753376960512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:43:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "965104559453589504", "edit_history_tweet_ids": ["1168217753376960512"], "text": "@camila_abdo Esse \"humorista\" que adota a t\u00e1tica suicida de xingar e expulsar o p\u00fablico de seu show, por n\u00e3o tolerar obje\u00e7\u00f5es \u00e0 sua panfletagem ideol\u00f3gica, ter\u00e1 o mesmo destino que todos os outros lacradores iguais a ele: vai ser s\u00f3 ladeira abaixo em sua carreira daqui para frente."}, {"lang": "pt", "author_id": "219720408", "id": "1168217702244212736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217702244212736"], "text": "Bom dia pra quem se matou de beber ontem e n\u00e3o acordou pra ir trabalhar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "65161023", "id": "1168217652256477191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217652256477191"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "8211232", "id": "1168217518185549824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:42:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217518185549824"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1023424193348751361", "id": "1168217485717463040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217485717463040"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "803247026", "id": "1168217449008943105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217449008943105"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168216583879254020"}], "author_id": "3239761869", "id": "1168217441173983234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MatideSousa19", "id": "911969470473744384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:41:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "3239761869", "edit_history_tweet_ids": ["1168217441173983234"], "text": "@MatideSousa19 laburo. Entonces el loco agarra y mata a toda su familia y despu\u00e9s de alguna forma muere (se suicida o lo que sea), en el a\u00f1o 1920 y pico. Despu\u00e9s nace de vuelta (con el mismo cuerpo) y la historia se repite, pero ahora con su nueva familia (su hijo ahora tiene el resplandor)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "948231937", "id": "1168217350556016640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217350556016640"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "332301642", "id": "1168217298131464192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:41:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/LjD3FMBTgV", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/hallan-menor-muerto-en-patria-nueva-video-556900", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/hallan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168217298131464192"], "text": "Otro menor que se suicida.... Que pasa con la juventud?\nQue pasa con los padres???\n\nHay que estar pendientes de nuestros hijos\n\nPor mas que los veamos normales siempre es bueno sentarnos a... https://t.co/LjD3FMBTgV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "402837609", "id": "1168217271451492353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217271451492353"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1108797230708899841", "id": "1168217203403083776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217203403083776"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168088021671055367"}], "author_id": "815477701016453124", "id": "1168217194284687363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PalisseLa", "id": "1467550168446906372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:40:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "989261347358756864", "edit_history_tweet_ids": ["1168217194284687363"], "text": "@PalisseLa Specialmente su Zingaretti, che con questo patto si suicida, le pressioni devono essere state (ed essere tuttora) a dir poco titaniche"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "928361384949288960", "id": "1168217130011172869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217130011172869"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "363024801", "id": "1168217055927177216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168217055927177216"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2326473158", "id": "1168216865413505029", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1157002230358302720", "id": "1168216838108536839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216838108536839"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168215673748774912"}], "author_id": "551972279", "id": "1168216762363666432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:39:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Denuneo28k", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianocho/status/1168215673748774912", "display_url": "twitter.com/cristianocho/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168216762363666432"], "text": "La pel\u00edcula puede ser buena\n\nPero la sobrevalorada expectativa de la gente hace que la pel\u00edcula sea menos de lo que se espera.\n\nComo pas\u00f3 con escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/Denuneo28k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1069194408342560768", "id": "1168216685502967813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216685502967813"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "960390086713016320", "id": "1168216575205367809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216575205367809"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "956707789988073472", "id": "1168216574068740097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216574068740097"], "text": "se o Diniz n\u00e3o me matou hj, t\u00e1 suave q eu n\u00e3o morro nunca mais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "60611854", "id": "1168216543202877441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216543202877441"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168215522908999680"}], "author_id": "1040213864820998144", "id": "1168216486810390528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "left4dandie", "id": "2408369740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:38:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2408369740", "edit_history_tweet_ids": ["1168216486810390528"], "text": "@left4dandie PUTS KKKKKKKKKKK ESQ. SUICIDA FOI MT RUIM, BICHO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "114582586", "id": "1168216432221536257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216432221536257"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168215522908999680"}], "author_id": "1040213864820998144", "id": "1168216348440322050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "left4dandie", "id": "2408369740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216348440322050"], "text": "RT @left4dandie: Fiquem a\u00ed criando expectativa pra caralho com qqr \u201ca\u201d sobre o filme do coringa que vcs v\u00e3o acabar igual no esquadr\u00e3o suici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "346191224", "id": "1168216323438120962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216323438120962"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167995018910420992"}], "author_id": "1151981390298263554", "id": "1168216231029219330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoudShariin", "id": "1254235729602977793"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LoudShariin", "id": "1254235729602977793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:37:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161412386026414082", "edit_history_tweet_ids": ["1168216231029219330"], "text": "@loudshariin @loudshariin esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168215954188316672"}], "author_id": "3740564656", "id": "1168216200037486593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:37:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3740564656", "edit_history_tweet_ids": ["1168216200037486593"], "text": "E ele achou uma raposa, mas ela \u00e9 silvestre msm, matou uma cobra por aqui esses dias\n\nPior q se deixar ele adota ela tbm \u00e9 cuida"}, {"lang": "es", "author_id": "161727781", "id": "1168216084308254727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "francisco umbral"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216084308254727"], "text": "\"el hombre que se suicida es que ya no cree en nada\" -francisco umbral"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "author_id": "365557416", "id": "1168215956419686402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215956419686402"], "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026"}, {"lang": "sv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168002641260990464"}], "author_id": "953767915756703745", "id": "1168215945862684673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:36:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/m1cvwc1Zl4", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmarrero22/status/1168002641260990464", "display_url": "twitter.com/juanmarrero22/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168215945862684673"], "text": "Jejsksjs re suicida https://t.co/m1cvwc1Zl4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1074324727", "id": "1168215886714589184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215886714589184"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "288909737", "id": "1168215793957527552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215793957527552"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "753323412160929792", "id": "1168215568601833479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215568601833479"], "text": "e come\u00e7ou o setembro amarelo, onde as pessoas s\u00f3 falam mas quando o amiguinho t\u00e1 com crise suicida a primeira coisa que faz \u00e9 chamar de louco pelas costas\nfofos"}, {"lang": "pt", "author_id": "2408369740", "id": "1168215522908999680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T17:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215522908999680"], "text": "Fiquem a\u00ed criando expectativa pra caralho com qqr \u201ca\u201d sobre o filme do coringa que vcs v\u00e3o acabar igual no esquadr\u00e3o suicida hahahahahah"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166915708749582336"}], "author_id": "1168204101412425729", "id": "1168215269547937800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RiqueSampaio", "id": "25033260"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 278, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T17:33:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "25033260", "edit_history_tweet_ids": ["1168215269547937800"], "text": "@RiqueSampaio Nem houve provas de tal ato? Mas \"vamos destruir a carreira dele, perseguir ele at\u00e9 n\u00e3o poder mais\".\nResultado- o cara se matou, tudo porque um bando de trouxas acreditaram em uma mentirosa compulsiva. Se tem algumas duvidas checa o historico de bostas que essa Zoe ja fez."}, {"lang": "es", "author_id": "934050640589975552", "id": "1168215268155428864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Costa"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215268155428864"], "text": "Intentar ganar a Diego Costa en un cuerpo a cuerpo es algo suicida. Vaya toro."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167861347557576704"}], "author_id": "1103360481341902854", "id": "1168215163490750464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucatelese", "id": "100610543"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gnojMzLqnF", "expanded_url": "https://twitter.com/resistenza4/status/1167856317299605504", "display_url": "twitter.com/resistenza4/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215163490750464"], "text": "RT @lucatelese: Scelta suicida. https://t.co/gnojMzLqnF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "943972962012626948", "id": "1168215125515472896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215125515472896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "993240498436440064", "id": "1168215035539263491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215035539263491"], "text": "Minha capinha de celular se suicidou \ud83d\ude02\ud83d\ude02 necessito de outra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167775393090289664"}], "author_id": "759448928731398144", "id": "1168214984276480001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Moreno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:32:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "71368338", "edit_history_tweet_ids": ["1168214984276480001"], "text": "@fitoflores Heresi en Combutters ? A donde m\u00e1s creen que podr\u00eda ir a seguir llorando ? \nEl amigo del pr\u00f3fugo F\u00e9lix Moreno y la viuda del suicida, uniendo fuerzas para desprestigiar al Presidente."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2660863642", "id": "1168214856383827969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168214856383827969"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "leafarseren", "name": "candidato padre 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 143, "tweet_count": 14492, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1130628111157145602"}, {"verified": true, "username": "RapMais", "name": "rapmais", "public_metrics": {"followers_count": 671990, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "id": "769228033299472384"}, {"verified": false, "username": "agustincampiche", "name": "Guss UNIDOS PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 771, "tweet_count": 39401, "listed_count": 3}, "id": "2182015513"}, {"verified": true, "username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "378944786"}, {"verified": false, "username": "PoChaOM", "name": "AnitaBarragan", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 273, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}, "id": "600303843"}, {"verified": false, "username": "Valvanuzmadraz4", "name": "Valvanuz.madrazo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 394, "tweet_count": 8910, "listed_count": 0}, "id": "1032295001491947520"}, {"verified": false, "username": "gonzaduck", "name": "gonza", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 539, "tweet_count": 49591, "listed_count": 44}, "id": "421594413"}, {"verified": false, "username": "irenamori", "name": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 255, "tweet_count": 13143, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "id": "1076901763557613569"}, {"verified": false, "username": "busca_123", "name": "busca", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 15, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "id": "1725284634"}, {"verified": false, "username": "AbuMuhammad_7", "name": "\u0627\u0628\u0648 \u0645\u062d\u0645\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 382, "tweet_count": 382, "listed_count": 1}, "id": "815930880300609536"}, {"verified": false, "username": "MadelnTunisia", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "id": "1163804360075370498"}, {"verified": false, "username": "vfernan84", "name": "V\u00edctor Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 18, "tweet_count": 7830, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "236577929"}, {"verified": false, "username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "id": "125033823"}, {"verified": false, "username": "Carolinesays_2", "name": "Caroline \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1982, "tweet_count": 12979, "listed_count": 0}, "location": "Illes Balears", "id": "778661905007255552"}, {"verified": false, "username": "miiriamvj", "name": "miri\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 238, "tweet_count": 44712, "listed_count": 3}, "id": "1072825152436649985"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "LucyInTheSky_19", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\udf83 Halloween Queen \ud83d\udda4\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1466, "tweet_count": 49880, "listed_count": 3}, "id": "384134399"}, {"verified": false, "username": "julianaguevaram", "name": "Juliana Guevara M", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 894, "tweet_count": 21375, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "147404732"}, {"verified": false, "username": "VK_VChaves", "name": "VK ou VChaves", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 235, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1029422742997745664"}, {"verified": false, "username": "elicastroguerre", "name": "eli castro guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 598, "tweet_count": 156861, "listed_count": 25}, "id": "306067254"}, {"verified": false, "username": "MANALVAN", "name": "manucha", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 5002, "tweet_count": 270003, "listed_count": 32}, "location": "espa\u00f1a", "id": "246512348"}, {"verified": false, "username": "keenaroma", "name": "Gianfranco", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 4377, "tweet_count": 27898, "listed_count": 5}, "id": "2849661244"}, {"verified": false, "username": "ing_michele", "name": "Michele Lubritto", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 521, "tweet_count": 35241, "listed_count": 10}, "id": "1611273613"}, {"verified": false, "username": "Co_Mare", "name": "CoMare", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 973, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "location": "madrid ", "id": "16361581"}, {"verified": false, "username": "MartaIndignada", "name": "\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marta Indignada", "public_metrics": {"followers_count": 8159, "following_count": 7642, "tweet_count": 60681, "listed_count": 53}, "location": "Aladr\u00e9n, Espa\u00f1a", "id": "290565666"}, {"verified": false, "username": "jmsd0303", "name": "Jose Maria Sebastia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 208, "tweet_count": 3528, "listed_count": 1}, "id": "1003710236"}, {"verified": false, "username": "joeltolesaba", "name": "Spooky Joel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 547, "tweet_count": 117758, "listed_count": 9}, "location": "Vall\u00e8s Oriental, Barcelona", "id": "1035185778136113152"}, {"verified": false, "username": "fitomargarito", "name": "fito", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2199, "tweet_count": 148790, "listed_count": 10}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "id": "1660962086"}, {"verified": false, "username": "TheSantitnaS", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 428, "tweet_count": 59367, "listed_count": 7}, "id": "741451999"}, {"verified": false, "username": "alma_castro_4", "name": "Queen A\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 414, "tweet_count": 27614, "listed_count": 0}, "location": "Milan, italia ", "id": "73591770"}, {"verified": false, "username": "PedroSeuss", "name": "Pedro M.", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 292, "tweet_count": 41565, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "114131901"}, {"verified": false, "username": "Maryluz1008", "name": "Mari Luz", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 4933, "tweet_count": 116918, "listed_count": 5}, "id": "276621825"}, {"verified": false, "username": "Joao_Sousa3", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 179, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "location": "4560", "id": "1362376201"}, {"verified": false, "username": "goncaaaaalo", "name": "gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 564, "tweet_count": 35966, "listed_count": 1}, "location": "Miami, FL", "id": "999890013927030784"}, {"verified": false, "username": "neguillan", "name": "COPITO\ud83c\udf08\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #CallaYaPes\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1699, "tweet_count": 300107, "listed_count": 40}, "id": "109604190"}, {"verified": false, "username": "Josecl012", "name": "DIARIO LA VEGA R.D", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 3014, "tweet_count": 73793, "listed_count": 0}, "location": "La Vega, Dominican Republic", "id": "1063821243416231941"}, {"verified": false, "username": "RafaelNunezR", "name": "Rafael N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 57008, "following_count": 1472, "tweet_count": 16718, "listed_count": 95}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "238585086"}, {"verified": false, "username": "voguecaucaia", "name": "z", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 206, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "3939968433"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431754, "following_count": 1687, "tweet_count": 58197, "listed_count": 969}, "location": "Brasil", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "username": "BermejoF1", "name": "Bermejo", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 4756, "tweet_count": 174561, "listed_count": 65}, "id": "470220751"}, {"verified": false, "username": "DrDesarrapado", "name": "An Idiot with a Box.", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 354, "tweet_count": 54282, "listed_count": 12}, "location": "Mallorquin sin destino fijado", "id": "1917150596"}, {"verified": false, "username": "Caiovbsilva", "name": "Cadelinha de Abel Tesfaye.", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 733, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de fora ", "id": "803119601060118528"}, {"verified": false, "username": "gallifreyniana", "name": "rachel", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 982, "tweet_count": 79239, "listed_count": 27}, "location": "maca\u00edba", "id": "2617151855"}, {"verified": false, "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19635, "following_count": 21411, "tweet_count": 109661, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "id": "291119664"}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "id": "280527618"}, {"verified": false, "username": "Menino_005", "name": "lovezinho", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 423, "tweet_count": 17548, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "id": "1855848858"}, {"verified": false, "username": "arturherga", "name": "Artur Hern\u00e0ndez", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1311, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "848828971714269184"}, {"verified": false, "username": "Martinica45", "name": "sopadeletras \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 3370, "tweet_count": 245313, "listed_count": 32}, "id": "593692607"}, {"verified": false, "username": "Trixer96", "name": "Trix | VISION\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 185, "tweet_count": 90600, "listed_count": 2}, "id": "2559178655"}, {"verified": false, "username": "josengote", "name": "Caterpillar man", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 257, "tweet_count": 125514, "listed_count": 9}, "location": "SI", "id": "2788376792"}, {"verified": false, "username": "Nozkii", "name": "ew'", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 640, "tweet_count": 9543, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "id": "536796609"}, {"verified": false, "username": "FraanMarso", "name": "Fraan\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 831, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "id": "889706414125584385"}, {"verified": false, "username": "isafergarbel", "name": "ISA FERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 215, "tweet_count": 18300, "listed_count": 0}, "location": "Mairena del Aljarafe", "id": "541623909"}, {"verified": false, "username": "AtilaLadinsky", "name": "Atila Ladinsky", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "id": "1589103805"}, {"verified": false, "username": "_paula_g_f", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 190, "tweet_count": 3073, "listed_count": 1}, "location": "A Corunha, Galiza", "id": "2593327328"}, {"verified": false, "username": "primadonnarep", "name": "irina\ud83c\udf37 \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 985, "tweet_count": 34887, "listed_count": 4}, "id": "1149385764897271810"}, {"verified": false, "username": "Madolvic", "name": "Mar\u00eda Del Olmo Vico", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 319, "tweet_count": 23245, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia", "id": "600354669"}, {"verified": false, "username": "JtheSweetIron", "name": "Sweet Iron", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 423, "tweet_count": 37299, "listed_count": 1}, "id": "902265493440122880"}, {"verified": false, "username": "EdLima55", "name": "Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u270c\ud83c\udffd\u26bd\ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 3642, "tweet_count": 16986, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "915979348410273792"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3570006, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "username": "darganis", "name": "Darganis", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 258, "tweet_count": 26104, "listed_count": 1}, "id": "2678059910"}, {"verified": false, "username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "location": "Un pais hembrista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "username": "1aquelois", "name": "steph", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 387, "tweet_count": 13220, "listed_count": 1}, "id": "764359933471105024"}, {"verified": false, "username": "cristinalucerna", "name": "Cristina Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 410, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "location": "#Rivas", "id": "4902845901"}, {"verified": false, "username": "anarcobergueda2", "name": "Anarcobergued\u00e0 (a l'exili) #FreeXelj", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 3215, "tweet_count": 268645, "listed_count": 20}, "location": "De l'AltLlo, ara al BaixLlo", "id": "969629443496009728"}, {"verified": false, "username": "soulucascouto", "name": "Lucas Couto", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 558, "tweet_count": 10354, "listed_count": 1}, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "1047302531427328001"}, {"verified": false, "username": "souzalais9", "name": "La\u00eds \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 7692, "tweet_count": 33335, "listed_count": 1}, "location": "VR", "id": "1021205332138381312"}, {"verified": false, "username": "al_pe_71", "name": "Alfonso P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 303, "tweet_count": 43935, "listed_count": 1}, "location": "Nantes, France", "id": "489466542"}, {"verified": false, "username": "AdmiracionB", "name": "Admiraci\u00f3n Boyer", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 469, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "id": "1059955100423217152"}, {"verified": false, "username": "TeamABoyer", "name": "Team Angelique Boyer", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 131, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "location": "Moon...", "id": "936209742669799425"}, {"verified": false, "username": "jEiCa47785481", "name": "jE$$iCa", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1168242797696159747"}, {"verified": false, "username": "NlioMartins", "name": "N Mar\u00e9s \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2816, "tweet_count": 163140, "listed_count": 6}, "id": "299369279"}, {"verified": false, "username": "fsouzajrJuca", "name": "Juca", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 50}, "location": "Gotham Sucupira ", "id": "206626019"}, {"verified": false, "username": "RMeliodas", "name": "Monsieur Cat\u00e9gorique", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 351, "tweet_count": 13125, "listed_count": 0}, "id": "287158671"}, {"verified": false, "username": "elosor13", "name": "Elisheba \ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 983, "tweet_count": 55689, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "779364219351396353"}, {"verified": false, "username": "Cruella_58", "name": "Merce_Marse", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 51, "tweet_count": 95395, "listed_count": 2}, "id": "731892589159448576"}, {"verified": false, "username": "jgompel88", "name": "Juan Pe", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 356, "tweet_count": 28541, "listed_count": 1}, "id": "2903676785"}, {"verified": false, "username": "MarRodriguez150", "name": "Mary Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 405, "tweet_count": 244166, "listed_count": 12}, "id": "757611163282706432"}, {"verified": false, "username": "KanoNoOfisial", "name": "Kano", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 398, "tweet_count": 4663, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "1635501643"}, {"verified": false, "username": "JoseCarlitos17", "name": "Jose Carlos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 548, "tweet_count": 82537, "listed_count": 9}, "location": "Bujalance - Ciudad del Betis", "id": "703780352"}, {"verified": false, "username": "mariballesrey", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2624, "tweet_count": 38503, "listed_count": 5}, "id": "3370841481"}, {"verified": false, "username": "Hungryghostx", "name": "Dystopia", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 215, "tweet_count": 34248, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "id": "359150514"}, {"verified": false, "username": "the1_who_sees", "name": "Mr.NoB0dy", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1851, "tweet_count": 57297, "listed_count": 2}, "id": "701898508"}, {"verified": false, "username": "Paterbubo", "name": "Paterbubo", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1803, "tweet_count": 24621, "listed_count": 2}, "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "id": "839761532"}, {"verified": false, "username": "arubiomoreno", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 230, "tweet_count": 9530, "listed_count": 2}, "id": "948242887"}, {"verified": false, "username": "odnan9", "name": "Fernando J Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 277, "tweet_count": 16062, "listed_count": 7}, "id": "87523503"}, {"verified": false, "username": "AbrilSolange5", "name": "Abril Solange\ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 326, "tweet_count": 18098, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "id": "1045007646103941120"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818"}, {"verified": false, "username": "Hmtzz_", "name": "Eddie Mtzz", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 217, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "3285123481"}, {"verified": false, "username": "dudusouzaef", "name": "Dudu Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1308, "tweet_count": 68117, "listed_count": 1}, "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "612787186"}, {"verified": false, "username": "roberl_m", "name": "Roberto L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 282, "tweet_count": 48720, "listed_count": 6}, "id": "271840588"}, {"verified": false, "username": "btzkogane", "name": "keith\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 1423, "tweet_count": 120991, "listed_count": 17}, "location": "190525", "id": "4321391115"}, {"verified": false, "username": "1995byJM", "name": "Mr lindo", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 802, "tweet_count": 64867, "listed_count": 6}, "location": "th hard utted \u2606 afaste-se", "id": "859023929087754242"}, {"verified": false, "username": "aunnomedecido", "name": "Aun No Me Decido", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 766, "tweet_count": 74501, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "4728304227"}, {"verified": false, "username": "ultravioled", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 35, "tweet_count": 56485, "listed_count": 2}, "location": "she/her // infj-t", "id": "810979759010226176"}, {"verified": false, "username": "curingaaugst", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034fleticia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 595, "tweet_count": 8754, "listed_count": 3}, "location": "fran\u00e7a ", "id": "1105608453924577280"}, {"verified": false, "username": "isahrnndez", "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 640, "tweet_count": 19772, "listed_count": 0}, "id": "2425208435"}, {"verified": false, "username": "frentuka", "name": "frentuka", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa, Argentina", "id": "3232619279"}, {"verified": false, "username": "JikookLovers_", "name": "Jikook Lovers \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 51147, "following_count": 219, "tweet_count": 32539, "listed_count": 212}, "location": "Casal eclipse | PT", "id": "1096491754956775425"}, {"verified": false, "username": "Naga7LM", "name": "Naga \ud83d\udd31 ot7", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 3289, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "location": "Toronto, Ontario", "id": "1142058092210872321"}, {"verified": false, "username": "sixpathsyahiko", "name": "matos", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 111, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "134507729"}, {"verified": false, "username": "alejauzti", "name": "spookinfrax \ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1530, "tweet_count": 15006, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "3053348031"}, {"verified": false, "username": "FriarrTuck", "name": "Lucas Freire", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 490, "tweet_count": 41614, "listed_count": 6}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "141016347"}, {"verified": false, "username": "pop0tamus", "name": "pop\u00f3tamus", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 599, "tweet_count": 26578, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "3449612128"}, {"verified": false, "username": "erbarani", "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 424, "tweet_count": 13678, "listed_count": 0}, "id": "942327260"}, {"verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39123, "following_count": 23873, "tweet_count": 143494, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280"}, {"verified": false, "username": "roberto06765604", "name": "roberto", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1112853974955319296"}, {"verified": false, "username": "pbecchi", "name": "Paolo Becchi", "public_metrics": {"followers_count": 77129, "following_count": 19, "tweet_count": 29121, "listed_count": 409}, "id": "707022920"}, {"verified": false, "username": "yasbarbara_", "name": "barbi", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 268, "tweet_count": 1666, "listed_count": 4}, "id": "746394219267391488"}, {"verified": false, "username": "JCAponteL", "name": "Juan C. Aponte L.", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 2378, "tweet_count": 20644, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "63155163"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "username": "CKovalskiii", "name": "cassiane\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 688, "tweet_count": 52323, "listed_count": 1}, "id": "854320059971403777"}, {"verified": false, "username": "oreripoti", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes", "id": "362158279"}, {"verified": false, "username": "nwncaa", "name": ".\u2022nina\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "location": "c \u00e9 padeira?seu pai \u00e9 um sonho", "id": "1112829134"}, {"verified": false, "username": "wintearm", "name": "tete lover", "public_metrics": {"followers_count": 25068, "following_count": 21039, "tweet_count": 162646, "listed_count": 79}, "location": "\ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00, thanks for being here. thanks for letting me love you. thanks for smiling and doing everything different. just \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf8 \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02.", "id": "771682662167769089"}, {"verified": false, "username": "PanDeGamba_", "name": "Pan.", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 656, "tweet_count": 107628, "listed_count": 4}, "location": "France hate account", "id": "2306345295"}, {"verified": false, "username": "watashinoseque", "name": "\ud83e\udd16 Robot y Zar \ud83e\uddbe", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 276, "tweet_count": 37245, "listed_count": 3}, "location": "Spain", "id": "204280864"}, {"verified": false, "username": "JesulinGonzalez", "name": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 737, "tweet_count": 19595, "listed_count": 11}, "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Espa", "id": "393437003"}, {"verified": false, "username": "UParri", "name": "Ultimo Parri", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 676, "tweet_count": 16350, "listed_count": 4}, "id": "449163588"}, {"verified": false, "username": "YomellamoBenji", "name": "YomellamoBen", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 781, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "1101616568545480706"}, {"verified": false, "username": "oldschoolboy2k", "name": "OLDSKULL", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3563, "tweet_count": 9040, "listed_count": 6}, "location": "Cadiz, Espa\u00f1a.", "id": "894112364932497409"}, {"verified": false, "username": "entreolivares", "name": "ana molina", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 2675, "tweet_count": 10179, "listed_count": 17}, "location": "jaen", "id": "228111450"}, {"verified": false, "username": "ressemblanch", "name": "so-called \"Macoques\" de todas las Espa\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 185, "tweet_count": 51685, "listed_count": 11}, "location": "03206", "id": "3970712595"}, {"verified": false, "username": "Irenezg198211", "name": "Irene", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 63, "tweet_count": 8717, "listed_count": 1}, "id": "853685770003116032"}, {"verified": false, "username": "FelixMembrive", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 64, "tweet_count": 16093, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "3429278374"}, {"verified": true, "username": "JuanitoSay", "name": "Juanito Say", "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "location": "Buenos Aires", "id": "29186267"}, {"verified": false, "username": "mandabrandtt", "name": "Amanda j\u00e1 foi Ruivah", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 277, "tweet_count": 12770, "listed_count": 0}, "location": "No mundo da lua", "id": "957354784889233413"}, {"verified": false, "username": "bakodeka", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 181, "tweet_count": 113555, "listed_count": 12}, "id": "856757672"}, {"verified": false, "username": "Lhamazing", "name": "Hurricane", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 407, "tweet_count": 21988, "listed_count": 14}, "id": "722963004"}, {"verified": false, "username": "Loris__G", "name": "Rislo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 632, "tweet_count": 6753, "listed_count": 1}, "location": "77", "id": "1021356846525927424"}, {"verified": false, "username": "joan_joannerve", "name": "Jogra", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 371, "tweet_count": 26470, "listed_count": 1}, "id": "1102045860"}, {"verified": false, "username": "phil_racine", "name": "Phil Racine", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 380, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "location": "Mirabel, Qu\u00e9bec", "id": "1009934719"}, {"verified": false, "username": "Whiskey2ooo", "name": "Sensei alexandre prevost", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 270, "tweet_count": 53446, "listed_count": 14}, "id": "176168264"}, {"verified": false, "username": "RafaelM37417224", "name": "Rafael Marte.", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 4429, "tweet_count": 73711, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "3305760007"}, {"verified": false, "username": "AissaPeal", "name": "Ays\u03b1t", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 261, "tweet_count": 62133, "listed_count": 11}, "location": "Loiret, Centre", "id": "425028144"}, {"verified": false, "username": "TELosUnicornios", "name": "Ecologismo Radical \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2939, "tweet_count": 116861, "listed_count": 27}, "location": "Valle del Tietar", "id": "2356268724"}, {"verified": false, "username": "AJ_coexist", "name": "Adriana #SocialMediaManager #Strategist \ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 4964, "tweet_count": 17793, "listed_count": 1}, "id": "936798544815710208"}, {"verified": false, "username": "syk4ryo", "name": "Lorde Ingl\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 24, "tweet_count": 99507, "listed_count": 3}, "location": "Londres", "id": "836762023409123329"}, {"verified": false, "username": "gusmakonha", "name": "gus \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 539, "tweet_count": 16903, "listed_count": 2}, "location": "onde os cana n\u00e3o entra", "id": "1007794814262415360"}, {"verified": false, "username": "MezzomoLeonardo", "name": "le\u00f8nardo", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1060, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "location": "procurado pela mulherada  ", "id": "829519337681776640"}, {"verified": false, "username": "nicolffarias", "name": "nicoleta", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 164, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1849982467"}, {"verified": false, "username": "ladebenilloba", "name": "Esther Martinez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 955, "tweet_count": 7212, "listed_count": 9}, "id": "549590501"}, {"verified": false, "username": "Talitafla_", "name": "talita", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 551, "tweet_count": 10957, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "id": "966832535429894144"}, {"verified": false, "username": "LOZADAMARTIN06", "name": "MARTIN LOZADA", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 130, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}, "id": "3130208877"}, {"verified": false, "username": "cloud20211013", "name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 962, "tweet_count": 12641, "listed_count": 28}, "id": "861897110253215744"}, {"verified": false, "username": "Djames75", "name": "Djamel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 2996, "listed_count": 4}, "location": "Paname", "id": "1475856571"}, {"verified": false, "username": "seven202203", "name": "\u30bb\u30d6\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}, "id": "860521526164037632"}, {"verified": false, "username": "kunumushin2013", "name": "\u6771", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52530, "listed_count": 15}, "id": "886379292"}, {"verified": false, "username": "blooomingsnows", "name": "Neus likes catboys", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 514, "tweet_count": 112175, "listed_count": 3}, "id": "1295679258"}, {"verified": false, "username": "Or10nerf", "name": "Goutte d'oeil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2421, "tweet_count": 31892, "listed_count": 10}, "id": "1360304276"}, {"verified": false, "username": "lulimeaglia", "name": "Luli\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 225, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "id": "834134343979241473"}, {"verified": false, "username": "Antgris", "name": "Antonio Gris", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1569, "tweet_count": 35871, "listed_count": 0}, "id": "292535417"}, {"verified": false, "username": "sllopisortega", "name": "Silvia LLopis", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4998, "tweet_count": 148605, "listed_count": 16}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "2389078194"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "Franicus", "name": "Francesc O'Gullin \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 528, "tweet_count": 18744, "listed_count": 7}, "location": "Die Welt", "id": "133652847"}, {"verified": false, "username": "umacorujita", "name": "a. oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 367, "tweet_count": 13628, "listed_count": 1}, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "id": "234390402"}, {"verified": false, "username": "left4dandie", "name": "paiN danduxa", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 531, "tweet_count": 95406, "listed_count": 4}, "location": "neptune", "id": "2408369740"}, {"verified": false, "username": "MilenaVallet", "name": "Mi Torres", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1114, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "730377001752788993"}, {"verified": false, "username": "_InvisibleWall", "name": "Isa\u3010 \u9e97 \u3011\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 433, "tweet_count": 272361, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "id": "112517157"}, {"verified": false, "username": "CapitanBarboza4", "name": "Carlos Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 892, "tweet_count": 6854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "949546426270351361"}, {"verified": false, "username": "mariecarmen_s", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "id": "2326473158"}, {"verified": false, "username": "Juliettah__", "name": "Juli \u03c0\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 516, "tweet_count": 37363, "listed_count": 5}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "id": "1185788622"}, {"verified": false, "username": "caioalkimim", "name": "\ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd6a \ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5c", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 774, "tweet_count": 59738, "listed_count": 7}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "179684420"}, {"verified": false, "username": "siteptbr", "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234643, "following_count": 6689, "tweet_count": 26667, "listed_count": 473}, "location": "Brasil", "id": "918197046871502849"}, {"verified": false, "username": "SuenNav", "name": "Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 634, "tweet_count": 6416, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "112437375"}, {"verified": false, "username": "MakotoMidorima", "name": "\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 402, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "location": "Aldeia da Folha", "id": "793924244824555520"}, {"verified": false, "username": "delasnupcias", "name": "1929", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 800, "tweet_count": 25330, "listed_count": 0}, "location": "l\u00e1 mrm", "id": "1041350561604415488"}, {"verified": false, "username": "peeplledo", "name": "Jos\u00e9 Lled\u00f3 Ribes", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 884, "tweet_count": 33427, "listed_count": 7}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a.", "id": "14435199"}, {"verified": false, "username": "tata_bell_66", "name": "Thais#Insomnia", "public_metrics": {"followers_count": 8050, "following_count": 1041, "tweet_count": 94482, "listed_count": 28}, "id": "170016607"}, {"verified": false, "username": "BARMYSTATS", "name": "BARMY STATS\u2077 (HIATUS)", "public_metrics": {"followers_count": 36888, "following_count": 108, "tweet_count": 188317, "listed_count": 196}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES ", "id": "519679998"}, {"verified": false, "username": "adelinapm1", "name": "Ade\ud83e\uddd8\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 781, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "id": "2860283503"}, {"verified": false, "username": "GanarValladolid", "name": "Ganemos Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 865, "tweet_count": 17714, "listed_count": 46}, "location": "Valladolid, Spain", "id": "2582473530"}, {"verified": false, "username": "EnvieLire", "name": "Vie de livre", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 1405, "tweet_count": 20830, "listed_count": 15}, "id": "938669779807801344"}, {"verified": false, "username": "marcgc1992", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 738, "tweet_count": 63729, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1frica del norte", "id": "2465076236"}, {"verified": false, "username": "__ggi__", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 727, "tweet_count": 38263, "listed_count": 0}, "id": "533357345"}, {"verified": false, "username": "AnonEspanol", "name": "Anonymous Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 570, "tweet_count": 19901, "listed_count": 31}, "id": "1699585741"}, {"verified": false, "username": "rodri_ml7", "name": "Rodri Molina", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1130182632187342850"}, {"verified": false, "username": "salelosviernes", "name": "Princess Pau Bananahammock", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 1199, "tweet_count": 228361, "listed_count": 16}, "location": "Suiza de \u00c1frica", "id": "57147903"}, {"verified": false, "username": "flopirocha", "name": "Flopa", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1036, "tweet_count": 103512, "listed_count": 8}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "200723044"}, {"verified": false, "username": "AdrianZigaran", "name": "Adri\u00e1n Zigar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2381, "tweet_count": 91378, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "id": "926433138754146304"}, {"verified": false, "username": "paulapgui", "name": "Paula Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1008, "tweet_count": 4716, "listed_count": 11}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "83959998"}, {"verified": false, "username": "RocodelaVilla1", "name": "Roc\u00edo de la Villa", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 112, "tweet_count": 4396, "listed_count": 3}, "id": "949344794958024705"}, {"verified": false, "username": "DanielCenteno50", "name": "Daniel Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1824, "tweet_count": 38220, "listed_count": 30}, "location": "Guadalajara", "id": "928668198"}, {"verified": false, "username": "CiFiccionarios", "name": "Ciencia Ficcionarios", "public_metrics": {"followers_count": 18694, "following_count": 730, "tweet_count": 11906, "listed_count": 74}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "456325249"}, {"verified": false, "username": "madeinstylinson", "name": "uma grande gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 453, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}, "location": "eu achei o meu jake peralta", "id": "802497532941258752"}, {"verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070"}, {"verified": false, "username": "SuniSencilla", "name": "Omaira Sunilda", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 84, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "id": "792721217748865024"}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "username": "GataAmelia", "name": "Amelia La Gata", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 604, "tweet_count": 38405, "listed_count": 26}, "location": "Oviedo", "id": "402801484"}, {"verified": false, "username": "ryunosuke_osm", "name": "Ray_Suke", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 774, "tweet_count": 85629, "listed_count": 0}, "location": "Burgos [Spain]", "id": "378803878"}, {"verified": false, "username": "Yumiiika_", "name": "sleepy yumi", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 389, "tweet_count": 27929, "listed_count": 1}, "location": "en tu cocina", "id": "4852723516"}, {"verified": false, "username": "nikita82roma", "name": "Nikita", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 505, "tweet_count": 114904, "listed_count": 38}, "location": "Roma", "id": "99556902"}, {"verified": false, "username": "Yfrb", "name": "Ruiz.", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 500, "tweet_count": 303464, "listed_count": 23}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "228052449"}, {"verified": false, "username": "seggal65", "name": "Jose L. Segura", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 199, "tweet_count": 14533, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "286713245"}, {"verified": false, "username": "Anamaci56027537", "name": "ana macias\ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 189, "tweet_count": 7961, "listed_count": 0}, "location": "Valencia ", "id": "835789359068622849"}, {"verified": false, "username": "billar3b", "name": "Eusebio", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1130, "tweet_count": 15445, "listed_count": 7}, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "id": "311925786"}, {"verified": false, "username": "PureSportsTF", "name": "Mi cuenta", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1622, "tweet_count": 55371, "listed_count": 61}, "id": "521720824"}, {"verified": false, "username": "eraumavezdoors", "name": "Tired Girl", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 792, "tweet_count": 1882, "listed_count": 2}, "location": "Brazil ", "id": "37603678"}, {"verified": false, "username": "fer_ottobelli", "name": "Ottbll", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 693, "tweet_count": 23156, "listed_count": 2}, "id": "2266195793"}, {"verified": false, "username": "AsunVillaverde", "name": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Villaverde", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 4819, "tweet_count": 230362, "listed_count": 25}, "location": "Alicante, Spain", "id": "414760094"}, {"verified": false, "username": "LuBarretto2", "name": "Lu \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 528, "tweet_count": 104486, "listed_count": 0}, "id": "716621701"}, {"verified": false, "username": "_candelamb", "name": "\ud83d\udc1d candela \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 491, "tweet_count": 27863, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "2294992759"}, {"verified": false, "username": "BeticoConfeso", "name": "Betico Confeso", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 265, "tweet_count": 7357, "listed_count": 1}, "location": "REAL BETIS BALOMPI\u00c9", "id": "2958654963"}, {"verified": false, "username": "_lenimarques", "name": "Arrojadinho", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 308, "tweet_count": 8396, "listed_count": 0}, "id": "3347743036"}, {"verified": false, "username": "_thiagoaf", "name": "Thi / Tito", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 420, "tweet_count": 37574, "listed_count": 6}, "location": "Aracaju, SE", "id": "1940802554"}, {"verified": false, "username": "luula_dz", "name": "Luciana \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 258, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "id": "3020038875"}, {"verified": false, "username": "LolaMartnCorts", "name": "Lola Mart\u00edn Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 267, "tweet_count": 8111, "listed_count": 2}, "id": "701218170"}, {"verified": false, "username": "DonTuerto", "name": "Spoopy Tuerto", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 292, "tweet_count": 59917, "listed_count": 12}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "2241429001"}, {"verified": false, "username": "Dragobeth", "name": "Dragobeth", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 388, "tweet_count": 315119, "listed_count": 29}, "id": "397087183"}, {"verified": false, "username": "jc_gonzal", "name": "Nando J", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1336, "tweet_count": 7233, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "2384138764"}, {"verified": false, "username": "Psiquiatria_UN", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "1053436375394070528"}, {"verified": false, "username": "miriambet_", "name": "mairim( \u058a'\u1d17'\u058a)", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 235, "tweet_count": 4084, "listed_count": 1}, "id": "1068155395926040577"}, {"verified": false, "username": "RAul_Rayista", "name": "RAul_Rayista", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 783, "tweet_count": 11273, "listed_count": 3}, "location": "Madrid Vallekas", "id": "366713244"}, {"verified": false, "username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "id": "2355304148"}, {"verified": false, "username": "pangurbban", "name": "deirdre\u0b6d\u2740\u2218\u02da\u2218\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 234, "tweet_count": 129181, "listed_count": 5}, "location": "ella/she/her/vlc/orxata/paella", "id": "791382543824195585"}, {"verified": false, "username": "os_kuma", "name": "osserot", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 329, "tweet_count": 7779, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona", "id": "282466454"}, {"verified": false, "username": "bebelladc", "name": "Isabella \u2070\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 516, "tweet_count": 180681, "listed_count": 7}, "location": "Tapiratiba, Brasil", "id": "331943966"}, {"verified": false, "username": "ingridxr", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 4391, "tweet_count": 210154, "listed_count": 28}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "id": "1342432904"}, {"verified": false, "username": "ImMummRa", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "location": "Brasil/Gotham", "id": "889152311704113152"}, {"verified": false, "username": "ASRomaMe", "name": "Jose \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 810, "tweet_count": 15238, "listed_count": 12}, "location": "Core de Roma", "id": "1026033627304472576"}, {"verified": false, "username": "kappaislove", "name": "Luis Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1049, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "id": "3057648297"}, {"verified": false, "username": "Valquiria200567", "name": "ANA (VALQUIRIA)", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2281, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "1158677301174972416"}, {"verified": false, "username": "franciscolunabe", "name": "mo.on54@htmail.es", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 37531, "listed_count": 3}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "815050584"}, {"verified": false, "username": "flwrseventn", "name": "1 das amantes de daemon targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 503, "tweet_count": 49852, "listed_count": 7}, "location": "#surdosqueouvem \ud83e\uddbb\ud83c\udffc", "id": "881646559909302273"}, {"verified": false, "username": "JamileC45449561", "name": "Jamile Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1122, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "location": "Ubatuba, Brasil", "id": "976849307369377792"}, {"verified": false, "username": "janagar76", "name": "Xavi \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4223, "tweet_count": 105682, "listed_count": 80}, "location": "Ciutat de Val\u00e8ncia, P. V.", "id": "544278656"}, {"verified": false, "username": "christiangt80", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 230852, "listed_count": 17}, "location": "Madrid", "id": "463273394"}, {"verified": false, "username": "KoryeDick", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc81\ud835\udc68 - \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 4346, "tweet_count": 124252, "listed_count": 3}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "947497683115225089"}, {"verified": false, "username": "roaringtwents", "name": "Jules", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 301, "tweet_count": 66273, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "id": "408378319"}, {"verified": false, "username": "unamentelectora", "name": "\u00ab\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 790, "tweet_count": 24238, "listed_count": 5}, "id": "4194987029"}, {"verified": false, "username": "thiwtf", "name": "thi.jsx", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 120, "tweet_count": 50073, "listed_count": 22}, "id": "65528288"}, {"verified": false, "username": "SophNar0747", "name": "Sophia Narwitz", "public_metrics": {"followers_count": 67287, "following_count": 346, "tweet_count": 33016, "listed_count": 216}, "location": "Minnesota, USA", "id": "3024559964"}, {"verified": false, "username": "tribbianzi", "name": "w!nne\u00ae peele \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 5232, "following_count": 3543, "tweet_count": 96841, "listed_count": 15}, "id": "278720561"}, {"verified": false, "username": "FecoBellmunt", "name": "FecoBellmunt \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 407, "tweet_count": 50434, "listed_count": 6}, "location": "La Pobla de Vallbona", "id": "1580601036"}, {"verified": false, "username": "TheGunnersBR_", "name": "The Gunners \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 271, "tweet_count": 2290, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1077026083093049345"}, {"verified": false, "username": "Da_maxwelsmart", "name": "Maxwell Smart", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 347, "tweet_count": 15239, "listed_count": 0}, "id": "979270840624787456"}, {"verified": false, "username": "mrdinamo161", "name": "Malacki Black", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 5000, "tweet_count": 16259, "listed_count": 3}, "id": "335590781"}, {"verified": false, "username": "DiegoLopezAC", "name": "Diego Lopez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 5000, "tweet_count": 127381, "listed_count": 2}, "location": "Algeciras (Espa\u00f1a)", "id": "243719781"}, {"verified": false, "username": "lelejerez", "name": "LELE\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2402, "tweet_count": 86422, "listed_count": 16}, "location": "Jerez de la Frontera,Andalucia", "id": "1015278696"}, {"verified": false, "username": "CarlosSoka", "name": "Carlos Soka", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 194, "tweet_count": 3836, "listed_count": 1}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "3068700346"}, {"verified": true, "username": "riotgames", "name": "Riot Games", "public_metrics": {"followers_count": 2663847, "following_count": 266, "tweet_count": 3942, "listed_count": 4063}, "location": "Santa Monica, CA", "id": "20523846"}, {"verified": false, "username": "mjrayaribes", "name": "M\u00aa Jose Raya Ribes", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 225, "tweet_count": 5890, "listed_count": 6}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "2345555820"}, {"verified": false, "username": "redalways1904", "name": "Benfica livre!", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1002, "tweet_count": 15889, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra", "id": "1942219453"}, {"verified": false, "username": "franciscopisco", "name": "Francisco Pisco", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 849, "tweet_count": 14453, "listed_count": 5}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "234574402"}, {"verified": false, "username": "fabricadevespas", "name": "Gabriel Madrid ||-//\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 169, "tweet_count": 12258, "listed_count": 0}, "location": "Grove Street/Lomba Grande", "id": "3294592193"}, {"verified": false, "username": "AHSBrasil", "name": "AHS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53114, "following_count": 210, "tweet_count": 8649, "listed_count": 103}, "location": "Brasil", "id": "439955117"}, {"verified": false, "username": "EzamoraGarc", "name": "Enrique Zamora Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 4998, "tweet_count": 161336, "listed_count": 26}, "id": "930718057"}, {"verified": false, "username": "religioushooker", "name": "Mintendo Bitch \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 474, "tweet_count": 25702, "listed_count": 7}, "id": "1702834382"}, {"verified": false, "username": "computer_dream", "name": "marta \u2606\u00b0\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 736, "tweet_count": 26555, "listed_count": 27}, "location": "icon: @natsukyuu", "id": "1129062030139428866"}, {"verified": false, "username": "rosirosita69", "name": "Rosy Morales\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 649, "tweet_count": 24899, "listed_count": 1}, "location": " vivo,que ya es decir\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "466795427"}, {"verified": false, "username": "andreumas1995", "name": "Andreu", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3187, "tweet_count": 41855, "listed_count": 3}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "261270274"}, {"verified": false, "username": "rochjuaum", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 103, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "location": "Laguna, Brasil", "id": "1028873681311805440"}, {"verified": false, "username": "fcr501", "name": "FCR", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720631, "listed_count": 163}, "id": "1593266305"}, {"verified": false, "username": "Juan_Ll1", "name": "Juan Ll.", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 559, "tweet_count": 310045, "listed_count": 45}, "location": "Comunidad Valenciana", "id": "234690778"}, {"verified": false, "username": "Carmecrz", "name": "Carme \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2918, "tweet_count": 51876, "listed_count": 25}, "location": "ALACANT. PA\u00cdS VALENCI\u00c0 !!*!!", "id": "302191208"}, {"verified": false, "username": "aliensoucks", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 471, "tweet_count": 67523, "listed_count": 71}, "id": "370933018"}, {"verified": false, "username": "ENDLRB", "name": "Mario Rosso\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4513, "tweet_count": 162601, "listed_count": 29}, "location": "Pol\u00edtica/Po\u00e9tica/Naturaleza", "id": "195501267"}, {"verified": false, "username": "killuamp3", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 744, "tweet_count": 46438, "listed_count": 2}, "location": "(ela/dela)", "id": "802952507362312193"}, {"verified": false, "username": "Lolisoler09", "name": "Loli Soler", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 54, "tweet_count": 24696, "listed_count": 7}, "id": "3705055936"}, {"verified": false, "username": "Tomate_Core_Q", "name": "Unity Sumireko Artificial Meta Inteligence", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 368, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "location": "Object_Type_intp_0x00162", "id": "2199951456"}, {"verified": false, "username": "luciaallamas", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 522, "tweet_count": 30132, "listed_count": 0}, "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "id": "850052773815214081"}, {"verified": false, "username": "paucorbur", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 225, "tweet_count": 5674, "listed_count": 5}, "id": "58566128"}, {"verified": false, "username": "clon51", "name": "V\u00edctor Velayos", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 755, "tweet_count": 7695, "listed_count": 2}, "location": "\u00c1vila de los Caballeros", "id": "133413146"}, {"verified": false, "username": "lagrima8957", "name": "Roc\u00edo Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 110, "tweet_count": 36458, "listed_count": 16}, "id": "2576726685"}, {"verified": false, "username": "TeresaCortes18", "name": "miestrella03", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1515, "tweet_count": 209669, "listed_count": 38}, "location": "Las Palmas G.C.", "id": "1970746375"}, {"verified": false, "username": "Cassallaenfresa", "name": "Marquesa Bandida", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1104, "tweet_count": 71270, "listed_count": 16}, "location": "Pues ara...per Alg\u00e8ria ", "id": "2941380573"}, {"verified": false, "username": "brnacnha", "name": "bruna .", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 503, "tweet_count": 68954, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2888246279"}, {"verified": false, "username": "alucinada65", "name": "Luna - Nueva", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1298, "tweet_count": 13256, "listed_count": 2}, "id": "2667440152"}, {"verified": false, "username": "EnriSmi", "name": "Enrique Smith", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 2586, "tweet_count": 21722, "listed_count": 7}, "id": "107187759"}, {"verified": false, "username": "Pequenitto", "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 508, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "location": "Bu\u00e9 Bu\u00e9 Longe ", "id": "1000462647647789057"}, {"verified": false, "username": "pedrotmota", "name": "Pedro Teixeira da Mota", "public_metrics": {"followers_count": 168395, "following_count": 83, "tweet_count": 3622, "listed_count": 39}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "718350493332987904"}, {"verified": false, "username": "LCP1975", "name": "LCP\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1046, "tweet_count": 453734, "listed_count": 42}, "location": "A Corunha, Galiza", "id": "712255939"}, {"verified": false, "username": "perezmant", "name": "M. Antonia", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 2977, "tweet_count": 141756, "listed_count": 36}, "location": "Sabadell", "id": "264168536"}, {"verified": false, "username": "gueda02022944", "name": "\u00c1\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86. @Agatha \u262e\ud83d\udd4a\u262e\ud83d\udd4a\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2569, "tweet_count": 95452, "listed_count": 10}, "location": "del mundo ", "id": "1013335306538573824"}, {"verified": false, "username": "capadociados", "name": "me lo permito", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 7095, "tweet_count": 825141, "listed_count": 88}, "id": "309110873"}, {"verified": false, "username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338"}, {"verified": false, "username": "pistolbae", "name": "jay", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 541, "tweet_count": 22611, "listed_count": 4}, "location": "Ela/dela she/her", "id": "229193403"}, {"verified": false, "username": "el_partal", "name": "L\u00f3gica Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 0, "tweet_count": 453997, "listed_count": 13}, "location": "Europe", "id": "758268318973394945"}, {"verified": false, "username": "chelil", "name": "liliana cordova", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 427, "tweet_count": 18790, "listed_count": 25}, "location": "madrid/par\u00eds/buenos aires/", "id": "31380194"}, {"verified": false, "username": "Kunaso10", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "id": "935596960408535040"}, {"verified": false, "username": "Fontitus", "name": "Fontius", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1142, "tweet_count": 39767, "listed_count": 2}, "id": "2825969431"}, {"verified": false, "username": "manuelriveraaza", "name": "Manuel Rivera \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1683, "tweet_count": 51720, "listed_count": 6}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "225842480"}, {"verified": false, "username": "SsaraMartin", "name": "Dejame acariciar la almohada,no puedo mas", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 340, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "id": "1712796116"}, {"verified": false, "username": "belle0373", "name": "belle", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 111, "tweet_count": 3534, "listed_count": 1}, "id": "4874979939"}, {"verified": false, "username": "AquAhora1", "name": "Aqu\u00ed Ahora", "public_metrics": {"followers_count": 16701, "following_count": 2040, "tweet_count": 75971, "listed_count": 98}, "id": "1055125529744101381"}, {"verified": false, "username": "luomomascherato", "name": "L'Uomo Mascherato", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 307, "tweet_count": 24261, "listed_count": 7}, "location": "Italia", "id": "1063458130443550722"}, {"verified": false, "username": "Critconst", "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1116, "tweet_count": 106713, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "id": "405839701"}, {"verified": false, "username": "ClassicGaming80", "name": "Classic Gaming (Roberto)", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 928, "tweet_count": 14228, "listed_count": 19}, "location": "Quod natura non dat\u2026", "id": "2258728248"}, {"verified": false, "username": "Rafa_SK1", "name": "Rafa del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1408, "tweet_count": 39225, "listed_count": 41}, "id": "1017072228"}, {"verified": false, "username": "rayrexkk", "name": "rex ray \ud83c\udff4\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1550, "tweet_count": 48757, "listed_count": 2}, "location": "Boa Vista, Brasil", "id": "1472491874"}, {"verified": false, "username": "mmilijuarez_", "name": "Mili Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 352, "tweet_count": 19278, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "1268248398"}, {"verified": false, "username": "theq_guy", "name": "Tengo sue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 619, "tweet_count": 17504, "listed_count": 0}, "location": "Madriz / Jaennipollas", "id": "1035486286591737857"}, {"verified": false, "username": "paolofranci17", "name": "Paolo Franci", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 930, "tweet_count": 14977, "listed_count": 51}, "id": "479653294"}, {"verified": false, "username": "jm_zaragoza", "name": "Juan M. Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 3360, "tweet_count": 59222, "listed_count": 64}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "id": "315454130"}, {"verified": false, "username": "Apocafelipse", "name": "RODMAN VIL\u00c3O RICO", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 206, "tweet_count": 28498, "listed_count": 0}, "id": "2990316616"}, {"verified": false, "username": "23Never_Mind", "name": "Jota \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 503, "tweet_count": 9656, "listed_count": 2}, "id": "976213688"}, {"verified": false, "username": "pggmoma", "name": "Moma\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 589, "tweet_count": 7261, "listed_count": 0}, "id": "825426678012841989"}, {"verified": false, "username": "marivalencina", "name": "CAMPEONES DE ESPA\u00d1A \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1384, "tweet_count": 28946, "listed_count": 2}, "location": "Valencina de la concep.sevilla", "id": "448052252"}, {"verified": false, "username": "AlbertoValverd3", "name": "Alberto Valverde", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1413, "tweet_count": 12954, "listed_count": 21}, "location": "Elche, Espa\u00f1a", "id": "798079272"}, {"verified": false, "username": "mcgomezcerdan", "name": "Banksy", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1335, "tweet_count": 29240, "listed_count": 0}, "id": "1950121562"}, {"verified": false, "username": "eric_car", "name": "Eric Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 373, "tweet_count": 1160, "listed_count": 2}, "id": "456508443"}, {"verified": false, "username": "ToniRocaT", "name": "Toni Roca", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 519, "tweet_count": 307182, "listed_count": 5}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "3104924997"}, {"verified": false, "username": "Mescl4da", "name": "\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1468, "tweet_count": 66360, "listed_count": 0}, "location": "027", "id": "977700745553285121"}, {"verified": false, "username": "drgriego", "name": "Dimitri", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 429, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "id": "110217025"}, {"verified": false, "username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}, "id": "1443353778"}, {"verified": false, "username": "Entimani", "name": "Entiman", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1722, "tweet_count": 59059, "listed_count": 0}, "location": "Entisede", "id": "90635671"}, {"verified": false, "username": "Schneider_Jr", "name": "Junior Schneider", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 189, "tweet_count": 21743, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "id": "160303716"}, {"verified": false, "username": "akrenvegard", "name": "Katen", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 158, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "id": "1054724064986779655"}, {"verified": false, "username": "malayerba", "name": "Malayerba", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1118, "tweet_count": 127508, "listed_count": 13}, "location": "Barcelona", "id": "13445552"}, {"verified": false, "username": "Andreasaizdlp", "name": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 87, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}, "id": "972833663548317696"}, {"verified": false, "username": "MissLunn_", "name": "Sor Lunn\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 429, "tweet_count": 234728, "listed_count": 4}, "location": "Pa\u00e7eo de l\u00f4 tr\u00eett\u00ea, Gran\u00e1\ud83c\udf38", "id": "2809122545"}, {"verified": false, "username": "__ArtemIsa", "name": "Liz\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 237, "tweet_count": 30237, "listed_count": 3}, "location": "Gran\u00e1\u06de", "id": "2482012329"}, {"verified": false, "username": "josalper", "name": "Jos\u00e9 Salgado\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 259, "tweet_count": 6481, "listed_count": 4}, "location": "Sevilha, Espanha", "id": "172516631"}, {"verified": false, "username": "vulta10", "name": "Alessandro Vultaggio", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 486, "tweet_count": 15005, "listed_count": 1}, "location": "Follonica/Firenze", "id": "463799611"}, {"verified": false, "username": "CrisHerondale", "name": "Cristina Herondale \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 647, "tweet_count": 13813, "listed_count": 2}, "location": "Valencia", "id": "897031281237782528"}, {"verified": false, "username": "BlueSialia", "name": "Jorge Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 41, "tweet_count": 6742, "listed_count": 1}, "id": "299790647"}, {"verified": false, "username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "6057112"}, {"verified": false, "username": "PedroMaia72", "name": "M I D A S \ud83e\ude99", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1238, "tweet_count": 21496, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "352028408"}, {"verified": false, "username": "zepelintraofc", "name": "Z\u00c9 PELINTRA \ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 66001, "following_count": 58, "tweet_count": 4265, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "732053467712327680"}, {"verified": false, "username": "maduda_army", "name": "Dudarmy; \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 562, "tweet_count": 19518, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "812475428657045504"}, {"verified": false, "username": "nereagarrig", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 377, "tweet_count": 49186, "listed_count": 1}, "location": "Alicante \ud83c\uddea\ud83c\udde6 | Cambridge\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "354347981"}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"verified": false, "username": "VictorAndresGB", "name": "Vitocho", "public_metrics": {"followers_count": 178177, "following_count": 205, "tweet_count": 4972, "listed_count": 250}, "location": "Lima, Peru", "id": "581028389"}, {"verified": false, "username": "MalenaBravvo", "name": "Malena Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 756, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "id": "897848057215234049"}, {"verified": false, "username": "miquelpinar", "name": "miquel bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 352, "tweet_count": 13049, "listed_count": 1}, "location": "Benissenco de Santana", "id": "567264680"}, {"verified": false, "username": "sacrial", "name": "Sagrario Criado", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2741, "tweet_count": 143916, "listed_count": 26}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "312977196"}, {"verified": false, "username": "suenagudo", "name": "suenagudo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 443, "tweet_count": 100968, "listed_count": 1}, "id": "848541370117763072"}, {"verified": false, "username": "Ary2F_84", "name": "Ary - Antifascista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0finclusive (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 436, "tweet_count": 40552, "listed_count": 1}, "id": "295246317"}, {"verified": false, "username": "albersarfer", "name": "alberto.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 279, "tweet_count": 7938, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Betis", "id": "417394970"}, {"verified": false, "username": "Exe_rius", "name": "Rius.exe #teamgatitos", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 76, "tweet_count": 3505, "listed_count": 3}, "location": "en tu coraz\u00f3n", "id": "1155655761281744897"}, {"verified": false, "username": "arthurbarcelosz", "name": "Arthur Barcelos", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 267, "tweet_count": 82903, "listed_count": 37}, "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "id": "1952029987"}, {"verified": false, "username": "marifcinter", "name": "Daniele Mari", "public_metrics": {"followers_count": 53269, "following_count": 1081, "tweet_count": 35560, "listed_count": 237}, "location": "Italia", "id": "1071557549391011841"}, {"verified": false, "username": "sylar_71", "name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3773, "tweet_count": 563785, "listed_count": 0}, "id": "421426306"}, {"verified": false, "username": "gartenzwerg_VLC", "name": "gartenzwerg \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 830, "tweet_count": 94959, "listed_count": 16}, "location": "Valencia", "id": "269306624"}, {"verified": false, "username": "hwkpnr", "name": "Krilin", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 847, "tweet_count": 8457, "listed_count": 0}, "id": "870549506"}, {"verified": false, "username": "laiscarcassoli1", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}, "id": "779004088486916100"}, {"verified": true, "username": "pvallin", "name": "Pedro Vall\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 150180, "following_count": 2861, "tweet_count": 145941, "listed_count": 989}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "459368858"}, {"verified": false, "username": "drjardy", "name": "Souto", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 990, "tweet_count": 17223, "listed_count": 6}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "432654431"}, {"verified": false, "username": "arnaufragi", "name": "Arn.", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1122, "tweet_count": 10044, "listed_count": 1}, "location": "Reus", "id": "932031008546938880"}, {"verified": false, "username": "romano_emerito", "name": "Em\u00e9rito Romano", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 2343, "tweet_count": 96651, "listed_count": 1}, "id": "1063454661137612800"}, {"verified": false, "username": "ui_tamyfani", "name": "s\u1d00\u1d0b\u1d1c\u0280\u1d00 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 46, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "location": "Ciumes alem da conta\u2764", "id": "1167474992180813824"}, {"verified": false, "username": "kenmatlgd", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 182, "tweet_count": 21599, "listed_count": 8}, "id": "987137838666969091"}, {"verified": false, "username": "bisnieto", "name": "Elvis Susana Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 9057, "following_count": 9026, "tweet_count": 126746, "listed_count": 26}, "location": "Venezuela 23 de Enero", "id": "469292971"}, {"verified": false, "username": "juandiaz50", "name": "LA BALA", "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "id": "275458733"}, {"verified": false, "username": "LorenaCalatayud", "name": "Lorena Calatayud ;)", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 892, "tweet_count": 2044, "listed_count": 7}, "location": "Algemes\u00ed", "id": "2804597651"}, {"verified": false, "username": "MScompromis", "name": "+Comprom\u00eds Algemes\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1292, "tweet_count": 3983, "listed_count": 9}, "location": "Algemes\u00ed", "id": "143749034"}, {"verified": false, "username": "JovesPVAlgemesi", "name": "Joves PV - Comprom\u00eds Algemes\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 603, "tweet_count": 1474, "listed_count": 3}, "location": "Algemes\u00ed", "id": "1270795760"}, {"verified": false, "username": "Pl4ntes", "name": "Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 735, "tweet_count": 9938, "listed_count": 11}, "location": "Algemes\u00ed-Val\u00e8ncia", "id": "175462630"}, {"verified": false, "username": "Ramonvalles", "name": "Ram\u00f3n Vall\u00e9s Vilallonga", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 5001, "tweet_count": 116765, "listed_count": 3}, "location": "Segorbe (Castell\u00f3n)", "id": "95006307"}, {"verified": false, "username": "agoifoll", "name": "\u043a\u043e\u0440\u0440\u0440\u0442\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 45, "tweet_count": 4884, "listed_count": 1}, "location": "intj-t", "id": "1043926870822146049"}, {"verified": false, "username": "jonathan_rb", "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1141, "tweet_count": 26130, "listed_count": 0}, "id": "56797143"}, {"verified": false, "username": "caique_leandro", "name": "Caique", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1555, "tweet_count": 14228, "listed_count": 1}, "id": "73742545"}, {"verified": false, "username": "andreahefi_", "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 505, "tweet_count": 17607, "listed_count": 2}, "id": "782820117717651460"}, {"verified": false, "username": "myslfctrl", "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 791, "tweet_count": 23518, "listed_count": 2}, "location": "he/him", "id": "3251515203"}, {"verified": false, "username": "Alehopy", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 636, "tweet_count": 45728, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "99966585"}, {"verified": false, "username": "reddiesluv", "name": "sarah \ud83c\udf88 r + e \ud83d\udddd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1655, "tweet_count": 28064, "listed_count": 2}, "location": "derry", "id": "906235923687407616"}, {"verified": false, "username": "MaskV6", "name": "PRINCESA CARMESIM", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1392, "tweet_count": 75430, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "id": "1009902640891924481"}, {"verified": false, "username": "MortalMicrowave", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1118, "tweet_count": 24775, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "705503311210942464"}, {"verified": true, "username": "Kotaku", "name": "Kotaku", "public_metrics": {"followers_count": 2272748, "following_count": 69, "tweet_count": 107224, "listed_count": 13566}, "id": "11928542"}, {"verified": false, "username": "Reydem4", "name": "Reydem", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "id": "983358239311106048"}, {"verified": false, "username": "Wolfdruida", "name": "DANIEL HERN\u00c1NDEZ ZIEGLER", "public_metrics": {"followers_count": 11818, "following_count": 487, "tweet_count": 136840, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "id": "1390843003"}, {"verified": false, "username": "agustinavale86", "name": "Agus Montes", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 169, "tweet_count": 15324, "listed_count": 0}, "id": "3132023214"}, {"verified": false, "username": "MirtaAD", "name": "\ud83d\udc99 Mirta DM\ud83d\udc14\u2764\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 467, "tweet_count": 198994, "listed_count": 7}, "id": "155395750"}, {"verified": false, "username": "M_Bronenberg", "name": "Mariano Bronenberg", "public_metrics": {"followers_count": 11955, "following_count": 7504, "tweet_count": 177317, "listed_count": 99}, "location": "Mar del Plata City - Argentina", "id": "18032397"}, {"verified": false, "username": "stayhum_", "name": "Igor", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 686, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "location": "gabi.", "id": "948614580628008960"}, {"verified": false, "username": "BerniCurenai", "name": "Berni curenai \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u270b", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 406, "tweet_count": 22835, "listed_count": 1}, "location": "URANO", "id": "1056678658847531008"}, {"verified": false, "username": "PVadecurt", "name": "Pepito Vadecurt", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1723, "tweet_count": 71868, "listed_count": 17}, "id": "3325461831"}, {"verified": false, "username": "Niorr_0", "name": "Niorr COMMS OPEN \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 211, "tweet_count": 99473, "listed_count": 1}, "id": "813871298099159040"}, {"verified": false, "username": "OpsPaulaV", "name": "paula tejano", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 875, "tweet_count": 78680, "listed_count": 3}, "id": "3350192897"}, {"verified": false, "username": "Ginhanm", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 322, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "2806614887"}, {"verified": false, "username": "dcarmoguilherme", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude73\ud835\ude72", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 0, "tweet_count": 20025, "listed_count": 6}, "location": "casterly rock", "id": "1081257584844255233"}, {"verified": false, "username": "alergiainfinita", "name": "\u0ca0_\u0ca0", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 206, "tweet_count": 13830, "listed_count": 1}, "id": "2855147907"}, {"verified": false, "username": "mary_carrion14", "name": "Mary Carri\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 150, "tweet_count": 26355, "listed_count": 2}, "location": "Elche  And\u00e9n \u277e\u00be", "id": "948526526953385985"}, {"verified": false, "username": "Divanchikk", "name": "\u0412\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u0439 Rich\ud83c\udf8b", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 136, "tweet_count": 2498, "listed_count": 2}, "location": "\u0438\u0441\u043a\u0443\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0435\u0445\u0438", "id": "1127200917193883648"}, {"verified": false, "username": "arantxa1202", "name": "arantxa\ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 57, "tweet_count": 3821, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "773936402723667968"}, {"verified": false, "username": "Nel_Maximoff", "name": "Wiccan \u1c6c", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 599, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "location": "Genovia", "id": "1104105198027444224"}, {"verified": false, "username": "RFidanza_", "name": "ro", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 100, "tweet_count": 5758, "listed_count": 0}, "id": "1119247855024254976"}, {"verified": false, "username": "CristianoMarlos", "name": "Cristiano Marlos", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 196, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "id": "1167856182142414848"}, {"verified": false, "username": "Cassia_NNoronha", "name": "C\u00e1ssia \ud83d\udc80 #votonulo", "public_metrics": {"followers_count": 9521, "following_count": 371, "tweet_count": 5437, "listed_count": 9}, "id": "3351951969"}, {"verified": false, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 151009, "listed_count": 1}, "id": "312769520"}, {"verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77570, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "id": "1327528638"}, {"verified": false, "username": "Ju_Barbosa_01", "name": "Juzinha", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 431, "tweet_count": 12514, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "2523546174"}, {"verified": false, "username": "Ionnas", "name": "Jon Echevarria", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 245, "tweet_count": 24172, "listed_count": 6}, "id": "22828658"}, {"verified": false, "username": "ivette_caro", "name": "Carolina\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 352, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}, "id": "299992986"}, {"verified": false, "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "id": "800715400828751872"}, {"verified": false, "username": "lizvillapouca", "name": "lizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 176, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "2220533904"}, {"verified": false, "username": "MeiselRossi", "name": "Meisel", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 389, "tweet_count": 20434, "listed_count": 0}, "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "id": "4745226849"}, {"verified": false, "username": "nillaaurora", "name": "Nilla", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 69384, "listed_count": 1}, "location": "Zona Fantasma", "id": "121423278"}, {"verified": false, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118357, "following_count": 365, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824"}, {"verified": false, "username": "gil_danes", "name": "gil danes", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 659, "tweet_count": 10089, "listed_count": 1}, "id": "2977110868"}, {"verified": false, "username": "lopezmonne", "name": "Rafael L\u00f3pez-Monn\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 492, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}, "location": "Tarragona", "id": "537576862"}, {"verified": false, "username": "PepeWilliamMunn", "name": "Pepe William Munny", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 6082, "tweet_count": 378108, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "419420053"}, {"verified": false, "username": "Delmarva_SS", "name": "G\u00eanio moderno f\u00e3 de anime", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2, "tweet_count": 36611, "listed_count": 0}, "location": "Thomas Turbando Pinto", "id": "888882112945946624"}, {"verified": false, "username": "love_intheblood", "name": "Marie Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 431, "tweet_count": 99495, "listed_count": 7}, "location": "House Targaryen ", "id": "3399615099"}, {"verified": false, "username": "forhaenyra", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22079, "listed_count": 11}, "location": "daemyra's daughter ", "id": "871753020375281664"}, {"verified": false, "username": "CivitiMarti", "name": "Ferran Civit i Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 178, "tweet_count": 54153, "listed_count": 139}, "location": "L'Espluga de Francol\u00ed", "id": "386664971"}, {"verified": false, "username": "JTroncoso99", "name": "Jonathan Troncoso (Apolosi)", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 851, "tweet_count": 13802, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "917425340"}, {"verified": false, "username": "GiacoJuli_", "name": "Juli \u26bd YT/Giaco \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 32808, "following_count": 1770, "tweet_count": 51741, "listed_count": 100}, "location": "85.000 en Youtube \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1206935186"}, {"verified": false, "username": "WalterZazzo", "name": "Walter Di Zazzo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 152, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "2880133371"}, {"verified": false, "username": "dansalatino", "name": "danilo salatino", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 175, "tweet_count": 3000, "listed_count": 13}, "id": "605575428"}, {"verified": false, "username": "ManchaVia", "name": "cheio de \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 4990, "tweet_count": 64542, "listed_count": 2}, "location": "Morro do Urubu, Rj 021", "id": "1120428710593798147"}, {"verified": false, "username": "rintaro_art", "name": "rin\ud83c\uddfa\ud83c\udde6|\u0421\u043a\u0430\u0440\u0430\u26a1\ufe0f12/90", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 560, "tweet_count": 12786, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1047389008702177280"}, {"verified": false, "username": "McOmghall", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89151, "listed_count": 56}, "location": "Galiza, Europa", "id": "219614766"}, {"verified": false, "username": "coversuga", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\u17f9 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 88899, "following_count": 9350, "tweet_count": 129277, "listed_count": 408}, "location": "agustd  |  she/her", "id": "1089386611211751424"}, {"verified": false, "username": "solsilvanazb", "name": "Silvana Zapata Bedoya EPI-SIG-DS", "public_metrics": {"followers_count": 9453, "following_count": 1068, "tweet_count": 33994, "listed_count": 385}, "location": "Medell\u00edn", "id": "1624468212"}, {"verified": false, "username": "jochineche", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 434, "tweet_count": 54098, "listed_count": 1}, "id": "2970119116"}, {"verified": false, "username": "luisab592", "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 8, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "496121239"}, {"verified": false, "username": "EricRazr", "name": "Eric Paul", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 257, "tweet_count": 230692, "listed_count": 244}, "location": "Castell\u00f3n - Espa\u00f1a", "id": "596690895"}, {"verified": false, "username": "films_porno", "name": "films porno", "public_metrics": {"followers_count": 52839, "following_count": 20, "tweet_count": 116360, "listed_count": 183}, "location": "Monaco", "id": "3034799027"}, {"verified": false, "username": "Yesfiz", "name": "Pepe el papeles", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 153, "tweet_count": 19399, "listed_count": 1}, "location": "pxxr gvng", "id": "1396220328"}, {"verified": false, "username": "carmencitajane", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 79, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "id": "930755549683208192"}, {"verified": false, "username": "Shaheefb", "name": "CHAMPIONSHIP CHUCK", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 48, "tweet_count": 82820, "listed_count": 21}, "id": "463883459"}, {"verified": false, "username": "pohotvpizozhke", "name": "\u043f\u043e\u0445\u043e\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u0447\u0435\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 83, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "1143265284087828481"}, {"verified": false, "username": "boskeverde", "name": "Pute gilipollas", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 216, "tweet_count": 75496, "listed_count": 4}, "id": "700697437"}, {"verified": false, "username": "ivan18Bu", "name": "I\uaa9c\u00e1\uaa80", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 764, "tweet_count": 42874, "listed_count": 12}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "274389259"}, {"verified": false, "username": "robertoferriol", "name": "Roberto Ferriol", "public_metrics": {"followers_count": 13086, "following_count": 1478, "tweet_count": 32146, "listed_count": 118}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "339902647"}, {"verified": false, "username": "sofivmaruri", "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 283, "tweet_count": 13724, "listed_count": 1}, "id": "854888002245582849"}, {"verified": false, "username": "SuperDragonMore", "name": "Lebre de Mar\u00e7o \ud83e\udd91\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1620, "tweet_count": 68041, "listed_count": 7}, "location": "PaySherman42WallabyWaySydney", "id": "950016860"}, {"verified": false, "username": "nicopterraza", "name": "Nicoxcore", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 790, "tweet_count": 28055, "listed_count": 6}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "838082627823353857"}, {"verified": false, "username": "nachogimenez13", "name": "Nari", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 898, "tweet_count": 28105, "listed_count": 2}, "id": "1644403554"}, {"verified": false, "username": "RadMimikyu", "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27820, "listed_count": 6}, "location": "cafeinada", "id": "896366209968607233"}, {"verified": false, "username": "Gssica160890", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 172, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "id": "832809548901675008"}, {"verified": false, "username": "swfs_4wsun", "name": ".tan #\ub9c8\ub9c8\ubb34 #\ub4dc\uce90 10.11", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 568, "tweet_count": 207129, "listed_count": 12}, "location": "WITH MAMAMOO FOR 8ERNITY", "id": "1539142382"}, {"verified": false, "username": "Domenikam_", "name": "momeniux \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 231, "tweet_count": 32895, "listed_count": 7}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "222336145"}, {"verified": false, "username": "YuriGnu", "name": "Yuri Gnu", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1636, "tweet_count": 63318, "listed_count": 10}, "location": "Brazil", "id": "123141782"}, {"verified": false, "username": "FabuloZaDMdoZa", "name": "Buscando a Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 3387, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1037899113138925569"}, {"verified": false, "username": "idlwhte", "name": "l1b3", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1485, "tweet_count": 61830, "listed_count": 3}, "location": "@punishercomplx heart \u2661", "id": "891804518677086210"}, {"verified": false, "username": "MPCabrero", "name": "Cabrero", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 641, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "id": "1113016529484988417"}, {"verified": false, "username": "auuqueen", "name": "monti \u25e1\u0308 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 50156, "following_count": 2796, "tweet_count": 151207, "listed_count": 39}, "location": "ciudad p.luche", "id": "356306752"}, {"verified": false, "username": "isabeliita90", "name": "SpookIsa \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1463, "tweet_count": 6461, "listed_count": 31}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "22847952"}, {"verified": false, "username": "quattrok1967", "name": "Berch A Bes #TLP", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1302, "tweet_count": 40043, "listed_count": 13}, "id": "2654302397"}, {"verified": false, "username": "carlosvarela02", "name": "Carlos Varela \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 14149, "following_count": 10717, "tweet_count": 136248, "listed_count": 36}, "id": "328625269"}, {"verified": false, "username": "justabadtrip", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 61, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1139990481725743106"}, {"verified": false, "username": "pappergab", "name": "finally introducing", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 316, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "id": "3637037477"}, {"verified": false, "username": "NetoMoraes01", "name": "Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 594, "tweet_count": 136986, "listed_count": 7}, "location": "Manaus", "id": "93744333"}, {"verified": false, "username": "OcreTheOwl", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 868, "tweet_count": 64160, "listed_count": 21}, "location": "The Manor", "id": "982812578"}, {"verified": false, "username": "PAOLND", "name": "Diotima", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 687, "tweet_count": 14902, "listed_count": 6}, "id": "1225372208"}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112114, "following_count": 2858, "tweet_count": 68132, "listed_count": 790}, "location": "europe", "id": "497995758"}, {"verified": false, "username": "wayrura", "name": "roxana wayrura", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 506, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "location": "buenos aires", "id": "1162004111400812544"}, {"verified": false, "username": "hawkeyeswift", "name": "\ud83c\udf83 guilherme \u2649\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 12216, "following_count": 11974, "tweet_count": 81363, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo - Zona Sul", "id": "874694745305513986"}, {"verified": false, "username": "sonnofcain", "name": "unai", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 151, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "location": "he/him", "id": "1152922357427789825"}, {"verified": false, "username": "nxcolr", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 216, "tweet_count": 249319, "listed_count": 29}, "location": "crf y smg ", "id": "489576798"}, {"verified": false, "username": "MariMario1", "name": "MariMario", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2049, "tweet_count": 267142, "listed_count": 2}, "id": "1088748639349100544"}, {"verified": false, "username": "Adri19510", "name": "Adri195 Adriano \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f #LaReteSiamoNoi", "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 2618, "tweet_count": 95264, "listed_count": 5}, "location": "Torino, Piemonte    ", "id": "1007332857361190913"}, {"verified": false, "username": "JuliaFersan", "name": "M A R R U \u00c1 13", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 193, "tweet_count": 9502, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1158790232181039104"}, {"verified": false, "username": "catanovaresse", "name": "novap", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 236, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}, "id": "1094222252277751811"}, {"verified": false, "username": "ParamoNauta", "name": "Jaime Llanos \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 439, "tweet_count": 10526, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "id": "178483946"}, {"verified": false, "username": "vtrman32", "name": "Boscarino (u sicilianu)", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1834, "tweet_count": 10209, "listed_count": 4}, "id": "2156452943"}, {"verified": false, "username": "wolqui", "name": "Wolgang Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2309, "tweet_count": 82995, "listed_count": 12}, "id": "205913117"}, {"verified": false, "username": "nancy_torbach", "name": "etb", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 150, "tweet_count": 40133, "listed_count": 6}, "id": "1125761113"}, {"verified": false, "username": "ddlavignez", "name": "rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1512, "tweet_count": 221710, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "324696054"}, {"verified": false, "username": "IguHRO", "name": "a beira do burnoout", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 225, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "id": "3082636025"}, {"verified": false, "username": "JoseandradeAnd5", "name": "Joseandrade Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 843, "tweet_count": 9285, "listed_count": 0}, "id": "1163793213729193984"}, {"verified": false, "username": "DanielCureBlack", "name": "\ud83d\udd79CureBlackMarbleHeart\ud83d\udd79", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 850, "tweet_count": 61562, "listed_count": 2}, "location": "Reino de Askr", "id": "1042100874372440064"}, {"verified": false, "username": "RimanimeRibas", "name": "Dad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 4868, "tweet_count": 41862, "listed_count": 14}, "location": "Castelldefels, Spain", "id": "2907733960"}, {"verified": false, "username": "riveraajl", "name": "JLuis\ud83d\udd3bZimmerwald\u272a", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2842, "tweet_count": 85588, "listed_count": 41}, "location": "hist\u00f2ries en construcci\u00f3", "id": "21193374"}, {"verified": false, "username": "Lady__Aradia", "name": "Alice Kyteler", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2573, "tweet_count": 49955, "listed_count": 6}, "location": "Kilkenny", "id": "1136261996062674944"}, {"verified": false, "username": "GyfWarrick", "name": "Gyf", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 250, "tweet_count": 12446, "listed_count": 0}, "id": "877512959781720065"}, {"verified": false, "username": "Nachovapr_", "name": "DRX Nachovapr", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 391, "tweet_count": 27119, "listed_count": 1}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "1026628076497760257"}, {"verified": false, "username": "nick_seguro", "name": "Gabriel Petrovski", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1586, "tweet_count": 25681, "listed_count": 4}, "id": "470159896"}, {"verified": false, "username": "eltivipata", "name": "Jos\u00e9 Luis Tivi", "public_metrics": {"followers_count": 35609, "following_count": 1051, "tweet_count": 61248, "listed_count": 212}, "id": "3010842317"}, {"verified": false, "username": "NoticiasMX360", "name": "Noticiasmx360", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 0, "tweet_count": 36076, "listed_count": 32}, "location": "Mexico", "id": "4573580112"}, {"verified": false, "username": "JQuiker", "name": "Jorge Quicker", "public_metrics": {"followers_count": 10884, "following_count": 8575, "tweet_count": 260758, "listed_count": 2}, "id": "1410445700"}, {"verified": false, "username": "Eldesoto", "name": "Pato de Soto", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 3978, "tweet_count": 78681, "listed_count": 14}, "location": "Here, there & every where...", "id": "52533370"}, {"verified": false, "username": "somossalseros", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1975, "tweet_count": 34747, "listed_count": 2}, "location": "Valencia", "id": "2540099820"}, {"verified": false, "username": "artcold_", "name": "LULA 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 606, "tweet_count": 40276, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "1014231542846181382"}, {"verified": false, "username": "Nadiia_CXI", "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 152, "tweet_count": 22750, "listed_count": 2}, "location": "Casco Hist\u00f3rico de Vallecas, M", "id": "806502787"}, {"verified": false, "username": "AnaliMtzJ", "name": "Anal\u00ed\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 358, "tweet_count": 8017, "listed_count": 0}, "id": "104995629"}, {"verified": false, "username": "lourmendi", "name": "LOURDES MENDIBURU", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 180, "tweet_count": 108575, "listed_count": 9}, "location": "Navarra(Espa\u00f1a)", "id": "1456515650"}, {"verified": false, "username": "sofiescx", "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 469, "tweet_count": 36719, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "2627363572"}, {"verified": false, "username": "Ju_Ortigueira", "name": "Judith Ortigueira", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 219, "tweet_count": 28595, "listed_count": 3}, "location": "Galiza, Espanha", "id": "1855673203"}, {"verified": false, "username": "PatoEnLlamas", "name": "PatoEnLlamas", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 252, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "location": "Zona baja de un puente", "id": "2277338227"}, {"verified": false, "username": "marianoites", "name": "masha", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 334, "tweet_count": 177068, "listed_count": 21}, "location": "23 | rj | med | \u2648\ufe0e | fla \ud83d\udda4", "id": "1117138825"}, {"verified": false, "username": "PanzerF4ust", "name": "Belial de motoquinha - imprimindo seu pacto em 3D", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 463, "tweet_count": 148752, "listed_count": 2}, "location": "apoia.se/fausto", "id": "1051280249420431360"}, {"verified": false, "username": "yasminm_d", "name": "Yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 753, "tweet_count": 36317, "listed_count": 13}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "id": "58846382"}, {"verified": false, "username": "JhopeNews_", "name": "J-HOPE NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 41807, "following_count": 1722, "tweet_count": 35576, "listed_count": 507}, "location": "Hope World ", "id": "896638623742820353"}, {"verified": false, "username": "helio_crys", "name": "h\u00e9lio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 372, "tweet_count": 9187, "listed_count": 1}, "location": "Montes Claros, Brasil", "id": "3301214782"}, {"verified": false, "username": "caligula446", "name": "caligula", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 97, "tweet_count": 19958, "listed_count": 1}, "id": "840308415876460549"}, {"verified": false, "username": "claudio_couto", "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 38877, "following_count": 2186, "tweet_count": 16325, "listed_count": 242}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "46565156"}, {"verified": false, "username": "pepgalarza", "name": "Pep Galarza", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1987, "tweet_count": 6578, "listed_count": 16}, "location": "Massamagrell, Horta Nord", "id": "142333117"}, {"verified": true, "username": "compromis", "name": "Comprom\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 99862, "following_count": 5078, "tweet_count": 93261, "listed_count": 763}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "148867925"}, {"verified": false, "username": "araujodegustavo", "name": "Gustavo de Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1761, "tweet_count": 36204, "listed_count": 16}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "802235297702539268"}, {"verified": false, "username": "Policialweb", "name": "Policial WEB", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 17, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "id": "1106551099203428354"}, {"verified": false, "username": "_bahamonde_", "name": "Stefania", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 160, "tweet_count": 4734, "listed_count": 1}, "location": "San Carlos de Bariloche", "id": "2255848566"}, {"verified": false, "username": "DayAlexa08", "name": "gordo tet\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 478, "tweet_count": 23102, "listed_count": 0}, "location": "Hell", "id": "916160401473142784"}, {"verified": false, "username": "dchandlersk2", "name": "David R Chandler", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1710, "tweet_count": 30809, "listed_count": 6}, "location": "Stockport U.K.", "id": "268882307"}, {"verified": false, "username": "claviggi", "name": "Claudia Viggiani", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "location": "Roma, Lazio", "id": "3635334923"}, {"verified": false, "username": "Rafaela2116", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 384, "tweet_count": 52140, "listed_count": 2}, "id": "1126335673"}, {"verified": false, "username": "luiz_kx", "name": "Louis \ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1070, "tweet_count": 70872, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "251185003"}, {"verified": false, "username": "avasis_s", "name": "AVASIS", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 243, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1094213888906805249"}, {"verified": false, "username": "niccoleorona", "name": "nicole", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 501, "tweet_count": 28281, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1068554616999215104"}, {"verified": false, "username": "LluviaProfetica", "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 4990, "tweet_count": 18177, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic", "id": "118688516"}, {"verified": false, "username": "Manuelrojasrod", "name": "Manuel Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 31202, "following_count": 433, "tweet_count": 24298, "listed_count": 24}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "148183705"}, {"verified": false, "username": "solemnlympus", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 8496, "following_count": 7372, "tweet_count": 13052, "listed_count": 9}, "location": "desperate but not housewive", "id": "1000738412620599296"}, {"verified": false, "username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1413, "tweet_count": 63165, "listed_count": 23}, "location": "From Brazil", "id": "2951947727"}, {"verified": false, "username": "camilaabdo_", "name": "Camila Abdo", "public_metrics": {"followers_count": 82204, "following_count": 777, "tweet_count": 14223, "listed_count": 144}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "965104559453589504"}, {"verified": false, "username": "jc96_", "name": "Jotace", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 656, "tweet_count": 52827, "listed_count": 0}, "id": "219720408"}, {"verified": false, "username": "SalvadorValvo", "name": "Salvador Valvo", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 604, "tweet_count": 162739, "listed_count": 3}, "location": "10.224809,-67.999896", "id": "65161023"}, {"verified": false, "username": "alemanita", "name": "Lady Alemanita de las Badlands, Glencoe y Kilnaish", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 1774, "tweet_count": 123569, "listed_count": 89}, "location": "#pueblitomesetario", "id": "8211232"}, {"verified": false, "username": "LampreaLde", "name": "Ya no soy britney he entrado en psicosis", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 156, "tweet_count": 97856, "listed_count": 1}, "location": "En la mierda ", "id": "1023424193348751361"}, {"verified": false, "username": "laramoscardini", "name": "La moscardini", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 513, "tweet_count": 182794, "listed_count": 5}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "803247026"}, {"verified": false, "username": "TadeoProsdocimo", "name": "TadeoProsdocimo", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 110, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "3239761869"}, {"verified": false, "username": "neigeblanca", "name": "\ud835\ude15\ud835\ude40\ud835\ude50\ud835\ude1a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 5230, "following_count": 1877, "tweet_count": 220180, "listed_count": 22}, "location": "Ch\u00e2teau de Versailles", "id": "948231937"}, {"verified": false, "username": "Arnanjr", "name": "Arnan Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 91, "tweet_count": 3876, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "id": "332301642"}, {"verified": false, "username": "mahodesuu", "name": "kimmoi", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 389, "tweet_count": 111869, "listed_count": 13}, "location": "Elche, Espa\u00f1a", "id": "402837609"}, {"verified": false, "username": "janavelp_", "name": "Jan\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 199, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "id": "1108797230708899841"}, {"verified": false, "username": "erchamion17", "name": "Beren Erchamion", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 672, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}, "location": "Rieti, Lazio", "id": "815477701016453124"}, {"verified": false, "username": "twichase", "name": "rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 811, "tweet_count": 11105, "listed_count": 1}, "location": "Bri\u2022Lua\u2022Nia", "id": "928361384949288960"}, {"verified": false, "username": "Emi1969", "name": "Emi#TodosSomosHugo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 5004, "tweet_count": 94762, "listed_count": 28}, "location": "Alcobendas-(Madrid).", "id": "363024801"}, {"verified": false, "username": "seluaguas", "name": "Seluaguas", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 712, "tweet_count": 43597, "listed_count": 1}, "id": "1157002230358302720"}, {"verified": false, "username": "elperrobot", "name": "Sergio A. Orozco \ud83c\udf54", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 2911, "tweet_count": 57163, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1 y Tunja.", "id": "551972279"}, {"verified": false, "username": "cristianocho", "name": "Bradpi Juniors", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 1574, "tweet_count": 122019, "listed_count": 67}, "location": "Aqu\u00ed estoy ", "id": "60124663"}, {"verified": false, "username": "rc_Sunflower", "name": "Moony", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 182, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "id": "1069194408342560768"}, {"verified": false, "username": "abrisanche1", "name": "abrilita", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 132, "tweet_count": 7964, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "id": "960390086713016320"}, {"verified": false, "username": "thayssinhac", "name": "tathay \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 356, "tweet_count": 11250, "listed_count": 0}, "location": "brc", "id": "956707789988073472"}, {"verified": false, "username": "kylieurquia", "name": "K Urqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 112, "tweet_count": 48703, "listed_count": 5}, "location": "Tenerife.", "id": "60611854"}, {"verified": false, "username": "vickaVEVO", "name": "betty", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 478, "tweet_count": 42494, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1040213864820998144"}, {"verified": false, "username": "ElbethVicious", "name": "Elbeth Vicious \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 600, "tweet_count": 144258, "listed_count": 27}, "location": "IG:ElbethVicious/Elbethvsg", "id": "114582586"}, {"verified": false, "username": "JordiRaptureArt", "name": "Jordi Rapture \ud83c\udfa8 COMMISSIONS OPEN", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 689, "tweet_count": 39742, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "346191224"}, {"verified": false, "username": "Jorge01098347", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1151981390298263554"}, {"verified": true, "username": "shariin_h", "name": "Shariin", "public_metrics": {"followers_count": 577839, "following_count": 150, "tweet_count": 1758, "listed_count": 82}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1161412386026414082"}, {"verified": false, "username": "gustavofeitosav", "name": "vidal", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 509, "tweet_count": 11351, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "id": "3740564656"}, {"verified": false, "username": "Languagono", "name": "Languagono", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 566, "tweet_count": 23588, "listed_count": 13}, "location": "Venus", "id": "161727781"}, {"verified": false, "username": "thalidxm", "name": "Lits\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1102, "tweet_count": 42234, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf2a\ufe0f\u2022\ud83e\udd8b\u2022\ud83c\udf38\u2022\ud83e\udd63\u2022\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "365557416"}, {"verified": false, "username": "Grossensito19", "name": "Grossen", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 480, "tweet_count": 7402, "listed_count": 0}, "id": "953767915756703745"}, {"verified": false, "username": "juanmarrero22", "name": "JuanMarrero", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 432, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "id": "2332806720"}, {"verified": false, "username": "Ivnm1sas_", "name": "H\u00f3nd\u00e1 \u010civi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 701, "tweet_count": 156994, "listed_count": 3}, "location": "en la nada misma ", "id": "1074324727"}, {"verified": false, "username": "latroyica", "name": "Troya la Gatika", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1227, "tweet_count": 146174, "listed_count": 14}, "id": "288909737"}, {"verified": false, "username": "TYOBRU", "name": "Bru", "public_metrics": {"followers_count": 6277, "following_count": 7501, "tweet_count": 31848, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "753323412160929792"}, {"verified": false, "username": "Mk_Ghost4", "name": "Maran\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 695, "tweet_count": 7642, "listed_count": 2}, "location": "em baixo da ponte ", "id": "1168204101412425729"}, {"verified": true, "username": "RiqueSampaio", "name": "Rique Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 15175, "following_count": 2595, "tweet_count": 52657, "listed_count": 165}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "25033260"}, {"verified": false, "username": "juannchoMA", "name": "juancho", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 345, "tweet_count": 2221, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "934050640589975552"}, {"verified": false, "username": "Profilo3Marco", "name": "marco staff.profilo3", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 43, "tweet_count": 481671, "listed_count": 2}, "id": "1103360481341902854"}, {"verified": true, "username": "lucatelese", "name": "Luca Telese", "public_metrics": {"followers_count": 352358, "following_count": 352, "tweet_count": 58671, "listed_count": 1730}, "location": "Roma", "id": "100610543"}, {"verified": false, "username": "amandaaveraa", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 233, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "id": "943972962012626948"}, {"verified": false, "username": "GraziiRodrigue3", "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 111, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "993240498436440064"}, {"verified": false, "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "759448928731398144"}, {"verified": false, "username": "fitoflores", "name": "Adolfo Flores Atoche", "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 1020, "tweet_count": 50616, "listed_count": 11}, "id": "71368338"}, {"verified": false, "username": "eumarifernandes", "name": "mari\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 229, "tweet_count": 19368, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "2660863642"}], "tweets": [{"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "769228033299472384", "id": "1166542343945826304", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "text": "https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "es", "author_id": "378944786", "id": "1168227706460413952", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4"}, {"lang": "ca", "author_id": "378944786", "id": "1168231325981192192", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt"}, {"lang": "es", "author_id": "1076901763557613569", "id": "1167835852732608515", "public_metrics": {"retweet_count": 9739, "reply_count": 66, "like_count": 32116, "quote_count": 299}, "created_at": "2019-08-31T16:25:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zk6ugt7vZu", "expanded_url": "https://twitter.com/deev2z/status/1167494359329234945", "display_url": "twitter.com/deev2z/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167835852732608515"], "text": "con esta serie aprend\u00ed que pod\u00e9s matar a una persona inyectandole 3 jeringas de aire, excelente https://t.co/zk6ugt7vZu"}, {"lang": "ca", "author_id": "1163804360075370498", "id": "1167834386429108224", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621"}, {"lang": "es", "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy."}, {"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "author_id": "147404732", "id": "1135994938997583872", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "CamiloMusica", "id": "110825732"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OTky14vlCK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliGuevara10/status/1135994938997583872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTky14vlCK", "media_key": "3_1135994920827666434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 160, "like_count": 1773, "quote_count": 1365}, "created_at": "2019-06-04T19:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1135994938997583872"], "text": "Yo en serio, no doy con @CamiloMusica \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/OTky14vlCK"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168244371206094849"}], "author_id": "1611273613", "id": "1168245484646993921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keenaroma", "id": "2849661244"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ASRomaData", "id": "4884270394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2849661244", "edit_history_tweet_ids": ["1168245484646993921"], "text": "@keenaroma @ASRomaData Mancini per me ha giocato bene"}, {"lang": "es", "author_id": "290565666", "id": "1167944378054103040", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 83, "like_count": 610, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-08-31T23:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167944378054103040"], "text": "Creo que la mejor frase que define al PSOE es:\n\n\"Prometer hasta meter... Y una vez metido, olvidar lo prometido.\" \n\n\u00bfCu\u00e1l es la tuya?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167682766944788486"}], "author_id": "114131901", "id": "1168200382104985602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alma_castro_4", "id": "73591770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T16:34:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "73591770", "edit_history_tweet_ids": ["1168200382104985602"], "text": "@alma_castro_4 No esta cool tomarlo jajajajajajajaja inek"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168240092374343680"}], "author_id": "999890013927030784", "id": "1168240197911425025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joao_Sousa3", "id": "1362376201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:12:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1362376201", "edit_history_tweet_ids": ["1168240197911425025"], "text": "@Joao_Sousa3 \u00c9s um menino tu"}, {"lang": "es", "author_id": "238585086", "id": "1168145469593268225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/m6yKjmLUN2", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelNunezR/status/1168145469593268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6yKjmLUN2", "media_key": "3_1168145465571008512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-01T12:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145469593268225"], "text": "La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por libertad de homicida suicida. La pregunta es, por qu\u00e9 depu\u00e9s de un primer intento homicidio este hombre estaba suelto? Esto no debe quedar en bulto medi\u00e1tico. https://t.co/m6yKjmLUN2"}, {"lang": "pt", "author_id": "2617151855", "id": "1168153182746415104", "public_metrics": {"retweet_count": 4027, "reply_count": 50, "like_count": 13692, "quote_count": 115}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "amy adams"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "amy adams"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/z57PVAyKAC", "expanded_url": "https://twitter.com/elphwba/status/1167944304171474949", "display_url": "twitter.com/elphwba/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153182746415104"], "text": "sinceramente entre salvar o universo e salvar amy adams eu salvava amy adams https://t.co/z57PVAyKAC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "author_id": "280527618", "id": "1168127689175240705", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168245483892072450"}], "author_id": "1855848858", "id": "1168245486421196801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1855848858", "edit_history_tweet_ids": ["1168245486421196801"], "text": "que usam uma doen\u00e7a t\u00e3o s\u00e9ria para se vitimizar, as que n\u00e3o sabe discernir tristeza profunda de depress\u00e3o, as que n conseguem desenvolver empatia pelo estado do outro e acusam de frescura, que n\u00e3o enxerga uma vida atr\u00e1s do \u00e1lcool e vice versa. \u00c9 de grande import\u00e2ncia que o tema"}, {"lang": "es", "author_id": "1589103805", "id": "1168141510438731776", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "id": "1168151757257621504", "public_metrics": {"retweet_count": 8003, "reply_count": 2987, "like_count": 53278, "quote_count": 593}, "created_at": "2019-09-01T13:20:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WaOlK9NFtK", "expanded_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/monitor-da-vio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168151757257621504"], "text": "E os crimes continuam caindo em todo o pa\u00eds (embora ainda precisem cair muito mais).  https://t.co/WaOlK9NFtK"}, {"lang": "es", "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm"}, {"lang": "es", "author_id": "764359933471105024", "id": "1167968231711100928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968231711100928"], "text": "fav y te digo que canci\u00f3n relaciono contigo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1021205332138381312", "id": "1168032499890630656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 36, "like_count": 209, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "gif"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NDWShVb0h6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Laisguilarducci/post/973145482?t=1567315623", "display_url": "curiouscat.me/Laisguilarducc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T05:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168032499890630656"], "text": "gostou do gif do meu pau ? \u2014 achei muito pequeno https://t.co/NDWShVb0h6"}, {"lang": "es", "author_id": "936209742669799425", "id": "1168227282365890560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 50, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 248, "tag": "SeptiembreAmarillo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vrpbdYxE82", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TeamABoyer/photos/a.1944256488919654/3163045123707445?type=3&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/TeamABoyer/pho\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t8kT1g6WyN", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamABoyer/status/1168227282365890560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8kT1g6WyN", "media_key": "3_1168227275554328584"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227282365890560"], "text": "\ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% de los suicidios podr\u00edan ser evitados y hablar es el 1\u00ba paso para salvar una vida. \nPor eso nos sumamos al #SeptiembreAmarillo -&gt;  \nhttps://t.co/vrpbdYxE82 https://t.co/t8kT1g6WyN"}, {"lang": "pt", "author_id": "206626019", "id": "1166697617553801219", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166697617553801219"], "text": "esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representantes dos produtores rurais ainda antes do primeiro turno, dizendo que a escolha por Bolsonaro era suicida... \n\nat\u00e9 quando persistir\u00e1 a cegueira dessa galera?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168241308546293760"}], "author_id": "859023929087754242", "id": "1168241856435707907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T19:18:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/u73Uffssay", "expanded_url": "https://twitter.com/btzkogane/status/1168241308546293760", "display_url": "twitter.com/btzkogane/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168241856435707907"], "text": "Realmente, \u00e9 um neg\u00f3cio que n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a algu\u00e9m pensar que uma pessoa est\u00e1 propensa a finalizar com a pr\u00f3pria vida para, exclusivamente, chamar a aten\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!!!!! https://t.co/u73Uffssay"}, {"lang": "pt", "author_id": "810979759010226176", "id": "1168242157905465344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242157905465344"], "text": "tava vendo a teoria do coringa e realmente interpretar o personagem \u00e9 quase um pacto"}, {"lang": "pt", "author_id": "3449612128", "id": "1168145722904129537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "DCzete"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/UQQnJ7xQH4", "expanded_url": "https://twitter.com/JokerBrazilFAN/status/1167927856103473152", "display_url": "twitter.com/JokerBrazilFAN\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145722904129537"], "text": "Tem uns DCzete que tem que morrer puta que o pariu https://t.co/UQQnJ7xQH4"}, {"lang": "es", "author_id": "1281596280", "id": "1167904041180913664", "entities": {"mentions": [{"start": 262, "end": 269, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "D'ELIA"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "M."}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/hhoI0AhMsA", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/medio-crisis-alberto-fernandez-ceno-moyano-31082019_B1RAFW_Sr/amp", "display_url": "a24.com/politica/medio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.a24.com/politica/medio-crisis-alberto-fernandez-ceno-moyano-31082019_B1RAFW_Sr/amp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 57, "like_count": 572, "quote_count": 22}, "created_at": "2019-08-31T20:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167904041180913664"], "text": "En medio de la crisis, Alberto Fern\u00e1ndez cen\u00f3 con los Moyano\n\nLOS MOYANO, LAS FARC, VENEZUELA, CUBA, LA CAMPORA, BOUDOU, D'ELIA,LULA,M.SALAS los amigos de Alberto. Y ni hablar de su Vice\nESTE NO ES EL CAMINO\nEL PRECIPICIO NOS ESPERA\n https://t.co/hhoI0AhMsA v\u00eda @A24COM"}, {"lang": "it", "author_id": "707022920", "id": "1166752383772307456", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 142, "like_count": 985, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-08-28T16:40:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 91, "tag": "M5sPd"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "Salvini"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "DiMaio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oC7TxToOMY", "expanded_url": "https://twitter.com/pbecchi/status/1166752383772307456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oC7TxToOMY", "media_key": "7_1166752176707969025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166752383772307456"], "text": "Di Maio ha deciso di svolgere un ruolo del tutto marginale all\u2019interno di un governo #M5sPd, quando sarebbe potuto diventare premier su proposta di #Salvini. Politicamente \u00e8 un suicidio. Ma questo accordo non segna solo il suicidio politico di #DiMaio, bens\u00ec dell\u2019intero MoVimento https://t.co/oC7TxToOMY"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168118804443828224", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa"}, {"lang": "pt", "author_id": "362158279", "id": "1167906404075626497", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "771682662167769089", "id": "1168214942488641537", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 206, "like_count": 1625, "quote_count": 506}, "created_at": "2019-09-01T17:32:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/H4p2mXyThP", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4p2mXyThP", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168214942488641537"], "text": "mano?????? que nojo desse cara puta q pariu \n\n https://t.co/H4p2mXyThP"}, {"lang": "es", "author_id": "894112364932497409", "id": "1168061000677044225", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Infinite Fall"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "NightInTheWoods"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MLIf3sI1Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/oldschoolboy2k/status/1168061000677044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLIf3sI1Kg", "media_key": "3_1168060991407632385"}]}, "created_at": "2019-09-01T07:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168061000677044225"], "text": "Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de presuntos abusos sexuales,que provocaron el acoso masivo de la red y la desvinculaci\u00f3n fulminante de Infinite Fall con la consecuente cancelaci\u00f3n de proyectos. https://t.co/MLIf3sI1Kg"}, {"lang": "es", "author_id": "29186267", "id": "1167958253826801665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167958253826801665"], "text": "El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168226042798100480"}], "author_id": "176168264", "id": "1168228092936167424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fredbussieres", "id": "303820613"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:24:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "303820613", "edit_history_tweet_ids": ["1168228092936167424"], "text": "@fredbussieres @Matou_76 @CASinotte Selon des sources il n\u2019aurai pas les moyens de le payer"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168235516975898624"}], "author_id": "836762023409123329", "id": "1168237887869063174", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "era_bozo", "id": "1080199573749026816"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "RenataS99202278", "id": "1103546876719230976"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:03:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "936798544815710208", "edit_history_tweet_ids": ["1168237887869063174"], "text": "@DigiplomacyGirl @era_bozo @RenataS99202278 Sei l\u00e1, o Obama deportava diferente...\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "829519337681776640", "id": "1168231240597684224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T18:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231240597684224"], "text": "pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1167843811399217157", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-08-31T16:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167843811399217157"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "author_id": "2408369740", "id": "1168215522908999680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T17:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215522908999680"], "text": "Fiquem a\u00ed criando expectativa pra caralho com qqr \u201ca\u201d sobre o filme do coringa que vcs v\u00e3o acabar igual no esquadr\u00e3o suicida hahahahahah"}, {"lang": "es", "author_id": "2326473158", "id": "1168216865413505029", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma"}, {"lang": "pt", "author_id": "918197046871502849", "id": "1168235160451657733", "public_metrics": {"retweet_count": 1110, "reply_count": 424, "like_count": 6106, "quote_count": 887}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/8XtDJiIYB9", "expanded_url": "http://bit.ly/2HBw0qO", "display_url": "bit.ly/2HBw0qO"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/0DKolMZHAM", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1168235160451657733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DKolMZHAM", "media_key": "3_1168235152981598208"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168235160451657733"], "text": "O Bolsonaro dos gays: Carlinhos Maia diz em v\u00eddeo que adolescentes que tentam o suic\u00eddio s\u00e3o \"imbecis\", incluindo os seus f\u00e3s que lhe mandam mensagens do tipo. Assista o mico: https://t.co/8XtDJiIYB9 https://t.co/0DKolMZHAM"}, {"lang": "pt", "author_id": "519679998", "id": "1168202981956886528", "public_metrics": {"retweet_count": 2053, "reply_count": 237, "like_count": 5895, "quote_count": 673}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xquMLBpJj3", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xquMLBpJj3", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168202981956886528"], "text": "parab\u00e9ns carlinhos maia, te falta empatia. s\u00f3 n\u00e3o vem querer postar text\u00e3o em rede social s\u00f3 porque setembro chegou https://t.co/xquMLBpJj3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168232965031243782"}], "author_id": "200723044", "id": "1168237312741916673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:00:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "57147903", "edit_history_tweet_ids": ["1168237312741916673"], "text": "@pausantellan Me estoy por morir de un disgusto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168189727897313281"}], "author_id": "456325249", "id": "1168236598577815554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielCenteno50", "id": "928668198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:58:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "928668198", "edit_history_tweet_ids": ["1168236598577815554"], "text": "@DanielCenteno50 Es de mis favoritos."}, {"lang": "pt", "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168180311253037057"}], "author_id": "402801484", "id": "1168211075411709957", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:16:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/7hri3KAw3e", "expanded_url": "https://twitter.com/sorricilla/status/1168180311253037057", "display_url": "twitter.com/sorricilla/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168211075411709957"], "text": "El otro d\u00eda hablaba de la culpa. Aqu\u00ed, un ejemplo gr\u00e1fico: Que a\u00fan te sientas mal porque quien te hizo da\u00f1o se suicida cuando lo cuentas. \nQue el \u00faltimo acto de este ser inmundo sea para hacer sentir mal a quien ya hab\u00eda hecho da\u00f1o antes es de una maldad insuperable. https://t.co/7hri3KAw3e"}, {"lang": "it", "author_id": "99556902", "id": "1168236153838940160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236153838940160"], "text": "Il primo problema della fase difensiva \u00e8 il centrocampo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168188004147617793"}], "author_id": "397087183", "id": "1168232191165444097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NapoleonT0wer", "id": "1167233462442455040"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DonTuerto", "id": "2241429001"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Chaval"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:40:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167233462442455040", "edit_history_tweet_ids": ["1168232191165444097"], "text": "@NapoleonT0wer @DonTuerto Chaval eres m\u00e1s tonto y te lo haces encima."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "1053436375394070528", "id": "1168145220783005697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "metan\u00e1lisis"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:54:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053436375394070528", "edit_history_tweet_ids": ["1168145220783005697"], "text": "En este metan\u00e1lisis, la prevalencia general de depresi\u00f3n o s\u00edntomas depresivos entre los estudiantes de medicina fue del 27,2%, y la prevalencia general de ideaci\u00f3n suicida fue del 11,1%.\u00a0Entre los estudiantes de medicina que dieron positivo por depresi\u00f3n, el 15.7% busc\u00f3 tto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168233910339362816"}], "author_id": "366713244", "id": "1168234493758595073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Akieme"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Embarbeckan"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Embarba"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:49:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "366713244", "edit_history_tweet_ids": ["1168234493758595073"], "text": "Ahora vienen las malas: Alberto es inseguro, patetico, desquicia a su defensa y es un mono de feria, Trejo fisicamente es una calamidad, Akieme lo intenta pero simplemente no vale y Embarbeckan .... pues eso es Embarba penoso"}, {"lang": "es", "author_id": "1053436375394070528", "id": "1168145028839018496", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "JAMAPsych", "id": "54953661"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0VVvLyfA01", "expanded_url": "https://ja.ma/2MPFOSr", "display_url": "ja.ma/2MPFOSr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T12:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145028839018496"], "text": "Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de 2016. V\u00eda @JAMAPsych\n https://t.co/0VVvLyfA01"}, {"lang": "pt", "author_id": "889152311704113152", "id": "1168203552831037440", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo"}, {"lang": "it", "author_id": "1026033627304472576", "id": "1168222708045361152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:02:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 273, "tag": "LazioRoma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168222708045361152"], "text": "Na fatica svuotante... ancora non ho capito perch\u00e9 molti di voi notano sto gran miglioramento nel gioco. Eccetto il primo Zaniolo e il solito Edin, a me pare che avemo sculato. e quando alla fine abbiamo beccato er gol, semo scomparsi. fisicamente e mentalmente. #LazioRoma"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168192050543640577"}], "author_id": "976849307369377792", "id": "1168233800033284099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itstozier", "id": "1234148060688678915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:46:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "881646559909302273", "edit_history_tweet_ids": ["1168233800033284099"], "text": "@itstozier Quem??\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  n\u00e3o ligo para spoiler,se der pra contar \u00e9 claro."}, {"lang": "en", "author_id": "3024559964", "id": "1167880400418398208", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 56, "like_count": 1629, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}]}, "created_at": "2019-08-31T19:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167880400418398208"], "text": "1/2: Alec Holowka, the game dev who was just accused by Zoe Quinn of abuse stemming from an incident MANY years ago, has killed himself. Many will be celebrating this, but all I see is tragedy. This type of stuff simply shouldnt play out online, in the court of public opinion"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168233991692050432"}], "author_id": "1077026083093049345", "id": "1168233993352994818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Guendouzi"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "David Luiz"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Ceballos"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:47:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1077026083093049345", "edit_history_tweet_ids": ["1168233993352994818"], "text": "Alguns pontos positivos na partida foram:\n\n- O trio \"PAL\" funcionando muito bem, com todos participando de gols.\n\n- Guendouzi fazendo uma partida excelente.\n\n- David Luiz sendo seguro na zaga, ap\u00f3s falhar na partida anterior.\n\n- Ceballos entrando no 2\u00b0T e mudando o jogo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229040240680963"}], "author_id": "234574402", "id": "1168231544873525254", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "redalways1904", "id": "1942219453"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Joselei66", "id": "3355587790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:37:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1942219453", "edit_history_tweet_ids": ["1168231544873525254"], "text": "@redalways1904 @Joselei66 Um dia ter\u00e1s filhos e espero que n\u00e3o te  aconte\u00e7a o que aconteceu aos pais daqueles que mataram."}, {"lang": "pt", "author_id": "439955117", "id": "1168001400070008832", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 11, "like_count": 611, "quote_count": 32}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9Xr4QssO37", "expanded_url": "https://twitter.com/AHSBrasil/status/1168001400070008832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Xr4QssO37", "media_key": "3_1168001396848959488"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168001400070008832"], "text": "A \u00fanica coisa que presta envolvendo o Tate \u00e9 esse print https://t.co/9Xr4QssO37"}, {"lang": "es", "author_id": "1129062030139428866", "id": "1167905932853964800", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "zoe"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167905932853964800"], "text": "zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zoe quinn es una hija de puta\n\ndigo yo, no pod\u00e9is analizar antes la situaci\u00f3n y reflexionar? no digo defender ni a uno ni a otro, simplemente PENSAR al respecto"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168151519935569920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151519935569920"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168224257366724608"}], "author_id": "802952507362312193", "id": "1168230414609240064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:33:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "802952507362312193", "edit_history_tweet_ids": ["1168230414609240064"], "text": "VELHO\nQUE EP FOI ESSE \nPUTA QUE PARIU ELE TOCOU FOGO NA AGUA\nE MATOU UM FODAO\nPUTA QUE PARIU EU TO TODA ARREPIADA"}, {"lang": "pt", "author_id": "718350493332987904", "id": "1168147620856041472", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 9, "like_count": 1057, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-01T13:04:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AcFkXDKrVN", "expanded_url": "https://soundcloud.com/pedro-teixeira-da-mota/asktm-113-opiniao-sobre-casamentos-2-anuncios-da-wish-gorjetas-rolo-de-cozinha-pisar-relva", "display_url": "soundcloud.com/pedro-teixeira\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/pedro-teixeira-da-mota/asktm-113-opiniao-sobre-casamentos-2-anuncios-da-wish-gorjetas-rolo-de-cozinha-pisar-relva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168147620856041472"], "text": "ep 113 ja dispon\u00edvel. bom para ouvir na praia mas tamb\u00e9m noutros s\u00edtios. very thanks \n\nhttps://t.co/AcFkXDKrVN"}, {"lang": "es", "author_id": "264168536", "id": "1168203562939273218", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9374, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/GvPX3oUFCb", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/01/5d6abcc2fdddff47a18b45cc.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168203562939273218"], "text": "Con estos % va S\u00e1nchez a forzar elecciones? Un poco suicida, no?\n\"El 54,9% reclama un pacto entre el PSOE y Podemos. Entre los votantes socialistas, la cifra alcanza el 71%\"\nLa mayor\u00eda no quiere elecciones y acusa a Pedro S\u00e1nchez de forzarlas https://t.co/GvPX3oUFCb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168222315399798792"}], "author_id": "2831740338", "id": "1168225550575591424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "davhierro", "id": "1390729880"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Moa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 117, "end": 136, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "La Republica Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:14:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1168225550575591424"], "text": "@PepeWilliamMunn @davhierro Lo se. He leido Moa y otros (2 a\u00f1os estudiando Republica y algo de Guerra para mi libro \"La Republica Suicida\"). Pero lo curioso es q no se publique a Sala sin intermediarios. \u00bfProblemas familiares, Derechos de autor, desinteres de editores? Vaya a saber..."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168054863781146629"}], "author_id": "1063458130443550722", "id": "1168223366010068992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreaRomano9", "id": "284706444"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/fLwSQq81n1", "expanded_url": "https://iddum.altervista.org/sovranismo-e-antiliberismo-dei-padri-costituenti/", "display_url": "iddum.altervista.org/sovranismo-e-a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523710986556870656/9F67-bNR?format=jpg&name=orig", "width": 1626, "height": 476}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523710986556870656/9F67-bNR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sovranismo e antiliberismo dei Padri Costituenti | Il diario dell'Uomo Mascherato", "description": "Uno dei termini pi\u00f9 mistificati del lessico politico attuale \u00e8 \"sovranismo\" (col correlativo \"sovranisti/a\") scagliato contro gli interlocutori come il", "unwound_url": "https://iddum.altervista.org/sovranismo-e-antiliberismo-dei-padri-costituenti/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T18:05:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "284706444", "edit_history_tweet_ids": ["1168223366010068992"], "text": "@AndreaRomano9 Che bestemmia che ha scritto! Le due GM furono causate da un'ideologia liberista senza freni, imperante come oggi. I \"sovranisti\" costituenti lo sapevano bene. Smettete di usare questo termine a sproposito senza averne contezza! \u2193\nhttps://t.co/fLwSQq81n1"}, {"lang": "es", "author_id": "1017072228", "id": "1168192803899359233", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T16:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168192803899359233"], "text": "Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el acoso.\nEmpiezan los problemas con familia y amigos.\nEchan al acusado del trabajo.\nContin\u00faa el acoso.\nEl acusado se suicida. \nLa denunciante desaparece.\n+"}, {"lang": "it", "author_id": "479653294", "id": "1168229531901202437", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:29:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LazioRoma"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Fonseca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168229531901202437"], "text": "#LazioRoma che poi alla fine se non la metti dentro problema tuo. A parte questo, #Fonseca ce n'ha di lavoro da fare. Tanto, anche se l'architettura offensiva e' ricca di idee. Il problema e' nella qualita' di certi giocatori, mi pare che il livello si sia abbassato un bel po'."}, {"lang": "es", "author_id": "90635671", "id": "1168229004949839874", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 43, "username": "panmios", "id": "94985369"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-01T18:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229004949839874"], "text": "Hoy he tenido una conversaci\u00f3n con @panmios (en un cl\u00e1sico amago de podcast que no ha podido grabarse) la mar de interesante, que me ha llevado a plantearme la siguiente pregunta: \u00bfcu\u00e1l de las siguientes pel\u00edculas os parece PEOR?"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "9ee131271c4eb6f5"}, "author_id": "463799611", "id": "1168228663218921472", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 261, "username": "OfficialASRoma", "id": "380570951"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168228663218921472"], "text": "Sognavo una Roma che migliorasse Elsharawy e la coppia Manolas-Fazio.  \nCi ritroviamo con i sei davanti di cui due sono Antonucci e Pastore, e la coppia Mancini e bo, fate voi chi tra Smalling Fazio o Jesus.\nSar\u00e0 lunga, dita incrociate. Forza la @OfficialASRoma"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167896442020622336"}], "author_id": "6057112", "id": "1168026694034214918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "BeautiFunGames", "id": "258766365"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T05:03:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "928253023", "edit_history_tweet_ids": ["1168026694034214918"], "text": "@DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo terrible, sin pruebas.\n\n2. Sin saber si la acusaci\u00f3n es cierta, se inicia un linchamiento contra \u00e9l (ah\u00ed es donde intervienes t\u00fa).\n\n3. Su carrera y su vida social se derrumban.\n\n4. Se suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "732053467712327680", "id": "1167932844166901774", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 162, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 141, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00e9"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/12fBK1v3Sd", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgodonato_/status/1167932844166901774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12fBK1v3Sd", "media_key": "3_1167932829017096193"}]}, "created_at": "2019-08-31T22:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167932844166901774"], "text": "Quarta feira, noite de temporal, me deram uma not\u00edcia que me deixou muito mal, virou caso de pol\u00edcia e at\u00e9 capa de jornal, mataram Z\u00e9 Pelintra em pleno carnaval!\nOlha s\u00f3 que ironia o destino do seu Z\u00e9, que n\u00e3o tinha medo de homem morreu na m\u00e3o de uma mulher! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb2\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\ud83c\udfb0 https://t.co/12fBK1v3Sd"}, {"lang": "es", "author_id": "581028389", "id": "1167847841919905792", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 687, "like_count": 1096, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "Tacna"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-31T17:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167847841919905792"], "text": "Monotematico Vizcarra llega a Tacna y luego a Amazonas y solo habla de su proyecto de reforma pol\u00edtica. No hace an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n dif\u00edcil por la que atraviesan esas localidades y tampoco plantea soluciones a los graves problemas que les afectan\u00bfIncapacidad o ignorancia?"}, {"lang": "it", "author_id": "1071557549391011841", "id": "1168227437186048010", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T18:21:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Marotta"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Icardi"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/30iQCqfBFu", "expanded_url": "https://twitter.com/marifcinter/status/1168227437186048010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/30iQCqfBFu", "media_key": "3_1168227432232574977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227437186048010"], "text": "#Marotta: \"La causa di #Icardi? Siamo stati molto chiari prima e siamo sereni oggi. Affronteremo anche questa situazione con serenit\u00e0. Credo sia giusto dare spazio ai giocatori che vanno in campo, ai tifosi e alla societ\u00e0. L'aspetto pi\u00f9 importante \u00e8 la partita\" https://t.co/30iQCqfBFu"}, {"lang": "es", "author_id": "275458733", "id": "1167971197734150147", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168200550770495491"}], "author_id": "73742545", "id": "1168222718086565888", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "toncerqueira", "id": "62398258"}, {"start": 38, "end": 44, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 302, "end": 305, "probability": 0.4159, "type": "Organization", "normalized_text": "URRS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:02:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075746564247879680", "edit_history_tweet_ids": ["1168222718086565888"], "text": "@caiomvital @allisoncta @toncerqueira @folha Basta ver que no capitalismo tem o que vender para pagar o tratamento... No socialismo se quer tem nem o que vender... Quanto os pa\u00edses africanos, quantos n\u00e3o s\u00e3o ditaduras? Sem contar que a \u00c1frica em sua maioria usa o m\u00e9todo socialista, influenciados pela URRS no p\u00f3s Guerra."}, {"lang": "en", "author_id": "11928542", "id": "1168185231049973767", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 80, "like_count": 365, "quote_count": 42}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EMFt7PKjTA", "expanded_url": "http://bit.ly/32o2n4u", "display_url": "bit.ly/32o2n4u"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/adS3Gkn6Uq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kotaku/status/1168185231049973767/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adS3Gkn6Uq", "media_key": "3_1168185228336279552"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168185231049973767"], "text": "Night in the Woods designer Alec Holowka died on Saturday, according to his sister, who mourned his passing and wrote about his struggles https://t.co/EMFt7PKjTA https://t.co/adS3Gkn6Uq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168187511564394501"}], "author_id": "1390843003", "id": "1168203961079410693", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T16:48:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GZ1Dokm0TF", "expanded_url": "https://twitter.com/EDWINFLORESVASQ/status/1168187511564394501", "display_url": "twitter.com/EDWINFLORESVAS\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168203961079410693"], "text": "Inaugura una \"carretera\"\" que m\u00e1s parecia una trocha para mototaxis y promete demag\u00f3gicamente aeropuertos, asfaltados y otras promesas como si se fuera a quedar 5 a\u00f1os m\u00e2s \u00bfNo que quiere adelantar las elecciones? Pura demagogia pero nada de atenci\u00f3n real de los problemas del pa\u00eds https://t.co/GZ1Dokm0TF"}, {"lang": "es", "author_id": "18032397", "id": "1167973921473220608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973921473220608"], "text": "Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante de legisladores que sustenten sus propuestas en el Congreso y jueces calificados es de una ingenuidad cuasi suicida. Mejor pensar en serio."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167591079883018241"}], "author_id": "1327528638", "id": "1167610595501379585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}, {"start": 181, "end": 197, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.315, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T01:30:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1167610595501379585"], "text": "@canalN_ Gato gordo @AFloresAraoz un pol\u00edtico que convivio con gobiernos corruptos,fue ministro del gobierno del suicida AG,este tipo no ha hecho nada por el Pa\u00eds,en el gabinete de @MartinVizcarraC hay mejores personas que este lobista."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167591079883018241"}], "author_id": "800715400828751872", "id": "1167602018233401344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "viejo"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "ministro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T00:56:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1167602018233401344"], "text": "@canalN_ Hablo el #viejo in\u00fatil que fue #ministro del suicida."}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168219645507178502"}], "author_id": "172572824", "id": "1168223221302403072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tavinhopg_", "id": "43260879"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/8WNswBNKbw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1168223221302403072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WNswBNKbw", "media_key": "3_1168223199957540864"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/8WNswBNKbw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1168223221302403072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WNswBNKbw", "media_key": "3_1168223209994539010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T18:04:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "43260879", "edit_history_tweet_ids": ["1168223221302403072"], "text": "@tavinhopg_ https://t.co/8WNswBNKbw"}, {"lang": "ca", "author_id": "537576862", "id": "1168112371807739904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T10:44:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cA9EsgeLeN", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190831/47110186312/turismo-en-colapso-permanente.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190831/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168112371807739904"], "text": "L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport altament contaminant i els impactes negatius no es recullen en el preu del bitllet. \u00c9s insostenible i suicida. \nhttps://t.co/cA9EsgeLeN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168220536499056645"}], "author_id": "419420053", "id": "1168222315399798792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "davhierro", "id": "1390729880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00edo Moa"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo de la Cierva"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Salas Larraz\u00e1bal"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:01:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2831740338", "edit_history_tweet_ids": ["1168222315399798792"], "text": "@FernandezZicavo @davhierro P\u00edo Moa y Ricardo de la Cierva siempre tienen como referencia a los hermanos Salas Larraz\u00e1bal y sus minuciosos y documentados estudios sobre la Guerra Civil, nunca superados."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203461927014400"}], "author_id": "871753020375281664", "id": "1160203764462161920", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:58:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "edit_history_tweet_ids": ["1160203764462161920"], "text": "robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte-se a mim, ou recusem e morram (falando isso pra seus inimigos em batalha) \n\nfandom: eSsA MoLiEr \u00e9 LoUcA, TiRaNa, TeM qUe MoRrEr"}, {"lang": "es", "author_id": "1206935186", "id": "1167968195744915456", "public_metrics": {"retweet_count": 7604, "reply_count": 136, "like_count": 36829, "quote_count": 612}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6344, "type": "Organization", "normalized_text": "Rostov"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Cv5JFVkcS8", "expanded_url": "https://twitter.com/premierliga_en/status/1167833291552120833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cv5JFVkcS8", "media_key": "7_1167833184505073669"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167968195744915456"], "text": "El lateral izquierdo del Rostov meti\u00f3 la mejor salvada que vi en mucho tiempo. Qu\u00e9 locura de reacci\u00f3n https://t.co/Cv5JFVkcS8"}, {"lang": "it", "author_id": "605575428", "id": "1168224497545154561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168224497545154561"], "text": "Lontani anni luce da quanto vorrebbe il tecnico"}, {"lang": "cy", "author_id": "1089386611211751424", "id": "1168215823472832513", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 50, "like_count": 142, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-01T17:35:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/BJyZQHGZsn", "expanded_url": "https://twitter.com/kccblckpink/status/1168215823472832513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJyZQHGZsn", "media_key": "3_1168215812542554112"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/BJyZQHGZsn", "expanded_url": "https://twitter.com/kccblckpink/status/1168215823472832513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJyZQHGZsn", "media_key": "3_1168215812567683073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168215823472832513"], "text": "caso JonBen\u00e9t Ramsey; a thread https://t.co/BJyZQHGZsn"}, {"lang": "fr", "author_id": "3034799027", "id": "1168224004320182272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:08:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "sexe"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "v2porno"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/qMKYlAjB85", "expanded_url": "http://v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html", "display_url": "v2porno.com/cette-sexa-qui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LeMpjBsRPS", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2gkbjna", "display_url": "tinyurl.com/y2gkbjna", "status": 404, "unwound_url": "https://www.google.com/bookmarks/mark?op=edit&output=popup&bkmk=http://www.v2porno.com/cette-sexa-qui-se-prend-pour-la-veuve-poignet-en-asticotant-un-vert-rameau-a-rendu-son-matou-jaloux-a-force-de-draguer-de-la-jeunesse.html&title=V2PORNO.COM%20Video%20Porno%201387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168224004320182272"], "text": "\ud83d\udc37 Une mamie chaude sort la bite du pantalon ... https://t.co/qMKYlAjB85 \ud83d\udc37 https://t.co/LeMpjBsRPS \ud83d\udc37 #sexe #v2porno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168179891034120193"}], "author_id": "930755549683208192", "id": "1168183075869745152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ant_Varon", "id": "211264667"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/UlDMQHTJsN", "expanded_url": "https://twitter.com/bathorygreen/status/1168183075869745152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UlDMQHTJsN", "media_key": "16_1168183071268626437"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:25:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "211264667", "edit_history_tweet_ids": ["1168183075869745152"], "text": "@Ant_Varon administrativa, dependienta, etc me amoldo bien, y mi cartera dice que como me ponga delicada se suicida.... https://t.co/UlDMQHTJsN"}, {"lang": "es", "author_id": "339902647", "id": "1168212542952484865", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168212542952484865"], "text": "\u201cCreo que da igual lo que yo pida\u201d... si Marcelino muere, ser\u00e1 matando."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168216828042235904"}], "author_id": "328625269", "id": "1168218986997321728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "quattrok1967", "id": "2654302397"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "thisissanty", "id": "66437019"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4496, "type": "Organization", "normalized_text": "Uy"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Oddone"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Munyo"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "Lema"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.6133, "type": "Organization", "normalized_text": "PPTT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2654302397", "edit_history_tweet_ids": ["1168218986997321728"], "text": "@quattrok1967 @thisissanty @tinchonegriazul el desacople lo ha dicho hasta el mejor economista del Uy como Oddone hasta Munyo y Lema del PN. La situaci\u00f3n Argentina va a incidir pero nunca ser\u00e1 como con Gob. PPTT"}, {"lang": "pt", "author_id": "93744333", "id": "1168210055637979136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4393, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168210055637979136"], "text": "eh a primeira vez que um filme da dc eh aclamado desse jeito?"}, {"lang": "it", "author_id": "497995758", "id": "1168095985953837056", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 314, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-01T09:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168095985953837056"], "text": "Voglio ricordare un\u2019ovviet\u00e0, che per\u00f2 sfugge: lo statista Conte non ha mai rotto con la Lega. E tanto meno ha rotto il M5S di Casaleggio, con la Lega.\n\n\u00c8 Salvini, che ha rotto. Fosse stato per il M5S, loro sarebbero ancora l\u00ec: con la Lega\n\nQuanto a Conte, tramava, ma non ha rotto"}, {"lang": "it", "author_id": "1007332857361190913", "id": "1168196427559952384", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T16:18:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WL8dU5j5W9", "expanded_url": "http://bit.ly/2MOzsTh", "display_url": "bit.ly/2MOzsTh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168196427559952384"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/WL8dU5j5W9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168070106171301888"}], "author_id": "21193374", "id": "1168219179960324096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RimanimeRibas", "id": "2907733960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cayo_lara", "id": "296912924"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2907733960", "edit_history_tweet_ids": ["1168219179960324096"], "text": "@RimanimeRibas @cayo_lara @Pablo_Iglesias_ A Cayo Lara se le pueden criticar errores pol\u00edticos y haber ca\u00eddo en las redes del aparato sindical prosociata, pero siempre anteponiendo la organizaci\u00f3n al ego. Pablo Iglesias no s\u00f3lo es incoherente de chalet, es un suicida al volante con el juego de tronos de la investidura"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168212223069761537"}], "author_id": "877512959781720065", "id": "1168219177318014977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PimpolloTe", "id": "1380249425751212032"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "martinzamacois", "id": "991703554950823938"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Lady__Aradia", "id": "1136261996062674944"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "KiraNoteFreak", "id": "284648855"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "weaver_world", "id": "818764970796220416"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "NightInTheWoods", "id": "1900050452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:48:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2520330092", "edit_history_tweet_ids": ["1168219177318014977"], "text": "@pimpollote @martinzamacois @Lady__Aradia @KiraNoteFreak @weaver_world @NightInTheWoods Me pod\u00e9is poner al d\u00eda de forma somera y breve. \n\nLe acusaron de acoso y se ha suicidado, tras recibir \u00e9l un acoso fuert no?"}, {"lang": "es", "author_id": "3010842317", "id": "1168215318717784064", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 48, "like_count": 1317, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-09-01T17:33:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dOy0dcKwFx", "expanded_url": "https://twitter.com/eltivipata/status/1168215318717784064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOy0dcKwFx", "media_key": "3_1168215302108266496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168215318717784064"], "text": "Dos mundos en una foto. Uno libre, moderno, luminoso. Otro oscuro, atrasado, de servidumbre... https://t.co/dOy0dcKwFx"}, {"lang": "es", "author_id": "52533370", "id": "1146623539249917952", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 35, "like_count": 441, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Alexs Vojkovic"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Albornoz"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e1valos"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "created_at": "2019-07-04T03:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1146623539249917952"], "text": "Alexs Vojkovic deb\u00eda atestiguar contra Bachelet y justo \u201cmuere en un accidente automovil\u00edstico\u201d...\nEl juez Marcelo Albornoz, que vio el sobreseimiento del juicio de D\u00e1valos, ahora se suicida...\nQue conveniente Se\u00f1orita Bachelet... O no?"}, {"lang": "es", "author_id": "1456515650", "id": "1168212994058260481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XtxOJ28uAJ", "expanded_url": "http://shr.gs/2rGDtbi", "display_url": "shr.gs/2rGDtbi"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168212994058260481"], "text": "Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d | SeleccionDN+ https://t.co/XtxOJ28uAJ"}, {"lang": "es", "author_id": "2907733960", "id": "1168070106171301888", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "cayo_lara", "id": "296912924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 86, "like_count": 650, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-09-01T07:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168070106171301888"], "text": "Que dice @cayo_lara que no le cae bien @Pablo_Iglesias_ Que es soberbio;  y que no le gustan los hiperliderazgos. Le aconseja que deje de pedir sillones y a pactar sin condiciones. Exactamente lo mismo que dice la derecha.\nHala, adi\u00f3s. Antes de las elecciones te vuelven a llamar."}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168209817921568775"}], "author_id": "2277338227", "id": "1168218616774516736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:46:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2277338227", "edit_history_tweet_ids": ["1168218616774516736"], "text": "3. 1'76km"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168056744230211584"}], "author_id": "896638623742820353", "id": "1168056749451927552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T07:03:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "896638623742820353", "edit_history_tweet_ids": ["1168056749451927552"], "text": "O que n\u00e3o fazer se algu\u00e9m pr\u00f3ximo tem pensamentos suicidas?\n\nNem sempre \u00e9 f\u00e1cil saber o que fazer quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo revela ter pensamentos suicida, mas saiba que, se isso acontece, esta pessoa est\u00e1 se abrindo para voc\u00ea e isso \u00e9 um passo importante para a melhora. \n\n...[+]"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167980343703437314"}], "author_id": "46565156", "id": "1168211540002181121", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/OS2sGl8tlM", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaCostin/status/1167980343703437314", "display_url": "twitter.com/ClaudiaCostin/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168211540002181121"], "text": "As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos com o bolsonarismo. https://t.co/OS2sGl8tlM"}, {"lang": "ca", "author_id": "148867925", "id": "1168114016700510208", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "AlRojoVivo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/PRtcIa16D9", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/entrevistas/joan-baldovi-dar-una-segunda-oportunidad-a-la-derecha-para-sumar-seria-suicida_201908305d691c460cf234a33d480b34.html", "display_url": "lasexta.com/programas/al-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/entrevistas/joan-baldovi-dar-una-segunda-oportunidad-a-la-derecha-para-sumar-seria-suicida_201908305d691c460cf234a33d480b34.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T10:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168114016700510208"], "text": "\ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hagut encara cap contacte entre PSOE\ud83e\udd40i Unidas Podemos\ud83c\udf46: \"no s'ha fet el que s'hauria d'haver fet\n\n\ud83d\udcfaEntrevista en #AlRojoVivo\ud83d\udd34\ud83d\udce1\ud83d\udc47https://t.co/PRtcIa16D9"}, {"lang": "it", "author_id": "3635334923", "id": "1168057972829937665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T07:08:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964386607105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964281958400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168057972829937665"], "text": "Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata suicida\u201d (copia per Giulio Cesare di un opera pergamena del III a. C.) non vuole cadere per mano nemica e cos\u00ec si innalza fiero mentre si toglie la vita https://t.co/6AYq5cY1DK"}, {"lang": "es", "author_id": "148183705", "id": "1168149515741908992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149473853399041"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149484850860032"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149495953141760"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149503226064896"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149515741908992"], "text": "Esta es la acta del acuerdo de la fiscal\u00eda que puso en libertad al asesino y suicida Yasmil Fern\u00e1ndez, quien hab\u00eda sido sentenciado a cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n y la Procuradur\u00eda pact\u00f3 liberarlo al a\u00f1o y medio. https://t.co/4H81NDYv8n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168121967439990784"}], "author_id": "965104559453589504", "id": "1168215499358052353", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 66, "like_count": 266, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-01T17:34:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HREml7xDYx", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1168121967439990784", "display_url": "twitter.com/Lets_Dex/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168215499358052353"], "text": "Como explicar para este sr ac\u00e9falo que se, nascer somente mulheres, a humanidade entra em extin\u00e7\u00e3o?! Ou ele acha que a auto-fecunda\u00e7\u00e3o realmente existe?\nA parte que ele compara beb\u00eas a sapatos feios e lanches mal montados, se eu falar o que eu penso, serei banida da plataforma. https://t.co/HREml7xDYx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168206419293872129"}], "author_id": "3239761869", "id": "1168216583879254020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MatideSousa19", "id": "911969470473744384"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Jack"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:38:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "911969470473744384", "edit_history_tweet_ids": ["1168216583879254020"], "text": "@MatideSousa19 Se me ocurre otra cosa, capaz que nada que ver: El hotel se creo aprox. en 1910 y desde que se cre\u00f3 a venido reencarnando este tipo (Jack) siempre en el mismo cuerpo. Naci\u00f3 por primera vez en 1900 (ponele), y cuando tuvo unos 30 a\u00f1os lo llamaron de este hotel y le ofrecieron el"}, {"lang": "es", "author_id": "60124663", "id": "1168215673748774912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215673748774912"], "text": "Tenerle fe a la pel\u00edcula del Joker?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1161412386026414082", "id": "1167995018910420992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 61, "like_count": 460, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995018910420992"], "text": "Me indiquem filmes"}, {"lang": "pt", "author_id": "3740564656", "id": "1168215954188316672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168215954188316672"], "text": "Mano, meu padrinho ta com a fazendo completa e eu nem sabia??????\nAcabei de descobrir q tem coelho aqui tbm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167592124373753856"}], "author_id": "2332806720", "id": "1168002641260990464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SeegooviaOk", "id": "1539972914"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/9jmp3MaUvD", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmarrero22/status/1168002641260990464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jmp3MaUvD", "media_key": "7_1168002614589444097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 127, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-01T03:28:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1539972914", "edit_history_tweet_ids": ["1168002641260990464"], "text": "@SeegooviaOk pero no era as\u00ed el juego !!! https://t.co/9jmp3MaUvD"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166778779756314625"}], "author_id": "25033260", "id": "1166915708749582336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "Night in The Woods"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00f6e Quinn"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qVsaRQV60b", "expanded_url": "https://twitter.com/NightInTheWoods/status/1166778779756314625", "display_url": "twitter.com/NightInTheWood\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T03:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166915708749582336"], "text": "Alec Holowka foi eliminado da equipe de Night in The Woods ap\u00f3s as acusa\u00e7\u00f5es de abuso da Z\u00f6e Quinn. \u00d3tima atitude. https://t.co/qVsaRQV60b"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167856317299605504"}], "author_id": "100610543", "id": "1167861347557576704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T18:06:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/gnojMzLqnF", "expanded_url": "https://twitter.com/resistenza4/status/1167856317299605504", "display_url": "twitter.com/resistenza4/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167861347557576704"], "text": "Scelta suicida. https://t.co/gnojMzLqnF"}, {"lang": "es", "author_id": "71368338", "id": "1167775393090289664", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 13, "like_count": 186, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 10, "end": 19, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "Combutters"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.795, "type": "Organization", "normalized_text": "CASA"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-31T12:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167775393090289664"], "text": "Heresi en Combutters contando como CASA le entreg\u00f3 200 mil d\u00f3lares a Vizcarra y PPK fue testigo, lo conmina a decirlo. Tambi\u00e9n propondr\u00e1 vacancia. Incre\u00edble c\u00f3mo est\u00e1 de infectado Vizcarra!"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Canelones, Uruguay", "id": "009b71fa17159ccc"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Ucr\u00e2nia", "id": "084d0d0155787e9d"}]}, "errors": [{"value": "1168244531176849408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168244531176849408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168244531176849408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038355694", "value": "1038355694", "detail": "User has been suspended: [1038355694].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167668702709522433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167668702709522433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167668702709522433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168230799189118977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168230799189118977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168230799189118977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2293082730", "value": "2293082730", "detail": "User has been suspended: [2293082730].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168236242527555585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168236242527555585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168236242527555585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168236780916805633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168236780916805633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168236780916805633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167936931444822016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167936931444822016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167936931444822016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168231676759236609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168231676759236609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168231676759236609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168231330846597120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168231330846597120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168231330846597120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120656949715120129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120656949715120129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120656949715120129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168230917921546240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168230917921546240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168230917921546240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2972798037", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2972798037].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2972798037", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168229580852871172", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168229580852871172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168229580852871172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168223582717190144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168223582717190144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168223582717190144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2171214081", "value": "2171214081", "detail": "User has been suspended: [2171214081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168218292458262528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168218292458262528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168218292458262528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822853863015325700", "value": "822853863015325700", "detail": "User has been suspended: [822853863015325700].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168166817371709441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168166817371709441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168166817371709441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168224458970161152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168224458970161152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168224458970161152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965684798600699904", "value": "965684798600699904", "detail": "User has been suspended: [965684798600699904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168224568911302656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168224568911302656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168224568911302656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168201119362887680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168201119362887680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168201119362887680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083537857745162240", "value": "1083537857745162240", "detail": "User has been suspended: [1083537857745162240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168214142827814914", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168214142827814914", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168214142827814914].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "989261347358756864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [989261347358756864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989261347358756864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168088021671055367", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168088021671055367].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168088021671055367", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168247638019457024", "oldest_id": "1168214856383827969", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y5k6z0wc8q227dsaohiudycn1"}}