{"data": [{"in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1195969864319590400", "text": "@g1 Arrependido sei.....conta outra  seu.....matou a sua namorada se faz de coitado  agora , faz um favor pro mundo , SE MATA, e deixe o mundo em paz", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195791858489872385"}], "author_id": "75614787", "created_at": "2019-11-17T07:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195969864319590400"]}, {"in_reply_to_user_id": "336442306", "id": "1195969699806425089", "text": "@OttoVola @lageloni @geloni @matteorenzi @ItaliaViva Come mai tanta attenzione ad un suicida? Concentratevi sui tanti politici dalla mente viva e fervida che animano il partito della geloni...Bersani, Speranza, Grasso ...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OttoVola", "id": "336442306"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "lageloni", "id": "429847277"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "geloni", "id": "23608653"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195968938368290817"}], "author_id": "881033998008373252", "created_at": "2019-11-17T07:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195969699806425089"]}, {"id": "1195969212851871744", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "author_id": "181155828", "created_at": "2019-11-17T07:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195969212851871744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HpBRMI5T9D", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1195969124435996673", "text": "RT @migueleduso: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/HpBRMI5T9D", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195852356778385408"}], "author_id": "32965067", "created_at": "2019-11-17T07:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195969124435996673"]}, {"id": "1195968901282254849", "text": "Uma menina l\u00e1 da Rubem Berta que estudou comigo se matou ontem, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira\ud83d\ude2a", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}]}, "author_id": "1027265380941742080", "created_at": "2019-11-17T07:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195968901282254849"]}, {"in_reply_to_user_id": "916149437512208384", "id": "1195968493402906624", "text": "@danassj Y si se muere CHOPPER? *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "danassj", "id": "1111244997272223744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195948429450653696"}], "author_id": "1082070615849426944", "created_at": "2019-11-17T07:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195968493402906624"]}, {"id": "1195967975620259841", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "author_id": "1929708145", "created_at": "2019-11-17T07:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195967975620259841"]}, {"id": "1195967852945260544", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "898921215804542976", "created_at": "2019-11-17T07:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195967852945260544"]}, {"in_reply_to_user_id": "146657761", "id": "1195967626939424768", "text": "@patriciagamarra Tienen la escuela del suicida cobarde y corrupto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195967101468598272"}], "author_id": "146657761", "created_at": "2019-11-17T07:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195967626939424768"]}, {"id": "1195967039602606080", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1923867589", "created_at": "2019-11-17T07:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195967039602606080"]}, {"id": "1195966782231785472", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1134241734", "created_at": "2019-11-17T07:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195966782231785472"]}, {"id": "1195966479579144193", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "2720120445", "created_at": "2019-11-17T07:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195966479579144193"]}, {"id": "1195965486934216704", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "906159535", "created_at": "2019-11-17T07:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195965486934216704"]}, {"in_reply_to_user_id": "875687422503342082", "id": "1195965388036747264", "text": "@fernadoalva @josepimentelali Es uno m\u00e1s de lo que dej\u00f3 el suicida cobarde, como muestra de su desprecio al Per\u00fa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195779971408683010"}], "author_id": "146657761", "created_at": "2019-11-17T07:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195965388036747264"]}, {"id": "1195965209111879681", "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195959756348960768"}], "author_id": "76950626", "created_at": "2019-11-17T07:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195965209111879681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/5CJbGfiB2v", "expanded_url": "http://infoanoia.cat/lhospital-digualada-acull-jornada-sobre-conducta-suicida-joves/", "display_url": "infoanoia.cat/lhospital-digu\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1W68XXCb9H", "expanded_url": "https://twitter.com/infoanoia/status/1195965121954222080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1W68XXCb9H", "media_key": "3_1195965120201056256"}]}, "id": "1195965121954222080", "text": "L\u2019Hospital d\u2019Igualada acull una jornada sobre conducta su\u00efcida en joves. https://t.co/5CJbGfiB2v https://t.co/1W68XXCb9H", "lang": "ca", "author_id": "869323172", "created_at": "2019-11-17T07:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195965121954222080"]}, {"id": "1195964370041344000", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "960536314541150208", "created_at": "2019-11-17T07:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195964370041344000"]}, {"id": "1195964231172153344", "text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}], "author_id": "3191584170", "created_at": "2019-11-17T07:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195964231172153344"]}, {"id": "1195963810844172288", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "author_id": "383227063", "created_at": "2019-11-17T07:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195963810844172288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1195963769014411264", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "1914856897", "created_at": "2019-11-17T07:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195963769014411264"]}, {"in_reply_to_user_id": "381283079", "id": "1195962085106159616", "text": "@_Viitinho_D @stormwalker_ eu tamb\u00e9m jejdkajd mas aguentei. se eu n tivesse pulado no trem la eu tinha aproveitado mais pq aquilo matou meus p\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "stormwalker_", "id": "1895960480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195956912594051073"}], "author_id": "2165415316", "created_at": "2019-11-17T07:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195962085106159616"]}, {"id": "1195961604866822144", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "4187849729", "created_at": "2019-11-17T07:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195961604866822144"]}, {"id": "1195960811321204738", "text": "RT @Carlos47920688: @Mauriciomulder Claro, ellos aumentaron el hambre, pero tu jefe el suicida nos mat\u00f3 de hambre a casi todo el pa\u00eds, solo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Carlos47920688", "id": "927270981286187011"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195942634663170048"}], "author_id": "47654021", "created_at": "2019-11-17T07:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195960811321204738"]}, {"id": "1195960582974984192", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "author_id": "284518900", "created_at": "2019-11-17T07:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195960582974984192"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Alancito"}]}, "id": "1195960339596283904", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "972720637176438784", "created_at": "2019-11-17T07:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195960339596283904"]}, {"id": "1195960164127522816", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "778227858980339712", "created_at": "2019-11-17T07:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195960164127522816"]}, {"id": "1195960124105543685", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "878657242022719488", "created_at": "2019-11-17T07:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195960124105543685"]}, {"in_reply_to_user_id": "878375557", "id": "1195960010129510401", "text": "@fcccmacedo @vitmantug @jpdias18 @carlosgpinto @pcp_pt E n\u00e3o matou, quem matou foram os nazis.\nOs nazis na sua ess\u00eancia defendem a extermina\u00e7\u00e3o dos judeus, pretos, ciganos, homossexuais etc. e isso pode se verificar no Mein Kampf e discursos de Hitler.\nOnde \u00e9 q se encontra similar no Manifesto Comunista ou discursos de Lenin? N\u00e3o h\u00e1!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "jpdias18", "id": "1016299009609289728"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "carlosgpinto", "id": "231703688"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "pcp_pt", "id": "36392123"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 228, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Mein Kampf"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 321, "end": 325, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193933105234612226"}], "author_id": "881479411433918464", "created_at": "2019-11-17T07:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195960010129510401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "id": "1195959756348960768", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoiFmFL", "lang": "es", "author_id": "20699817", "created_at": "2019-11-17T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195959756348960768"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195959374117777408", "text": "@Mauriciomulder Que cara dura eres, fue Alan Garcia el cobarde suicida el que llevo al Per\u00fa a una pobreza sin precedentes!! por eso NADIE votara por el Apra partido de corruptos y brindadores de corruptos e in\u00fatiles como tu!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "772210753", "created_at": "2019-11-17T06:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195959374117777408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EPpjCYr5d0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJRsjT", "display_url": "dlvr.it/RJRsjT"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1195959017551458305", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su pareja y luego se suicida de un disparo en Valverde https://t.co/EPpjCYr5d0 DonfelixSPM #donfelix https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195958266947227648"}], "author_id": "635075877", "created_at": "2019-11-17T06:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195959017551458305"]}, {"id": "1195958519910031360", "text": "O tamanho do amor que eu tenho pelas minhas filhas \u00e9 algo que n\u00e3o sei descrever. Hoje, quando tenho idea\u00e7\u00e3o suicida acabo pensando que eu sei que ningu\u00e9m ia dar tanto amor e incomodar tanto elas quanto eu.", "lang": "pt", "author_id": "58231721", "created_at": "2019-11-17T06:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195958519910031360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EPpjCYr5d0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJRsjT", "display_url": "dlvr.it/RJRsjT"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1195958380268883968", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre mata a su pareja y luego se suicida de un disparo en Valverde https://t.co/EPpjCYr5d0 DonfelixSPM #donfelix https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195958266947227648"}], "author_id": "2378925199", "created_at": "2019-11-17T06:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195958380268883968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EPpjCYr5d0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJRsjT", "display_url": "dlvr.it/RJRsjT"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/GvZVDGvuyg", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1195958266947227648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvZVDGvuyg", "media_key": "3_1195958265051435008"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1195958266947227648", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida de un disparo en Valverde https://t.co/EPpjCYr5d0 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/GvZVDGvuyg", "lang": "es", "author_id": "1559056766", "created_at": "2019-11-17T06:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195958266947227648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xixrcEfzrq", "expanded_url": "https://twitter.com/Planetadeportwt/status/1195393066724708353", "display_url": "twitter.com/Planetadeportw\u2026"}]}, "id": "1195957114642092032", "text": "Noooo re genial, en una de esas t vas y nunca volves ahre suicida https://t.co/xixrcEfzrq", "lang": "es", "author_id": "2714661695", "created_at": "2019-11-17T06:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195957114642092032"]}, {"id": "1195956323680161793", "text": "Carinha me enforcou chamei ele pra capoeira soltou a bike veio sambando dei s\u00f3 uma na perna dele ele caiu e se machucou KKKKKKKKKKKK CASQUEI demais !!!!!", "geo": {"place_id": "9723d315a8a12286"}, "lang": "pt", "author_id": "718880900260446209", "created_at": "2019-11-17T06:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195956323680161793"]}, {"in_reply_to_user_id": "316016606", "id": "1195955988026798081", "text": "@mvallmit SI pero no gracias al exorcismo. post exorcismo tuve a\u00f1o y pico m\u00e1s de suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mvallmit", "id": "316016606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195955408915091457"}], "author_id": "156181055", "created_at": "2019-11-17T06:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195955988026798081"]}, {"in_reply_to_user_id": "14088938", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/RhhsP3NOe3", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/191177/portades/psoe/defensa/pacte/amb/up/pero/tem/erc/pais", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/191177\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/blXtcYAW5g", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955507506372609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/blXtcYAW5g", "media_key": "3_1195955501940584449"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/blXtcYAW5g", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955507506372609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/blXtcYAW5g", "media_key": "3_1195955501974085633"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/blXtcYAW5g", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955507506372609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/blXtcYAW5g", "media_key": "3_1195955501982535680"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/blXtcYAW5g", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955507506372609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/blXtcYAW5g", "media_key": "3_1195955501948973057"}]}, "id": "1195955507506372609", "text": "PORTADES \u00abSelfie su\u00efcida\u00bb, a \u00abEl Peri\u00f3dico\u00bb https://t.co/RhhsP3NOe3 https://t.co/blXtcYAW5g", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195955499453296641"}], "author_id": "14088938", "created_at": "2019-11-17T06:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195955507506372609"]}, {"in_reply_to_user_id": "156181055", "id": "1195955408915091457", "text": "@bbbolsa Lo importante: se te fue lo suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bbbolsa", "id": "156181055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195948138667876353"}], "author_id": "316016606", "created_at": "2019-11-17T06:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195955408915091457"]}, {"in_reply_to_user_id": "46224994", "id": "1195954907855151104", "text": "@vitalbaa @MarcoCantamessa Invece Salvini ad agosto ha fatto la cosa giusta. Basico e sciacallo come \u00e8 ha capito la deriva suicida M5S e li ha mollati. Lui ora al 35. Gli altri 2 al 35. I. Due.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195841760578146307"}], "author_id": "586680141", "created_at": "2019-11-17T06:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195954907855151104"]}, {"id": "1195954519848472583", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "134763664", "created_at": "2019-11-17T06:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195954519848472583"]}, {"id": "1195953356642148352", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "958327494175846400", "created_at": "2019-11-17T06:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195953356642148352"]}, {"id": "1195953145299587072", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "96901188", "created_at": "2019-11-17T06:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195953145299587072"]}, {"id": "1195953124973957121", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "414877282", "created_at": "2019-11-17T06:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195953124973957121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "id": "1195952823613231105", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "author_id": "290174075", "created_at": "2019-11-17T06:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195952823613231105"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115333406915743745", "id": "1195952128570875904", "text": "@sextinho @Schwambergeric @Soeugui @Centraldcnauta Gostei de esquadr\u00e3o Suicida ! Por\u00e9m tem muitos filme da Marvel q foi muito chato ( homem formiga , homem formiga e a mulher vespa , capit\u00e3 Marvel , homem de ferro 3 ) assisti todos ! Minha opini\u00e3o \u00e9 claro !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sextinho", "id": "1115333406915743745"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Schwambergeric", "id": "1021176256291885059"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6456, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195918773334761472"}], "author_id": "3473389276", "created_at": "2019-11-17T06:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195952128570875904"]}, {"id": "1195951823812726784", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "66765550", "created_at": "2019-11-17T06:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195951823812726784"]}, {"id": "1195951562658656256", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "202291152", "created_at": "2019-11-17T06:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195951562658656256"]}, {"in_reply_to_user_id": "2784375378", "id": "1195951281082437632", "text": "@lWokeUpSad \u00c9 o pepega suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lWokeUpSad", "id": "2784375378"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "pepega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195951174668705793"}], "author_id": "271050060", "created_at": "2019-11-17T06:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195951281082437632"]}, {"id": "1195950529488326662", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1281292148", "created_at": "2019-11-17T06:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950529488326662"]}, {"id": "1195950411703828482", "text": "RT @maayvega_: gata de mierda, me ara\u00f1\u00f3 toda. te doy de comer y te dejo dormir en mi cama aunque estes toda pulgosa y as\u00ed es como me pagas\u00bf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maayvega_", "id": "548777536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195912477810319361"}], "author_id": "1124145485693038592", "created_at": "2019-11-17T06:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950411703828482"]}, {"in_reply_to_user_id": "743830029788909573", "id": "1195950255340167168", "text": "mas ai ele se matou e um monte de pessoas falaram \"j\u00e1 foi tarde\" mas ai um pouco depois todo mundo descobriu que tudo que ele foi acusado era mentira e a pessoa que fez as acusa\u00e7\u00f5es deletou as redes sociais pq sabia que era mentira aqui no brasil teve o caso do+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195950251984740353"}], "author_id": "743830029788909573", "created_at": "2019-11-17T06:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950255340167168"]}, {"in_reply_to_user_id": "743830029788909573", "id": "1195950206996623360", "text": "por ter matado pessoas ser viciado em drogas e em armas e n\u00e3o por ser gay ou drag \nvegie esta no inferno pq ela \u00e9 suicida e se matou e tem problemas com facas, e de novo a protagonista personagens ou a pr\u00f3pria criadora falou que ela estava no inferno por ser bi+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "vegie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195950203561562114"}], "author_id": "743830029788909573", "created_at": "2019-11-17T06:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950206996623360"]}, {"id": "1195950189917458433", "text": "Ven\u00eda sucediendo por demasiados a\u00f1os, que me volv\u00ed... ya sabes, suicida quiero decir yo simplemente no quer\u00eda vivir entonces, solo pens\u00e9 \"si me voy a morir, si me voy a suicidar deber\u00eda tomar algunas drogas\"", "lang": "es", "author_id": "767122808220426240", "created_at": "2019-11-17T06:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950189917458433"]}, {"in_reply_to_user_id": "112005594", "id": "1195949747925852160", "text": "@josetorohardy No. No tienen ni puta idea de lo suicida de su comportamiento.\nMuchos ya se fueron hace a\u00f1os y no tienen esperanza alguna de volver; por lo que solo les queda la ira...", "geo": {"place_id": "9920d36cf0510292"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josetorohardy", "id": "112005594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195909142915014656"}], "author_id": "82462112", "created_at": "2019-11-17T06:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195949747925852160"]}, {"id": "1195949524704997376", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "898885524", "created_at": "2019-11-17T06:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195949524704997376"]}, {"id": "1195949081694277633", "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "author_id": "554429640", "created_at": "2019-11-17T06:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195949081694277633"]}, {"id": "1195948656605708289", "text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}], "author_id": "897105645656301568", "created_at": "2019-11-17T06:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948656605708289"]}, {"id": "1195948551743913984", "text": "RT @lunarcollins: se o harry n\u00e3o te matou hoje ent\u00e3o voc\u00ea aguenta qualquer coisa a partir de agora", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lunarcollins", "id": "894124236335394816"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195948174264938497"}], "author_id": "715167938802819072", "created_at": "2019-11-17T06:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948551743913984"]}, {"id": "1195948398916096001", "text": "RT @lunarcollins: se o harry n\u00e3o te matou hoje ent\u00e3o voc\u00ea aguenta qualquer coisa a partir de agora", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lunarcollins", "id": "894124236335394816"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195948174264938497"}], "author_id": "3578228907", "created_at": "2019-11-17T06:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948398916096001"]}, {"in_reply_to_user_id": "894349791223742464", "id": "1195948308595904513", "text": "Meu vizinho de porta se suicidou. Era s\u00f3 um garoto de 16 anos, a gente sempre se cruzava pelo hall e elevador e eu jamais poderia imaginar que um dia isso aconteceria. Mas ele era t\u00e3o t\u00edmido, mal olhava nos meus olhos.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195948298978369537"}], "author_id": "894349791223742464", "created_at": "2019-11-17T06:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948308595904513"]}, {"id": "1195948174264938497", "text": "se o harry n\u00e3o te matou hoje ent\u00e3o voc\u00ea aguenta qualquer coisa a partir de agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "894124236335394816", "created_at": "2019-11-17T06:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948174264938497"]}, {"id": "1195947681065132032", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "author_id": "1191116701695434760", "created_at": "2019-11-17T06:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195947681065132032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DZu0Mftu5e", "expanded_url": "https://twitter.com/moreiraviw/status/1195814712195321859", "display_url": "twitter.com/moreiraviw/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "id": "1195947304404103168", "text": "por que hitler se matou? porque ele mesmo nao fez a sauda\u00e7\u00e3o nazista. agora tudo faz sentido https://t.co/DZu0Mftu5e", "lang": "pt", "author_id": "763078478531063808", "created_at": "2019-11-17T06:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195947304404103168"]}, {"id": "1195947207540854784", "text": "RT @ronaldo1610: @MilagrosLeivaG Despu\u00e9s cuando Alguno se suicida est\u00e1s junto a Vilcatopa pidiendo juicio para indemnizar al suicida como p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ronaldo1610", "id": "27184880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatopa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195804974846009344"}], "author_id": "1137955646802935808", "created_at": "2019-11-17T06:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195947207540854784"]}, {"id": "1195946889180397570", "text": "Ok Harry Styles mas... como voc\u00ea se sente sabendo que: Matou as fans,  t\u00e1 em todos (TODOS) OS T\u00d3PICOS DO TWITTER , t\u00e1 finalmente podendo ser voc\u00ea mesmo! LAN\u00c7OU MAIS UM HINO...\nAI SINCERAMENTE? HINO ACLAMADO! DEUS! PERFEI\u00c7\u00c3O NO SEU ESTADO MAIS PURO... \u00c9 ISSO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Styles"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "author_id": "881963337000595456", "created_at": "2019-11-17T06:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195946889180397570"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/aR1wI8qehe", "expanded_url": "https://twitter.com/nat_castaneda/status/1195685265840455681", "display_url": "twitter.com/nat_castaneda/\u2026"}]}, "id": "1195946792854151168", "text": "Se suicida. https://t.co/aR1wI8qehe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195685265840455681"}], "author_id": "451049945", "created_at": "2019-11-17T06:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195946792854151168"]}, {"id": "1195946509583425537", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "139165897", "created_at": "2019-11-17T06:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195946509583425537"]}, {"id": "1195946333447716864", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-11-17T06:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195946333447716864"]}, {"in_reply_to_user_id": "3517444829", "id": "1195946282675773440", "text": "@PiensaPrensa Es suicida. Los carabineros la van a asesinar en cualquier momento. Tuvo mucha suerte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195928775592226816"}], "author_id": "594691684", "created_at": "2019-11-17T06:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195946282675773440"]}, {"id": "1195945993885364224", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "2382436178", "created_at": "2019-11-17T06:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195945993885364224"]}, {"in_reply_to_user_id": "883072010842255360", "id": "1195945816097251328", "text": "n\u00e3o sei se t\u00f4 rindo da cueca escrito rip ou da blusa escrito sex parab\u00e9ns harry styles hj vc se superou e matou todo o fandom", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195945366681800709"}], "author_id": "883072010842255360", "created_at": "2019-11-17T06:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195945816097251328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/jkGD2dMDNa", "expanded_url": "https://t.co/jkGD2dMDNa", "display_url": "t.co/jkGD2dMDNa"}]}, "id": "1195945734165712896", "text": "carAlho mano mas vcs sao chatos pr porra  serio puta merda basta so uma procurada pr ver q esse filme foi um tiro no escuro principalmente pelo fracasso q foi o coringa de esquadrao suicida https://t.co/jkGD2dMDNa", "lang": "pt", "author_id": "4893854711", "created_at": "2019-11-17T06:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195945734165712896"]}, {"id": "1195945612719644683", "text": "Uma mo\u00e7a t\u00e3o linda daqui da minha cidade se matou \ud83d\ude1e chega a doer, gente depress\u00e3o \u00e9 muito s\u00e9rio \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "1284826861", "created_at": "2019-11-17T06:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195945612719644683"]}, {"id": "1195944202409897985", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "2798533159", "created_at": "2019-11-17T05:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195944202409897985"]}, {"id": "1195944094733938689", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "529888041", "created_at": "2019-11-17T05:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195944094733938689"]}, {"id": "1195943830924808197", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "797800999385759744", "created_at": "2019-11-17T05:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195943830924808197"]}, {"id": "1195943724519493634", "text": "Eu t\u00f4 viciada num jogo, tem uma ideia na minha cabe\u00e7a pra minhas vida que eu nunca vou conseguir seguir, eu quero ter um relacionamento, sou inst\u00e1vel, ansiosa e suicida\nTenho um irm\u00e3o e meus pais est\u00e3o viajando, t\u00e1 tudo tranquilo, s\u00f3 tenho que respirar... s\u00f3 tenho que respirar...", "lang": "pt", "author_id": "4178870367", "created_at": "2019-11-17T05:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195943724519493634"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lFMzxfQDwz", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "id": "1195943355370352641", "text": "Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida en San Diego https://t.co/lFMzxfQDwz", "lang": "es", "author_id": "2970487507", "created_at": "2019-11-17T05:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195943355370352641"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004052350317809666", "id": "1195943154127720448", "text": "@harryandgore dios si todas las que pensamos en flightless bird SALIO ESE TAL PACTO SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "flightless bird"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "SALIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195942142016929793"}], "author_id": "560052172", "created_at": "2019-11-17T05:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195943154127720448"]}, {"id": "1195942802988916737", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1017625715079041029", "created_at": "2019-11-17T05:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942802988916737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2AfgHY8jgb", "expanded_url": "http://bit.ly/2qklwqr", "display_url": "bit.ly/2qklwqr"}]}, "id": "1195942721778835456", "text": "L\u2019Hospital d\u2019Igualada acull una jornada sobre conducta su\u00efcida en joves https://t.co/2AfgHY8jgb", "lang": "ca", "author_id": "13086532", "created_at": "2019-11-17T05:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942721778835456"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195942634663170048", "text": "@Mauriciomulder Claro, ellos aumentaron el hambre, pero tu jefe el suicida nos mat\u00f3 de hambre a casi todo el pa\u00eds, solo los apristas se salvaron.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "927270981286187011", "created_at": "2019-11-17T05:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942634663170048"]}, {"id": "1195942404802711552", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "author_id": "57133093", "created_at": "2019-11-17T05:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942404802711552"]}, {"in_reply_to_user_id": "3207462052", "id": "1195942182370320386", "text": "Meio que me tirou a vontade de viver (n\u00e3o de uma maneira suicida), mas n\u00e3o vejo nada que me motive a estar vivo, nada que me fa\u00e7a acordar sorridente e agradecer a deus (ou a seja l\u00e1 oq me mant\u00e9m vivo) por mais um dia de vida, e pra falar a verdade n\u00e3o sei se estou perto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195942180545847297"}], "author_id": "3207462052", "created_at": "2019-11-17T05:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942182370320386"]}, {"id": "1195942059024236544", "text": "Moralistas me chamam de suic\u00edda, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida..", "lang": "pt", "author_id": "1094321588202336263", "created_at": "2019-11-17T05:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942059024236544"]}, {"in_reply_to_user_id": "1000214258368598016", "id": "1195941388204023813", "text": "@LourdesBrninzo1 @patriciagamarra Ahora s\u00ed se preocupan de la autonom\u00eda universitaria, cuando la banda narcoaprista tiene controladas desde hace d\u00e9cadas las c\u00fapulas de algunas universidades para hacerlas caja chica de la banda. Que gracioso este lustratabas del suicida cobarde.", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LourdesBrninzo1", "id": "1000214258368598016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195936594513059845"}], "author_id": "131913223", "created_at": "2019-11-17T05:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195941388204023813"]}, {"in_reply_to_user_id": "994258055796838400", "id": "1195941302455681024", "text": "\u201cDescobri que a depress\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente que a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Ser indiferente tamb\u00e9m \u00e9 um sinal de depress\u00e3o.\u201d\n\nEu n\u00e3o tava preparada pra isso", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195913335545516033"}], "author_id": "994258055796838400", "created_at": "2019-11-17T05:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195941302455681024"]}, {"id": "1195941285221285888", "text": "a mulher quebrou um aqu\u00e1rio na cabe\u00e7a do maluco pra se defender e eu s\u00f3 consegui pensar \"puts, matou o peixe :/\"", "lang": "pt", "author_id": "54459099", "created_at": "2019-11-17T05:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195941285221285888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "id": "1195940919939391488", "text": "\u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "lang": "es", "author_id": "590403754", "created_at": "2019-11-17T05:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940919939391488"]}, {"id": "1195940869238599681", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "453007359", "created_at": "2019-11-17T05:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940869238599681"]}, {"id": "1195940622399680513", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "author_id": "1394057605", "created_at": "2019-11-17T05:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940622399680513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dSaJEf3GY7", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-17/usastermina-la-famiglia-e-si-suicida/5947447/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-17/usa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "Usastermina"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "famiglia"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "suicida"}]}, "id": "1195940133956182016", "text": "Usastermina la famiglia e si suicida -  #Usastermina #famiglia #suicida https://t.co/dSaJEf3GY7", "lang": "it", "author_id": "231726084", "created_at": "2019-11-17T05:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940133956182016"]}, {"id": "1195940117564796928", "text": "RT @WilliamAlfaroSV: El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WilliamAlfaroSV", "id": "53301055"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7173, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195934297108205568"}], "author_id": "100348402", "created_at": "2019-11-17T05:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940117564796928"]}, {"id": "1195940038284075008", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "863928328994140162", "created_at": "2019-11-17T05:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940038284075008"]}, {"id": "1195940006755553280", "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "author_id": "3221448826", "created_at": "2019-11-17T05:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940006755553280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y2gAVUehNh", "expanded_url": "https://twitter.com/LezFunny/status/1195939961016594433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2gAVUehNh", "media_key": "3_1195939959108243457"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "Daizan"}]}, "id": "1195939961016594433", "text": "#NuevaFotoDePerfil \nCon el suicida de Daizan, porque \u00faltimamente me dan bajones junto con mis amigos y pue' Nah \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/y2gAVUehNh", "lang": "es", "author_id": "782252371187408897", "created_at": "2019-11-17T05:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195939961016594433"]}, {"id": "1195939881698156544", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "297151209", "created_at": "2019-11-17T05:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195939881698156544"]}, {"id": "1195938435892236288", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "553688991", "created_at": "2019-11-17T05:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195938435892236288"]}, {"id": "1195937990507405313", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "1038539787760807936", "created_at": "2019-11-17T05:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195937990507405313"]}, {"id": "1195937789201833984", "text": "RT @Debranasciiment: Algumas palavras jogadas ao vento servem de gatilho para quem tem uma mente suicida ... cuidado com o que voc\u00eas pensam\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Debranasciiment", "id": "1187569026978983937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195840123902009345"}], "author_id": "1085332753401434113", "created_at": "2019-11-17T05:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195937789201833984"]}, {"id": "1195937690212032512", "text": "Llevo d\u00edas con una idea suicida muy de que pedo", "lang": "es", "author_id": "1179568567550971906", "created_at": "2019-11-17T05:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195937690212032512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195936794019319808", "text": "RT @donfelixSPM: Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195813557788528640"}], "author_id": "924669753326792704", "created_at": "2019-11-17T05:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195936794019319808"]}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1195936766747799552", "text": "@fernandeznorona @RanferiDe @alarcondibujos Es tu hija la suicida, la peque\u00f1a simia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "RanferiDe", "id": "2676831505"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "alarcondibujos", "id": "89053160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898138181029888"}], "author_id": "820845564459937792", "created_at": "2019-11-17T05:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195936766747799552"]}, {"id": "1195936108208623616", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "3429725001", "created_at": "2019-11-17T05:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195936108208623616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wQsimdg6PV", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosgabrieIl/status/1195913262707150848", "display_url": "twitter.com/marcosgabrieIl\u2026"}]}, "id": "1195935727487508480", "text": "Grauzao no suicida e o cara ainda ajeita o kick kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/wQsimdg6PV", "lang": "pt", "author_id": "1116524493046976512", "created_at": "2019-11-17T05:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195935727487508480"]}, {"id": "1195935675603963904", "text": "RT @WilliamAlfaroSV: El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WilliamAlfaroSV", "id": "53301055"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7173, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195934297108205568"}], "author_id": "311685402", "created_at": "2019-11-17T05:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195935675603963904"]}, {"id": "1195935027604938757", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "106192967", "created_at": "2019-11-17T05:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195935027604938757"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2MsaTsTdpY", "expanded_url": "https://opinionsonora.com/2019/11/16/video-heroes-sin-capa-arriesgan-su-vida-para-salvar-a-suicida-que-subio-a-torre-de-cfe/", "display_url": "opinionsonora.com/2019/11/16/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "id": "1195934864031256576", "text": "VIDEO: 'H\u00e9roes sin capa' arriesgan su vida para salvar a suicida que subi\u00f3 a torre de CFE - Opini\u00f3n Sonora https://t.co/2MsaTsTdpY", "lang": "es", "author_id": "301743272", "created_at": "2019-11-17T05:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934864031256576"]}, {"id": "1195934748176240640", "text": "RT @WilliamAlfaroSV: El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WilliamAlfaroSV", "id": "53301055"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7173, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195934297108205568"}], "author_id": "156891301", "created_at": "2019-11-17T05:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934748176240640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mj3RHIAsUi", "expanded_url": "https://twitter.com/TheFigen/status/1195069122104700929", "display_url": "twitter.com/TheFigen/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "id": "1195934465329180677", "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfNo les parece precioso? https://t.co/mj3RHIAsUi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195925423026098176"}], "author_id": "3047591738", "created_at": "2019-11-17T05:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934465329180677"]}, {"id": "1195934297108205568", "text": "El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la impresi\u00f3n que es un equipo que no trabaja ni los tiros de esquina, que camina y que no hay direcci\u00f3n t\u00e9cnica.\nSeguimos vivos m\u00e1s por fortuna que por m\u00e9ritos.", "geo": {"place_id": "07d9cd2158c87000"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "author_id": "53301055", "created_at": "2019-11-17T05:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934297108205568"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195934296428687360", "text": "@Mauriciomulder Ya no podemos luchar contra el cobarde suicida , pero si con la basura que dej\u00f3 . Osea ustedes el apra", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "1416564986", "created_at": "2019-11-17T05:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934296428687360"]}, {"id": "1195934221237391360", "text": "Todo a esta hora es depresi\u00f3n ansiedad y un constante alimentar la personalidad suicida en m\u00ed, pero bueno acaso importa? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude2c", "lang": "es", "author_id": "442388754", "created_at": "2019-11-17T05:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934221237391360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sY5t1BmGj1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12884", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12884"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "\u95a2\u672c\u5927\u4ecb"}]}, "id": "1195933981163737089", "text": "NOAH\u306e\u91d1\u525b\u4e3b\u50ac\u8208\u884c\u306b\u95a2\u672c\u5927\u4ecb\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6b8b\u308a\uff12\u3064\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u76f8\u624b\u306f\u2026 https://t.co/sY5t1BmGj1", "lang": "ja", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-11-17T05:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195933981163737089"]}, {"id": "1195933743896256512", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "631960273", "created_at": "2019-11-17T05:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195933743896256512"]}, {"in_reply_to_user_id": "76143177", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3h8ZGeGeXC", "expanded_url": "https://twitter.com/lulucribeiro/status/1195933694470631426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h8ZGeGeXC", "media_key": "16_1195933627076546560"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Yesterday"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195933694470631426", "text": "72 - Yesterday (2019)\n\nEsse filme e Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o as minhas maiores decep\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas. E olha que Esquadr\u00e3o Suicida eu at\u00e9 assisto de novo pq acho divertido, nesse aqui eu s\u00f3 passei raiva mesmo. https://t.co/3h8ZGeGeXC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195721920706203653"}], "author_id": "76143177", "created_at": "2019-11-17T05:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195933694470631426"]}, {"id": "1195933157679386626", "text": "Festa da Duda foi muito boa!! Agora eu e Alice estamos aqui n sala assistindo esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "911736212511182855", "created_at": "2019-11-17T05:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195933157679386626"]}, {"in_reply_to_user_id": "1192619077820387328", "id": "1195933003526148096", "text": "\u00c9 claro que a fam\u00edlia de um suicida fica devastada com a perda \u00e9 que provavelmente ela nunca ir\u00e1 superar o ocorrido,mas sabem como voc\u00eas podem evitar isso ???", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195932740417392640"}], "author_id": "1192619077820387328", "created_at": "2019-11-17T05:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195933003526148096"]}, {"id": "1195932846071922688", "text": "Sei que fui fan\u00e1tica, suicida abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida fui ref\u00e9m e fui bandida por querer te amar demais", "geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "lang": "pt", "author_id": "770770789", "created_at": "2019-11-17T05:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195932846071922688"]}, {"id": "1195932687393013760", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "1025504962904829952", "created_at": "2019-11-17T05:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195932687393013760"]}, {"id": "1195932212413247488", "text": "Hermosa noche para mirar escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "2371059174", "created_at": "2019-11-17T05:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195932212413247488"]}, {"id": "1195932189583724544", "text": "Perereca suicida, se joga na pica, se mata na pica KKKKKSKSKSKKSKSKDKSKSKSKS ma bao to rachando", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "806272489806512128", "created_at": "2019-11-17T05:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195932189583724544"]}, {"id": "1195931815015530496", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "587086274", "created_at": "2019-11-17T05:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195931815015530496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/m0jlaaWrUz", "expanded_url": "https://twitter.com/_Tino_Nob_/status/700179621531291649", "display_url": "twitter.com/_Tino_Nob_/sta\u2026"}]}, "id": "1195931593069793280", "text": "noooooo jajajajajaja re suicida https://t.co/m0jlaaWrUz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "700179621531291649"}], "author_id": "847631424777732099", "created_at": "2019-11-17T05:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195931593069793280"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195931195479068672", "text": "@Mauriciomulder Yyyyyyy.!!!! Habla del primer gobierno del cobarde.!!!! C\u00f3mo era la pobreza......las colas para comprar 1 kilogramo de arroz.....y todo lo que se llev\u00f3 el suicida....ahhhh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "1644055963", "created_at": "2019-11-17T05:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195931195479068672"]}, {"id": "1195930919842045952", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "554349371", "created_at": "2019-11-17T05:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195930919842045952"]}, {"id": "1195930432040296448", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "92321258", "created_at": "2019-11-17T05:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195930432040296448"]}, {"id": "1195930422259175425", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "2366066460", "created_at": "2019-11-17T05:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195930422259175425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195930098647621633", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "author_id": "1879161702", "created_at": "2019-11-17T05:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195930098647621633"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195930063906234368", "text": "@Mauriciomulder Reci\u00e9n??? Y que pas\u00f3 en el gobierno del suicida...???? \nNO LUCHASTE ....NADA..!!!\n..FUISTE PARTE DE LOS INCAPACES....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "1858074276", "created_at": "2019-11-17T05:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195930063906234368"]}, {"id": "1195929997543952385", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "64885167", "created_at": "2019-11-17T05:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929997543952385"]}, {"in_reply_to_user_id": "2258632897", "id": "1195929906590441472", "text": "es que solo han sido desgracias desde entonces, me dejo de llevar con casi toda la gente de fuenla, se suicida una persona muy importante para mi, se mueren muchos de mis animales porque no puedo cuidarles enserio no tengo la estabilidad mental como para salir de la cama", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5471, "type": "Place", "normalized_text": "fuenla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195929021483290625"}], "author_id": "2258632897", "created_at": "2019-11-17T05:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929906590441472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7LTV9G5qXe", "expanded_url": "http://ow.ly/vGVu50xcPJm", "display_url": "ow.ly/vGVu50xcPJm"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 77, "tag": "DL"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "Actualidad"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Noticias"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "Feminicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}]}, "id": "1195929614440443905", "text": "El tr\u00e1gico suceso ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana del s\u00e1bado.\n\nhttps://t.co/7LTV9G5qXe\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Noticias #Feminicidio", "lang": "es", "author_id": "34639484", "created_at": "2019-11-17T05:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929614440443905"]}, {"id": "1195929264480276480", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "author_id": "902239816657580034", "created_at": "2019-11-17T04:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929264480276480"]}, {"in_reply_to_user_id": "891422979925708801", "id": "1195929167860289536", "text": "@20Malboru O MALUCO SE MATOU", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "MALUCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195928367473799169"}], "author_id": "40555052", "created_at": "2019-11-17T04:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929167860289536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YDZVL2w4Z6", "expanded_url": "https://twitter.com/Aloquiquevega/status/1195929118707191808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDZVL2w4Z6", "media_key": "3_1195929112847753216"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "StarWars"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}]}, "id": "1195929118707191808", "text": "El verdadero escuadr\u00f3n suicida.\n#StarWars https://t.co/YDZVL2w4Z6", "lang": "es", "author_id": "2868288303", "created_at": "2019-11-17T04:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929118707191808"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195929061228498944", "text": "@Mauriciomulder Perro, y t\u00fa jefe suicida que era,un corrupto y ladr\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "793872812289191936", "created_at": "2019-11-17T04:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929061228498944"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195928124778790912", "text": "@Mauriciomulder Ya no te acuerdas del desastroso 1er. Gobierno de tu amo el suicida, el Apra nunca ha hecho algo por los pobres del Per\u00fa aparte de robarnos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "267938589", "created_at": "2019-11-17T04:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195928124778790912"]}, {"id": "1195927931371081729", "text": "Eu vou me matar que nem a Sulli se matou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3183, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "author_id": "1049152993327812608", "created_at": "2019-11-17T04:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195927931371081729"]}, {"id": "1195927275226591235", "text": "Suelta mi mano ya por favor entiende que me tengo que ir si ya no sientes mas este amor no tengo nada mas que decir, PTM a esta hora sin bandera es suicida xd", "lang": "es", "author_id": "721813295645212672", "created_at": "2019-11-17T04:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195927275226591235"]}, {"id": "1195927168930525184", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "611133230", "created_at": "2019-11-17T04:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195927168930525184"]}, {"in_reply_to_user_id": "3399609490", "id": "1195926963216699392", "text": "@naffah_bfr @Juanmarins00 Naffah se for falar do clube em si ent\u00e3o n\u00e3o vamos falar que o Flamengo matou os garotos. Foi simplesmente o Bandeira q cagou pra tudo e botou os mlks la", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Juanmarins00", "id": "813141810981773312"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Naffah"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195926516670115841"}], "author_id": "2360328216", "created_at": "2019-11-17T04:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926963216699392"]}, {"id": "1195926569711230977", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "3774140435", "created_at": "2019-11-17T04:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926569711230977"]}, {"in_reply_to_user_id": "2406623659", "id": "1195926502107422720", "text": "@peruvianhappy @Mauriciomulder Otro seguidor del ladr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peruvianhappy", "id": "2406623659"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195926090713325568"}], "author_id": "991259857", "created_at": "2019-11-17T04:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926502107422720"]}, {"id": "1195926243255803905", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "author_id": "879861750107037696", "created_at": "2019-11-17T04:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926243255803905"]}, {"id": "1195926118425079808", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "2358480968", "created_at": "2019-11-17T04:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926118425079808"]}, {"id": "1195926073420042241", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "4156808247", "created_at": "2019-11-17T04:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926073420042241"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195925975210582016", "text": "@Mauriciomulder Y no hablas del ladr\u00f3n suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "991259857", "created_at": "2019-11-17T04:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925975210582016"]}, {"in_reply_to_user_id": "3023794282", "id": "1195925787444162561", "text": "Claramente um mesa de rpg, teve miss\u00e3o suicida, mudan\u00e7a de planos, burrice de player que separa a party, tem de tudo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5094, "type": "Organization", "normalized_text": "rpg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195912113404952576"}], "author_id": "3023794282", "created_at": "2019-11-17T04:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925787444162561"]}, {"in_reply_to_user_id": "865744159914774528", "id": "1195925621744062466", "text": "@GlauciaCPiment1 @orsonrocha N\u00e3o, quem enfraqueceu a oposi\u00e7\u00e3o foi o PT, com a aceita\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o, com os erros na administra\u00e7\u00e3o e com a estrat\u00e9gia suicida nas elei\u00e7\u00f5es. Melhor t\u00ea-los como inimigos do que como aliados. Nem que seja para us\u00e1-los e crescer at\u00e9 chegar \u00e0 presid\u00eancia quando der.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GlauciaCPiment1", "id": "865744159914774528"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195778835108835328"}], "author_id": "110198394", "created_at": "2019-11-17T04:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925621744062466"]}, {"id": "1195925422342627328", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "313256511", "created_at": "2019-11-17T04:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925422342627328"]}, {"in_reply_to_user_id": "811614500", "id": "1195925265421152256", "text": "@janomatusmc @RobertoFinat Lo parad\u00f3jico es que est\u00e1 en la Plaza de la \"Constituci\u00f3n\", la misma que el borracho suicida no respet\u00f3 pero que, afortunadamente, las palomas, en su infinita sabidur\u00eda, la cagan diariamente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "janomatusmc", "id": "811614500"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.5513, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781186397843459"}], "author_id": "47138165", "created_at": "2019-11-17T04:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925265421152256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}]}, "id": "1195925264703852544", "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "author_id": "965670048005349376", "created_at": "2019-11-17T04:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925264703852544"]}, {"id": "1195924702293827585", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "32537242", "created_at": "2019-11-17T04:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924702293827585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195924701761228800", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "author_id": "1594523270", "created_at": "2019-11-17T04:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924701761228800"]}, {"id": "1195924334134669314", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "2711327805", "created_at": "2019-11-17T04:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924334134669314"]}, {"id": "1195924324663930881", "text": "Eu e o luis dormindo a Silvia se joga em cima quase me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "luis"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}]}, "author_id": "998609450490646530", "created_at": "2019-11-17T04:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924324663930881"]}, {"id": "1195924234280800257", "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "author_id": "1452805466", "created_at": "2019-11-17T04:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924234280800257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195924009961037825", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "author_id": "25152375", "created_at": "2019-11-17T04:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924009961037825"]}, {"id": "1195923821347426305", "text": "mano, uma menina se matou em Avar\u00e9, que pesado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Avar\u00e9"}]}, "author_id": "362199293", "created_at": "2019-11-17T04:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923821347426305"]}, {"in_reply_to_user_id": "3036927424", "id": "1195923691009384448", "text": "@SraArianator Espero q ela seja r\u00e1pida, essa gata \u00e9 suicida kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sraarianator", "id": "1400279002682646528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195920765796966401"}], "author_id": "4627975023", "created_at": "2019-11-17T04:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923691009384448"]}, {"id": "1195923653139083265", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "868278371171663872", "created_at": "2019-11-17T04:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923653139083265"]}, {"id": "1195923647338287105", "text": "RT @Semiasas: \u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921397068914689"}], "author_id": "7496912", "created_at": "2019-11-17T04:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923647338287105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/x2a9OIc7xk", "expanded_url": "https://twitter.com/sluuttyyy/status/1195739948743307265", "display_url": "twitter.com/sluuttyyy/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "ginny"}]}, "id": "1195923593760313344", "text": "Nomms el bato siempre se estaba sacrificando como si valiera 1 pesito, se enojaba bien r\u00e1pido y explotaba, se enamor\u00f3 de una morra que no lo amaba, tard\u00f3 7 libros en darse cuenta que le gustaba la ginny y siempre se pon\u00eda en situaciones de riesgo, era medio suicida el compa. https://t.co/x2a9OIc7xk", "lang": "es", "author_id": "1898695033", "created_at": "2019-11-17T04:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923593760313344"]}, {"id": "1195923584805408770", "text": "The Neighbourhood: a\neu: ok beleza mas qual mood eu ativo?\nmood corna\nmood puta safada\nmood suicida \ne a\u00ed?", "lang": "pt", "author_id": "921803002838732800", "created_at": "2019-11-17T04:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923584805408770"]}, {"id": "1195923551888531456", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "269860000", "created_at": "2019-11-17T04:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923551888531456"]}, {"id": "1195923386410717184", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1088310066791571457", "created_at": "2019-11-17T04:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923386410717184"]}, {"id": "1195923245486219264", "text": "RT @Brendasilvanho1: obrigada Jesus, pq se n\u00e3o d\u00f3i mais \u00e9 pq vc matou o que gritava dentro de mim!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195916470074724352"}], "author_id": "1119622569613824000", "created_at": "2019-11-17T04:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923245486219264"]}, {"id": "1195923033355104256", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1360931047", "created_at": "2019-11-17T04:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923033355104256"]}, {"id": "1195923025868345345", "text": "RT @perryclassic: o diego tem um jogo muito suicida eu morrooo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perryclassic", "id": "1081009130272407552"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921185327984640"}], "author_id": "2745827968", "created_at": "2019-11-17T04:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195923025868345345"]}, {"id": "1195922842266849282", "text": "A boa foi ir em uma casa em contru\u00e7\u00e3o q o dono se matou dentro dela, no condom\u00ednio do Motinha pokas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "Motinha pokas"}]}, "author_id": "1190717007395721219", "created_at": "2019-11-17T04:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195922842266849282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GoVgqZEQpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/daycoments/status/1195920937306198016", "display_url": "twitter.com/daycoments/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MafExis", "id": "1413677861135921152"}]}, "id": "1195922362409082880", "text": "RT @mafexis: suicida por\u00e9m inteligente https://t.co/GoVgqZEQpZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921861667885056"}], "author_id": "69920698", "created_at": "2019-11-17T04:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195922362409082880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GoVgqZEQpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/daycoments/status/1195920937306198016", "display_url": "twitter.com/daycoments/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MafExis", "id": "1413677861135921152"}]}, "id": "1195922010582536192", "text": "RT @mafexis: suicida por\u00e9m inteligente https://t.co/GoVgqZEQpZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195921861667885056"}], "author_id": "1081009130272407552", "created_at": "2019-11-17T04:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195922010582536192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/GoVgqZEQpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/daycoments/status/1195920937306198016", "display_url": "twitter.com/daycoments/sta\u2026"}]}, "id": "1195921861667885056", "text": "suicida por\u00e9m inteligente https://t.co/GoVgqZEQpZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195920937306198016"}], "author_id": "57470783", "created_at": "2019-11-17T04:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921861667885056"]}, {"id": "1195921770009833472", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1165764985307443207", "created_at": "2019-11-17T04:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921770009833472"]}, {"id": "1195921689571295235", "text": "Amigos... Ser\u00eda un acto suicida de este Gobierno destruir, por lucirse como heroe, el mejor centro educativo del pa\u00eds,  a la UNAM, sobrepobl\u00e1ndola creyendo as\u00ed servir a los pobres, no a los ricos. No hay tal,  los ricos tienen sus universidades y, con esa medida, saldr\u00e1n ganando", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.791, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "author_id": "247081244", "created_at": "2019-11-17T04:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921689571295235"]}, {"id": "1195921651680129024", "text": "Assisti agr esquadr\u00e3o suicida, ate q \u00e9 bem maneiro, n sei pq o povo, vulgo meus amigos, falaram tao mal do filme", "lang": "pt", "author_id": "1048667933482921990", "created_at": "2019-11-17T04:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921651680129024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wzQ9BxYUFH", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1195921397068914689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzQ9BxYUFH", "media_key": "3_1195921389280096256"}]}, "id": "1195921397068914689", "text": "\u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 salt\u00f3 y me sac\u00f3 la billetera del bolsillo. En ese momento comprend\u00ed que el can estaba embarrado de m\u00edstica aprista.\u00bb Memorias de un suicida, primera edici\u00f3n https://t.co/wzQ9BxYUFH", "lang": "es", "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-11-17T04:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921397068914689"]}, {"in_reply_to_user_id": "3984632307", "id": "1195921241233874944", "text": "@allantercalivre @SerginSFC @BlogDoPim Pol\u00edtica \u00e9 foda n\u00e9? N\u00e3o s\u00e3o vcs mesmo q dizem q o PT matou meio mundo por causa dela? Mas j\u00e1 sabe, entrou na chuva, \u00e9 pra se molhar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "SerginSFC", "id": "818356860"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195897684953063425"}], "author_id": "932300692081053696", "created_at": "2019-11-17T04:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921241233874944"]}, {"id": "1195921217074712579", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1514307841", "created_at": "2019-11-17T04:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921217074712579"]}, {"id": "1195921185327984640", "text": "o diego tem um jogo muito suicida eu morrooo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "author_id": "1081009130272407552", "created_at": "2019-11-17T04:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921185327984640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/zJ8nTG7CwK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/HiBonesso/post/1019349921?t=1573964785", "display_url": "curiouscat.me/HiBonesso/post\u2026"}]}, "id": "1195921108240928769", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida... mds https://t.co/zJ8nTG7CwK", "lang": "pt", "author_id": "4377376216", "created_at": "2019-11-17T04:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921108240928769"]}, {"id": "1195920742409523200", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "829805034", "created_at": "2019-11-17T04:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195920742409523200"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062574413131014144", "id": "1195920323742449664", "text": "@marengo_ramiro ma\u00f1ana prende el 9, *joven se suicida con el video de un barco*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marengo_ramiro", "id": "1062574413131014144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195919406871826433"}], "author_id": "3366353163", "created_at": "2019-11-17T04:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195920323742449664"]}, {"id": "1195919997442445312", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1027256063739998210", "created_at": "2019-11-17T04:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195919997442445312"]}, {"id": "1195919803032182784", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1163487578890391552", "created_at": "2019-11-17T04:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195919803032182784"]}, {"in_reply_to_user_id": "856163858171514884", "id": "1195919641845080065", "text": "@DaviLessa_ @Leoroy_Jenkins Mas sla, n\u00e3o tem tanto do Odin sanguin\u00e1rio e que d\u00e1 tudo por conhecimento\n\nPORRA ELE SE MATOU PRA TER A SABEDORIA DO MUNDO DOS MORTOS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaviLessa_", "id": "885199707198418950"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195919436684939264"}], "author_id": "856163858171514884", "created_at": "2019-11-17T04:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195919641845080065"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041747764638621696", "id": "1195919262814277633", "text": "@notvebians eu acho que nem devo ter mais os meus s\u00e9rio kkkkkk tomei rem\u00e9dio pra ver se melhora a dor pq aquela fila me matou demais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "notvebians", "id": "1041747764638621696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195917372407926785"}], "author_id": "258067879", "created_at": "2019-11-17T04:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195919262814277633"]}, {"in_reply_to_user_id": "390356716", "id": "1195918719878230016", "text": "@hdemauleon @mp4mariano Los proyectos autoritarios de Venezuela y el fallido de Bolivia contaron al inicio de circunstancias econ\u00f3micas muy favorables. \nResulta francamente suicida que AMLO pretenda forjar su modelo autoritario cuando en menos de 1 a\u00f1o puso la econom\u00eda mexicana en el suelo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195888685641797632"}], "author_id": "248521094", "created_at": "2019-11-17T04:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918719878230016"]}, {"id": "1195918618598551553", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1371327877", "created_at": "2019-11-17T04:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918618598551553"]}, {"id": "1195918536830603264", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "490999829", "created_at": "2019-11-17T04:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918536830603264"]}, {"id": "1195918500520497152", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "382953401", "created_at": "2019-11-17T04:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918500520497152"]}, {"in_reply_to_user_id": "1150085081165377537", "id": "1195918499585110016", "text": "@strwngerfinn Chloe? Eu t\u00f4 chorando! Eu te salvei? Voc\u00ea n\u00e3o se matou? Eu t\u00f4 aqui me passa seu n\u00famero, vamos conversar, eu n\u00e3o vou deixar voc\u00ea fazer isso consigo mesma!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "strwngerfinn", "id": "1103506041600466945"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Chloe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195914288914939904"}], "author_id": "1150085081165377537", "created_at": "2019-11-17T04:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918499585110016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DjksFd6waP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/bratty_ana/post/1019342499?t=1573964059", "display_url": "curiouscat.me/bratty_ana/pos\u2026"}]}, "id": "1195918060198277120", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 eu sou suicida mesmo ent\u00e3o fodase\ns\u00f3 pe\u00e7o que antes de me matarem deixem eu ligar pra minha m\u00e3e pra me despedir \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude1d https://t.co/DjksFd6waP", "lang": "pt", "author_id": "1100735824470126592", "created_at": "2019-11-17T04:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918060198277120"]}, {"id": "1195918053327941633", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "129533951", "created_at": "2019-11-17T04:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195918053327941633"]}, {"id": "1195917783361576960", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "112872800", "created_at": "2019-11-17T04:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195917783361576960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A8YHxHV4v0", "expanded_url": "https://twitter.com/IrenezinhaDoMar/status/1195917459448115200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8YHxHV4v0", "media_key": "3_1195917430645837824"}]}, "id": "1195917459448115200", "text": "Rabiscando tentando continuar em estado de nega\u00e7\u00e3o depois de saber que meu melhor amigo provavelmente se matou https://t.co/A8YHxHV4v0", "lang": "pt", "author_id": "888882112945946624", "created_at": "2019-11-17T04:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195917459448115200"]}, {"id": "1195917185727827969", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "author_id": "1940088104", "created_at": "2019-11-17T04:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195917185727827969"]}, {"id": "1195917111417282560", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1147134420354097152", "created_at": "2019-11-17T04:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195917111417282560"]}, {"id": "1195917013505527808", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "777508492701753344", "created_at": "2019-11-17T04:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195917013505527808"]}, {"id": "1195916964738285568", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "188062786", "created_at": "2019-11-17T04:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916964738285568"]}, {"id": "1195916948565118976", "text": "es gente que no entiende el chiste suicida? tanto te iba a hacer falta una cuenta en tw??", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "author_id": "1167287454", "created_at": "2019-11-17T04:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916948565118976"]}, {"id": "1195916750522638336", "text": "RT @gullacion: #fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chil\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gullacion", "id": "865475595911610368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195846855273406465"}], "author_id": "1194414307787886593", "created_at": "2019-11-17T04:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916750522638336"]}, {"id": "1195916710106292224", "text": "Por ah\u00ed est\u00e1 bueno joder con \"ay la facultad no te deja tener vida social jsjs\" pero cuando posta te est\u00e1 pasando unas ganas de pegarte un tiro para descansar. Ahr dram\u00e1tica suicida", "lang": "es", "author_id": "1406506453", "created_at": "2019-11-17T04:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916710106292224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118965533192478722", "id": "1195916650639495168", "text": "@tksywings ela j\u00e1 se matou? Se ela quiser eu ajudo lkkkkkkjk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195869713508831233"}], "author_id": "1139704361108590593", "created_at": "2019-11-17T04:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916650639495168"]}, {"id": "1195916470074724352", "text": "obrigada Jesus, pq se n\u00e3o d\u00f3i mais \u00e9 pq vc matou o que gritava dentro de mim!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1093305482322821120", "created_at": "2019-11-17T04:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916470074724352"]}, {"id": "1195916421215277056", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1434014774", "created_at": "2019-11-17T04:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916421215277056"]}, {"id": "1195916384967876609", "text": "RT @ronaldo1610: @MilagrosLeivaG Despu\u00e9s cuando Alguno se suicida est\u00e1s junto a Vilcatopa pidiendo juicio para indemnizar al suicida como p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ronaldo1610", "id": "27184880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatopa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195804974846009344"}], "author_id": "985375104220778497", "created_at": "2019-11-17T04:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916384967876609"]}, {"id": "1195916365179359232", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "159573570", "created_at": "2019-11-17T04:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916365179359232"]}, {"id": "1195916300096331776", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "496454903", "created_at": "2019-11-17T04:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916300096331776"]}, {"id": "1195915995837345793", "text": "RT @elsolde_tampico: #AlMomento \u26a0\u26a0 Personal de la Cruz Roja, Protecci\u00f3n Civil y salvavidas se movilizan en Playa Miramar, ante el reporte d\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "AlMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elsolde_tampico", "id": "2460518449"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6001, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz Roja"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Playa Miramar"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195909174070304768"}], "author_id": "3145540964", "created_at": "2019-11-17T04:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195915995837345793"]}, {"id": "1195915548749684737", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "author_id": "461307974", "created_at": "2019-11-17T04:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195915548749684737"]}, {"in_reply_to_user_id": "748211583692607488", "id": "1195915420357865473", "text": "@ineshjurado Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ineshjurado", "id": "748211583692607488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898053795962880"}], "author_id": "2912139136", "created_at": "2019-11-17T04:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195915420357865473"]}, {"id": "1195914864679620608", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "828738847324459010", "created_at": "2019-11-17T04:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914864679620608"]}, {"id": "1195914806622076928", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "899800843347689473", "created_at": "2019-11-17T04:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914806622076928"]}, {"id": "1195914750875623426", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "315215157", "created_at": "2019-11-17T04:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914750875623426"]}, {"id": "1195914607963062272", "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "author_id": "1144720003691925505", "created_at": "2019-11-17T04:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914607963062272"]}, {"id": "1195914427557646336", "text": "RT @LavaJatoDoBr: @MARCIOTOBIAS6 Tenho certeza que se Bolsonaro ou Fl\u00e1vio assumissem a culpa pela rachadinha a gente ia perdoar e logo, log\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891795219099648"}], "author_id": "963882466942570502", "created_at": "2019-11-17T03:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914427557646336"]}, {"id": "1195914345332592640", "text": "RT @AndersonCalado6: Lembro como se fosse hj, falaram isso de um casal que eu conhecia , que era casal lindo e bl\u00e1,  passou uma semana o ca\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndersonCalado6", "id": "901242157645910016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195892495454023680"}], "author_id": "922819981154320386", "created_at": "2019-11-17T03:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914345332592640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aY5xexrNDH", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-dc-apresenta-nova-equipe-nas-hqs/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Xu4k0PUrOd", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1195820007344803840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xu4k0PUrOd", "media_key": "3_1195819994363432960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.8275, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1195914252009250816", "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida | DC apresenta nova equipe nas HQ\u2019s https://t.co/aY5xexrNDH https://t.co/Xu4k0PUrOd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195820007344803840"}], "author_id": "4739693793", "created_at": "2019-11-17T03:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914252009250816"]}, {"id": "1195914244597985280", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1110000564", "created_at": "2019-11-17T03:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914244597985280"]}, {"id": "1195913932613017600", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "915714473343819776", "created_at": "2019-11-17T03:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195913932613017600"]}, {"id": "1195913860651184128", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "4464432502", "created_at": "2019-11-17T03:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195913860651184128"]}, {"in_reply_to_user_id": "387725299", "id": "1195913753981788160", "text": "@FLagos_Neumann Y Allende fue un Borracho Dictador Suicida que ten\u00eda al Pais en Ruina , El Gral. Pinochet Fue un Patriota que lo derrot\u00f3 a \u00e9l y al Comunismo y gracias a \u00e9l tenemos el Pa\u00eds que es , claro que ahora los zurdos est\u00e1n destruyendolo avalado por personas como t\u00fa !!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5442, "type": "Place", "normalized_text": "Ruina"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092063441131577345"}], "author_id": "1933989114", "created_at": "2019-11-17T03:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195913753981788160"]}, {"id": "1195913314817187841", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "165833472", "created_at": "2019-11-17T03:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195913314817187841"]}, {"in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1195913151713337345", "text": "@suicida_roots Eu que trabalho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898243047145472"}], "author_id": "1127329468694114304", "created_at": "2019-11-17T03:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195913151713337345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JNWq9cw2Oo", "expanded_url": "https://twitter.com/PelicansNBA/status/1195906091609186306", "display_url": "twitter.com/PelicansNBA/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "WontBowDown"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Moore"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Jrue D"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Mia"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "WontBowDown"}]}, "id": "1195912931113869313", "text": "#12 19-20 (3-9)\n\nEssas les\u00f5es est\u00e3o acabando c essa season, 7+2 ( F-Jax + Fave)\ud83d\ude2d\n\nO time at\u00e9 lutou, com destaques p NAW + Moore + Jrue D, por\u00e9m a estrat\u00e9gia D do Mia no 3/4 praticamente matou o time!\ud83e\udd2e\n\nAgora \u00e9 se recuperar e encarar esse tbm baleado GSW no B2B!\ud83e\udd74\n\n#WontBowDown https://t.co/JNWq9cw2Oo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195906091609186306"}], "author_id": "2166758921", "created_at": "2019-11-17T03:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912931113869313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KzyancpEtx", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/hkZxUr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/hkZxUr"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195912858992861184", "text": "Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde https://t.co/KzyancpEtx", "lang": "es", "author_id": "1702594328", "created_at": "2019-11-17T03:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912858992861184"]}, {"id": "1195912779624013824", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1186081504755142657", "created_at": "2019-11-17T03:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912779624013824"]}, {"in_reply_to_user_id": "43538579", "id": "1195912742496014336", "text": "@deysemoura Eu tamb\u00e9m me pergunto mas se sofre tanta dor pq justamente tomar uma decis\u00e3o que causa tanta dor ? N\u00e3o menosprezo a dor do suicida mas quando chega nesse ponto pra mim ele foi egoista sim.", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deysemoura", "id": "43538579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195811192620621827"}], "author_id": "126633125", "created_at": "2019-11-17T03:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912742496014336"]}, {"id": "1195912477810319361", "text": "gata de mierda, me ara\u00f1\u00f3 toda. te doy de comer y te dejo dormir en mi cama aunque estes toda pulgosa y as\u00ed es como me pagas\u00bf???? moriSTES PARA MI, SUICIDA", "lang": "es", "author_id": "548777536", "created_at": "2019-11-17T03:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912477810319361"]}, {"id": "1195912400819642368", "text": "RT @EuTeamBebezao: N\u00e3o existe mais grupos, Diego t\u00e1 fazendo a estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia dele, n\u00e3o julgo, o Viny e Netto s\u00e3o os \u00faltimos qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195691620601081856"}], "author_id": "1120166292399505408", "created_at": "2019-11-17T03:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912400819642368"]}, {"id": "1195912232904908800", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "437723443", "created_at": "2019-11-17T03:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912232904908800"]}, {"in_reply_to_user_id": "263938872", "id": "1195912142484049920", "text": "@dioguloso o viva j\u00e1 se matou quando passou a ser o VPVDN elitizado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dioguloso", "id": "263938872"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "VPVDN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195911871511052288"}], "author_id": "239846396", "created_at": "2019-11-17T03:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912142484049920"]}, {"id": "1195912116626239488", "text": "RT @JeffComenta: Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895596172926976"}], "author_id": "1308997416", "created_at": "2019-11-17T03:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912116626239488"]}, {"id": "1195912097005092864", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "319951274", "created_at": "2019-11-17T03:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912097005092864"]}, {"id": "1195912004210479104", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "author_id": "188062786", "created_at": "2019-11-17T03:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912004210479104"]}, {"id": "1195911855245611008", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1038516214891524097", "created_at": "2019-11-17T03:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195911855245611008"]}, {"id": "1195911811624833029", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1187400517980426240", "created_at": "2019-11-17T03:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195911811624833029"]}, {"id": "1195911793069178880", "text": "RT @JeffComenta: Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895596172926976"}], "author_id": "1095162332", "created_at": "2019-11-17T03:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195911793069178880"]}, {"id": "1195911693592870912", "text": "o chiclete eh assassino ja matou por dinheiro mas n tem coragem de matar um MERDA desse pra salvar a mulher q ele ama q ta passando por isso por causa dele vai se fude mermao", "lang": "pt", "author_id": "1055209908948426767", "created_at": "2019-11-17T03:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195911693592870912"]}, {"id": "1195911683161645056", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\udcacT\u00f4 imaginando s\u00e1bado que vem final p\u00f3s-jogo, Flamengo bicampe\u00e3o da libertadores, metade do Brasil, suicidou, kkkkk...\nA outra metade suicida p\u00f3s-jogo Flamengo Bicampe\u00e3o, final do mundial, kkkk\ud83d\uddef\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8769, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1150175441367588864", "created_at": "2019-11-17T03:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195911683161645056"]}, {"id": "1195911499941896192", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "author_id": "2421483451", "created_at": "2019-11-17T03:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195911499941896192"]}, {"id": "1195910757638119425", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "1188947709094514688", "created_at": "2019-11-17T03:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910757638119425"]}, {"id": "1195910654370160640", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "author_id": "49221844", "created_at": "2019-11-17T03:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910654370160640"]}, {"id": "1195910649500590080", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "52211337", "created_at": "2019-11-17T03:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910649500590080"]}, {"id": "1195910621658787841", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "911304298407002112", "created_at": "2019-11-17T03:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910621658787841"]}, {"in_reply_to_user_id": "3120745861", "id": "1195910601995894790", "text": "@maiconkusterkkk E teu pai que gostou de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195819078214139907"}], "author_id": "1140745524045332482", "created_at": "2019-11-17T03:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910601995894790"]}, {"id": "1195910461407088640", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme q poderia ter sido melhor, mas a trilha sonora \u00e9 maravilhosa, puta merda...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1257553122", "created_at": "2019-11-17T03:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910461407088640"]}, {"id": "1195910291948785664", "text": "Eu influenciando minha m\u00e3e a assistir Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 pq sou apaixonada na Margot e quero ver ela \nAuge", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "author_id": "946891567427739654", "created_at": "2019-11-17T03:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195910291948785664"]}, {"id": "1195909961387298816", "text": "Soube hj que uma colega de trabalho, se matou e deixou os filhos inclusive um beb\u00ea, e n\u00e3o consigo imaginar o sofrimento dela pra chegar a tanto e agora o sofrimento dessas crian\u00e7as daqui pra frente... Que Deus, tenha miseric\u00f3rdia de todos!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1086589946616516608", "created_at": "2019-11-17T03:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909961387298816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rZYhiD9ulw", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1195201811394764801", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1195909931829993472", "text": "RT @Cluzcar: Si sigues en este camino, terminar\u00e1s como tu COBARDE SUICIDA. Uds ODIAN LA EDUCACI\u00d3N. https://t.co/rZYhiD9ulw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195820911565389827"}], "author_id": "73023403", "created_at": "2019-11-17T03:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909931829993472"]}, {"id": "1195909808500748289", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "173300913", "created_at": "2019-11-17T03:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909808500748289"]}, {"id": "1195909756910653440", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "4394766320", "created_at": "2019-11-17T03:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909756910653440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1195909631811428352", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "845839843", "created_at": "2019-11-17T03:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909631811428352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/zV7EfdK6oA", "expanded_url": "http://bit.ly/33URFU6", "display_url": "bit.ly/33URFU6"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6339, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Playa Miramar"}]}, "id": "1195909174070304768", "text": "#AlMomento \u26a0\u26a0 Personal de la Cruz Roja, Protecci\u00f3n Civil y salvavidas se movilizan en Playa Miramar, ante el reporte de que una persona hasta el momento en calidad de desconocida\n\n\u27a1 https://t.co/zV7EfdK6oA", "lang": "es", "author_id": "2460518449", "created_at": "2019-11-17T03:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909174070304768"]}, {"id": "1195909173533429760", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "924762971364093953", "created_at": "2019-11-17T03:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909173533429760"]}, {"id": "1195909141925179393", "text": "RT @Lorrane72595196: O Lucas deu corda e o netto se enforcou KKKKKKKKK se entregou\n CONTIGO LUCASVIANA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "netto"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195908926904176645"}], "author_id": "3093664359", "created_at": "2019-11-17T03:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909141925179393"]}, {"id": "1195909052351557634", "text": "RT @Lorrane72595196: O Lucas deu corda e o netto se enforcou KKKKKKKKK se entregou\n CONTIGO LUCASVIANA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "netto"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195908926904176645"}], "author_id": "2633037867", "created_at": "2019-11-17T03:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909052351557634"]}, {"id": "1195908997217431552", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "537546987", "created_at": "2019-11-17T03:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908997217431552"]}, {"id": "1195908965609168897", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "2718499289", "created_at": "2019-11-17T03:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908965609168897"]}, {"id": "1195908926904176645", "text": "O Lucas deu corda e o netto se enforcou KKKKKKKKK se entregou\n CONTIGO LUCASVIANA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "netto"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "author_id": "1022867901194416129", "created_at": "2019-11-17T03:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908926904176645"]}, {"id": "1195908837276028928", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "537546987", "created_at": "2019-11-17T03:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908837276028928"]}, {"id": "1195908686574739457", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1188799483615858690", "created_at": "2019-11-17T03:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908686574739457"]}, {"id": "1195908497910710272", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "1060683026269720577", "created_at": "2019-11-17T03:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908497910710272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1026653439839948800", "id": "1195908433360367616", "text": "@duduluiz_ SIM!! s\u00f3 faltou postarem \u201co amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1, ele mataria por ela e ela morreria por ele\u201d KKKJKKJJK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195908063145820160"}], "author_id": "930861970756128768", "created_at": "2019-11-17T03:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908433360367616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nTBhJgEJS1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJRb0m", "display_url": "dlvr.it/RJRb0m"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195908047052238848", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/nTBhJgEJS1", "lang": "es", "author_id": "549294052", "created_at": "2019-11-17T03:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908047052238848"]}, {"id": "1195907508600225792", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "944349866980990976", "created_at": "2019-11-17T03:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907508600225792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082798296693919745", "id": "1195907508533104640", "text": "@joobbyeol Incr\u00edvel como as pessoas  reclamam de hate,mas quando tal idol se suicida, s\u00e3o os primeiros a dizer: \n\" hate \u00e9 horr\u00edvel\" \" pode destruir a vida de um idol \" \nV\u00e3o arranjar oque fazer, bando de anti", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195580989797535744"}], "author_id": "1190740150621483015", "created_at": "2019-11-17T03:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907508533104640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/xhKLT5ZiK1", "expanded_url": "https://twitter.com/balladees/status/1195906932038651904", "display_url": "twitter.com/balladees/stat\u2026"}]}, "id": "1195907493039345664", "text": "\u00bfDescagar tanto en otro ser? \u00bfPara qu\u00e9? \nPodr\u00e1 ser un suicida, podr\u00e1 desear morir m\u00e1s que cualquier otra persona. . .Sin embargo, se niega a hacer de otra persona \ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc54\ud835\udc5c \ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc57\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52 a s\u00ed mismo. Suficiente tiene con lidiar con su propia existencia.\n\nY no, no le conf\u00eda. https://t.co/xhKLT5ZiK1", "lang": "es", "author_id": "1170516862532292609", "created_at": "2019-11-17T03:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907493039345664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195907481181945856", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "author_id": "2626222514", "created_at": "2019-11-17T03:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907481181945856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021176256291885059", "id": "1195907455475171328", "text": "@Schwambergeric @Centraldcnauta Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o era um filme sobre o coringa e teve uma pessima repercuss\u00e3o. Sua compara\u00e7\u00e3o \u00e9 inv\u00e1lida e burra.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Schwambergeric", "id": "1021176256291885059"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4065, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195902714808590339"}], "author_id": "1372125578", "created_at": "2019-11-17T03:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907455475171328"]}, {"id": "1195907235974729728", "text": "RT @sottile_blu: @borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa on\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195643253099352064"}], "author_id": "702648686707351556", "created_at": "2019-11-17T03:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907235974729728"]}, {"id": "1195907193972936704", "text": "explique seu fc:\n\n\u2014 nome: meu nome social\n\u2014 user: sou o beb\u00ea dos Larry\n\u2013 icon: Ariel suicida\n\u2014 localiza\u00e7\u00e3o: inferno\n\u2014 bio: sou a reencarna\u00e7\u00e3o de Lilith e sou nb ent\u00e3o g\u00eanero neutro aqui bb\n\u2014 header: s\u00f3 pra combinar com o icon\n\u2014 fixado: n\u00e3o tenho\n\u2014 site: meu \"livro\" no wattpad", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Larry"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Lilith"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "author_id": "827647109847449601", "created_at": "2019-11-17T03:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907193972936704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Tw2UBShWeA", "expanded_url": "https://twitter.com/pestebubonicakk/status/1195907088788140040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tw2UBShWeA", "media_key": "3_1195907083352363008"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "safad\u00e3o"}]}, "id": "1195907088788140040", "text": "Se suicidou n\u00e3o fosse bom n\u00e3o come\u00e7ava com S de safad\u00e3o https://t.co/Tw2UBShWeA", "lang": "pt", "author_id": "358392829", "created_at": "2019-11-17T03:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907088788140040"]}, {"id": "1195907078340186114", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "1187537775001767936", "created_at": "2019-11-17T03:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195907078340186114"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1195906927211040768", "text": "@MijaelGLP \u00bfY que hay con los muertos del Front\u00f3n en el primer gobierno del cachalote suicida? \u00bfO los de Baguazo en el segundo gobierno del mencionado cet\u00e1ceo? Ent\u00e9rese , se\u00f1or \"periodista\", que hablar de una cosa no implica negar otra y no hablar de algo tampoco implica estar a favor.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7483, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195703232925851649"}], "author_id": "2905241367", "created_at": "2019-11-17T03:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906927211040768"]}, {"id": "1195906812735893504", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "634229843", "created_at": "2019-11-17T03:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906812735893504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059233126340157440", "id": "1195906610067132416", "text": "@Joss_Pock Y uno se queda con ganas de ver a su amigo suicida jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Joss_Pock", "id": "1059233126340157440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195886119696527360"}], "author_id": "106230469", "created_at": "2019-11-17T03:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906610067132416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K9jIiBNdAD", "expanded_url": "https://twitter.com/favsweater/status/1195862657187880960?s=21", "display_url": "twitter.com/favsweater/sta\u2026"}]}, "id": "1195906547098046464", "text": "se vc \u00e9 rad mesmo me diz quantas trans vc matou!!!! https://t.co/K9jIiBNdAD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195862657187880960"}], "author_id": "1020069820069564416", "created_at": "2019-11-17T03:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906547098046464"]}, {"in_reply_to_user_id": "788201567438659584", "id": "1195906537014931463", "text": "@_sofipuziio Mal viste, no sirvi\u00f3 de nada que te aconsejar\u00e1 si vas a seguir de suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_sofipuziio", "id": "788201567438659584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195906300540063744"}], "author_id": "1193716731988119552", "created_at": "2019-11-17T03:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906537014931463"]}, {"id": "1195906532996796416", "text": "A pessoa que acha que vai me machucar, ela j\u00e1 se enforcou sozinha e est\u00e1 pronta pra pular do penhasco e se enforcar com a pr\u00f3pria corda", "lang": "pt", "author_id": "1104758439845261312", "created_at": "2019-11-17T03:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906532996796416"]}, {"id": "1195906463614558209", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "2718499289", "created_at": "2019-11-17T03:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906463614558209"]}, {"in_reply_to_user_id": "226179817", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eadb2GNMxu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6sVTrOD8I_U", "display_url": "youtube.com/watch?v=6sVTrO\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6sVTrOD8I_U"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4551, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Netero"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}]}, "id": "1195906253958057984", "text": "Cuando Gon termina de transformarse y \"empieza\" la batalla suena esta canci\u00f3n, que tambi\u00e9n suena cuando Netero se suicida para activar la rosa, es decir, desde la OST no dicen que lo que esta haciendo Gon es un acto suicida https://t.co/eadb2GNMxu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195905191842918401"}], "author_id": "226179817", "created_at": "2019-11-17T03:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906253958057984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023356629218222080", "id": "1195906226040844298", "text": "@BenedettiRoman Ya fue pinta pacto suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BenedettiRoman", "id": "1023356629218222080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195906118972846080"}], "author_id": "2306850548", "created_at": "2019-11-17T03:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906226040844298"]}, {"id": "1195906149327032320", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "author_id": "427585816", "created_at": "2019-11-17T03:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906149327032320"]}, {"id": "1195905844707315712", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "943206737645096960", "created_at": "2019-11-17T03:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905844707315712"]}, {"id": "1195905840659750912", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "1673647260", "created_at": "2019-11-17T03:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905840659750912"]}, {"id": "1195905810867638277", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "703780352", "created_at": "2019-11-17T03:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905810867638277"]}, {"id": "1195905774964420608", "text": "Perd\u00ed dos hs de mi bendito s\u00e1bado mirando escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02 malarda", "lang": "es", "author_id": "3125280611", "created_at": "2019-11-17T03:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905774964420608"]}, {"id": "1195905729187733505", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1319595066", "created_at": "2019-11-17T03:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905729187733505"]}, {"id": "1195905701404663810", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "829614660810842112", "created_at": "2019-11-17T03:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905701404663810"]}, {"id": "1195905533078888448", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "101583970", "created_at": "2019-11-17T03:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905533078888448"]}, {"id": "1195905497938960386", "text": "No te dejar\u00e9 hacerlo por las buenas, no hay privilegios como esos. Solo la incertidumbre de no saber si saldr\u00e1s vivo o no. \n\n-Aunque verle relamerse, consigui\u00f3 un acto reflejo en Ikki, que hizo lo mismo sin darse cuenta y luego entrecerr\u00f3 un poco los ojos.-\n\nEres un suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "Ikki"}]}, "author_id": "3064781794", "created_at": "2019-11-17T03:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905497938960386"]}, {"id": "1195905210293653505", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "360616396", "created_at": "2019-11-17T03:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905210293653505"]}, {"id": "1195905089032114177", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "297412514", "created_at": "2019-11-17T03:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905089032114177"]}, {"id": "1195904880344477698", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "324062901", "created_at": "2019-11-17T03:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904880344477698"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024710609915588608", "id": "1195904876812877824", "text": "@Ale_vzla2018 @soyambidiestro @Tururunes @GeorgeArtwell @alexagomez2000 @Resiliencia_VE @garciabanchs @jcsosazpurua Pero tampoco ser temerario, que no es lo mismo que el genuino valor. Este \u00faltimo requiere un m\u00ednimo de inteligencia para sortear con \u00e9xito los obst\u00e1culos. Sin ella no hay valor sino estupidez suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ale_vzla2018", "id": "1024710609915588608"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "soyambidiestro", "id": "502129576"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "Tururunes", "id": "3028631590"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "GeorgeArtwell", "id": "2504828107"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195903198659317760"}], "author_id": "1154767753083052032", "created_at": "2019-11-17T03:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904876812877824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nRhOg5SGdP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12884", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12884"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 161, "tag": "noah_ghc"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u306e\u91d1\u525b"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "\u95a2\u672c\u5927\u4ecb"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "\u7a32\u6751"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "\u5317\u5bae"}]}, "id": "1195904612647063552", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u306e\u91d1\u525b\u4e3b\u50ac\u8208\u884c\u306b\u95a2\u672c\u5927\u4ecb\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6b8b\u308a\uff12\u3064\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u76f8\u624b\u306f\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u3067\u767a\u8868\u306b\u306a\u3063\u305f\u7a32\u6751\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u306f\u5317\u5bae\u3068\u62f3\u738b\u3082\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u9ad8\u3044\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060\u304c\u3001\u6c17\u306b\u306a\u308b\u76f8\u624b\u306f\u2026\n\nhttps://t.co/nRhOg5SGdP\n\n#noah_ghc", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-11-17T03:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904612647063552"]}, {"id": "1195904600915742721", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "246788642", "created_at": "2019-11-17T03:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904600915742721"]}, {"id": "1195904526328442886", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "author_id": "67356610", "created_at": "2019-11-17T03:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904526328442886"]}, {"in_reply_to_user_id": "2564253673", "id": "1195904441079271430", "text": "@CamiiManelli22 JAJAJAJAJAJAJA bien suicida la Fia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CamiiManelli22", "id": "2564253673"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.2916, "type": "Other", "normalized_text": "Fia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195901090186899456"}], "author_id": "910883358032515073", "created_at": "2019-11-17T03:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904441079271430"]}, {"in_reply_to_user_id": "310630016", "id": "1195904248837484544", "text": "@STXRGAZlNG voc\u00ea eh o esquadr\u00e3o suicida? rs", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195903490402455552"}], "author_id": "1191599580", "created_at": "2019-11-17T03:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904248837484544"]}, {"id": "1195903996323680256", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "394099180", "created_at": "2019-11-17T03:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903996323680256"]}, {"id": "1195903697970221056", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "author_id": "1645729705", "created_at": "2019-11-17T03:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903697970221056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145238366948139008", "id": "1195903655838441473", "text": "@juicyfakku @kittyxkum No me meter\u00eda con una suicida o alguien que le gusta cortarse con navajas el brazo y la pierna sorry", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juicyfakku", "id": "1145238366948139008"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "kittyxkum", "id": "936815461303508992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195703012842455040"}], "author_id": "755026812607094784", "created_at": "2019-11-17T03:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903655838441473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dtaMBgSYsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VozzFire/status/1195787529498300416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtaMBgSYsJ", "media_key": "7_1195787412003262464"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "del Borracho"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2949, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1195903426208653312", "text": "En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Hay que ponerle Fecha. https://t.co/dtaMBgSYsJ", "lang": "es", "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-11-17T03:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903426208653312"]}, {"id": "1195903321674006528", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "906862319300431872", "created_at": "2019-11-17T03:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903321674006528"]}, {"id": "1195903317320388608", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "author_id": "518879975", "created_at": "2019-11-17T03:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903317320388608"]}, {"id": "1195903251683663873", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1149666773828087809", "created_at": "2019-11-17T03:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903251683663873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lyliVKtgRM", "expanded_url": "https://twitter.com/lebronkusterkkk/status/1195902986825949184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyliVKtgRM", "media_key": "3_1195902984015826944"}]}, "id": "1195902986825949184", "text": "Mo\u00e7a tenta se suicida mais seu amigo chega antes e salva sua vida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nGrande atitude \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/lyliVKtgRM", "lang": "pt", "author_id": "1146977876727750656", "created_at": "2019-11-17T03:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902986825949184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/qf2gBNfQaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Pintordelombada/status/1195902840327286784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qf2gBNfQaq", "media_key": "3_1195902659645100033"}]}, "id": "1195902840327286784", "text": "\u00c9 pq eu sou ....... ANSIOSAMENTE SUICIDA ? https://t.co/qf2gBNfQaq", "lang": "pt", "author_id": "826622003373342720", "created_at": "2019-11-17T03:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902840327286784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/yeQJTUKwvU", "expanded_url": "https://twitter.com/whoacity/status/1192605999577915392", "display_url": "twitter.com/whoacity/statu\u2026"}]}, "id": "1195902677886132224", "text": "Es el reto suicida https://t.co/yeQJTUKwvU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192605999577915392"}], "author_id": "1025456088324472833", "created_at": "2019-11-17T03:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902677886132224"]}, {"id": "1195902443328065538", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "329029251", "created_at": "2019-11-17T03:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902443328065538"]}, {"id": "1195902287958495232", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1123642534629126144", "created_at": "2019-11-17T03:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902287958495232"]}, {"id": "1195902279771140096", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "author_id": "598832463", "created_at": "2019-11-17T03:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902279771140096"]}, {"id": "1195902274268270592", "text": "Ia ser a coisa mais linda do mundo se o @Flamengo fosse com o nome dos meninos na camisa dos jogadores que sofreram o acidente e matou as promessas do ninho  #PelaCopa #Flamengo", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 167, "tag": "PelaCopa"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "PelaCopa"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "738106029741907968", "created_at": "2019-11-17T03:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902274268270592"]}, {"id": "1195902022270275586", "text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "author_id": "1195898797815140352", "created_at": "2019-11-17T03:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902022270275586"]}, {"in_reply_to_user_id": "589588532", "id": "1195901929534230528", "text": "depois do show eu passei uns 6 meses mentalmente muito bem, eu at\u00e9 mudei a minha m\u00fasica de formatura por causa deles (antes eu tinha escolhido uma que falava de idealiza\u00e7\u00e3o suicida)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195901328389758977"}], "author_id": "589588532", "created_at": "2019-11-17T03:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901929534230528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "id": "1195901704484663297", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "author_id": "474559659", "created_at": "2019-11-17T03:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901704484663297"]}, {"id": "1195901415299915776", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "374807418", "created_at": "2019-11-17T03:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901415299915776"]}, {"id": "1195901392935886849", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "900131388627746818", "created_at": "2019-11-17T03:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901392935886849"]}, {"id": "1195901343522861056", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "author_id": "2770625721", "created_at": "2019-11-17T03:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901343522861056"]}, {"in_reply_to_user_id": "56626560", "id": "1195901200274804737", "text": "@yankawalkanty Bem gostosinho. Tem a pegada dos antigos Prince of Persia com Sekiro, Dark Souls e Uncharted. Escalar, pular, combate desafiador que inclusive se vc morrer pra um \"boss/mini-boss\" vai embora todo o XP que vc recebeu. E vc recupera esse XP se tu matar quem te matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yankawalkanty", "id": "56626560"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Prince of Persia"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Sekiro"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Souls"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "Uncharted"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195900373074087936"}], "author_id": "2587687716", "created_at": "2019-11-17T03:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901200274804737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7waDplUSgD", "expanded_url": "https://twitter.com/andersonrosavaz/status/1195873226758467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7waDplUSgD", "media_key": "3_1195873216117530627"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1195900758966898688", "text": "RT @andersonrosavaz: @zehdeabreu Qtas vezes o Sr j\u00e1 se suicidou? https://t.co/7waDplUSgD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195873226758467584"}], "author_id": "755490336374419456", "created_at": "2019-11-17T03:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900758966898688"]}, {"id": "1195900630478532608", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "author_id": "163450006", "created_at": "2019-11-17T03:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900630478532608"]}, {"id": "1195900376790241280", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1241229956", "created_at": "2019-11-17T03:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900376790241280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195900310528638976", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "author_id": "3448724002", "created_at": "2019-11-17T03:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900310528638976"]}, {"id": "1195900178663903233", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "893497326920241152", "created_at": "2019-11-17T03:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900178663903233"]}, {"id": "1195900010728239104", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "author_id": "1003811882573221889", "created_at": "2019-11-17T03:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900010728239104"]}, {"id": "1195899949625610240", "text": "Acabo de ver \"escuadron suicida\" y me enamor\u00e9 de Harley Quinn\u2764", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1113724159065034755", "created_at": "2019-11-17T03:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899949625610240"]}, {"in_reply_to_user_id": "269280694", "id": "1195899917170040838", "text": "@itseveline Kkkk ou se suicidou?!? \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23 brincadeira", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itseveline", "id": "269280694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195899582137458689"}], "author_id": "308112475", "created_at": "2019-11-17T03:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899917170040838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195899882445426688", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "author_id": "191308670", "created_at": "2019-11-17T03:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899882445426688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1190482465669963776", "id": "1195899770067472385", "text": "@YElLocoSoyYo_ Est\u00e1s buscando tu muerte\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05. Suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YElLocoSoyYo_", "id": "1190482465669963776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195899138635948032"}], "author_id": "48455310", "created_at": "2019-11-17T03:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899770067472385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/nptCtASxO9", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/11/16/hombre-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/11/16/hom\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lbpM2ZJol8", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1195899410632388608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbpM2ZJol8", "media_key": "3_1195899408908455936"}]}, "id": "1195899410632388608", "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/nptCtASxO9 https://t.co/lbpM2ZJol8", "lang": "es", "author_id": "357016302", "created_at": "2019-11-17T03:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899410632388608"]}, {"id": "1195899313249038336", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "2788282120", "created_at": "2019-11-17T02:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899313249038336"]}, {"in_reply_to_user_id": "894295519161442305", "id": "1195899183837917192", "text": "@H4nzKe Mas ai vc me desmotiva tbm poha, a fodase vo me suicida Flw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898435808976897"}], "author_id": "1122032393198682112", "created_at": "2019-11-17T02:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899183837917192"]}, {"id": "1195899053550317568", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "2303751866", "created_at": "2019-11-17T02:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899053550317568"]}, {"in_reply_to_user_id": "4093839389", "id": "1195898966744948737", "text": "O cara era novo, nunca tinha feito um filme na vida, e quando fez, antes mesmo de lan\u00e7\u00e1-lo, se matou.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898338148786176"}], "author_id": "4093839389", "created_at": "2019-11-17T02:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898966744948737"]}, {"id": "1195898777544073217", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "author_id": "62387993", "created_at": "2019-11-17T02:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898777544073217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195898596941586433", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "author_id": "716082898550530048", "created_at": "2019-11-17T02:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898596941586433"]}, {"id": "1195898453894807552", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1185626166130032641", "created_at": "2019-11-17T02:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898453894807552"]}, {"id": "1195898338148786176", "text": "Outro filme que quero ver que \u00e9 longu\u00edssimo (tem quase 4hrs), mas chin\u00eas, \u00e9 \"Um Elefante Sentado Quieto\" que lan\u00e7ou ano passado. Inclusive, tem uma coisa muito bizarra que envolve o seu diretor: ele, de nome Hu Bo, estreante na dire\u00e7\u00e3o, se matou antes do lan\u00e7amento do filme.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 102, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Um Elefante Sentado Quieto"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Hu Bo"}]}, "author_id": "4093839389", "created_at": "2019-11-17T02:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898338148786176"]}, {"id": "1195898214496505857", "text": "RT @JeffComenta: Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895596172926976"}], "author_id": "3216056502", "created_at": "2019-11-17T02:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898214496505857"]}, {"id": "1195898199438954497", "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-11-17T02:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898199438954497"]}, {"id": "1195898167662919680", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "1343276372", "created_at": "2019-11-17T02:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898167662919680"]}, {"id": "1195897886665576448", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "617962866", "created_at": "2019-11-17T02:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897886665576448"]}, {"id": "1195897769103413248", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "68003014", "created_at": "2019-11-17T02:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897769103413248"]}, {"id": "1195897746588348416", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-11-17T02:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897746588348416"]}, {"id": "1195897709586243584", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "463323814", "created_at": "2019-11-17T02:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897709586243584"]}, {"id": "1195897507391430660", "text": "e se\na pessoa que o hanako matou for a nene", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5879, "type": "Person", "normalized_text": "hanako"}]}, "author_id": "1094724087933485057", "created_at": "2019-11-17T02:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897507391430660"]}, {"in_reply_to_user_id": "751142476010881028", "id": "1195897470141837314", "text": "@kcclovz @pyttersestren se ele n\u00e3o me matou at\u00e9 agora n mata mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kcclovz", "id": "1214196094533427200"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "pyttersestren", "id": "991063278364356609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195897305699880961"}], "author_id": "968118260926435328", "created_at": "2019-11-17T02:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897470141837314"]}, {"in_reply_to_user_id": "106553977", "id": "1195897377976147974", "text": "@RayliLujan Pero de verdad, quien va a una concentraci\u00f3n pol\u00edtica, para criticar al convocante? Se imaginan que alg\u00fan opositor haga lo mismo en una concentraci\u00f3n chavista? Ser\u00eda un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RayliLujan", "id": "106553977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195722549864341505"}], "author_id": "110571126", "created_at": "2019-11-17T02:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897377976147974"]}, {"id": "1195897195779764225", "text": "RT @JeffComenta: Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895596172926976"}], "author_id": "970163897532592131", "created_at": "2019-11-17T02:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897195779764225"]}, {"id": "1195896974152744962", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "512546508", "created_at": "2019-11-17T02:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896974152744962"]}, {"id": "1195896812311392256", "text": "Disseram para ela: \n\u201cSeja forte, acabe com sua dor\u201d\nE ela se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "4516832128", "created_at": "2019-11-17T02:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896812311392256"]}, {"id": "1195896723203330048", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "20905418", "created_at": "2019-11-17T02:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896723203330048"]}, {"in_reply_to_user_id": "879491971626283010", "id": "1195896539727695872", "text": "@ericacamposs_ suicida kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ericacamposs_", "id": "879491971626283010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195896394852294657"}], "author_id": "938604164338388992", "created_at": "2019-11-17T02:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896539727695872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rZYhiD9ulw", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1195201811394764801", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1195896468802035712", "text": "RT @Cluzcar: Si sigues en este camino, terminar\u00e1s como tu COBARDE SUICIDA. Uds ODIAN LA EDUCACI\u00d3N. https://t.co/rZYhiD9ulw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195820911565389827"}], "author_id": "381642653", "created_at": "2019-11-17T02:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896468802035712"]}, {"id": "1195896394944589824", "text": "Berazategui. 37 a\u00f1os. Ferretero. 2 Hijos. Hincha de Arsenal. Amo los plasmas y  ultra fana de Colonia Express. Abuelo de 11 nietos preciosos (todos menos dos).\nFeliz pero suicida de noche.\nAlto, pero rubio y no me canso de decir \u201cqueso gruyere\u201d.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Colonia Express"}]}, "author_id": "236568371", "created_at": "2019-11-17T02:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896394944589824"]}, {"id": "1195896247745470466", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "141466574", "created_at": "2019-11-17T02:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896247745470466"]}, {"id": "1195896154631921665", "text": "RT @JeffComenta: Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeffcomenta", "id": "159632310"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "AFazen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895596172926976"}], "author_id": "4113789195", "created_at": "2019-11-17T02:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896154631921665"]}, {"id": "1195896075686678528", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "940003651011129346", "created_at": "2019-11-17T02:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896075686678528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164345675930316800", "id": "1195896013099339776", "text": "@jkminyoongi Esquad\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jkminyoongi", "id": "1164345675930316800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195895685159301120"}], "author_id": "988836447863132160", "created_at": "2019-11-17T02:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896013099339776"]}, {"id": "1195895834556215301", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "863461294732701697", "created_at": "2019-11-17T02:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895834556215301"]}, {"id": "1195895596172926976", "text": "Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "880790130", "created_at": "2019-11-17T02:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895596172926976"]}, {"id": "1195895429793296386", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "author_id": "334267504", "created_at": "2019-11-17T02:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895429793296386"]}, {"in_reply_to_user_id": "1071203985690910720", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qhZPQh0E3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/snowyxs_/status/1195895263065518080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qhZPQh0E3Q", "media_key": "3_1195895243431911424"}]}, "id": "1195895263065518080", "text": "@joaqslut td mundo sabe q eh desculpa e q de madrugada vc le hq do esquadr\u00e3o suicida !!! https://t.co/qhZPQh0E3Q", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195893571548831747"}], "author_id": "1147707579289808896", "created_at": "2019-11-17T02:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895263065518080"]}, {"id": "1195895235848658944", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "author_id": "171509866", "created_at": "2019-11-17T02:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895235848658944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155975422414397440", "id": "1195895088989294592", "text": "@Stootyyy2 Hittler se matou,entao vc admira ele? Seu nazista!!!!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Stootyyy2", "id": "1155975422414397440"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527711600586752"}], "author_id": "1120913340497367040", "created_at": "2019-11-17T02:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895088989294592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}]}, "id": "1195895065891278848", "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "lang": "es", "author_id": "138092974", "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"]}, {"id": "1195895035801276416", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1020515674408521731", "created_at": "2019-11-17T02:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895035801276416"]}, {"id": "1195894786231812102", "text": "Misi\u00f3n suicida: voy a cambiar un tubo de luz a 3mts de altura en una escalera de madera hecha mierda... el tubo de repuesto es de luz negra \ud83e\udd14\ud83d\udc4f", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "author_id": "1710940428", "created_at": "2019-11-17T02:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195894786231812102"]}, {"id": "1195894240137662464", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "author_id": "1153045711572762624", "created_at": "2019-11-17T02:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195894240137662464"]}, {"id": "1195893980342435840", "text": "RT @PrimerImpacto: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia.\nhttps://t.co/NNeRh2Y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimerImpacto", "id": "119573510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891916233170944"}], "author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-11-17T02:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893980342435840"]}, {"id": "1195893957827481600", "text": "Le sacan los me gusta y se suicida", "lang": "es", "author_id": "1008089173", "created_at": "2019-11-17T02:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893957827481600"]}, {"id": "1195893891536424960", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "370836302", "created_at": "2019-11-17T02:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893891536424960"]}, {"id": "1195893784057458688", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-11-17T02:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893784057458688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xglhJDU2tB", "expanded_url": "https://twitter.com/natyzinhakc/status/1195513612758114304", "display_url": "twitter.com/natyzinhakc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195893783721861120", "text": "se josiane q matou,roubou e destruiu t\u00e1 na igreja pq q eu n posso darkkkk https://t.co/xglhJDU2tB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195513612758114304"}], "author_id": "1087146732788609026", "created_at": "2019-11-17T02:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893783721861120"]}, {"id": "1195893214357676032", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "2347512702", "created_at": "2019-11-17T02:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893214357676032"]}, {"id": "1195893100515860480", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1187765636249853953", "created_at": "2019-11-17T02:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893100515860480"]}, {"id": "1195893096694894593", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "author_id": "797443648052924416", "created_at": "2019-11-17T02:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893096694894593"]}, {"id": "1195893004835405824", "text": "RT @PrimerImpacto: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia.\nhttps://t.co/NNeRh2Y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimerImpacto", "id": "119573510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891916233170944"}], "author_id": "352463611", "created_at": "2019-11-17T02:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893004835405824"]}, {"id": "1195892727197687810", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "3733355836", "created_at": "2019-11-17T02:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892727197687810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/2Ukz452zEq", "expanded_url": "https://shar.es/a3WBhC", "display_url": "shar.es/a3WBhC"}]}, "id": "1195892674164858881", "text": "\u00a1Es una maldici\u00f3n! https://t.co/2Ukz452zEq", "lang": "es", "author_id": "279153856", "created_at": "2019-11-17T02:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892674164858881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/ANLIosK1Nu", "expanded_url": "https://twitter.com/Kerool_crf/status/1195676853933096960", "display_url": "twitter.com/Kerool_crf/sta\u2026"}]}, "id": "1195892495454023680", "text": "Lembro como se fosse hj, falaram isso de um casal que eu conhecia , que era casal lindo e bl\u00e1,  passou uma semana o cara matou a minha dentro do hotel. As vezes a realidade \u00e9 outra...... https://t.co/ANLIosK1Nu", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "901242157645910016", "created_at": "2019-11-17T02:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892495454023680"]}, {"id": "1195892479993749505", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "author_id": "145263617", "created_at": "2019-11-17T02:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892479993749505"]}, {"id": "1195892351513874437", "text": "Ser\u00e1 que existe algu\u00e9m que nunca pensou em um ato suicida ?\n\n- agora penso que n\u00e3o teria coragem, mas j\u00e1 passou pela minha cabe\u00e7a", "lang": "pt", "author_id": "1195886279017291776", "created_at": "2019-11-17T02:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892351513874437"]}, {"id": "1195892280655138816", "text": "RT @PrimerImpacto: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia.\nhttps://t.co/NNeRh2Y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimerImpacto", "id": "119573510"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891916233170944"}], "author_id": "2698246884", "created_at": "2019-11-17T02:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892280655138816"]}, {"in_reply_to_user_id": "17661578", "id": "1195892275596943362", "text": "@mirthalamtzr @fersamano30 Ajaja jajajaja el poeta suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mirthalamtzr", "id": "17661578"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "fersamano30", "id": "308206277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195891819105705985"}], "author_id": "2531509081", "created_at": "2019-11-17T02:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892275596943362"]}, {"id": "1195892077877444608", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "author_id": "139851792", "created_at": "2019-11-17T02:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892077877444608"]}, {"id": "1195891952241299456", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "996855997732880385", "created_at": "2019-11-17T02:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891952241299456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NNeRh2YQuf", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "id": "1195891916233170944", "text": "Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia.\nhttps://t.co/NNeRh2YQuf", "lang": "es", "author_id": "119573510", "created_at": "2019-11-17T02:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891916233170944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DmzNo7NtvN", "expanded_url": "https://bit.ly/2CKwat6", "display_url": "bit.ly/2CKwat6"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/j7c2KXcx6F", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1195891807768449025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7c2KXcx6F", "media_key": "3_1195493815626424320"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1195891807768449025", "text": "Un estudiante se suicid\u00f3 despu\u00e9s de que asesinara a un compa\u00f1eros y lesionara a tres m\u00e1s en un centro educativo de Rusia \ud83d\udc49 https://t.co/DmzNo7NtvN https://t.co/j7c2KXcx6F", "lang": "es", "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-11-17T02:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891807768449025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1107104356778815490", "id": "1195891795219099648", "text": "@MARCIOTOBIAS6 Tenho certeza que se Bolsonaro ou Fl\u00e1vio assumissem a culpa pela rachadinha a gente ia perdoar e logo, logo o jogo ia seguir, afinal quem nunca errou, n\u00e9?\nMas ele partiu para uma estrat\u00e9gia suicida de fritura e sem garantia que vencer\u00e1 ao final. Esticou demais a corda e o assunto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195889703897223168"}], "author_id": "123288873", "created_at": "2019-11-17T02:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891795219099648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RFarIDDXsx", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "id": "1195891718962499585", "text": "Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de disparar a su mujer y sus cuatro hijos, se quit\u00f3 la vida.\n\nhttps://t.co/RFarIDDXsx", "lang": "es", "author_id": "35785401", "created_at": "2019-11-17T02:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891718962499585"]}, {"id": "1195891475596357634", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "3307441228", "created_at": "2019-11-17T02:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891475596357634"]}, {"id": "1195891127343308800", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "3138189598", "created_at": "2019-11-17T02:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891127343308800"]}, {"id": "1195890868554805249", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "571365504", "created_at": "2019-11-17T02:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890868554805249"]}, {"in_reply_to_user_id": "360231929", "id": "1195890779752935424", "text": "@andrefernm Ele n\u00e3o  est\u00e1 preso porque?\nSe diz que matou, tem que provar!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrefernm", "id": "360231929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195782556844806145"}], "author_id": "1297134846", "created_at": "2019-11-17T02:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890779752935424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNdUF90qJH", "expanded_url": "https://twitter.com/AEW/status/1195869465315028992", "display_url": "twitter.com/AEW/status/119\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "All Out"}]}, "id": "1195890699176173568", "text": "In a ring yes. I want him to do his Tope Suicida on 15 creepers like he did at All Out https://t.co/eNdUF90qJH", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195869465315028992"}], "author_id": "3137102090", "created_at": "2019-11-17T02:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890699176173568"]}, {"id": "1195890633598275585", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "171252761", "created_at": "2019-11-17T02:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890633598275585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bf2vFGZfk9", "expanded_url": "https://twitter.com/pshog/status/1195561065469362176", "display_url": "twitter.com/pshog/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Shawn"}]}, "id": "1195890602946256896", "text": "Por sus lovers...\nTaylor: jura ser dram\u00e1tica y sincera.\nShawn: se suicida. https://t.co/bf2vFGZfk9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195561065469362176"}], "author_id": "3949622477", "created_at": "2019-11-17T02:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890602946256896"]}, {"id": "1195890590992543746", "text": "Cada vez mais eu entendo meu amigo q se matou", "lang": "pt", "author_id": "182477874", "created_at": "2019-11-17T02:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890590992543746"]}, {"in_reply_to_user_id": "723070297", "id": "1195890558419587072", "text": "@JuanBrionesAste Tengo un candidato Juan, uno que siempre anda desocupado y tuiteando: Rafael Rey; le acept\u00f3 dos ministerios al suicida, por qu\u00e9 no a Vizcarra?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanBrionesAste", "id": "723070297"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rey"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195790207112622081"}], "author_id": "1440101496", "created_at": "2019-11-17T02:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890558419587072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jA1WPELs2R", "expanded_url": "https://twitter.com/garotxdoblogofc/status/1195831817607303168", "display_url": "twitter.com/garotxdoblogof\u2026"}]}, "id": "1195890302252392448", "text": "Caralho, quase se matou AHAHAHAH https://t.co/jA1WPELs2R", "lang": "pt", "author_id": "140214024", "created_at": "2019-11-17T02:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890302252392448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/HjqA055cHy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1245099348/posts/10220948775449523/", "display_url": "facebook.com/1245099348/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "id": "1195890156596801536", "text": "En Hildebrandt en sus trece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el... https://t.co/HjqA055cHy", "lang": "es", "author_id": "935394073", "created_at": "2019-11-17T02:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890156596801536"]}, {"id": "1195890110652407808", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "134679400", "created_at": "2019-11-17T02:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195890110652407808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/DqLCUvBedf", "expanded_url": "https://twitter.com/lilicavm/status/1195889923754254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqLCUvBedf", "media_key": "16_1195889910244360192"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "ADonaDoPedaco"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}]}, "id": "1195889923754254336", "text": "Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai matar pra salvar a mulher que ele ama? Ai Walcyr, enrolou tanto que t\u00e1 tendo que deixar tudo pra \u00faltima semana n\u00e9?  #ADonaDoPedaco https://t.co/DqLCUvBedf", "lang": "pt", "author_id": "1093344464163295232", "created_at": "2019-11-17T02:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889923754254336"]}, {"id": "1195889894461231104", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "137061299", "created_at": "2019-11-17T02:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889894461231104"]}, {"id": "1195889442151645185", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "267505636", "created_at": "2019-11-17T02:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889442151645185"]}, {"id": "1195889258550222849", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "1192196193616564228", "created_at": "2019-11-17T02:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889258550222849"]}, {"in_reply_to_user_id": "2507969593", "id": "1195889053620674561", "text": "@Laissalopes2 MEU DEUS, SIMMMM!!! disse tudo sensata, ele levando uma vida normal e a mulher dele ainda debochou falando pra gente que ele nem sabe se o filho da mulher que ele matou \u00e9 filho dele mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laissalopes2", "id": "2507969593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195888575608434688"}], "author_id": "1021843764032233472", "created_at": "2019-11-17T02:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889053620674561"]}, {"id": "1195888664699703301", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "99449000", "created_at": "2019-11-17T02:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888664699703301"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/bAeYPHwdsn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=C_WVQOAgll8", "display_url": "youtube.com/watch?v=C_WVQO\u2026"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 216, "tag": "CuartetoDeNos"}]}, "id": "1195888641807175680", "text": "La primera es la vencida\nLa tercera es la tercera\nAs\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora...\nhttps://t.co/bAeYPHwdsn\n#CuartetoDeNos", "lang": "es", "author_id": "1037842972807766018", "created_at": "2019-11-17T02:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888641807175680"]}, {"id": "1195888518029103105", "text": "6 Hello My twenties\n\n7 50 sombras de grey\n\n8 Love Rosie\n\n9 Descendientes\n\n10 Escuadron Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3964, "type": "Other", "normalized_text": "Rosie"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "Descendientes"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "author_id": "1194066004734857218", "created_at": "2019-11-17T02:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888518029103105"]}, {"in_reply_to_user_id": "953765809029111809", "id": "1195888393911185409", "text": "@sinbthetic @mardemarcelo @chttpnwho Todo artista v\u00edrgula n\u00e9 meu bem, Katy j\u00e1 se livrou disso ariana matou isso em swt. Se manque", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "mardemarcelo", "id": "810933601"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "Katy"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195887890359824389"}], "author_id": "1161839836610928640", "created_at": "2019-11-17T02:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888393911185409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/J0HngMyIVc", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1195754503343091712", "display_url": "twitter.com/juan_amorin/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "CrimenesDeOdio"}, {"start": 31, "end": 48, "tag": "CrimenesRaciales"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "ProhibidoOlvidar"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}, {"start": 242, "end": 254, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.8693, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "id": "1195888334700208130", "text": ".@JeanineAnez;\n#CrimenesDeOdio\n#CrimenesRaciales\nSon Delitos de Lesa Humanidad!\nEse Decreto la Se\u00f1ala Como Responsable Exclusiva de la Violacion de Derechos Humanos en Bolivia\nTonta \u00datil o Suicida? Lo sabremos m\u00e1s pronto de lo Que Ud Cree!!\n.@evoespueblo;\n#ProhibidoOlvidar https://t.co/J0HngMyIVc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195754503343091712"}], "author_id": "498523719", "created_at": "2019-11-17T02:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888334700208130"]}, {"id": "1195888283563245568", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "181413394", "created_at": "2019-11-17T02:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888283563245568"]}, {"id": "1195888275652825088", "text": "tend\u00eancia suicida \u00e9 de fam\u00edlia KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "author_id": "969703505526185985", "created_at": "2019-11-17T02:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888275652825088"]}, {"id": "1195888091447341057", "text": "A blz estou assistindo esquadr\u00e3o suicida kkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1171057659472228352", "created_at": "2019-11-17T02:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888091447341057"]}, {"id": "1195887727495041024", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "3344269043", "created_at": "2019-11-17T02:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195887727495041024"]}, {"id": "1195887403766079488", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1188839719494455299", "created_at": "2019-11-17T02:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195887403766079488"]}, {"id": "1195887226179207169", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "304019461", "created_at": "2019-11-17T02:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195887226179207169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/K569LnjPqK", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1195875318759919617", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_lyab", "id": "791358612673298432"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 55, "end": 55, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "H"}]}, "id": "1195887107417550848", "text": "RT @_lyab: Matou o Louis de tanto carinho e amor que o H vai dar pra ele na pr\u00f3xima att s\u00f3 se for por favor https://t.co/K569LnjPqK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195882532040069121"}], "author_id": "703925119685664769", "created_at": "2019-11-17T02:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195887107417550848"]}, {"id": "1195886977477959682", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "297470829", "created_at": "2019-11-17T02:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886977477959682"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/JvIuVj5jSP", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888", "display_url": "twitter.com/ligadcnauta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195886843520278529", "text": "Eu nasci pra me fuder \n\nEsquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/JvIuVj5jSP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "1077694172671418368", "created_at": "2019-11-17T02:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886843520278529"]}, {"in_reply_to_user_id": "2837398018", "id": "1195886819566669824", "text": "@Caiqu3Silva Suicida, igual eu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Caiqu3Silva", "id": "2837398018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195347471871946752"}], "author_id": "722307378578866176", "created_at": "2019-11-17T02:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886819566669824"]}, {"in_reply_to_user_id": "857037165741694977", "id": "1195886779158728704", "text": "@_Jqn666 Yasuo era un suicida de mierda, lo unico que hacia era solokillearse al Nasus y morir en las teamfights", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5183, "type": "Person", "normalized_text": "Yasuo"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.595, "type": "Organization", "normalized_text": "Nasus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195886508735172608"}], "author_id": "3654868096", "created_at": "2019-11-17T02:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886779158728704"]}, {"id": "1195886346033868801", "text": "RT @starbaekks: fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTj\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starbaekks", "id": "872245256183570434"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195567505093406725"}], "author_id": "892896489583906817", "created_at": "2019-11-17T02:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886346033868801"]}, {"id": "1195886330124939264", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "author_id": "1616221225", "created_at": "2019-11-17T02:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886330124939264"]}, {"in_reply_to_user_id": "807087928988069889", "id": "1195886250995200001", "text": "@CapBase_ @MatuRebollo Si se suicida seguro que a los d\u00edas sale a decir que era joda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "maturebollo", "id": "991610966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195884673072844801"}], "author_id": "961372268566908928", "created_at": "2019-11-17T02:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886250995200001"]}, {"id": "1195886151057526785", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "320556270", "created_at": "2019-11-17T02:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886151057526785"]}, {"id": "1195886148440252417", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "435186107", "created_at": "2019-11-17T02:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886148440252417"]}, {"id": "1195885906064027649", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "author_id": "1161270847", "created_at": "2019-11-17T02:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195885906064027649"]}, {"in_reply_to_user_id": "758041599347527680", "id": "1195885524210331648", "text": "@ThalitaFairy Ah eu ja sou meio puto com tudo, imagina sem tocar em quem eu gosto, sangue russo corre na veia, ja to loco pra bifes vim de gra\u00e7a pra cima do meu tatilherme, a\u00ed s\u00f3 ativo o meu modo \"sovi\u00e9tico suicida\" \ud83c\udf47\ud83d\ude02", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195884364363685888"}], "author_id": "1180251343698747393", "created_at": "2019-11-17T02:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195885524210331648"]}, {"in_reply_to_user_id": "2559387457", "id": "1195885201387380737", "text": "@HuronPais Peor A\u00fan.  Hay que ser Suicida para Votarlos", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HuronPais", "id": "2559387457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195854659426148354"}], "author_id": "1061768423439589376", "created_at": "2019-11-17T02:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195885201387380737"]}, {"id": "1195885139701764096", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "38041262", "created_at": "2019-11-17T02:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195885139701764096"]}, {"id": "1195884983799427072", "text": "tinha esquecido como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme ruim \ndc decepcionando \ns\u00f3 gosto por causa da arlequina", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "author_id": "1103300862976425985", "created_at": "2019-11-17T02:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195884983799427072"]}, {"id": "1195884918569656326", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "author_id": "1139039730291630080", "created_at": "2019-11-17T02:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195884918569656326"]}, {"id": "1195884749967020032", "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "author_id": "2949847258", "created_at": "2019-11-17T02:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195884749967020032"]}, {"in_reply_to_user_id": "183801594", "id": "1195884646820720642", "text": "@Olaff_ Conoces \"La Raul Ricardo\" son una agrupaci\u00f3n gorila radical, que ni te imaginas la sarnada de pelotudeces juntas que dicen. Yo la apode \"la mauricio gato\". Si viviera de nuevo Leandro N. Alem se suicida de UN TIRO de nuevo. Que HDP!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Olaff_", "id": "183801594"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Ricardo"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "gato"}, {"start": 184, "end": 198, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro N. Alem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195882590189830145"}], "author_id": "1151186413930651652", "created_at": "2019-11-17T02:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195884646820720642"]}, {"in_reply_to_user_id": "24333508", "id": "1195884459784056834", "text": "@docecuotas Ayer en un acto democr\u00e1tico (suicida en realidad), sintonice radio agricultura, estaban tirante, la mierda esa y el morbido de los ppt. Termin\u00e9 con necesidad de copete a la vena!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "docecuotas", "id": "24333508"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.559, "type": "Organization", "normalized_text": "agricultura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195861505079726084"}], "author_id": "69462122", "created_at": "2019-11-17T02:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195884459784056834"]}, {"id": "1195883649222283267", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "2389020365", "created_at": "2019-11-17T01:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195883649222283267"]}, {"in_reply_to_user_id": "52898387", "id": "1195883543072845824", "text": "@DecioNeves @EuclidesFla Nesse ponto a justi\u00e7a aqui dos eua \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00e9 sinistra!! Aqui n\u00e3o tem meu p\u00e9 me d\u00f3i n\u00e3o xara, aqui o buraco \u00e9 bem mais embaixo. Xilindr\u00f3 aqui \u00e9 pra sempre. Tem nada de regime nenhum n\u00e3o . Aqui matou se fudeu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Xilindr\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195342168912809985"}], "author_id": "43396602", "created_at": "2019-11-17T01:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195883543072845824"]}, {"id": "1195883095867699200", "text": "Voy a sacarme una nude, as\u00ed me sube el autoestima *Se suicida*", "lang": "es", "author_id": "303282719", "created_at": "2019-11-17T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195883095867699200"]}, {"id": "1195882841428631553", "text": "\u00c9 assim, eu sou a pessoa que mais ama porquinhos da \u00cdndia, e sabendo agora que a Gypsy tinha dois e que depois de matar a m\u00e3e DeeDee os p\u00f4s livres na rua, sinto-me passada! NAO QUERO SABER SE MATOU A M\u00c3E! Os porquinhos da \u00cdndia n\u00e3o podem andar ao relento com todos os perigos!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Gypsy"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "DeeDee"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}, "author_id": "615382817", "created_at": "2019-11-17T01:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882841428631553"]}, {"id": "1195882798122491906", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "63624735", "created_at": "2019-11-17T01:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882798122491906"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I1yQHljO7", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/11/sigue-violencia-de-genero-hombre-mata.html?spref=tw", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/11/sigue-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jiaGsWh0ft", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1195882722008403968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiaGsWh0ft", "media_key": "3_1195882717537325056"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195882722008403968", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde\n... https://t.co/8I1yQHljO7 https://t.co/jiaGsWh0ft", "lang": "es", "author_id": "2815012067", "created_at": "2019-11-17T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882722008403968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195882577695068160", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "author_id": "200889793", "created_at": "2019-11-17T01:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882577695068160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K569LnjPqK", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1195875318759919617", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 44, "end": 44, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "H"}]}, "id": "1195882532040069121", "text": "Matou o Louis de tanto carinho e amor que o H vai dar pra ele na pr\u00f3xima att s\u00f3 se for por favor https://t.co/K569LnjPqK", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195875318759919617"}], "author_id": "791358612673298432", "created_at": "2019-11-17T01:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882532040069121"]}, {"id": "1195882480550715394", "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "author_id": "888382113879396352", "created_at": "2019-11-17T01:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882480550715394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/V9MtQp9rGz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQkrq", "display_url": "dlvr.it/RJQkrq"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OGuuM0fJbI", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195785622264270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuuM0fJbI", "media_key": "3_1195785618267066368"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1195882460149665793", "text": "RT @nuriapiera: Otro feminicidio: hombre mata mujer en Valverde y se suicida https://t.co/V9MtQp9rGz #NDigital https://t.co/OGuuM0fJbI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195785622264270848"}], "author_id": "1166306732584374272", "created_at": "2019-11-17T01:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882460149665793"]}, {"id": "1195882391031689216", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "author_id": "965320616164364295", "created_at": "2019-11-17T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882391031689216"]}, {"id": "1195881837257744386", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "1190481421254742019", "created_at": "2019-11-17T01:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881837257744386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/owHtipYxRo", "expanded_url": "https://twitter.com/Valpo2001/status/1195802197365346310", "display_url": "twitter.com/Valpo2001/stat\u2026"}]}, "id": "1195881817640968193", "text": "Un chanta m\u00e1s del fa, que no hace nada bueno y no sabe qu\u00e9 hacer. Solo idolatra al borracho, ad\u00faltero y suicida. https://t.co/owHtipYxRo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195802197365346310"}], "author_id": "563371083", "created_at": "2019-11-17T01:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881817640968193"]}, {"id": "1195881774594826240", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "author_id": "109460024", "created_at": "2019-11-17T01:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881774594826240"]}, {"id": "1195881540791816192", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "author_id": "809504708238995458", "created_at": "2019-11-17T01:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881540791816192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fdfUdCP1yZ", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Nina-de-10-anos-se-suicida-por-bullying-en-California-20191116-0003.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Nina-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "id": "1195881371341709314", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en California  https://t.co/fdfUdCP1yZ", "lang": "es", "author_id": "464952066", "created_at": "2019-11-17T01:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881371341709314"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195881337007292417", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "author_id": "3403167071", "created_at": "2019-11-17T01:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881337007292417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xBKJJkTfae", "expanded_url": "http://impactonoticias.com.mx/delicias/se-suicida-en-su-vivienda-en-delicias/", "display_url": "impactonoticias.com.mx/delicias/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Delicias"}]}, "id": "1195881296683315213", "text": "Se suicida en su vivienda; en Delicias  \nhttps://t.co/xBKJJkTfae", "lang": "es", "author_id": "252903005", "created_at": "2019-11-17T01:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881296683315213"]}, {"id": "1195881253813309446", "text": "Tienes que tener la empat\u00eda hasta los suelos para burlarte del suicidio enfrente de una persona suicida y decirle en tono burlesco que \"para terminar con su depresi\u00f3n es mejor que se mate\". Like, bitch, don't motivate me lmao.", "lang": "es", "author_id": "1110023987780874240", "created_at": "2019-11-17T01:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881253813309446"]}, {"in_reply_to_user_id": "1269462776", "id": "1195881202252566529", "text": "@AbgMCrovato Ya todos sabemos como terminan esas marchas de estudiantes: m\u00e1s muertos , m\u00e1s heridos y m\u00e1s presos pol\u00edticos . Hay que ser suicida para ir a semejante marcha", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AbgMCrovato", "id": "1269462776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195836301834108928"}], "author_id": "2472579532", "created_at": "2019-11-17T01:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881202252566529"]}, {"id": "1195881200033943552", "text": "RT @RaianeCruz13: Meu Deus , Emelly quase se matou do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaianeCruz13", "id": "1112777046155984896"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Emelly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195876880215347201"}], "author_id": "719318689225564160", "created_at": "2019-11-17T01:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195881200033943552"]}], "includes": {"users": [{"name": "leocardosoyt2", "username": "leocardoso52", "id": "75614787", "verified": false, "location": "engenhoca", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 803, "tweet_count": 25042, "listed_count": 0}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340920, "following_count": 61, "tweet_count": 746815, "listed_count": 19155}}, {"name": "Gio #ItaliaViva", "username": "Gio15474822", "id": "881033998008373252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1675, "tweet_count": 172448, "listed_count": 9}}, {"name": "Ottymista\u2b50\ufe0f", "username": "OttoVola", "id": "336442306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 870, "tweet_count": 46912, "listed_count": 6}}, {"name": "Mar\u00edlia Machado\ud83c\udf39", "username": "MaryJenney", "id": "181155828", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15258, "following_count": 6966, "tweet_count": 230740, "listed_count": 21}}, {"name": "grey's anatomy SPOILERS", "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"name": "Mirella Palenzuela #Habr\u00e1LeyTrans \ud83c\udf3b\u2602\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "mire_palenzuela", "id": "32965067", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 6225, "tweet_count": 232886, "listed_count": 49}}, {"name": "\uff2d\uff49\uff47\uff55\uff45\uff4c", "username": "_miguel_pm", "id": "574298227", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n - Palma ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 640, "tweet_count": 8422, "listed_count": 29}}, {"name": "Maria\ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "username": "ShIRLEy_65G", "id": "1027265380941742080", "verified": false, "location": "Assis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 171, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}}, {"name": "\u064b", "username": "Afekka", "id": "1082070615849426944", "verified": false, "location": "@DIGlTALHEAVEN", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 332, "tweet_count": 58612, "listed_count": 7}}, {"name": "Laura O", "username": "Lauraoglez", "id": "1929708145", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 2210, "tweet_count": 60209, "listed_count": 52}}, {"name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"name": ";)", "username": "palgapin", "id": "898921215804542976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 406, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}}, {"name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}}, {"name": "WMV", "username": "wmv21", "id": "146657761", "verified": false, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"name": "VALENTIN ALONSO F.", "username": "valonfer", "id": "1923867589", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 54, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}}, {"name": "fimalour", "username": "fimalour", "id": "1134241734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1522, "tweet_count": 340774, "listed_count": 26}}, {"name": "nikolita", "username": "peskadiz", "id": "2720120445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 24, "tweet_count": 9514, "listed_count": 0}}, {"name": "Tivo", "username": "tivogil7", "id": "906159535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1487, "tweet_count": 34197, "listed_count": 3}}, {"name": "Richard Nunes", "username": "RichNunes", "id": "76950626", "verified": false, "location": "Isla de Margarita, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1853, "tweet_count": 129657, "listed_count": 33}}, {"name": "breinguash", "username": "breinguash", "id": "20699817", "verified": false, "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}}, {"name": "infoanoia.cat", "username": "infoanoia", "id": "869323172", "verified": false, "location": "Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 8171, "following_count": 1141, "tweet_count": 31888, "listed_count": 107}}, {"name": "VOX Moncloa Aravaca", "username": "VoxMoncloa", "id": "960536314541150208", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 2742, "tweet_count": 76140, "listed_count": 17}}, {"name": "Diana Cardenas", "username": "DianaCardenas89", "id": "3191584170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 30, "tweet_count": 38145, "listed_count": 9}}, {"name": "Mith Gifs Wrestling", "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876", "verified": false, "location": "Aichi-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 13998, "following_count": 239, "tweet_count": 24082, "listed_count": 134}}, {"name": "Giuditta Peliti", "username": "GiudittaPeliti", "id": "383227063", "verified": false, "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1402, "tweet_count": 21225, "listed_count": 57}}, {"name": "Baobab Experience", "username": "BaobabExp", "id": "3371020601", "verified": false, "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}}, {"name": "Conxi \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "username": "ConxiMorancho", "id": "1914856897", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3354, "tweet_count": 18936, "listed_count": 0}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"name": "Ghostosa \u2727 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "d0ct4h", "id": "2165415316", "verified": false, "location": "escolha VOC\u00ca os meus pronomes", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 666, "tweet_count": 49517, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd4d\ud835\udd40\ud835\udd4b\ud835\udd46\u211d \ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\u211a\ud835\udd4c\ud835\udd3c\ud835\udd4a", "username": "vitor_mb_", "id": "381283079", "verified": false, "location": "Santa M\u00f4nica, Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 213, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ZIELO65", "id": "4187849729", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}}, {"name": "PanchoGS", "username": "huere_keke", "id": "47654021", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1221, "tweet_count": 22120, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos", "username": "Carlos47920688", "id": "927270981286187011", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 91, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Eugenia D\u00edaz", "username": "MaEugeniaDiaz", "id": "284518900", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 231, "tweet_count": 23598, "listed_count": 34}}, {"name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}}, {"name": "", "username": "optimusprimetop", "id": "972720637176438784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "Claudia Andrade", "username": "Claudia75856820", "id": "778227858980339712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 8593, "tweet_count": 25924, "listed_count": 0}}, {"name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}}, {"name": "Ricardo", "username": "mederri1", "id": "878657242022719488", "verified": false, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 646, "tweet_count": 36846, "listed_count": 0}}, {"name": "Vil\u00e3o \u24cb", "username": "ElVilanno", "id": "881479411433918464", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1081, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}}, {"name": "Before master, baby...", "username": "smallyoda90", "id": "878375557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 317, "tweet_count": 11928, "listed_count": 2}}, {"name": "Victoriana", "username": "leyregist", "id": "772210753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 145, "tweet_count": 20097, "listed_count": 0}}, {"name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "id": "635075877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"name": "elo", "username": "alobinh4", "id": "58231721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 68, "tweet_count": 60510, "listed_count": 15}}, {"name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "id": "2378925199", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2113\u03c5\u2202\u043c\u03b9\u2113\u03b1 \ud83d\udcab", "username": "_Ludmifigueroa", "id": "2714661695", "verified": false, "location": "Las Rosas ", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 563, "tweet_count": 19160, "listed_count": 0}}, {"name": "JOVEMPROMESSA \ud83d\udcb8\u26a0\ufe0f", "username": "marciovsilva10", "id": "718880900260446209", "verified": false, "location": "NAQUELE LUGAR", "public_metrics": {"followers_count": 9520, "following_count": 9135, "tweet_count": 18930, "listed_count": 3}}, {"name": "Mario Luis", "username": "bbbolsa", "id": "156181055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21069, "following_count": 246, "tweet_count": 109719, "listed_count": 175}}, {"name": "Remiser\u00eda", "username": "mvallmit", "id": "316016606", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 663, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}}, {"name": "Naci\u00f3Digital", "username": "naciodigital", "id": "14088938", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 225759, "following_count": 2596, "tweet_count": 557078, "listed_count": 2399}}, {"name": "Gian Luigi Morotti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa MEGA", "username": "g_l_morotti", "id": "586680141", "verified": false, "location": "Vignola Mo", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 944, "tweet_count": 30186, "listed_count": 7}}, {"name": "Vitalba Azzollini", "username": "vitalbaa", "id": "46224994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29751, "following_count": 697, "tweet_count": 128847, "listed_count": 225}}, {"name": "amparo \ud83d\udda4\ud83d\udc51", "username": "amparosirena", "id": "134763664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1017, "tweet_count": 37091, "listed_count": 1}}, {"name": "Marysa", "username": "marisabelsz_14", "id": "958327494175846400", "verified": false, "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 375, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}}, {"name": "mila salswach", "username": "albaser", "id": "138092974", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}}, {"name": "TATAFERNAN", "username": "Tatafernan66", "id": "96901188", "verified": false, "location": "San Vicente de Tagua Tagua", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1205, "tweet_count": 30060, "listed_count": 0}}, {"name": "Pelu8a", "username": "Pelu8a", "id": "414877282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 5745, "tweet_count": 125328, "listed_count": 19}}, {"name": "Giovanna Toffoletti", "username": "giovatoffoletti", "id": "290174075", "verified": false, "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 640, "tweet_count": 21399, "listed_count": 2}}, {"name": "Koki.", "username": "lakooks", "id": "64829388", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}}, {"name": "DAN \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "username": "DANIELSOUZADEA", "id": "3473389276", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1942, "tweet_count": 39673, "listed_count": 0}}, {"name": "savcom_chile", "username": "savcomchile", "id": "66765550", "verified": false, "location": "talcahuano", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1225, "tweet_count": 19563, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u00e9ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarmenMendezz", "id": "202291152", "verified": false, "location": "Nottingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 238, "tweet_count": 7650, "listed_count": 0}}, {"name": "Bund\u00e3o Games", "username": "LeonHarttx", "id": "271050060", "verified": false, "location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}}, {"name": "tecnolocoFUL Oficial", "username": "TECNOLOCOFUL", "id": "1281292148", "verified": false, "location": "HABITANTE DEL PLANETA TIERRA", "public_metrics": {"followers_count": 6575, "following_count": 6036, "tweet_count": 305632, "listed_count": 61}}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "sofi_yucA", "id": "1124145485693038592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 91, "tweet_count": 9885, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud83c\udf19", "username": "maayvega_", "id": "548777536", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1015, "tweet_count": 57046, "listed_count": 9}}, {"name": "sou um gay h\u00e9tero DE HUNTER LINDO", "username": "AlexHCbr", "id": "743830029788909573", "verified": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 4632, "tweet_count": 73977, "listed_count": 12}}, {"name": "sadboy", "username": "bernardompg90", "id": "767122808220426240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 124, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Rodriguez", "username": "MarcoAurelioRSU", "id": "82462112", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 256, "tweet_count": 4084, "listed_count": 3}}, {"name": "Jose Toro Hardy", "username": "josetorohardy", "id": "112005594", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 667751, "following_count": 698, "tweet_count": 48477, "listed_count": 1294}}, {"name": "Iznaga #QVArmy", "username": "icimarron", "id": "898885524", "verified": false, "location": "a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 648, "tweet_count": 60835, "listed_count": 11}}, {"name": "Fala Cin\u00e9filos!", "username": "falacinefilos", "id": "554429640", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, DF - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 79, "tweet_count": 18402, "listed_count": 25}}, {"name": "GN", "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"name": "Dime, \u00bfte gustar\u00eda una rosa? \u2441 NOT @\u00c1ngelGarzaWWE", "username": "NoToquesMisAlas", "id": "897105645656301568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 529, "tweet_count": 2982, "listed_count": 1}}, {"name": "alana", "username": "alanaddoliveira", "id": "715167938802819072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 822, "tweet_count": 23960, "listed_count": 1}}, {"name": "keylla\ud83c\udf39WICCANO STAN", "username": "lunarcollins", "id": "894124236335394816", "verified": false, "location": "(ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 5555, "following_count": 4740, "tweet_count": 50883, "listed_count": 42}}, {"name": "cam\u00e9lia \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "harystyllus", "id": "3578228907", "verified": false, "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 546, "tweet_count": 4172, "listed_count": 1}}, {"name": "analuiz\u00e4", "username": "aninhaamendoim", "id": "894349791223742464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 308, "tweet_count": 11973, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "tqmgintama", "id": "1191116701695434760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 476, "tweet_count": 12141, "listed_count": 0}}, {"name": "nico", "username": "xcasaa", "id": "2147983818", "verified": false, "location": "uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}}, {"name": "Z\u00e9", "username": "djose133", "id": "763078478531063808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 133, "tweet_count": 23763, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Sanchez Fernandez", "username": "ManuelS21640339", "id": "1137955646802935808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 229, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronald Carrion", "username": "ronaldo1610", "id": "27184880", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 397, "tweet_count": 17430, "listed_count": 1}}, {"name": "Bigger Than Nataly \u2764\ufe0f", "username": "natalyvda", "id": "881963337000595456", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 947, "tweet_count": 55746, "listed_count": 6}}, {"name": "Queen", "username": "__Uncool", "id": "451049945", "verified": false, "location": "Frente al mar \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 556, "tweet_count": 181729, "listed_count": 16}}, {"name": "natalia", "username": "nat_castaneda", "id": "47793734", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1055, "tweet_count": 13079, "listed_count": 6}}, {"name": "Mexicarmita", "username": "carmitambrosio", "id": "139165897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 445, "tweet_count": 133863, "listed_count": 1}}, {"name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "id": "755834001802223616", "verified": false, "location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}}, {"name": "Verdao79", "username": "verdao79", "id": "594691684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2112, "tweet_count": 102007, "listed_count": 138}}, {"name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}}, {"name": "Edetanus Magnus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "username": "EdetanusMagnus", "id": "2382436178", "verified": false, "location": "Lo Regne de Valencia - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1680, "tweet_count": 43028, "listed_count": 10}}, {"name": "out of laura\u2019s system", "username": "cutieslarries", "id": "883072010842255360", "verified": false, "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2247, "tweet_count": 32752, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "pjmvenus", "id": "4893854711", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1978, "tweet_count": 233859, "listed_count": 16}}, {"name": "tai", "username": "kstewlov", "id": "1284826861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 957, "tweet_count": 74695, "listed_count": 1}}, {"name": "jimena frederick", "username": "jimenafrederick", "id": "2798533159", "verified": false, "location": "California.", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2499, "tweet_count": 98698, "listed_count": 445}}, {"name": "MPAZ", "username": "THEMIS52792010", "id": "529888041", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2817, "tweet_count": 19453, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepe Miguel", "username": "pepe_miguel_82", "id": "797800999385759744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 874, "tweet_count": 38643, "listed_count": 0}}, {"name": "maluzita", "username": "liebermalu", "id": "4178870367", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 174, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Mauricio Vargas", "username": "maotv5", "id": "2970487507", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 875, "tweet_count": 6950, "listed_count": 0}}, {"name": "motobaby", "username": "rrociox", "id": "560052172", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 250, "tweet_count": 21832, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Montiel", "username": "PC_Mon_C", "id": "1017625715079041029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1546, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}}, {"name": "Penedesfera", "username": "Penedesfera", "id": "13086532", "verified": false, "location": "El Pened\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 6381, "following_count": 5074, "tweet_count": 254488, "listed_count": 157}}, {"name": "Mel Lula da Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MellTinoco", "id": "57133093", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2022, "tweet_count": 27907, "listed_count": 9}}, {"name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}}, {"name": "Dance Andr\u00e9 Dance", "username": "Med_Tosby__", "id": "3207462052", "verified": false, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 622, "tweet_count": 40111, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2667Latrel\u2664 \ud83d\udcb8", "username": "latrelAlmeida", "id": "1094321588202336263", "verified": false, "location": "Barro crime\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1947, "tweet_count": 14419, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio C\u00e9sar Olaya", "username": "claudioarkeo", "id": "131913223", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 972, "tweet_count": 18737, "listed_count": 11}}, {"name": "Lourdes B\u00e9rninzon Dev\u00e9scovi", "username": "LourdesBrninzo1", "id": "1000214258368598016", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 13345, "following_count": 1329, "tweet_count": 30259, "listed_count": 14}}, {"name": "bianca\ud83c\udf42", "username": "iiambia", "id": "994258055796838400", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 615, "tweet_count": 35565, "listed_count": 5}}, {"name": "tha\u00eds \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "fanthaisma", "id": "54459099", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 688, "tweet_count": 192295, "listed_count": 125}}, {"name": "Psyciencia", "username": "Psyciencia", "id": "590403754", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37553, "following_count": 571, "tweet_count": 21592, "listed_count": 411}}, {"name": "cbell", "username": "claudiagcbell", "id": "453007359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369859, "listed_count": 43}}, {"name": "\u72fc", "username": "sergiocelada97", "id": "1394057605", "verified": false, "location": "Ankh-Morpork", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 272, "tweet_count": 19486, "listed_count": 1}}, {"name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180083, "listed_count": 0}}, {"name": "Johann \u26bd", "username": "CJohann11", "id": "100348402", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 975, "tweet_count": 50683, "listed_count": 6}}, {"name": "William Alfaro \uea00", "username": "WilliamAlfaroSV", "id": "53301055", "verified": false, "location": "Po\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 1153, "tweet_count": 39774, "listed_count": 25}}, {"name": "Cristobal", "username": "franblaquerman", "id": "863928328994140162", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 691, "tweet_count": 13506, "listed_count": 0}}, {"name": "Bibiana V.E.S.", "username": "vanesankun", "id": "3221448826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2695, "tweet_count": 155872, "listed_count": 0}}, {"name": "Thor 5618", "username": "thor5618", "id": "4093265728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 464, "tweet_count": 30108, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udfb6 Fany Nakahara \ud83c\udfb6", "username": "Fany_ph1209", "id": "782252371187408897", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 142, "tweet_count": 27978, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo Moreno", "username": "ElGuilleMoreno", "id": "297151209", "verified": false, "location": "Panama, Rep. Of Panama", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1045, "tweet_count": 5333, "listed_count": 1}}, {"name": "niuntontom\u00e1s \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfaLibre \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "niuntontoms", "id": "553688991", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2055, "tweet_count": 27230, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno_02reis.", "username": "UNIVERSOTV1", "id": "1038539787760807936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}}, {"name": "Sales", "username": "gabbsales", "id": "1085332753401434113", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 92, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}}, {"name": "Linda, Louca e Mimada", "username": "Debranasciiment", "id": "1187569026978983937", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 70, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}}, {"name": "Elinnlucero", "username": "elinnlucero", "id": "1179568567550971906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"name": "Edison Melo Jean", "username": "EdisonMeloJean3", "id": "924669753326792704", "verified": false, "location": "La Altagracia, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 712, "tweet_count": 14345, "listed_count": 0}}, {"name": "Felix Victorino", "username": "donfelixSPM", "id": "158701816", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 143464, "following_count": 7354, "tweet_count": 124636, "listed_count": 176}}, {"name": "Jose Manuel", "username": "jmgh270183", "id": "820845564459937792", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 576, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441676, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"name": "Gattuseta", "username": "Vlcia24", "id": "3429725001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 3194, "tweet_count": 42444, "listed_count": 1}}, {"name": "Unknown", "username": "pHz1nn", "id": "1116524493046976512", "verified": false, "location": "s\u00f3 perguntar kkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 605, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Herrera", "username": "eybonluis", "id": "311685402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7032, "following_count": 901, "tweet_count": 341739, "listed_count": 31}}, {"name": "Osvaldo C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "DrakHov", "id": "106192967", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 8109, "tweet_count": 340289, "listed_count": 2}}, {"name": "Manuel gonz\u00e1lez", "username": "manuelgp1583", "id": "301743272", "verified": false, "location": "Guaymas.son", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 15505, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Deras", "username": "DiegoDeras", "id": "156891301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1260, "tweet_count": 77978, "listed_count": 7}}, {"name": "fersita fresita\ud83c\udf53", "username": "lamaszorra_16", "id": "3047591738", "verified": false, "location": "Narnia ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 441, "tweet_count": 19867, "listed_count": 1}}, {"name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar sulca lujan", "username": "lujan_os", "id": "1416564986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 102, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Edo.", "username": "Cansadopensar13", "id": "442388754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 745, "tweet_count": 19402, "listed_count": 1}}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"name": "Jose M Ballesteros", "username": "baframa", "id": "631960273", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1502, "tweet_count": 49942, "listed_count": 61}}, {"name": "saylor twift \ud83d\udd5b", "username": "lulucribeiro", "id": "76143177", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3048, "tweet_count": 94031, "listed_count": 11}}, {"name": "M. Eduarda", "username": "Rosinhaduda", "id": "911736212511182855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1368, "tweet_count": 32247, "listed_count": 0}}, {"name": "Amiga Lala /Friend Lala", "username": "larissa56449272", "id": "1192619077820387328", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 123, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"name": "amanda", "username": "amandafelixxx", "id": "770770789", "verified": false, "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 918, "tweet_count": 65928, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e \ud83e\udde3", "username": "rdowneyjrxx", "id": "1025504962904829952", "verified": false, "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4018, "tweet_count": 95103, "listed_count": 22}}, {"name": "Kandy Yauhar", "username": "YauharK", "id": "2371059174", "verified": false, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 459, "tweet_count": 30065, "listed_count": 1}}, {"name": "arthur", "username": "arthurzetinha", "id": "806272489806512128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 307, "tweet_count": 11175, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian Abarca", "username": "CristianAbarcaA", "id": "587086274", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 412, "tweet_count": 138786, "listed_count": 5}}, {"name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872", "verified": false, "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}}, {"name": "delfinob", "username": "delfimancino", "id": "847631424777732099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 568, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}}, {"name": "Tino", "username": "_Tino_Nob_", "id": "1017859352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 116, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"name": "jorge black", "username": "42_jblack", "id": "1644055963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 594, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}}, {"name": "Reno", "username": "Gema1000", "id": "554349371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 206, "tweet_count": 9982, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos", "username": "jcfarran", "id": "92321258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 823, "tweet_count": 21964, "listed_count": 2}}, {"name": "levis jose", "username": "abogadolopez1", "id": "2366066460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 150, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}}, {"name": "San \u096a", "username": "thxwaspx", "id": "1879161702", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 4902, "tweet_count": 35216, "listed_count": 2}}, {"name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184", "verified": false, "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"name": "Gustavo Rivera", "username": "gmriveraba", "id": "1858074276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 406, "tweet_count": 21673, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1ResistenciaPatriota Del 22/44/62%", "username": "mpecori", "id": "64885167", "verified": false, "location": "Chile,En una Realidad Paralela", "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 17410, "tweet_count": 193528, "listed_count": 14}}, {"name": "Bear", "username": "Bearuwu", "id": "2258632897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 155, "tweet_count": 43461, "listed_count": 2}}, {"name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre", "id": "34639484", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1635891, "following_count": 22861, "tweet_count": 373050, "listed_count": 2998}}, {"name": "luzyverdad2014", "username": "luzyverdad2014", "id": "902239816657580034", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 154, "tweet_count": 20658, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina_Sarti", "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}}, {"name": "lhama", "username": "lhamadopagode", "id": "40555052", "verified": false, "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 719, "tweet_count": 286041, "listed_count": 64}}, {"name": "Meiras LULA 13 E NADA MAIS", "username": "meirellesvctr", "id": "891422979925708801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 363, "tweet_count": 38974, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5d \ud835\udd38\ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56", "username": "Aloquiquevega", "id": "2868288303", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 333, "tweet_count": 24533, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Castillo .", "username": "JoseCastilloRo7", "id": "793872812289191936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 898, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}}, {"name": "Ospepc", "username": "Ospepc", "id": "267938589", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}}, {"name": "Song", "username": "songbaiqian", "id": "1049152993327812608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1124, "tweet_count": 9088, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel Antonio\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "iMiguelAntonio", "id": "721813295645212672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 613, "tweet_count": 4635, "listed_count": 1}}, {"name": "Eusebio Gonzalez", "username": "01EGH", "id": "611133230", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 306, "tweet_count": 65061, "listed_count": 0}}, {"name": "cabson.exe", "username": "caaarlosrocha", "id": "2360328216", "verified": false, "location": "nikity", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 305, "tweet_count": 29234, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e9 o naffas (682-1037)", "username": "g_naffah", "id": "3399609490", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 231, "tweet_count": 29178, "listed_count": 1}}, {"name": "Hola", "username": "nosvemobcn", "id": "3774140435", "verified": false, "location": "Barcelona,Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 4805, "tweet_count": 91614, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanco de la Cat\u00f3lica", "username": "peruvianhappy", "id": "2406623659", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 233, "tweet_count": 24269, "listed_count": 0}}, {"name": "Khnum", "username": "Khnum64", "id": "879861750107037696", "verified": false, "location": "Tecamachalco, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 35, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"name": "@zulaymalave1", "username": "zulaymalave1", "id": "2358480968", "verified": false, "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 2591, "tweet_count": 106270, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Ebano", "username": "pedrebano", "id": "4156808247", "verified": false, "location": "En donde haya Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 50, "tweet_count": 324100, "listed_count": 0}}, {"name": "Dale! d\u00e1 lombra", "username": "marciojunr", "id": "3023794282", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 484, "tweet_count": 22194, "listed_count": 0}}, {"name": "Emerson C\u00f4rtes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\ud83c\udf39", "username": "emersoncortes", "id": "110198394", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2642, "tweet_count": 14197, "listed_count": 1}}, {"name": "Berreone", "username": "chictuchic", "id": "313256511", "verified": false, "location": "Vizcaya", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1849, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor H. Castro O.", "username": "vhcastro", "id": "47138165", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}}, {"name": "JanoMatus\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Republicano", "username": "janomatusmc", "id": "811614500", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21612, "following_count": 10930, "tweet_count": 126458, "listed_count": 12}}, {"name": "Antonio", "username": "antonio47074983", "id": "965670048005349376", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1365, "tweet_count": 81847, "listed_count": 1}}, {"name": "No Soy Un Aculturado", "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6382, "following_count": 2270, "tweet_count": 49891, "listed_count": 19}}, {"name": "Jos\u00e9 Lizana", "username": "jlizanab", "id": "32537242", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1029, "tweet_count": 14664, "listed_count": 17}}, {"name": "num \u00e9 nicole?", "username": "mazzonicole", "id": "1594523270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 3426, "tweet_count": 114719, "listed_count": 11}}, {"name": "Guillermo", "username": "edgardol298", "id": "2711327805", "verified": false, "location": "Coronel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 937, "tweet_count": 10361, "listed_count": 1}}, {"name": "isadoracoelho", "username": "isacoelhooooo", "id": "998609450490646530", "verified": false, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 894, "tweet_count": 22132, "listed_count": 0}}, {"name": "HUAYO SUAREZ C.", "username": "HUAYOSUAREZ", "id": "1452805466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}}, {"name": "Pia Hildebrandt", "username": "piahildebrandt", "id": "24024323", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}}, {"name": "my only child", "username": "brunnomade", "id": "25152375", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 627, "tweet_count": 310862, "listed_count": 132}}, {"name": "lau\u2605", "username": "laurarmartins5", "id": "362199293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 803, "tweet_count": 21603, "listed_count": 0}}, {"name": "rainha do blefe \ud83c\udfb0", "username": "insatisfeita777", "id": "4627975023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 180, "tweet_count": 4627, "listed_count": 1}}, {"name": "ol\u00edvia \u02e2\u1da0\u1d9c", "username": "heloramossfc", "id": "3036927424", "verified": false, "location": "Stratford, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 2091, "tweet_count": 5479, "listed_count": 1}}, {"name": "Dra. Miedo", "username": "MarjorieSepul05", "id": "868278371171663872", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2746, "tweet_count": 22105, "listed_count": 0}}, {"name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "username": "Ciberdoc", "id": "7496912", "verified": false, "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}}, {"name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas", "id": "1465219008", "verified": false, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"name": "Ari Stoteles\ud83c\udf1e", "username": "arianafederico", "id": "1898695033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 198, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}}, {"name": "tai de tainaRA", "username": "sueterdojesse", "id": "921803002838732800", "verified": false, "location": "blacklivesmatter", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2221, "tweet_count": 14759, "listed_count": 5}}, {"name": "Fernando Jim\u00e9nez \u00a1\u00a1Espa\u00f1ol!!", "username": "excometals", "id": "269860000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 735, "tweet_count": 267135, "listed_count": 50}}, {"name": "Sim\u00f3n Guzm\u00e1n", "username": "SimnGuzmn7", "id": "1088310066791571457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11545, "following_count": 7784, "tweet_count": 85143, "listed_count": 15}}, {"name": "zo.", "username": "zohideki", "id": "1119622569613824000", "verified": false, "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 224, "tweet_count": 2248, "listed_count": 1}}, {"name": "be", "username": "besilva03", "id": "1093305482322821120", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 204, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}}, {"name": "Armany", "username": "ar_many", "id": "1360931047", "verified": false, "location": "Tierra chavista ", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2372, "tweet_count": 48856, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "gwbineves", "id": "2745827968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 237, "tweet_count": 334420, "listed_count": 5}}, {"name": "edson", "username": "perryclassic", "id": "1081009130272407552", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24375, "following_count": 377, "tweet_count": 154106, "listed_count": 141}}, {"name": "Max", "username": "IgaoMax", "id": "1190717007395721219", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 49, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"name": "jo\u00e3o \u00e9 Lula 13", "username": "_opsjoao", "id": "69920698", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 508, "tweet_count": 224971, "listed_count": 29}}, {"name": "bainha \ud83c\udf54", "username": "badgalmafe", "id": "57470783", "verified": false, "location": "@flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 16910, "following_count": 678, "tweet_count": 390795, "listed_count": 135}}, {"name": "13 \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "daycoments", "id": "924415068338638848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 579, "tweet_count": 240958, "listed_count": 14}}, {"name": "Leon R", "username": "LeonAzul7802", "id": "1165764985307443207", "verified": false, "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 513, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}}, {"name": "Irma Fuentes", "username": "Irma_Fuentes", "id": "247081244", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1056, "tweet_count": 10567, "listed_count": 5}}, {"name": "Happy Ending \ud83e\ude78", "username": "Cacau_dias8", "id": "1048667933482921990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 128, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83d\udc4e\ud83c\udf0d", "username": "Marcelo290504", "id": "932300692081053696", "verified": false, "location": "Algum lugar no mundo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 335, "tweet_count": 32141, "listed_count": 0}}, {"name": "VenezuelaNOdesmayes", "username": "VenezuelaNOdesm", "id": "1514307841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 6196, "tweet_count": 235978, "listed_count": 47}}, {"name": "Tea", "username": "imkoneka", "id": "4377376216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 235, "tweet_count": 10035, "listed_count": 1}}, {"name": "Alemana de Villa Alemana\u270c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Carolin92584141", "id": "829805034", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1571, "tweet_count": 21864, "listed_count": 2}}, {"name": "Lawtaro", "username": "zoroniichan", "id": "3366353163", "verified": false, "location": "Shimotsuki Mura,  East Blue", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 349, "tweet_count": 10768, "listed_count": 4}}, {"name": "Ramiro \u272d", "username": "marengo_ramiro", "id": "1062574413131014144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 135, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanito", "username": "Juanito_Perlas", "id": "1027256063739998210", "verified": false, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1458, "tweet_count": 109018, "listed_count": 2}}, {"name": "MonYoRechazo", "username": "MonYorechazo", "id": "1163487578890391552", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1565, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}}, {"name": "Mell", "username": "PedroMell", "id": "856163858171514884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 4999, "tweet_count": 25148, "listed_count": 1}}, {"name": "manuzita", "username": "manupanza", "id": "258067879", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 339, "tweet_count": 10452, "listed_count": 12}}, {"name": "larissa???? \ud83d\udc11", "username": "notvebians", "id": "1041747764638621696", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 0, "tweet_count": 44790, "listed_count": 22}}, {"name": "Deore", "username": "Nunvarov", "id": "248521094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 5733, "tweet_count": 62473, "listed_count": 3}}, {"name": "H\u00e9ctor de Maule\u00f3n", "username": "hdemauleon", "id": "390356716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551591, "following_count": 1960, "tweet_count": 76026, "listed_count": 1997}}, {"name": "tropa zuliaycabimas", "username": "daniloymaria", "id": "1371327877", "verified": false, "location": "Ciudad ojeda edo zulia", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3470, "tweet_count": 166783, "listed_count": 13}}, {"name": "Edmundo Pinochet T. #YoVotoRechazo", "username": "edmundopinochet", "id": "490999829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3007, "tweet_count": 71206, "listed_count": 0}}, {"name": "tatiana nienhuser", "username": "tatoperry", "id": "382953401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 4040, "tweet_count": 33314, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd56's falling", "username": "SweetPe97466087", "id": "1150085081165377537", "verified": false, "location": "BraSOS", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 135, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83d\udc97 NO PPV $3.49 OF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "devilishhbrat", "id": "1100735824470126592", "verified": false, "location": "\u00d7 Brazil \u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 300724, "following_count": 617, "tweet_count": 63781, "listed_count": 752}}, {"name": "J.J.", "username": "jrjerez2010", "id": "129533951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1931, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}}, {"name": "deadFreak781: Un Friki Inc\u00f3modo \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc0d", "username": "deadFreak781", "id": "112872800", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 826, "tweet_count": 31399, "listed_count": 10}}, {"name": "G\u00eanio moderno f\u00e3 de anime", "username": "Delmarva_SS", "id": "888882112945946624", "verified": false, "location": "Thomas Turbando Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2, "tweet_count": 36612, "listed_count": 0}}, {"name": "PabloAlvarez", "username": "PalitoAlvarez", "id": "1940088104", "verified": false, "location": "Guate", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 333, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Vidal", "username": "Claudio21539573", "id": "1147134420354097152", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 492, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Manuel Torres#VOX", "username": "JoseMTorresVOX", "id": "777508492701753344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 341, "tweet_count": 3910, "listed_count": 1}}, {"name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "id": "188062786", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473812, "listed_count": 11}}, {"name": "Julieta", "username": "viajebuenoAlice", "id": "1167287454", "verified": false, "location": "de Catamarca en La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 581, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}}, {"name": "Chimuelo", "username": "carolus1968", "id": "1194414307787886593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 4966, "tweet_count": 29398, "listed_count": 1}}, {"name": "Raimbow Brite", "username": "gullacion", "id": "865475595911610368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 2762, "tweet_count": 4505, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94", "username": "_AngiRodriguez_", "id": "1406506453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 270, "tweet_count": 1009, "listed_count": 1}}, {"name": "\u1d0d\u1d07\u0274\u026a\u0274\u1d00 \u1d1b\u1d00\u1d07\u1d0b\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u1d00", "username": "MeninaTaekooka", "id": "1139704361108590593", "verified": false, "location": "\u2022TaeKook,, ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 18, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia Berjecio", "username": "natybjc", "id": "1434014774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1593, "tweet_count": 14343, "listed_count": 1}}, {"name": "rafaelaldo", "username": "rafaelaldo9", "id": "985375104220778497", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1373, "tweet_count": 23541, "listed_count": 0}}, {"name": "PILU ARRIENDOS COQBO", "username": "arriendoscqboxd", "id": "159573570", "verified": false, "location": "COQUIMBO    CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2689, "tweet_count": 81567, "listed_count": 20}}, {"name": "BAR", "username": "barmarirene", "id": "496454903", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3867, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}}, {"name": "FAHR", "username": "FAHR74", "id": "3145540964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 199, "tweet_count": 11206, "listed_count": 1}}, {"name": "El Sol de Tampico", "username": "elsolde_tampico", "id": "2460518449", "verified": false, "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286264, "listed_count": 171}}, {"name": "morena caramelizada", "username": "deosadoamor", "id": "461307974", "verified": false, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2771, "tweet_count": 72835, "listed_count": 5}}, {"name": "lyn", "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2616, "tweet_count": 25124, "listed_count": 7}}, {"name": "inspectora de z\u00f3calos", "username": "vaIiendo", "id": "2912139136", "verified": false, "location": "La perla tapat\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 1208, "tweet_count": 75417, "listed_count": 24}}, {"name": "ines", "username": "ineshjurado", "id": "748211583692607488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 547, "tweet_count": 6860, "listed_count": 0}}, {"name": "Rolando Luis Degregorio", "username": "RolandoDegrego1", "id": "828738847324459010", "verified": false, "location": "En un mundo Peronista", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3255, "tweet_count": 13741, "listed_count": 1}}, {"name": "cid campeador", "username": "Cid_Campeador_R", "id": "899800843347689473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 329, "tweet_count": 12504, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "pvalenzu", "id": "315215157", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2961, "tweet_count": 27068, "listed_count": 3}}, {"name": "Carola", "username": "Carola33854146", "id": "1144720003691925505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 22846, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Corr\u00eaa e Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EduardoCorreaeC", "id": "963882466942570502", "verified": false, "location": "Angra dos Reis/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 914, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3a L\u00edvia \ud83c\udf3a\u2696\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc2e\ud83d\udeab", "username": "Belo_Pina", "id": "123288873", "verified": false, "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1126, "tweet_count": 9772, "listed_count": 2}}, {"name": "C R I S \u2764", "username": "Leticiacris432", "id": "922819981154320386", "verified": false, "location": "Juramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1886, "tweet_count": 10975, "listed_count": 1}}, {"name": "boca\ud83d\udc88", "username": "AndersonCalado6", "id": "901242157645910016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 392, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "username": "azulasharpe", "id": "4739693793", "verified": false, "location": "blackhell || fan acc ", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"name": "62% que amamos y respetamos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mipatriachile", "id": "1110000564", "verified": false, "location": "Limache, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 934, "tweet_count": 13397, "listed_count": 0}}, {"name": "JuanPatrio", "username": "JuanVMPatrio", "id": "915714473343819776", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 685, "tweet_count": 61473, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejo Tr\u00edas", "username": "ThePPolitician", "id": "4464432502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 724, "tweet_count": 15220, "listed_count": 2}}, {"name": "Jack_Eterno", "username": "Jack_Eterno", "id": "1933989114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22822, "following_count": 19700, "tweet_count": 70308, "listed_count": 8}}, {"name": "Florencia Lagos Neumann", "username": "FlorenciaLagosN", "id": "387725299", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "public_metrics": {"followers_count": 41657, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}}, {"name": "Nacho", "username": "nachoillmer", "id": "165833472", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2842, "tweet_count": 19916, "listed_count": 3}}, {"name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"name": "Gilson Makimoto", "username": "GMakimoto", "id": "2166758921", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 241, "tweet_count": 4156, "listed_count": 1}}, {"name": "New Orleans Pelicans", "username": "PelicansNBA", "id": "24903350", "verified": true, "location": "New Orleans", "public_metrics": {"followers_count": 1310980, "following_count": 471, "tweet_count": 82602, "listed_count": 6353}}, {"name": "Santo Herrera", "username": "SantoHerrera3", "id": "1702594328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 834, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}}, {"name": "Evolucionar", "username": "Evolucionar4", "id": "1186081504755142657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 178, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz Andrade", "username": "mariahbia", "id": "126633125", "verified": false, "location": "Natal,RN", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 588, "tweet_count": 8148, "listed_count": 3}}, {"name": "mar adentro", "username": "deysemoura", "id": "43538579", "verified": false, "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 506, "tweet_count": 10101, "listed_count": 5}}, {"name": "gaab", "username": "smbielz", "id": "1120166292399505408", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32445, "following_count": 876, "tweet_count": 97545, "listed_count": 63}}, {"name": "Chileno \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jp73ds", "id": "437723443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4999, "tweet_count": 71168, "listed_count": 2}}, {"name": "henrique", "username": "sataanaries", "id": "239846396", "verified": false, "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 391, "tweet_count": 84646, "listed_count": 4}}, {"name": "d1 \ud80c\udc80", "username": "dioguloso", "id": "263938872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1992, "tweet_count": 98292, "listed_count": 8}}, {"name": "s\u00f3 um blushzinho \ud83d\udc84", "username": "Gabii_teless", "id": "1308997416", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 552, "tweet_count": 116157, "listed_count": 32}}, {"name": "jeff \u2b50\ufe0f", "username": "jeffmattias", "id": "880790130", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}}, {"name": "Zach Zatara (or Max)\ud83d\udd2e", "username": "ZacZatara", "id": "319951274", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1016, "tweet_count": 48682, "listed_count": 5}}, {"name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223609, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8JoseAntGM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "JoseJumii", "id": "1038516214891524097", "verified": false, "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1212, "tweet_count": 18230, "listed_count": 1}}, {"name": "Randolph Carter", "username": "Randolph_Key", "id": "1187400517980426240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 25, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}}, {"name": "iolanda de souza", "username": "DeNegalanda", "id": "1095162332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1558, "tweet_count": 190046, "listed_count": 0}}, {"name": "si despecha ara\u00fajo", "username": "teemozitos", "id": "1055209908948426767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 372, "tweet_count": 87689, "listed_count": 7}}, {"name": "#VamosFl4mengo\u2074", "username": "hashtagVamosFla", "id": "1150175441367588864", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2462, "tweet_count": 12135, "listed_count": 3}}, {"name": "Quijote Ch\u00e9vere", "username": "QuijoteChevere", "id": "2421483451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105263, "listed_count": 1}}, {"name": "gemma \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83e\udd66\ud83e\ude93", "username": "solo_gemma", "id": "1188947709094514688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16575, "following_count": 13261, "tweet_count": 119483, "listed_count": 15}}, {"name": "Alexander M\u00e9ndez", "username": "29alexander29", "id": "49221844", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 541, "tweet_count": 28829, "listed_count": 0}}, {"name": "AJH", "username": "arlinj", "id": "52211337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 4170, "tweet_count": 86482, "listed_count": 3}}, {"name": "amador..", "username": "57807099j", "id": "911304298407002112", "verified": false, "location": ", Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2594, "tweet_count": 26729, "listed_count": 0}}, {"name": "Lopes\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "lopessccp_", "id": "1140745524045332482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 981, "tweet_count": 23542, "listed_count": 1}}, {"name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk", "id": "3120745861", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920486, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}}, {"name": "mavi \u2728", "username": "retardatic", "id": "1257553122", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 710, "tweet_count": 19835, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e \u26a2\ufe0e || \ud83d\udcd6 Daisy Jones", "username": "s_ummergrace", "id": "946891567427739654", "verified": false, "location": "elm street ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 878, "tweet_count": 28447, "listed_count": 1}}, {"name": "Tuani", "username": "tuaniduttra", "id": "1086589946616516608", "verified": false, "location": "Jardim Carioca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 243, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "nelson noguera", "username": "nelsonrn70", "id": "173300913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 537, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}}, {"name": "ManuelMurga\ud83d\udda4Libertad o Socialismo, Provida \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MurgaUSA", "id": "4394766320", "verified": false, "location": "Texas, USA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 5333, "tweet_count": 199410, "listed_count": 33}}, {"name": "Diabladorada\ud83d\udc4a", "username": "enelsubmundo", "id": "845839843", "verified": false, "location": "En alguna parte", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1496, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "reegfbp", "id": "924762971364093953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147159, "listed_count": 2}}, {"name": "vanessa alves lima \ud83c\udf0a\ud83d\ude95\ud83c\udf7c\ud83d\udd25", "username": "bgvanessa_alves", "id": "3093664359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 361, "tweet_count": 14495, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorrane", "username": "LorraneBarboosa", "id": "1022867901194416129", "verified": false, "location": "Bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 137, "tweet_count": 35810, "listed_count": 0}}, {"name": "Andressa\ud83e\ude81", "username": "adxcomenta", "id": "2633037867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12165, "following_count": 6944, "tweet_count": 125808, "listed_count": 26}}, {"name": "BENITAEMA", "username": "benitaema", "id": "537546987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 6526, "tweet_count": 104342, "listed_count": 16}}, {"name": "Mbligre", "username": "mbligre", "id": "2718499289", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2706, "tweet_count": 223670, "listed_count": 0}}, {"name": "Romina Pe\u00f1a", "username": "romipviera", "id": "1188799483615858690", "verified": false, "location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "Hawk #YoRechazo", "username": "Hawkeravenger", "id": "1060683026269720577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11187, "following_count": 3341, "tweet_count": 45583, "listed_count": 14}}, {"name": "jukia 13\u2606", "username": "hostxclub", "id": "930861970756128768", "verified": false, "location": "\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1018, "tweet_count": 98016, "listed_count": 16}}, {"name": "dudu", "username": "changinfaces_", "id": "1026653439839948800", "verified": false, "location": "Longe Daki ..", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 566, "tweet_count": 99141, "listed_count": 1}}, {"name": "Diario55", "username": "diario_55", "id": "549294052", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 13, "tweet_count": 28691, "listed_count": 3}}, {"name": "Olivia Fuentes \ud83d\udc9a#LaBanderaDeTodos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Olivie08", "id": "944349866980990976", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7462, "tweet_count": 323994, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00b0\u2022 \u010cl\u00e5r\u00e5 | \u00d8bs\u00ebssio\u00d8n \u2022\u00b0", "username": "_EXOLvip_", "id": "1190740150621483015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "lB4EKHYUN", "id": "1082798296693919745", "verified": false, "location": "\u3164\u2661\u0362 \u00a0\ufe6b\u0299\u1d0f\u0299\u1d0f\u029c\u1d1c \u2022f\u1971\u1971l lov\u1971d h\u1971r\u1971!", "public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 5444, "tweet_count": 15191, "listed_count": 8}}, {"name": "OFF", "username": "xxRecicle", "id": "1170516862532292609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Liriano", "username": "SebastianLiri", "id": "2626222514", "verified": false, "location": "SDE", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}}, {"name": "LISTINDIARIO", "username": "ListinDiario", "id": "19236297", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1336018, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}}, {"name": "guilherme \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "guilhosos", "id": "1372125578", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 469, "tweet_count": 38778, "listed_count": 5}}, {"name": "Eric", "username": "Schwambergeric", "id": "1021176256291885059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 308, "tweet_count": 9590, "listed_count": 0}}, {"name": "Ludovico \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "LudovicoYellow", "id": "702648686707351556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1099, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}}, {"name": "Dean", "username": "David_Dean_", "id": "951077991546867712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 573, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a - \ud83d\udcda COMMISSIONS ABERTAS", "username": "morgxstar", "id": "827647109847449601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 2383, "tweet_count": 60910, "listed_count": 6}}, {"name": "Saty", "username": "Satyah_yuga", "id": "358392829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 243, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}}, {"name": "Cr\u00edtico\ud83e\udd2c Pero Humano\ud83e\udd13\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Critico_Humano", "id": "1187537775001767936", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2727, "tweet_count": 40121, "listed_count": 0}}, {"name": "Giorgio Stojnic", "username": "GStojnic", "id": "2905241367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 434, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Nueve de Termidor \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "9deTermidor", "id": "634229843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1611, "tweet_count": 51676, "listed_count": 5}}, {"name": "Sr. Planta \ud83c\udf14", "username": "OscarD_", "id": "106230469", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 452, "tweet_count": 64829, "listed_count": 7}}, {"name": "Shut Up, Pabl\u00f8!\u2728\ud83d\udda4\ud83c\udf83\ud83d\udda4\u2728", "username": "Joss_Pock", "id": "1059233126340157440", "verified": false, "location": "Far Far Away ", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 2429, "tweet_count": 13841, "listed_count": 4}}, {"name": "fmchtt \u2605", "username": "fmchtt", "id": "1020069820069564416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 164, "tweet_count": 47015, "listed_count": 0}}, {"name": "heloise", "username": "heloisetriste", "id": "793160180934516736", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 2478, "tweet_count": 30885, "listed_count": 13}}, {"name": "Bastian", "username": "BastiGucci69", "id": "1193716731988119552", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 348, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b2\u00b2", "username": "_sofipuziio", "id": "788201567438659584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 831, "tweet_count": 52284, "listed_count": 1}}, {"name": "lecomticia", "username": "euleticiapiuu", "id": "1104758439845261312", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 592, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}}, {"name": "Barto-kun", "username": "BartoSenpai", "id": "226179817", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 466, "tweet_count": 57315, "listed_count": 2}}, {"name": "Franco\ud83d\udccc", "username": "franco_argerich", "id": "2306850548", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa , Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1069, "tweet_count": 32112, "listed_count": 1}}, {"name": "roman", "username": "BenedettiRoman", "id": "1023356629218222080", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 525, "tweet_count": 14479, "listed_count": 0}}, {"name": "GALA \ud83c\udf97montcat -360\u00ba", "username": "GALAmontcat360", "id": "427585816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 891, "tweet_count": 100822, "listed_count": 230}}, {"name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "marianpy1", "id": "1069396759", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}}, {"name": "Coguard25", "username": "coguard25", "id": "943206737645096960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 796, "tweet_count": 66470, "listed_count": 1}}, {"name": "#PDG #ParisiRegresa", "username": "GboLibnocon", "id": "1673647260", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 288, "tweet_count": 25710, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Carlos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JoseCarlitos17", "id": "703780352", "verified": false, "location": "Bujalance - Ciudad del Betis", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 547, "tweet_count": 82531, "listed_count": 9}}, {"name": "Elia", "username": "Eliasgaauna", "id": "3125280611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 225, "tweet_count": 26738, "listed_count": 0}}, {"name": "\u6e21\u8fba\u8061 (18+)", "username": "TheRealWasabi", "id": "1319595066", "verified": false, "location": "\u30d9\u30cd\u30ba\u30a8\u30e9\u00b7\u30dc\u30ea\u30d0\u30eb\u5171\u548c\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 958, "tweet_count": 41958, "listed_count": 6}}, {"name": "Astur-leones", "username": "EduAsturleones", "id": "829614660810842112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 163, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}}, {"name": "PM", "username": "MC_ddv", "id": "101583970", "verified": false, "location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1148, "tweet_count": 139386, "listed_count": 24}}, {"name": "\u02d7\u02cb \ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0a\ud835\udc08 \u02ca\u02d7", "username": "BexutifulOuji", "id": "3064781794", "verified": false, "location": "\ud83c\udf8f | #\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d07.", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 8, "tweet_count": 13858, "listed_count": 2}}, {"name": "jose toledo perez", "username": "toledo_pepe", "id": "360616396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2291, "tweet_count": 74124, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel Eduardo Duaso #patriota", "username": "MDUASO", "id": "297412514", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 5232, "tweet_count": 62072, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Luis Guaina", "username": "JoseGuaina23", "id": "324062901", "verified": false, "location": "23 De Enero Distrito Capital ", "public_metrics": {"followers_count": 16166, "following_count": 16793, "tweet_count": 287164, "listed_count": 48}}, {"name": "Alvaro Toro", "username": "AlvaroT66804156", "id": "1154767753083052032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"name": "Ale_Vzla", "username": "Ale_vzla2018", "id": "1024710609915588608", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 165, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "Herbart Mendez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Herbartt1", "id": "246788642", "verified": false, "location": " #  Caracas - Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4601, "tweet_count": 51586, "listed_count": 1}}, {"name": "Mirian Bustamante Palma", "username": "mirabust", "id": "67356610", "verified": false, "location": "San Juan Morros", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1933, "tweet_count": 273195, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud83c\udf19", "username": "FPiotte", "id": "910883358032515073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 438, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u03b1m\u012d\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "CamiiManelli22", "id": "2564253673", "verified": false, "location": "De Vedia para el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1291, "tweet_count": 50149, "listed_count": 0}}, {"name": "nia", "username": "anniIeonhart", "id": "1191599580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 211, "tweet_count": 89320, "listed_count": 0}}, {"name": "jur\u00eddico makima br", "username": "YEEZYSEAZ0N", "id": "310630016", "verified": false, "location": "XVIIIXIX", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 746, "tweet_count": 185219, "listed_count": 9}}, {"name": "El Cadete", "username": "Cadete_91", "id": "394099180", "verified": false, "location": "En el Coraz\u00f3n de Mi Patria...", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1276, "tweet_count": 39927, "listed_count": 5}}, {"name": "Francisco X rechazo", "username": "SergioB52994795", "id": "1645729705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4943, "tweet_count": 35875, "listed_count": 2}}, {"name": "Ursgol", "username": "JuanAntonioLem2", "id": "755026812607094784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 233, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}}, {"name": "Mayu", "username": "juicyfakku", "id": "1145238366948139008", "verified": false, "location": "UK", "public_metrics": {"followers_count": 292968, "following_count": 279, "tweet_count": 17332, "listed_count": 771}}, {"name": "Solidus Rock", "username": "Solidus_Snaker", "id": "906862319300431872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 938, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}}, {"name": "Freddy Muziotti", "username": "FreddyMuziotti", "id": "518879975", "verified": false, "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1314, "tweet_count": 27034, "listed_count": 6}}, {"name": "Rafael Mezones", "username": "MezonesRafael", "id": "1149666773828087809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 520, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}}, {"name": "LeBron Kuster \ud83c\udfc0", "username": "lebronkusterkkk", "id": "1146977876727750656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 108, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafofis", "username": "Rafofis_", "id": "826622003373342720", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 288, "tweet_count": 13990, "listed_count": 0}}, {"name": "Caelum\ud83c\udf11", "username": "fitorio_B", "id": "1025456088324472833", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 887, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}}, {"name": "Whoa City", "username": "whoacity", "id": "882710790196916224", "verified": false, "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 104908, "following_count": 82, "tweet_count": 9558, "listed_count": 314}}, {"name": "teresa de jes\u00fas", "username": "teros10", "id": "329029251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3540, "tweet_count": 167759, "listed_count": 17}}, {"name": "De Jes\u00fas Martinez", "username": "DaJeCaGym2", "id": "1123642534629126144", "verified": false, "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 983, "tweet_count": 24778, "listed_count": 0}}, {"name": "johanny silvestre", "username": "joha2222", "id": "598832463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 261, "tweet_count": 61940, "listed_count": 7}}, {"name": "Univision Noticias", "username": "UniNoticias", "id": "35785401", "verified": true, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2212753, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}}, {"name": "pretin \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "linconlsouza_", "id": "738106029741907968", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 675, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeon Park \ud83d\udc3e", "username": "miniekook13", "id": "1195898797815140352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 107, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"name": "Jun", "username": "BBusan97", "id": "917068290492596225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}}, {"name": "triste & folkl\u00f3rica \ud83c\udf08", "username": "nina_spim", "id": "589588532", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 859, "tweet_count": 15166, "listed_count": 0}}, {"name": "Alheli con h", "username": "rodalhelii", "id": "474559659", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 436, "tweet_count": 15421, "listed_count": 1}}, {"name": "Jackito soy del 62%", "username": "jackitoRamGar", "id": "374807418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1949, "tweet_count": 21195, "listed_count": 7}}, {"name": "Richard Garate", "username": "richardgaratem", "id": "900131388627746818", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 254, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}}, {"name": "Franz\u00e9", "username": "AzevedoFranze", "id": "2770625721", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}}, {"name": "Fernando Braga", "username": "ferbzao", "id": "2587687716", "verified": false, "location": "twitch.tv/ferbzao", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 365, "tweet_count": 26567, "listed_count": 5}}, {"name": "Yan Cavalcanti", "username": "yankawalkanty", "id": "56626560", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2466, "tweet_count": 57582, "listed_count": 11}}, {"name": "Danilo Brasileiro\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "danbrasileiro9", "id": "755490336374419456", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1244, "tweet_count": 21350, "listed_count": 5}}, {"name": "Rosa Vaz", "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243", "verified": false, "location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 196, "tweet_count": 42304, "listed_count": 17}}, {"name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "username": "M_Perucci", "id": "163450006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2081, "tweet_count": 169370, "listed_count": 15}}, {"name": "Mar\u00eda Elena Ja\u00e9n", "username": "Maelenajaen", "id": "1241229956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 659, "tweet_count": 8206, "listed_count": 2}}, {"name": "ellie \ud83c\udf3f", "username": "dirextorsharpe", "id": "3448724002", "verified": false, "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 474, "tweet_count": 82464, "listed_count": 41}}, {"name": "Ana  L\u00f3pez", "username": "AnaLpez84144045", "id": "893497326920241152", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 4012, "tweet_count": 162376, "listed_count": 2}}, {"name": "vanessa", "username": "anthrnystark", "id": "1003811882573221889", "verified": false, "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 348, "tweet_count": 14859, "listed_count": 1}}, {"name": "S_O_F_\ud83e\udd97", "username": "Sofi03110", "id": "1113724159065034755", "verified": false, "location": "Maciel, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 80, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcus Vin\u00edcius \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\ude96", "username": "Mavigo34", "id": "308112475", "verified": false, "location": "Porto Alegre RS", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 436, "tweet_count": 45367, "listed_count": 3}}, {"name": "Eveline \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "itseveline", "id": "269280694", "verified": false, "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 1054, "tweet_count": 24706, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udfc0 Miguel Sarante \u26bd\ufe0f", "username": "MiguelSarante", "id": "191308670", "verified": false, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 4964, "tweet_count": 107832, "listed_count": 19}}, {"name": "Mary Alvarez", "username": "mariusalviar", "id": "48455310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12282, "following_count": 7836, "tweet_count": 94279, "listed_count": 9}}, {"name": "Y El Loco Soy Yo?", "username": "YElLocoSoyYo_", "id": "1190482465669963776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2226, "tweet_count": 24703, "listed_count": 5}}, {"name": "B\u00e1varo Digital", "username": "bavaro_digital", "id": "357016302", "verified": false, "location": "Bavaro / punta Cana", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 117, "tweet_count": 24377, "listed_count": 26}}, {"name": "ANIS \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "ANIS_DDOS", "id": "2788282120", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 3328, "tweet_count": 14727, "listed_count": 1}}, {"name": "Vecci", "username": "VeccinalconeLOL", "id": "1122032393198682112", "verified": false, "location": "Pan/Demiboy/INTP-T", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1486, "tweet_count": 83629, "listed_count": 9}}, {"name": "YORK030", "username": "york030", "id": "2303751866", "verified": false, "location": "planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 6266, "tweet_count": 65987, "listed_count": 14}}, {"name": "matheus 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mathp_oliveira", "id": "4093839389", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 346, "tweet_count": 12381, "listed_count": 1}}, {"name": "Jonas Laico", "username": "JonasLaico", "id": "62387993", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3966, "tweet_count": 72694, "listed_count": 56}}, {"name": "ana", "username": "asvianna6", "id": "716082898550530048", "verified": false, "location": "Letras - UFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 626, "tweet_count": 24598, "listed_count": 0}}, {"name": "IronMan", "username": "REI96130166", "id": "1185626166130032641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 784, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "OpinandoMesmo", "id": "3216056502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 338, "tweet_count": 55572, "listed_count": 0}}, {"name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "username": "WilliamsHenriq", "id": "1462821571", "verified": false, "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCarlos Hern\u00e1ndez 9.5 K\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "CRHG24", "id": "1343276372", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 10111, "tweet_count": 125713, "listed_count": 19}}, {"name": "SIEMPRE FIELES", "username": "jacintoR7", "id": "617962866", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 51, "tweet_count": 55610, "listed_count": 1}}, {"name": "Chileno y Patriota", "username": "xtigerfast", "id": "68003014", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 212, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}}, {"name": "hawkgirl", "username": "dwcwaynes", "id": "993298858296971264", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}}, {"name": "Paco", "username": "garga999", "id": "463323814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1566, "tweet_count": 63895, "listed_count": 2}}, {"name": "\u1d0a\u1d00\u028f \ud83c\udfb7\ud83d\udc0b | spl\ud83d\udcd5\u00b3", "username": "justanbzz", "id": "1094724087933485057", "verified": false, "location": "also jojofag | ENG/PT", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 665, "tweet_count": 6862, "listed_count": 4}}, {"name": "isis", "username": "iisis_m", "id": "968118260926435328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 218, "tweet_count": 10758, "listed_count": 0}}, {"name": "thamy", "username": "favzblink", "id": "751142476010881028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 780, "tweet_count": 56305, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Caterino P.", "username": "rcaterino", "id": "110571126", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1743, "tweet_count": 3774, "listed_count": 2}}, {"name": "Rayl\u00ed Luj\u00e1n", "username": "RayliLujan", "id": "106553977", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 29176, "following_count": 3384, "tweet_count": 13276, "listed_count": 240}}, {"name": "TelespectadoraBBB", "username": "TelespectadoraB", "id": "970163897532592131", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 419, "tweet_count": 71328, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Casanay", "username": "Casanay1910", "id": "512546508", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4240, "tweet_count": 153050, "listed_count": 0}}, {"name": "mineirinha", "username": "gabilukasiaks", "id": "4516832128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 211, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}}, {"name": "GUAICAIPURO ACTIVO CHAVISTA 20K libre", "username": "Shaktive", "id": "20905418", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20084, "following_count": 21550, "tweet_count": 269741, "listed_count": 55}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\u2076\u2079", "username": "ops_bia1", "id": "938604164338388992", "verified": false, "location": "Zsul ", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 583, "tweet_count": 35653, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0454ric\u03b1 \ud83e\udd8b", "username": "ericacamposs_", "id": "879491971626283010", "verified": false, "location": "rocinha", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 909, "tweet_count": 34508, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Ramirez", "username": "hugoram47", "id": "381642653", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}}, {"name": "Julo", "username": "julogeren", "id": "236568371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 650, "tweet_count": 6895, "listed_count": 1}}, {"name": "gilmarteran", "username": "gilmarteran", "id": "141466574", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3127, "tweet_count": 58236, "listed_count": 0}}, {"name": "(A)nanda\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2b50", "username": "nandhacomenta", "id": "4113789195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1947, "tweet_count": 143010, "listed_count": 0}}, {"name": "Mp", "username": "Marapaz149906", "id": "940003651011129346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 131, "tweet_count": 25192, "listed_count": 0}}, {"name": "~\u029d\u0271 Day\u2077 \ud83d\udc9b", "username": "Lachimolala001", "id": "988836447863132160", "verified": false, "location": "\u2077\u2661 \ud835\udfeb\ud835\udfe7 \ud80c\ude08 \ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddc2", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 4114, "tweet_count": 61228, "listed_count": 9}}, {"name": "\u2765D\u2077", "username": "jkminyoongi", "id": "1164345675930316800", "verified": false, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1573, "tweet_count": 6776, "listed_count": 4}}, {"name": "Pol\u00edtico Narco-$ocialista", "username": "SocialistaABC1", "id": "863461294732701697", "verified": false, "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1432, "tweet_count": 36420, "listed_count": 0}}, {"name": "Elvis", "username": "einfante8", "id": "334267504", "verified": false, "location": "Miranda Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2606, "tweet_count": 72516, "listed_count": 3}}, {"name": "emz", "username": "httpsfrost", "id": "1147707579289808896", "verified": false, "location": "444", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 746, "tweet_count": 38470, "listed_count": 16}}, {"name": "oLive \u26e7 19 dias pra lorde", "username": "swperct", "id": "1071203985690910720", "verified": false, "location": "18 | ele ela | they them", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 514, "tweet_count": 39988, "listed_count": 11}}, {"name": "Leonardo Solano Te Mueve", "username": "LEONARDO_SOLANO", "id": "171509866", "verified": false, "location": "Barquisimeto,Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1198, "tweet_count": 24861, "listed_count": 8}}, {"name": "Fanclub do CHARMES \ud83d\ude2c\ud83d\udca5\ud83d\ude08", "username": "FaDoCharmes", "id": "1120913340497367040", "verified": false, "location": "Escondido na Sucial dos guela", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 345, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}}, {"name": "piroca fodase", "username": "Stootyyy2", "id": "1155975422414397440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 0, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaquin salazar", "username": "volador_de", "id": "1020515674408521731", "verified": false, "location": "Punxsutawney", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 342, "tweet_count": 11068, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariel", "username": "Ariel_Nodrid", "id": "1710940428", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 84, "tweet_count": 6582, "listed_count": 2}}, {"name": "@AlgustoD'Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "PicaPica201", "id": "1153045711572762624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 157, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}}, {"name": "Cfhdz.", "username": "CFHernandez01_", "id": "1156398247235055617", "verified": false, "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 0}}, {"name": "Primer Impacto", "username": "PrimerImpacto", "id": "119573510", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1100065, "following_count": 1364, "tweet_count": 199297, "listed_count": 2757}}, {"name": "Ripa 77", "username": "FacundoPalacio_", "id": "1008089173", "verified": false, "location": "Baires", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 537, "tweet_count": 54261, "listed_count": 1}}, {"name": "Emilio Valero", "username": "emilio_valero", "id": "370836302", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4903, "tweet_count": 56530, "listed_count": 14}}, {"name": "vic", "username": "bomfimvvic", "id": "1087146732788609026", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 247, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfc4", "username": "natyzinhakc", "id": "1099731541327052800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1128, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}}, {"name": "Drubi_An", "username": "Drubi_An", "id": "2347512702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 4668, "tweet_count": 21312, "listed_count": 10}}, {"name": "Fernando Pacheco", "username": "Fernand05579", "id": "1187765636249853953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 497, "tweet_count": 21342, "listed_count": 0}}, {"name": "geo \u221e \ud83d\udc51", "username": "gatinhe_", "id": "797443648052924416", "verified": false, "location": "Marilia em todos os cantos \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 210, "tweet_count": 18532, "listed_count": 1}}, {"name": "Fer de la Bastida", "username": "MaraFernanda41", "id": "352463611", "verified": false, "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 3202, "tweet_count": 38987, "listed_count": 23}}, {"name": "Mauricio", "username": "m_unda", "id": "3733355836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4972, "tweet_count": 120304, "listed_count": 0}}, {"name": "etzelbaez", "username": "etzelbaez", "id": "279153856", "verified": false, "location": "rep\u00fablica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 267, "tweet_count": 11048, "listed_count": 5}}, {"name": "Eduardo Pacheco", "username": "EduarRock", "id": "145263617", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 288, "tweet_count": 319103, "listed_count": 44}}, {"name": "Sadthings", "username": "Sadthings6", "id": "1195886279017291776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"name": "irak insidious\u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "isaias778", "id": "2698246884", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1886, "tweet_count": 50051, "listed_count": 29}}, {"name": "Mario Castillo", "username": "MarioCastillo__", "id": "2531509081", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 366, "tweet_count": 5071, "listed_count": 2}}, {"name": "la rata de skinner", "username": "mirthalamtzr", "id": "17661578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 355, "tweet_count": 15136, "listed_count": 1}}, {"name": "lilibeth", "username": "digmaryh", "id": "139851792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2091, "tweet_count": 199740, "listed_count": 42}}, {"name": "Mirla Palma \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f", "username": "palma_mirla", "id": "996855997732880385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1504, "tweet_count": 73109, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}}, {"name": "Manuel Forner", "username": "mjforner29", "id": "3307441228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 924, "tweet_count": 168218, "listed_count": 19}}, {"name": "el condor", "username": "ElCondor_2", "id": "3138189598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 3700, "tweet_count": 119196, "listed_count": 4}}, {"name": "cleo\ud83d\udc9a", "username": "abarc_c", "id": "571365504", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1639, "tweet_count": 69155, "listed_count": 0}}, {"name": "luiza p santos", "username": "pluizas", "id": "1297134846", "verified": false, "location": "Flamengo RJ", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Fernandes", "username": "andrefernm", "id": "360231929", "verified": true, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279881, "following_count": 363, "tweet_count": 16330, "listed_count": 281}}, {"name": "Brent the Degenerate", "username": "DegenerateBrent", "id": "3137102090", "verified": false, "location": "South Bumblefuck, TX", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 209, "tweet_count": 22335, "listed_count": 10}}, {"name": "All Elite Wrestling", "username": "AEW", "id": "1054863627029598208", "verified": true, "location": "Jacksonville, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 880220, "following_count": 1226, "tweet_count": 63688, "listed_count": 2172}}, {"name": "Leona8", "username": "yopml8888", "id": "171252761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 5111, "tweet_count": 59822, "listed_count": 7}}, {"name": "Mr. Renard", "username": "ColinsMidnights", "id": "3949622477", "verified": false, "location": "Midnights, TS", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 941, "tweet_count": 11756, "listed_count": 1}}, {"name": "sof\u00eda \u2661 midnights", "username": "pshog", "id": "4513292545", "verified": false, "location": "mx - 99\u2019 line", "public_metrics": {"followers_count": 18528, "following_count": 10830, "tweet_count": 139677, "listed_count": 32}}, {"name": "mono ahri", "username": "mingueis", "id": "182477874", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 72, "tweet_count": 23414, "listed_count": 119}}, {"name": "Jos\u00e9 Villegas", "username": "JoseVillegasCM", "id": "1440101496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 2313, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Briones Astete", "username": "JuanBrionesAste", "id": "723070297", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 701, "tweet_count": 89337, "listed_count": 12}}, {"name": "Ser\u00e1 \u270c", "username": "mlkserazinho", "id": "140214024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1227, "tweet_count": 104992, "listed_count": 2}}, {"name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JesuspereyraG", "id": "935394073", "verified": false, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4991, "tweet_count": 154524, "listed_count": 243}}, {"name": "Rafael Le\u00f3n Ortega", "username": "garrafuck", "id": "134679400", "verified": false, "location": "Quilicura, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 824, "tweet_count": 9239, "listed_count": 3}}, {"name": "Lilica \u2661", "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 42, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}}, {"name": "pelaosoto", "username": "pelao_soto", "id": "137061299", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1622, "tweet_count": 72256, "listed_count": 5}}, {"name": "John", "username": "JohnJonny1", "id": "267505636", "verified": false, "location": "En el 'pupo' del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 295, "tweet_count": 501569, "listed_count": 273}}, {"name": "Marcela L\u00f3pez", "username": "Elizabe78318372", "id": "1192196193616564228", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 498, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"name": "clarinha \ud83c\udf0a", "username": "anacarolinevib", "id": "1021843764032233472", "verified": false, "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 293, "tweet_count": 6936, "listed_count": 0}}, {"name": "Laissa Lopes \ud83d\udc9b\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u26aa\ufe0f", "username": "Laissalopes2", "id": "2507969593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 246, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo Krebs", "username": "GonzaloKrebs", "id": "99449000", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 3960, "tweet_count": 125743, "listed_count": 7}}, {"name": "Lord Pepo", "username": "LordPepo1", "id": "1037842972807766018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 44, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}}, {"name": "Selfcare.Beka", "username": "selfcare_Beka", "id": "1194066004734857218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}}, {"name": "well vima", "username": "bornswt", "id": "1161839836610928640", "verified": false, "location": "game of thrones", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 1688, "tweet_count": 57115, "listed_count": 25}}, {"name": "Voces Comunales", "username": "VComunales", "id": "498523719", "verified": false, "location": "Venezuela!!", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 4267, "tweet_count": 47122, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Amor\u00edn", "username": "juan_amorin", "id": "117660336", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 330764, "following_count": 1291, "tweet_count": 61204, "listed_count": 607}}, {"name": "Lorena Andriola", "username": "MafiPescadora", "id": "181413394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1165, "tweet_count": 231659, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "username": "iclsrib", "id": "969703505526185985", "verified": false, "location": "\ud83d\udcda\ud83d\udc1d\u2694\ufe0f\ud83d\udd4a\u2728\ud83c\udfd2\u2600\ufe0f\ud83c\udf53\ud83d\udde1\ud83c\udf70 \ud83d\udd31\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 578, "tweet_count": 15191, "listed_count": 1}}, {"name": "\u24bc\u24de\u24de\u24d3 \u24d0\u24dd\u24d6\u24d4\u24db", "username": "andressa_a_a_a_", "id": "1171057659472228352", "verified": false, "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 80, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel A", "username": "Elmas2011Angel", "id": "3344269043", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 476, "tweet_count": 139893, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Alejandro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a", "username": "imalexmontes_", "id": "1188839719494455299", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 52, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}}, {"name": "22% 44% 66% #disfrutenlovotado\u203c\ufe0f", "username": "micajf2011", "id": "304019461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8484, "following_count": 9335, "tweet_count": 197461, "listed_count": 1}}, {"name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX", "username": "itimalialouis", "id": "703925119685664769", "verified": false, "location": "louies", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 643, "tweet_count": 160954, "listed_count": 66}}, {"name": "\u2022 Moon in \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "_lyab", "id": "791358612673298432", "verified": false, "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 841, "tweet_count": 50534, "listed_count": 3}}, {"name": "Cruzcampo Old", "username": "GutiEterno14", "id": "297470829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 109, "tweet_count": 35863, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "username": "uzuchihax", "id": "1077694172671418368", "verified": false, "location": "cavaleiros de zero ", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237554, "listed_count": 21}}, {"name": "Hoje n\u00e3o quero jogar sozinho", "username": "GibelloJunior", "id": "722307378578866176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 125, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}}, {"name": "Ca\u00edque Silva", "username": "Caiqu3Silva", "id": "2837398018", "verified": false, "location": "Torrinha-SP", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 280, "tweet_count": 24337, "listed_count": 4}}, {"name": "Beiro", "username": "ElBeiro", "id": "3654868096", "verified": false, "location": "1500 -750", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 631, "tweet_count": 96875, "listed_count": 1}}, {"name": "When it rains it pours", "username": "Prestigio21_", "id": "857037165741694977", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 292, "tweet_count": 9318, "listed_count": 1}}, {"name": "Japa", "username": "mathdixon", "id": "892896489583906817", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 291, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}}, {"name": "jukia", "username": "starbaekks", "id": "872245256183570434", "verified": false, "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1478, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}}, {"name": "RM2005", "username": "RhinaMol", "id": "1616221225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 431, "tweet_count": 63013, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaqu\u00edn pero no Phoenix", "username": "solojoaco", "id": "961372268566908928", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 4408, "tweet_count": 14025, "listed_count": 5}}, {"name": "Enrique Javier", "username": "Javotrich", "id": "320556270", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2717, "tweet_count": 100464, "listed_count": 28}}, {"name": "Jaime Ar\u00e9valo Vald\u00e9s", "username": "J2jsjav", "id": "435186107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1888, "tweet_count": 138689, "listed_count": 0}}, {"name": "Hector Noya", "username": "hnoyag", "id": "1161270847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 716, "tweet_count": 25366, "listed_count": 0}}, {"name": "thimo \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb", "username": "thimoxs", "id": "1180251343698747393", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 583, "tweet_count": 30402, "listed_count": 9}}, {"name": "tha brown", "username": "britishbrownrf", "id": "758041599347527680", "verified": false, "location": "The Wales, Family", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 900, "tweet_count": 36359, "listed_count": 3}}, {"name": "Lucy_Kamb\u00e1\ud83c\udf31#YonolosVot\u00e9", "username": "kamba_lucy", "id": "1061768423439589376", "verified": false, "location": " De por Ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1606, "tweet_count": 27556, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro \u2139", "username": "HuronPais", "id": "2559387457", "verified": false, "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 4972, "tweet_count": 10932, "listed_count": 2}}, {"name": "Loremina", "username": "haisey", "id": "38041262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 4410, "tweet_count": 4498, "listed_count": 2}}, {"name": "lailinha \ud83d\udea9", "username": "laioliveira__", "id": "1103300862976425985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 239, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\u00e9 \ud83d\udcaf%Ferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "ze_ferino10", "id": "1139039730291630080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1150, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}}, {"name": "lucette 23", "username": "mittelluc", "id": "2949847258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 127, "tweet_count": 50434, "listed_count": 23}}, {"name": "Chello_2501", "username": "2501Chello", "id": "1151186413930651652", "verified": false, "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10259, "following_count": 9537, "tweet_count": 10251, "listed_count": 1}}, {"name": "Olaff", "username": "Olaff_", "id": "183801594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11758, "following_count": 525, "tweet_count": 121544, "listed_count": 74}}, {"name": "G.", "username": "gladysroco", "id": "69462122", "verified": false, "location": "\u00dcT: -35.422595,-71.662045", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1233, "tweet_count": 12873, "listed_count": 8}}, {"name": "vero\u00a8", "username": "docecuotas", "id": "24333508", "verified": false, "location": "in my mind", "public_metrics": {"followers_count": 6332, "following_count": 875, "tweet_count": 44009, "listed_count": 29}}, {"name": "Gabriel acevedo", "username": "GabrielAcevedod", "id": "2389020365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 311, "tweet_count": 19401, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas @FLAMIAMI\u00ae\ufe0f", "username": "LucasMiami_CRF", "id": "43396602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 460, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}}, {"name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DecioNeves", "id": "52898387", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20840, "following_count": 2466, "tweet_count": 290153, "listed_count": 114}}, {"name": "Nicol\u00e1s Jerem\u00edas", "username": "NiicoJm", "id": "303282719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10325, "following_count": 1211, "tweet_count": 5947, "listed_count": 11}}, {"name": "Beatriz Edwards \u2601\ufe0f", "username": "beatrizpt", "id": "615382817", "verified": false, "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 339, "tweet_count": 22645, "listed_count": 3}}, {"name": "Viviana Matus Rodriguez", "username": "vivimatus", "id": "63624735", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 10575, "tweet_count": 310681, "listed_count": 22}}, {"name": "dre santos", "username": "notinotasnet", "id": "2815012067", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}}, {"name": "Thelma  Felipe", "username": "Thelma_Felipe", "id": "200889793", "verified": false, "location": "Santiago, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 471, "tweet_count": 208745, "listed_count": 22}}, {"name": "Guillermo", "username": "Guiller73625575", "id": "888382113879396352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4566, "tweet_count": 304583, "listed_count": 0}}, {"name": "Mujeres Sin Protecci\u00f3n", "username": "ProteccionSin", "id": "1166306732584374272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 52, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}}, {"name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "id": "34935938", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459454, "following_count": 464, "tweet_count": 87324, "listed_count": 2258}}, {"name": "LoloAngel", "username": "Lolo19413", "id": "965320616164364295", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 277, "tweet_count": 8307, "listed_count": 0}}, {"name": "THE Johnny Sin's", "username": "kraios19", "id": "1190481421254742019", "verified": false, "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 148, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique_freedom", "username": "Enrique_Freedom", "id": "563371083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 259, "tweet_count": 32147, "listed_count": 0}}, {"name": "Valpara\u00edso Eterno \ud83d\udca5", "username": "Valpo2001", "id": "568491473", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso y Patagonia - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14057, "following_count": 4191, "tweet_count": 40748, "listed_count": 25}}, {"name": "Jorge Espinoza", "username": "Jeespinozar", "id": "109460024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 333, "tweet_count": 10616, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf40 Kety \ud83c\udf40#Shape_\u2661f_Love\ud83d\udc9a(Hiatus)", "username": "KatleenSthefany", "id": "809504708238995458", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 468, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}}, {"name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil", "username": "monbewenee_BR", "id": "981594346620379136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}}, {"name": "Sabidur\u00eda Intu\u00edda", "username": "19Garca", "id": "464952066", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 7349, "tweet_count": 48309, "listed_count": 93}}, {"name": "blue\u2077 \u096a \ud83d\udda4", "username": "laufeyhood", "id": "3403167071", "verified": false, "location": "putigirliane/bluemoon on ao3!", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 479, "tweet_count": 54797, "listed_count": 9}}, {"name": "ImpactoNoticias", "username": "impactocamargo", "id": "252903005", "verified": false, "location": "Camargo, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 318, "tweet_count": 80845, "listed_count": 14}}, {"name": "Ingrid", "username": "___engreeed", "id": "1110023987780874240", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 181, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}}, {"name": "Monique", "username": "elbigotedeDali1", "id": "2472579532", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 831, "tweet_count": 6234, "listed_count": 4}}, {"name": "Abg. Marcelo Crovato", "username": "AbgMCrovato", "id": "1269462776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14978, "following_count": 2662, "tweet_count": 19777, "listed_count": 47}}, {"name": "Alanny", "username": "heey_alanny", "id": "719318689225564160", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 277, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}}, {"name": "Raiane  Cruz", "username": "RaianeCruz13", "id": "1112777046155984896", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 577, "tweet_count": 4920, "listed_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "id": "9723d315a8a12286"}, {"full_name": "Pully, Suisse", "id": "9920d36cf0510292"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}, {"full_name": "\u00c1rbol de la Paz", "id": "07d9cd2158c87000"}, {"full_name": "Araruama, Brasil", "id": "870609f609c207e4"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/xPdStZTJBk", "expanded_url": "https://glo.bo/2CO5wj5", "display_url": "glo.bo/2CO5wj5", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/16/ex-namorado-de-jovem-morta-a-tiros-confessa-crime-e-diz-a-policia-que-esta-arrependido-afirma-delegado.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/PcYug2spnz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1195791858489872385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcYug2spnz", "media_key": "3_1195791815611494401"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 166, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 165, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1195791858489872385", "text": "Ex-namorado de jovem morta a tiros confessa assassinato e diz \u00e0 pol\u00edcia que est\u00e1 arrependido, mas culpa mulher pelo crime, afirma delegado https://t.co/xPdStZTJBk #G1 https://t.co/PcYug2spnz", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-11-16T19:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 74, "like_count": 334, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1195791858489872385"]}, {"in_reply_to_user_id": "881033998008373252", "id": "1195968938368290817", "text": "@Gio15474822 @lageloni @geloni @matteorenzi #LeU e #MPD sono i brandelli della #Sinistra distrutta da @matteorenzi! Il #Titanic2 sar\u00e0 il racconto del suicidio politico e morale del Senatore di Firenze, con il \u201cprodotto\u201d @ItaliaViva. Un impianto di riciclaggio del \u201cpeggio della politica italiana\u201d. Dalle esalazioni mortali!", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "LeU"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "MPD"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Sinistra"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Titanic2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gio15474822", "id": "881033998008373252"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "lageloni", "id": "429847277"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "geloni", "id": "23608653"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 220, "end": 231, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195965654702182400"}], "author_id": "336442306", "created_at": "2019-11-17T07:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195968938368290817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "id": "1195438130893131776", "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "lang": "pt", "author_id": "828634007407583232", "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HpBRMI5T9D", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1195852356778385408", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/HpBRMI5T9D", "lang": "es", "author_id": "574298227", "created_at": "2019-11-16T23:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195852356778385408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1195754024953405446", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "id": "1195740663146565632", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "author_id": "257332880", "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"]}, {"in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1195967101468598272", "text": "@patriciagamarra Quiere chapar como votantes a todos los alumnos de las universidades que no lograron licenciarse. Buena estrategias, pero perjudicial para la educaci\u00f3n superior.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195930637741576192"}], "author_id": "146657761", "created_at": "2019-11-17T07:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195967101468598272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "id": "1195959756348960768", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoiFmFL", "lang": "es", "author_id": "20699817", "created_at": "2019-11-17T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195959756348960768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rDFJrpUjoB", "expanded_url": "https://twitter.com/MithGifs/status/1195859595656232961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDFJrpUjoB", "media_key": "16_1195693947525484544"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 112, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight championship"}]}, "id": "1195859595656232961", "text": ".@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.co/rDFJrpUjoB", "lang": "en", "author_id": "794144877621583876", "created_at": "2019-11-17T00:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195859595656232961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "id": "1194979008192094212", "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "lang": "it", "author_id": "3371020601", "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"in_reply_to_user_id": "2165415316", "id": "1195956912594051073", "text": "@d0ct4h @stormwalker_ eu tava morto no ultimo dia do cia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "d0ct4h", "id": "2165415316"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "stormwalker_", "id": "1895960480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195955346449346560"}], "author_id": "381283079", "created_at": "2019-11-17T06:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195956912594051073"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1195942634663170048", "text": "@Mauriciomulder Claro, ellos aumentaron el hambre, pero tu jefe el suicida nos mat\u00f3 de hambre a casi todo el pa\u00eds, solo los apristas se salvaron.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "927270981286187011", "created_at": "2019-11-17T05:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942634663170048"]}, {"id": "1195806248895209475", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "lang": "es", "author_id": "3294307516", "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1195924147152576512", "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "lang": "es", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"]}, {"id": "1195817955940077568", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "author_id": "1128940405544902656", "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"]}, {"in_reply_to_user_id": "881479411433918464", "id": "1193933105234612226", "text": "@ElVilanno @vitmantug @jpdias18 @carlosgpinto @pcp_pt Deve ser igual aquele ideal do nazismo, tamb\u00e9m n\u00e3o deve ter matado ningu\u00e9m....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElVilanno", "id": "881479411433918464"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "jpdias18", "id": "1016299009609289728"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "carlosgpinto", "id": "231703688"}, {"start": 46, "end": 53, "username": "pcp_pt", "id": "36392123"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193574618080129024"}], "author_id": "878375557", "created_at": "2019-11-11T16:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193933105234612226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EPpjCYr5d0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJRsjT", "display_url": "dlvr.it/RJRsjT"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/GvZVDGvuyg", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1195958266947227648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvZVDGvuyg", "media_key": "3_1195958265051435008"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1195958266947227648", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida de un disparo en Valverde https://t.co/EPpjCYr5d0 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/GvZVDGvuyg", "lang": "es", "author_id": "1559056766", "created_at": "2019-11-17T06:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195958266947227648"]}, {"in_reply_to_user_id": "156181055", "id": "1195955408915091457", "text": "@bbbolsa Lo importante: se te fue lo suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bbbolsa", "id": "156181055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195948138667876353"}], "author_id": "316016606", "created_at": "2019-11-17T06:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195955408915091457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/RhhsP3NOe3", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/191177/portades/psoe/defensa/pacte/amb/up/pero/tem/erc/pais", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/191177\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CqLhufUf2h", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955499453296641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CqLhufUf2h", "media_key": "3_1195955492369182720"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CqLhufUf2h", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955499453296641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CqLhufUf2h", "media_key": "3_1195955492398489600"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CqLhufUf2h", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955499453296641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CqLhufUf2h", "media_key": "3_1195955492402712577"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CqLhufUf2h", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1195955499453296641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CqLhufUf2h", "media_key": "3_1195955492402716672"}]}, "id": "1195955499453296641", "text": "PORTADES \u00abEl PSOE defensa el pacte amb UP per\u00f2 tem ERC\u00bb, a \u00abEl Pa\u00eds\u00bb https://t.co/RhhsP3NOe3 https://t.co/CqLhufUf2h", "lang": "ca", "author_id": "14088938", "created_at": "2019-11-17T06:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195955499453296641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Uu3UjNfGL9", "expanded_url": "https://twitter.com/bbbolsa/status/1195948138667876353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu3UjNfGL9", "media_key": "3_1195948131982151681"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Uu3UjNfGL9", "expanded_url": "https://twitter.com/bbbolsa/status/1195948138667876353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu3UjNfGL9", "media_key": "3_1195948131994755073"}, {"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Uu3UjNfGL9", "expanded_url": "https://twitter.com/bbbolsa/status/1195948138667876353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu3UjNfGL9", "media_key": "3_1195948131994746880"}]}, "id": "1195948138667876353", "text": "conurbano no podr\u00e1s entenderlo \ud83e\udd18\ud83c\udffd https://t.co/Uu3UjNfGL9", "lang": "es", "author_id": "156181055", "created_at": "2019-11-17T06:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948138667876353"]}, {"in_reply_to_user_id": "559899927", "id": "1195841760578146307", "text": "@MarcoCantamessa il contenuto dello scritto le qualifica entrambe", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195839340699623424"}], "author_id": "46224994", "created_at": "2019-11-16T23:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195841760578146307"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}]}, "id": "1195895065891278848", "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "lang": "es", "author_id": "138092974", "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "id": "1195314311012474881", "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "author_id": "64829388", "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"]}, {"id": "1195912477810319361", "text": "gata de mierda, me ara\u00f1\u00f3 toda. te doy de comer y te dejo dormir en mi cama aunque estes toda pulgosa y as\u00ed es como me pagas\u00bf???? moriSTES PARA MI, SUICIDA", "lang": "es", "author_id": "548777536", "created_at": "2019-11-17T03:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912477810319361"]}, {"in_reply_to_user_id": "743830029788909573", "id": "1195950251984740353", "text": "eu vi isso se repetir v\u00e1rias vezes com v\u00e1rias pessoas \n\npor exemplo um criador de jogos foi acusado de estupro carcere privado machismo e misoginia e v\u00e1rios abusos pela sua EX namorada a primeira coisa que o twitter fez foi arruinar a vida dele e acabar com tudo que ele fez+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195950248692191232"}], "author_id": "743830029788909573", "created_at": "2019-11-17T06:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950251984740353"]}, {"in_reply_to_user_id": "743830029788909573", "id": "1195950203561562114", "text": "a pr\u00f3pria criadora a muito tempo atr\u00e1s disse os motivos do pq alguns personagens estarem no inferno \n\nsendo que angel dust esta la pq a fam\u00edlia dele faz parte ou \u00e9 a m\u00e1fia ou seja a fam\u00edlia quase inteira dele inclu\u00eddo h\u00e9teros est\u00e3o no inferno e o angel esta la+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "angel dust"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "angel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195950200050896897"}], "author_id": "743830029788909573", "created_at": "2019-11-17T06:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195950203561562114"]}, {"id": "1195909142915014656", "text": "De las filas de la propia oposici\u00f3n surgen algunas cr\u00edticas feroces contra Guaid\u00f3. No puedo evitar preguntarme: \u00bfHan comprendido lo que significar\u00eda arrancar de cero? Hablamos de un l\u00edder que cuenta con el apoyo de 54 pa\u00edses y cerca del 55% de popularidad.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "112005594", "created_at": "2019-11-17T03:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3021, "reply_count": 1334, "like_count": 6192, "quote_count": 366}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909142915014656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zzZujSHqEP", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195830913076060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzZujSHqEP", "media_key": "3_1195830848114872332"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "chroma-key"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1195830913076060161", "text": "Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". \nNo Instagram o diretor disse que esse \u00e9 o primeiro filme que teve mais cen\u00e1rios reais e efeitos pr\u00e1ticos no qual ele j\u00e1 trabalhou. https://t.co/zzZujSHqEP", "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-11-16T22:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1195830913076060161"]}, {"id": "1195948174264938497", "text": "se o harry n\u00e3o te matou hoje ent\u00e3o voc\u00ea aguenta qualquer coisa a partir de agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "894124236335394816", "created_at": "2019-11-17T06:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948174264938497"]}, {"id": "1195948298978369537", "text": "To em choque at\u00e9 agora. Com um choro horr\u00edvel preso na minha garganta. To desde 20:00 tendo crise de ansiedade e caramba eu me envolvo demais com as hist\u00f3rias das pessoas independente do grau de rela\u00e7\u00e3o que eu tenha com elas", "lang": "pt", "author_id": "894349791223742464", "created_at": "2019-11-17T06:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948298978369537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195370985760923648", "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "lang": "es", "author_id": "2147983818", "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1195804974846009344", "text": "@MilagrosLeivaG Despu\u00e9s cuando Alguno se suicida est\u00e1s junto a Vilcatopa pidiendo juicio para indemnizar al suicida como pas\u00f3 con AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Alguno"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatopa"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797116834070528"}], "author_id": "27184880", "created_at": "2019-11-16T20:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195804974846009344"]}, {"id": "1195685265840455681", "text": "Qu\u00e9 hace uno cuando ya hizo todo?", "lang": "es", "author_id": "47793734", "created_at": "2019-11-16T12:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685265840455681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/UXY7KlSRC2", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1195928775592226816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXY7KlSRC2", "media_key": "7_1195928206328631296"}]}, "id": "1195928775592226816", "text": "PERDIMOS EL MIEDO !! Necesitamos mas mujeres -como ella- que alcen la voz. \"Asesinos de mierda no respetan nada (...) torturadores y violadores...\"  \ud83d\udcaa https://t.co/UXY7KlSRC2", "lang": "es", "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-11-17T04:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4249, "reply_count": 227, "like_count": 6639, "quote_count": 383}, "edit_history_tweet_ids": ["1195928775592226816"]}, {"id": "1195945366681800709", "text": "mano acabou o programa eu t\u00f4 rindo demais at\u00e9 agoraKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "author_id": "883072010842255360", "created_at": "2019-11-17T06:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195945366681800709"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1vVg9V2NND", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1195762791170396160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vVg9V2NND", "media_key": "7_1195762713701572608"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 244, "end": 279, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 245, "end": 278, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "id": "1195762791170396160", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto. #LulaTaLivreBabaca #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/1vVg9V2NND", "lang": "pt", "author_id": "1006661818121670657", "created_at": "2019-11-16T17:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195762791170396160"]}, {"in_reply_to_user_id": "3207462052", "id": "1195942180545847297", "text": "me sentindo mal, como um vidro perfurado por v\u00e1rias balas, mas que ainda consegue se manter de p\u00e9, o problema \u00e9 que eu acho que me perfurei e fiz com que o meu vidro se desmanchasse em estilha\u00e7os, esse vazio me faz me sentir meio como se n\u00e3o houvesse alma em mim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195942179023261696"}], "author_id": "3207462052", "created_at": "2019-11-17T05:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195942180545847297"]}, {"in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1195936594513059845", "text": "@patriciagamarra Universidades mediocres q les chupan el bolsillo a los sacrificados padres para q los j\u00f3venes peruanos tengan luego trabajos poco competentes por la mala preparaci\u00f3n? No gracias, bien cerrados. El estudiante peruano merece dignidad en su preparaci\u00f3n para la vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195930637741576192"}], "author_id": "1000214258368598016", "created_at": "2019-11-17T05:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195936594513059845"]}, {"in_reply_to_user_id": "994258055796838400", "id": "1195913335545516033", "text": "At\u00e9 o momento, to achando que esse livro pode se tornar um dos meus favs da autora", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195913134944477184"}], "author_id": "994258055796838400", "created_at": "2019-11-17T03:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195913335545516033"]}, {"id": "1195934297108205568", "text": "El term\u00f3metro de la afici\u00f3n est\u00e1 al rojo vivo, gana la Selecta pero con una displicencia extrema, casi suicida.\nDa la impresi\u00f3n que es un equipo que no trabaja ni los tiros de esquina, que camina y que no hay direcci\u00f3n t\u00e9cnica.\nSeguimos vivos m\u00e1s por fortuna que por m\u00e9ritos.", "geo": {"place_id": "07d9cd2158c87000"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecta"}]}, "author_id": "53301055", "created_at": "2019-11-17T05:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195934297108205568"]}, {"in_reply_to_user_id": "146975933", "id": "1195843517957976070", "text": "@Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "GeniosDelVoto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805160838184960"}], "author_id": "4093265728", "created_at": "2019-11-16T23:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195843517957976070"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "id": "1195833265397157888", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "lang": "pt", "author_id": "1184129545684819968", "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"]}, {"id": "1195840123902009345", "text": "Algumas palavras jogadas ao vento servem de gatilho para quem tem uma mente suicida ... cuidado com o que voc\u00eas pensam sobre algu\u00e9m, sem se quer conhecer a pessoa e suas cicatrizes.", "lang": "pt", "author_id": "1187569026978983937", "created_at": "2019-11-16T23:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195840123902009345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j5i86nCrai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJR03C", "display_url": "dlvr.it/RJR03C"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6xO2MRf1bD", "expanded_url": "https://twitter.com/donfelixSPM/status/1195813557788528640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xO2MRf1bD", "media_key": "3_1195813555758485504"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195813557788528640", "text": "Hombre de 56 a\u00f1os mata joven en Valverde y se suicida https://t.co/j5i86nCrai https://t.co/6xO2MRf1bD", "lang": "es", "author_id": "158701816", "created_at": "2019-11-16T21:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1195813557788528640"]}, {"id": "1195898138181029888", "text": "Me dicen que los alacranes m\u00e1s peligrosos son los de Tepic. Naa, el m\u00e1s ponzo\u00f1oso es Alacr\u00f3n @alarcondibujos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "alarcondibujos", "id": "89053160"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Tepic"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "Alacr\u00f3n"}]}, "author_id": "43115590", "created_at": "2019-11-17T02:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 62, "like_count": 237, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898138181029888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/mj3RHIAsUi", "expanded_url": "https://twitter.com/TheFigen/status/1195069122104700929", "display_url": "twitter.com/TheFigen/statu\u2026"}]}, "id": "1195925423026098176", "text": "\u00bfNo les parece precioso? https://t.co/mj3RHIAsUi", "lang": "es", "author_id": "734448393074937857", "created_at": "2019-11-17T04:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195925423026098176"]}, {"in_reply_to_user_id": "76143177", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vb6iFNjroD", "expanded_url": "https://twitter.com/lulucribeiro/status/1195721920706203653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vb6iFNjroD", "media_key": "16_1195721908412661765"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Me Before You"}]}, "id": "1195721920706203653", "text": "71 - Me Before You (2016)\n\nEu acordei e pensei \u201chm, um bel\u00edssimo s\u00e1bado para CHORAR LOGO CEDO\u201d https://t.co/vb6iFNjroD", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195415495098486789"}], "author_id": "76143177", "created_at": "2019-11-16T15:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195721920706203653"]}, {"in_reply_to_user_id": "1192619077820387328", "id": "1195932740417392640", "text": "VOCES TEM QUE PARAR DE TENTAR FAZER COM  QUE O SUICIDIO SEJA VISTO PELOS SUICIDAS COMO \u201calgo que vai machucar outras pessoas \u201c", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195932201759772672"}], "author_id": "1192619077820387328", "created_at": "2019-11-17T05:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195932740417392640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dtaMBgSYsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VozzFire/status/1195787529498300416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtaMBgSYsJ", "media_key": "7_1195787412003262464"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "del Borracho"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2949, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1195903426208653312", "text": "En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Hay que ponerle Fecha. https://t.co/dtaMBgSYsJ", "lang": "es", "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-11-17T03:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903426208653312"]}, {"id": "700179621531291649", "text": "si tan solo pudiera quedarme dormidoo y no volver a despertaaar", "lang": "es", "author_id": "1017859352", "created_at": "2016-02-18T04:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["700179621531291649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195415277854441476", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"]}, {"in_reply_to_user_id": "2258632897", "id": "1195929021483290625", "text": "todos por mi puta culpa porque soy una mierda y por mis putos defectos como mi voz y mi cuerpo es que tambi\u00e9n tengo la culpa de mis problemas familiares y acad\u00e9micos es que soy un desastre ojala todo se hubiese acabado hace tres a\u00f1os que es lo que yo ten\u00eda planeado", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195927930947481601"}], "author_id": "2258632897", "created_at": "2019-11-17T04:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195929021483290625"]}, {"id": "1195376159275520001", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "lang": "es", "author_id": "618291244", "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"]}, {"in_reply_to_user_id": "40555052", "id": "1195928367473799169", "text": "@lhamadopagode Eu dava dodge dps de uma dessa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lhamadopagode", "id": "40555052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195928283063476224"}], "author_id": "891422979925708801", "created_at": "2019-11-17T04:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195928367473799169"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/eDirtMy6ir", "expanded_url": "https://twitter.com/peruvianhappy/status/1195926090713325568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eDirtMy6ir", "media_key": "3_1195926081821462528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1195926090713325568", "text": "@Mauriciomulder https://t.co/eDirtMy6ir", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "author_id": "2406623659", "created_at": "2019-11-17T04:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195926090713325568"]}, {"id": "1195912113404952576", "text": "Opera\u00e7\u00e3o Overlord \u00e9 claramente uma mesa de call of Cthullu, tem de tudo, de soldado chato, crian\u00e7a, mortes sem sentido e zumbis", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "Opera\u00e7\u00e3o Overlord"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.2952, "type": "Other", "normalized_text": "Cthullu"}]}, "author_id": "3023794282", "created_at": "2019-11-17T03:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195912113404952576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6CMPopi2fk", "expanded_url": "https://twitter.com/janomatusmc/status/1195781186397843459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6CMPopi2fk", "media_key": "3_1195781179661864961"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1195781186397843459", "text": "\u00bfPorqu\u00e9 est\u00e1 mierda sigue intacta? \n\u00bfSer\u00e1 porque los enemigos de Chile son sus seguidores? https://t.co/6CMPopi2fk", "lang": "es", "author_id": "811614500", "created_at": "2019-11-16T19:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 36, "like_count": 265, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1195781186397843459"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "id": "1195792162039963648", "text": "Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195766895246491650"}], "author_id": "154422084", "created_at": "2019-11-16T19:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195792162039963648"]}, {"id": "1195191920617639939", "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "24024323", "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"]}, {"in_reply_to_user_id": "4627975023", "id": "1195920765796966401", "text": "@insatisfeita777 kkkkkkkkkkk corre, o gato t\u00e1 voando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "insatisfeita777", "id": "4627975023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195917902949572609"}], "author_id": "3036927424", "created_at": "2019-11-17T04:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195920765796966401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wzQ9BxYUFH", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1195921397068914689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzQ9BxYUFH", "media_key": "3_1195921389280096256"}]}, "id": "1195921397068914689", "text": "\u00abRecuerdo cuando era un cachorro y lo encontr\u00e9 en la calle. Le ofrec\u00ed una presa de pollo a la brasa, pero cuando me acerqu\u00e9 salt\u00f3 y me sac\u00f3 la billetera del bolsillo. En ese momento comprend\u00ed que el can estaba embarrado de m\u00edstica aprista.\u00bb Memorias de un suicida, primera edici\u00f3n https://t.co/wzQ9BxYUFH", "lang": "es", "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-11-17T04:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921397068914689"]}, {"id": "1195916470074724352", "text": "obrigada Jesus, pq se n\u00e3o d\u00f3i mais \u00e9 pq vc matou o que gritava dentro de mim!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1093305482322821120", "created_at": "2019-11-17T04:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195916470074724352"]}, {"id": "1195921185327984640", "text": "o diego tem um jogo muito suicida eu morrooo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "author_id": "1081009130272407552", "created_at": "2019-11-17T04:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921185327984640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/GoVgqZEQpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/daycoments/status/1195920937306198016", "display_url": "twitter.com/daycoments/sta\u2026"}]}, "id": "1195921861667885056", "text": "suicida por\u00e9m inteligente https://t.co/GoVgqZEQpZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195920937306198016"}], "author_id": "57470783", "created_at": "2019-11-17T04:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195921861667885056"]}, {"id": "1195920937306198016", "text": "o Diego falando que por isso ainda n\u00e3o pensa em botar um dos dois (Sol) pra eles terem algu\u00e9m pra votar e n\u00e3o mirarem nele sempre", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "924415068338638848", "created_at": "2019-11-17T04:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195920937306198016"]}, {"in_reply_to_user_id": "3366353163", "id": "1195919406871826433", "text": "@zoroniichan JAJJAJAJAJA o mira la escena del going merry", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zoroniichan", "id": "3366353163"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "going merry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195919169272844291"}], "author_id": "1062574413131014144", "created_at": "2019-11-17T04:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195919406871826433"]}, {"in_reply_to_user_id": "885199707198418950", "id": "1195919436684939264", "text": "@DaviLessa_ @Leoroy_Jenkins T\u00e1, me expressei errado no underrated kkkkkk\n\nNo caso seria \"\"\"desvalorizada\"\"\"\n\nEles sempre cortam coisas, mechem em uns palitinhos aqui e al\u00ed pra abordar sobre\n\nEu fico PUTO vendo o Odin da Marvel por exemplo, \u00e9 um personagem daora pra caralho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaviLessa_", "id": "885199707198418950"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.5855, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195917119109640193"}], "author_id": "856163858171514884", "created_at": "2019-11-17T04:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195919436684939264"]}, {"in_reply_to_user_id": "258067879", "id": "1195917372407926785", "text": "@manupanza meus p\u00e9s tao me matandooo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manupanza", "id": "258067879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195916230412124160"}], "author_id": "1041747764638621696", "created_at": "2019-11-17T04:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195917372407926785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/vgOyL3fEGc", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/en-record-retiros-de-afore-por-desempleo", "display_url": "eluniversal.com.mx/cartera/en-rec\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/en-record-retiros-de-afore-por-desempleo"}]}, "id": "1195888685641797632", "text": "Que tengan un buen fin.\n\ud83d\udc47 https://t.co/vgOyL3fEGc", "lang": "es", "author_id": "390356716", "created_at": "2019-11-17T02:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1921, "reply_count": 125, "like_count": 3320, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888685641797632"]}, {"in_reply_to_user_id": "857078361809715200", "id": "1195914288914939904", "text": "@strwngerfinn Chloe, voc\u00ea importa! Chloe, n\u00e3o existe ningu\u00e9m que voc\u00ea queria ver crescer? Eu sei que existe.\n\nChloe voc\u00ea n\u00e3o pode deixar a dor vencer! Nunca!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "strwngerfinn", "id": "1103506041600466945"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195909257046233088"}], "author_id": "1150085081165377537", "created_at": "2019-11-17T03:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195914288914939904"]}, {"id": "1195846855273406465", "text": "#fueralaestatuadelborracho felicidades a Iquique que hizo esta gran haza\u00f1a ojal\u00e1 digan el ejemplo todas las cuidades de chile q tengan al suicida!", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "fueralaestatuadelborracho"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Iquique"}]}, "lang": "es", "author_id": "865475595911610368", "created_at": "2019-11-16T23:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195846855273406465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/zV7EfdK6oA", "expanded_url": "http://bit.ly/33URFU6", "display_url": "bit.ly/33URFU6"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6339, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Playa Miramar"}]}, "id": "1195909174070304768", "text": "#AlMomento \u26a0\u26a0 Personal de la Cruz Roja, Protecci\u00f3n Civil y salvavidas se movilizan en Playa Miramar, ante el reporte de que una persona hasta el momento en calidad de desconocida\n\n\u27a1 https://t.co/zV7EfdK6oA", "lang": "es", "author_id": "2460518449", "created_at": "2019-11-17T03:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909174070304768"]}, {"id": "1195427503340478464", "text": "Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m sofre problemas psicol\u00f3gicos, tend\u00eancia suicida, problemas com drogas. Se voc\u00eas soubessem a realidades, ficariam quietos antes de falaram tanta asneira.", "lang": "pt", "author_id": "822779741031854081", "created_at": "2019-11-15T19:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 373, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195427503340478464"]}, {"in_reply_to_user_id": "1107104356778815490", "id": "1195891795219099648", "text": "@MARCIOTOBIAS6 Tenho certeza que se Bolsonaro ou Fl\u00e1vio assumissem a culpa pela rachadinha a gente ia perdoar e logo, logo o jogo ia seguir, afinal quem nunca errou, n\u00e9?\nMas ele partiu para uma estrat\u00e9gia suicida de fritura e sem garantia que vencer\u00e1 ao final. Esticou demais a corda e o assunto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195889703897223168"}], "author_id": "123288873", "created_at": "2019-11-17T02:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891795219099648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/ANLIosK1Nu", "expanded_url": "https://twitter.com/Kerool_crf/status/1195676853933096960", "display_url": "twitter.com/Kerool_crf/sta\u2026"}]}, "id": "1195892495454023680", "text": "Lembro como se fosse hj, falaram isso de um casal que eu conhecia , que era casal lindo e bl\u00e1,  passou uma semana o cara matou a minha dentro do hotel. As vezes a realidade \u00e9 outra...... https://t.co/ANLIosK1Nu", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "901242157645910016", "created_at": "2019-11-17T02:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195892495454023680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aY5xexrNDH", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-dc-apresenta-nova-equipe-nas-hqs/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Xu4k0PUrOd", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1195820007344803840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xu4k0PUrOd", "media_key": "3_1195819994363432960"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1195820007344803840", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | DC apresenta nova equipe nas HQ\u2019s https://t.co/aY5xexrNDH https://t.co/Xu4k0PUrOd", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-11-16T21:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195820007344803840"]}, {"id": "1092063441131577345", "text": "Dictadura es Dictadura:\nPinochet era Dictador\nVidela era Dictador\nSomoza era Dictador\nFranco era Dictador\nSi en sus dictaduras hubiera aparecido un loco autoproclamandose presidente, a las 2 horas era fusilado y tirado a una fosa com\u00fan, se entiende?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Videla"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Somoza"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "author_id": "387725299", "created_at": "2019-02-03T14:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15578, "reply_count": 7387, "like_count": 26753, "quote_count": 1519}, "edit_history_tweet_ids": ["1092063441131577345"]}, {"in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "id": "1195898243047145472", "text": "@Rafael_alvsan Trabalhar n\u00e3o quer...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195801982445015043"}], "author_id": "373708174", "created_at": "2019-11-17T02:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898243047145472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0O3zhmHTrU", "expanded_url": "https://twitter.com/PelicansNBA/status/1195906091609186306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0O3zhmHTrU", "media_key": "3_1195906072969654273"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "ETwaun55", "id": "270072188"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Jrue_Holiday11", "id": "309516587"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "hayes_jaxson", "id": "3080699645"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "NikMelli", "id": "2174694339"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5762, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "id": "1195906091609186306", "text": "Final stats vs. Miami \ud83d\udcca\n\n@TheReal_NAW1 27 pts, 6-9 3PM\n@ETwaun55 18 pts, 5 ast, 3 stl\n@Jrue_Holiday11 14 pts, 4 ast, 4-5 3PM\n@hayes_jaxson 12 pts, 3 reb\n@NikMelli 10 pts, 5 reb, 3 ast https://t.co/0O3zhmHTrU", "lang": "en", "author_id": "24903350", "created_at": "2019-11-17T03:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906091609186306"]}, {"id": "1195691620601081856", "text": "N\u00e3o existe mais grupos, Diego t\u00e1 fazendo a estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia dele, n\u00e3o julgo, o Viny e Netto s\u00e3o os \u00faltimos que votariam nele ali, se a estrat\u00e9gia \u00e9 suicida ? N\u00e3o sei, mas \u00e9 uma estrat\u00e9gia dele e eu n\u00e3o vou deixar de gostar dele s\u00f3 por causa que ele t\u00e1 jogando, uai", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4422, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}]}, "author_id": "1120166292399505408", "created_at": "2019-11-16T13:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691620601081856"]}, {"id": "1195895596172926976", "text": "Diego disse pra Hariany que ela \u00e9 muito inteligente e as vezes ela se faz de sonsa, de burra mas ela n\u00e3o \u00e9, MATOU! #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "880790130", "created_at": "2019-11-17T02:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895596172926976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xM9D9If4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1195383572229754882", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1195680840023511041", "text": "First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o se apegue. Eu j\u00e1 sinto falta de alguns deles \ud83d\ude08\" https://t.co/xM9D9If4bR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195383572229754882"}], "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-11-16T12:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195680840023511041"]}, {"id": "1195819078214139907", "text": "me mandem xingamentos do futuro\n\neu come\u00e7o\n\ne tua m\u00e3e q pintava as mecha do cabelo de verde", "lang": "pt", "author_id": "3120745861", "created_at": "2019-11-16T21:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2565, "reply_count": 5551, "like_count": 24114, "quote_count": 1338}, "edit_history_tweet_ids": ["1195819078214139907"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rZYhiD9ulw", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1195201811394764801", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}]}, "id": "1195820911565389827", "text": "Si sigues en este camino, terminar\u00e1s como tu COBARDE SUICIDA. Uds ODIAN LA EDUCACI\u00d3N. https://t.co/rZYhiD9ulw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195201811394764801"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-11-16T21:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195820911565389827"]}, {"id": "1195908926904176645", "text": "O Lucas deu corda e o netto se enforcou KKKKKKKKK se entregou\n CONTIGO LUCASVIANA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "netto"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "author_id": "1022867901194416129", "created_at": "2019-11-17T03:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195908926904176645"]}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5W5yldq7VG", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1195780150274744327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5W5yldq7VG", "media_key": "3_1195780146529284107"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "id": "1195780150274744327", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u00ednDiario https://t.co/5W5yldq7VG", "lang": "es", "author_id": "19236297", "created_at": "2019-11-16T19:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1195780150274744327"]}, {"in_reply_to_user_id": "1372125578", "id": "1195902714808590339", "text": "@Soeugui @Centraldcnauta Sim, por isso o coringa funkeiro lucrou 1 bilh\u00e3o tb n\u00e9?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195810863753629696"}], "author_id": "1021176256291885059", "created_at": "2019-11-17T03:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902714808590339"]}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1195643253099352064", "text": "@borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa onore. Altro che fascismo e le altre scemenze dei pappagalli di \u201csinistra\u201d, questa \u00e8 una bomba per l\u2019Italia e fa paura leggere una stampa cos\u00ec faziosa e suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195634772955082752"}], "author_id": "951077991546867712", "created_at": "2019-11-16T10:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195643253099352064"]}, {"id": "1195886119696527360", "text": "Por eso no me gusta hacer planes, siempre me los tumban \ud83d\ude43", "lang": "es", "author_id": "1059233126340157440", "created_at": "2019-11-17T02:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886119696527360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/956Ne3nB9P", "expanded_url": "https://twitter.com/favsweater/status/1195862657187880960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/956Ne3nB9P", "media_key": "3_1195862644059713536"}]}, "id": "1195862657187880960", "text": "eu fico sem palavras sabe https://t.co/956Ne3nB9P", "lang": "pt", "author_id": "793160180934516736", "created_at": "2019-11-17T00:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 21, "like_count": 185, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1195862657187880960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1193716731988119552", "id": "1195906300540063744", "text": "@BastiGucci69 \ud83d\ude2d\ud83e\udd37", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BastiGucci69", "id": "1193716731988119552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195906219271184385"}], "author_id": "788201567438659584", "created_at": "2019-11-17T03:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906300540063744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jX8fFy6eKe", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lwEdd3NlrPY", "display_url": "youtube.com/watch?v=lwEdd3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lwEdd3NlrPY"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "Hisoka"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}]}, "id": "1195905191842918401", "text": "Es ver esto y entender que Hisoka excit\u00e1ndose por el potencial de Gon no parece tan fuera de lugar  https://t.co/jX8fFy6eKe", "lang": "es", "author_id": "226179817", "created_at": "2019-11-17T03:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905191842918401"]}, {"in_reply_to_user_id": "2306850548", "id": "1195906118972846080", "text": "@franco_argerich Me voy a suicidar", "geo": {"place_id": "01be81a62ba8647a"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "franco_argerich", "id": "2306850548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195905598308663296"}], "author_id": "1023356629218222080", "created_at": "2019-11-17T03:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195906118972846080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "id": "1194702897872805888", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "lang": "es", "author_id": "1069396759", "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154767753083052032", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gnqZY2UuFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ale_vzla2018/status/1195903198659317760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gnqZY2UuFp", "media_key": "3_1195903189171736582"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvaroT66804156", "id": "1154767753083052032"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "soyambidiestro", "id": "502129576"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Tururunes", "id": "3028631590"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "GeorgeArtwell", "id": "2504828107"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}]}, "id": "1195903198659317760", "text": "@AlvaroT66804156 @soyambidiestro @Tururunes @GeorgeArtwell @alexagomez2000 @Resiliencia_VE @garciabanchs @jcsosazpurua La lucha por ser libre no debes tener miedo. https://t.co/gnqZY2UuFp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195900966148747264"}], "author_id": "1024710609915588608", "created_at": "2019-11-17T03:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903198659317760"]}, {"id": "1195901090186899456", "text": "Si fiamita no se muri\u00f3 anoche, pidiendo un VASO DE VODKA PURO, no se muere m\u00e1s", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "VODKA PURO"}]}, "author_id": "2564253673", "created_at": "2019-11-17T03:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901090186899456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/jxZjqP3VTI", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888", "display_url": "twitter.com/ligadcnauta/st\u2026"}]}, "id": "1195903490402455552", "text": "pq eu sou o pior filme de todos..? https://t.co/jxZjqP3VTI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195833265397157888"}], "author_id": "310630016", "created_at": "2019-11-17T03:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903490402455552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/724fmp0CSr", "expanded_url": "https://twitter.com/WhoaInteresting/status/1192605999577915392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/724fmp0CSr", "media_key": "3_1192605988060356610"}]}, "id": "1192605999577915392", "text": "I just finished this puzzle that doesn't have a picture https://t.co/724fmp0CSr", "lang": "en", "author_id": "882710790196916224", "created_at": "2019-11-08T00:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54542, "reply_count": 1769, "like_count": 228096, "quote_count": 12052}, "edit_history_tweet_ids": ["1192605999577915392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RFarIDDXsx", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "id": "1195891718962499585", "text": "Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de disparar a su mujer y sus cuatro hijos, se quit\u00f3 la vida.\n\nhttps://t.co/RFarIDDXsx", "lang": "es", "author_id": "35785401", "created_at": "2019-11-17T02:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891718962499585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1073038713075187712", "text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "lang": "pt", "author_id": "917068290492596225", "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}, "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"]}, {"id": "1195901328389758977", "text": "meu deus, faz mais de dois anos que eu fui ao show do coldplay. eles precisam voltar urgentemente pra eu recuperar a minha vontade de viver.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6533, "type": "Organization", "normalized_text": "coldplay"}]}, "author_id": "589588532", "created_at": "2019-11-17T03:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195901328389758977"]}, {"in_reply_to_user_id": "2587687716", "id": "1195900373074087936", "text": "@ferBragaz Presta?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195900315876429825"}], "author_id": "56626560", "created_at": "2019-11-17T03:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195900373074087936"]}, {"in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7waDplUSgD", "expanded_url": "https://twitter.com/andersonrosavaz/status/1195873226758467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7waDplUSgD", "media_key": "3_1195873216117530627"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1195873226758467584", "text": "@zehdeabreu Qtas vezes o Sr j\u00e1 se suicidou? https://t.co/7waDplUSgD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696830106849281"}], "author_id": "207582243", "created_at": "2019-11-17T01:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195873226758467584"]}, {"in_reply_to_user_id": "308112475", "id": "1195899582137458689", "text": "@Mavigo34 \ud83e\udd37, ser\u00e1??!! Desligou a m\u00fasica. Deve ter se conformado ent\u00e3o.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mavigo34", "id": "308112475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195899288485867521"}], "author_id": "269280694", "created_at": "2019-11-17T03:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899582137458689"]}, {"in_reply_to_user_id": "48455310", "id": "1195899138635948032", "text": "@mariusalviar Hay que vivir, re\u00edr y amar. Jajajajajajajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariusalviar", "id": "48455310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898716185661441"}], "author_id": "1190482465669963776", "created_at": "2019-11-17T02:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195899138635948032"]}, {"id": "1195898338148786176", "text": "Outro filme que quero ver que \u00e9 longu\u00edssimo (tem quase 4hrs), mas chin\u00eas, \u00e9 \"Um Elefante Sentado Quieto\" que lan\u00e7ou ano passado. Inclusive, tem uma coisa muito bizarra que envolve o seu diretor: ele, de nome Hu Bo, estreante na dire\u00e7\u00e3o, se matou antes do lan\u00e7amento do filme.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 102, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Um Elefante Sentado Quieto"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Hu Bo"}]}, "author_id": "4093839389", "created_at": "2019-11-17T02:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898338148786176"]}, {"in_reply_to_user_id": "968118260926435328", "id": "1195897305699880961", "text": "@iisis_m @pyttersestren isis eu t\u00f4 chocada como isso \u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iisis_m", "id": "968118260926435328"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "pyttersestren", "id": "991063278364356609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195897184341938178"}], "author_id": "751142476010881028", "created_at": "2019-11-17T02:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195897305699880961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/13HmjoJolp", "expanded_url": "https://twitter.com/RayliLujan/status/1195722549864341505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/13HmjoJolp", "media_key": "7_1195721264700239877"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Caballero"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Altamira"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3 Estafador"}]}, "id": "1195722549864341505", "text": "Carlos Caballero tiene 32 a\u00f1os. Lleg\u00f3 a la concentraci\u00f3n en Plaza Altamira con una pancarta que dec\u00eda \u201cGuaid\u00f3 Estafador\u201d. Le fue arrebatada la cartulina al ser calificado de \u201cinfiltrado\u201d. Tuvo que retirarse. Ac\u00e1 su testimonio: https://t.co/13HmjoJolp", "lang": "es", "author_id": "106553977", "created_at": "2019-11-16T15:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5788, "reply_count": 1346, "like_count": 8432, "quote_count": 1111}, "edit_history_tweet_ids": ["1195722549864341505"]}, {"in_reply_to_user_id": "938604164338388992", "id": "1195896394852294657", "text": "@ops_bia1 daqui a pouco ele se mata kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ops_bia1", "id": "938604164338388992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195896238547329024"}], "author_id": "879491971626283010", "created_at": "2019-11-17T02:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195896394852294657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TQZB3CiBvN", "expanded_url": "https://twitter.com/jkminyoongi/status/1195895685159301120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQZB3CiBvN", "media_key": "3_1195895652322103296"}]}, "id": "1195895685159301120", "text": "\u26a1SORTEIO REL\u00c2MPAGO\u26a1\n\n\u21acRegras:\n\u2600\ufe0f\u2022 me seguir \n\u2600\ufe0f\u2022 fav e rt nesse tweet\n\u2600\ufe0f\u2022  nome do \u00faltimo filme que voc\u00ea viu?\n\nSORTEIO SER\u00c1 POR RT\n\nRESULTADO as  23:55 (16/11) https://t.co/TQZB3CiBvN", "lang": "pt", "author_id": "1164345675930316800", "created_at": "2019-11-17T02:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 121, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895685159301120"]}, {"id": "1195893571548831747", "text": "#NewProfilePic e para que nao haja duvidas nao sou dcnauta eu sou cinefila ! respeitar ok", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NewProfilePic"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "NewProfilePic"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1071203985690910720", "created_at": "2019-11-17T02:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195893571548831747"]}, {"id": "1195527711600586752", "text": "Admiro muito o cara que matou Adolf Hitler", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}]}, "author_id": "1155975422414397440", "created_at": "2019-11-16T02:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195527711600586752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NNeRh2YQuf", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "id": "1195891916233170944", "text": "Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia.\nhttps://t.co/NNeRh2YQuf", "lang": "es", "author_id": "119573510", "created_at": "2019-11-17T02:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891916233170944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/d5MZCl3r7f", "expanded_url": "https://twitter.com/capnationit/status/1192473832369446912", "display_url": "twitter.com/capnationit/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1195513612758114304", "text": "Deus olhando vc transando antes do casamento https://t.co/d5MZCl3r7f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192473832369446912"}], "author_id": "1099731541327052800", "created_at": "2019-11-16T01:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1345, "reply_count": 19, "like_count": 2310, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1195513612758114304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hQgiv0G1SY", "expanded_url": "https://twitter.com/AEWrestling/status/1195869465315028992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQgiv0G1SY", "media_key": "3_1195869289665957888"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}]}, "id": "1195869465315028992", "text": "Would you trust @orangecassidy to be your security guard? https://t.co/hQgiv0G1SY", "lang": "en", "author_id": "1054863627029598208", "created_at": "2019-11-17T01:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 155, "like_count": 2480, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1195869465315028992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/0pNWmx44We", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnMendes/status/1194589781801472000", "display_url": "twitter.com/ShawnMendes/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "id": "1195561065469362176", "text": "arruinaste el bridge de lover en el remix con tu puto titanic y ahora no mostrar\u00e1s apoyo p\u00fablico a taylor cuando te has llenado la boca usando su nombre en tus Q&amp;As y entrevistas, neta que perro coraje me das https://t.co/0pNWmx44We", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194589781801472000"}], "author_id": "4513292545", "created_at": "2019-11-16T04:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 310, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1195561065469362176"]}, {"id": "1195790207112622081", "text": "Todav\u00eda no encuentran reemplazo para la ex ministra de Salud. Gobierno busca soltero e hijo \u00fanico.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6521, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}]}, "author_id": "723070297", "created_at": "2019-11-16T19:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195790207112622081"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021843764032233472", "id": "1195888575608434688", "text": "@anacarolinevib Tamb\u00e9m vi p\u00f4. Sentado com a filha enquanto a mulher dele tava comprando mc. Fiquei triste em v\u00ea-lo l\u00e1 tendo uma vida normal enquanto era para estar na cadeia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anacarolinevib", "id": "1021843764032233472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195787983372324864"}], "author_id": "2507969593", "created_at": "2019-11-17T02:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195888575608434688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3i0GURNreb", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAStefanoni/status/1195736334503202816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3i0GURNreb", "media_key": "3_1195736326991228928"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanine A\u00f1ez"}]}, "id": "1195754503343091712", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 La presidenta de facto Jeanine A\u00f1ez emiti\u00f3 un decreto que exime a los militares de responsabilidades penales durante la represi\u00f3n. Esto es una licencia directa para matar.\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 @Almagro_OEA2015? \u00bfQui\u00e9n se hace responsable de esta cacer\u00eda? \n https://t.co/3i0GURNreb", "lang": "es", "author_id": "117660336", "created_at": "2019-11-16T17:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8945, "reply_count": 776, "like_count": 9769, "quote_count": 949}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754503343091712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K569LnjPqK", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1195875318759919617", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 44, "end": 44, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "H"}]}, "id": "1195882532040069121", "text": "Matou o Louis de tanto carinho e amor que o H vai dar pra ele na pr\u00f3xima att s\u00f3 se for por favor https://t.co/K569LnjPqK", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195875318759919617"}], "author_id": "791358612673298432", "created_at": "2019-11-17T01:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882532040069121"]}, {"id": "1195347471871946752", "text": "Uma lagartixa pulando do telhado no ch\u00e3o do nada. Lokisisma", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7454, "type": "Other", "normalized_text": "Lokisisma"}]}, "author_id": "2837398018", "created_at": "2019-11-15T14:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195347471871946752"]}, {"in_reply_to_user_id": "3654868096", "id": "1195886508735172608", "text": "@ElBeiro Eso lo deber\u00eda decir yasuo xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ElBeiro", "id": "3654868096"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "yasuo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195884444625846272"}], "author_id": "857037165741694977", "created_at": "2019-11-17T02:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195886508735172608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "expanded_url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "display_url": "t.co/dnTjKKmxHY"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}]}, "id": "1195567505093406725", "text": "fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTjKKmxHY", "lang": "pt", "author_id": "872245256183570434", "created_at": "2019-11-16T05:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195567505093406725"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180251343698747393", "id": "1195884364363685888", "text": "@Thimostivic hahahahhaha n\u00e3o consigo ficar quieta, tipo se a pessoa for desrespeitosa sabe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195884035899305986"}], "author_id": "758041599347527680", "created_at": "2019-11-17T02:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195884364363685888"]}, {"id": "1195854659426148354", "text": "Ser trabajador dependiente y votar a un modelo neoliberal, es \"pegarse un balazo en el pie\"", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "lang": "es", "author_id": "2559387457", "created_at": "2019-11-17T00:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1195854659426148354"]}, {"id": "1195882590189830145", "text": "Si Alfons\u00edn estuviera vivo, a todos los radicales que se hacen soberanamente los pelotudos con el Golpe de Estado en Bolivia, los cagar\u00eda a patadas en el culo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "author_id": "183801594", "created_at": "2019-11-17T01:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195882590189830145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xt0IcGNJ4s", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195342168912809985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xt0IcGNJ4s", "media_key": "7_1195342090789634048"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8227, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "id": "1195342168912809985", "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 E n\u00f3s perdemos um colega covardemente assassinado\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/xt0IcGNJ4s", "lang": "pt", "author_id": "52898387", "created_at": "2019-11-15T14:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2000, "reply_count": 452, "like_count": 5068, "quote_count": 277}, "edit_history_tweet_ids": ["1195342168912809985"]}, {"id": "1195875318759919617", "text": "Eu matei o Louis!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "author_id": "703925119685664769", "created_at": "2019-11-17T01:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1195875318759919617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/V9MtQp9rGz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQkrq", "display_url": "dlvr.it/RJQkrq"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OGuuM0fJbI", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195785622264270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuuM0fJbI", "media_key": "3_1195785618267066368"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1195785622264270848", "text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer en Valverde y se suicida https://t.co/V9MtQp9rGz #NDigital https://t.co/OGuuM0fJbI", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-11-16T19:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195785622264270848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4sR5Pi5IZT", "expanded_url": "https://twitter.com/Valpo2001/status/1195802197365346310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sR5Pi5IZT", "media_key": "3_1195802164368756737"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4sR5Pi5IZT", "expanded_url": "https://twitter.com/Valpo2001/status/1195802197365346310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sR5Pi5IZT", "media_key": "3_1195802164368683009"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4sR5Pi5IZT", "expanded_url": "https://twitter.com/Valpo2001/status/1195802197365346310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sR5Pi5IZT", "media_key": "3_1195802164377071616"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4sR5Pi5IZT", "expanded_url": "https://twitter.com/Valpo2001/status/1195802197365346310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sR5Pi5IZT", "media_key": "3_1195802164574216198"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Curauma"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Placilla"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5712, "type": "Place", "normalized_text": "Curauma"}]}, "id": "1195802197365346310", "text": "El alcalde de Valpara\u00edso siendo fiel a su tradici\u00f3n.\nCuando no puede ser la \"estrella\", se amurra y no pesca.\n#Curauma #Placilla https://t.co/4sR5Pi5IZT", "lang": "es", "author_id": "568491473", "created_at": "2019-11-16T20:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 84, "like_count": 300, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1195802197365346310"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}]}, "id": "1195142489612726272", "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3", "lang": "pt", "author_id": "981594346620379136", "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"]}, {"id": "1195836301834108928", "text": "\u00bfEl jueves una marcha de estudiantes a Fuerte Tiuna? \u00bfhan perdido la cabeza o necesitan un mont\u00f3n de muertos para sus obscuras necesidades? \n\nEsa marcha se hace con 500 o 1.000 fusiles, para que haya alguna oportunidad. Lo quieren quieren es una masacre.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.4678, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerte Tiuna"}]}, "author_id": "1269462776", "created_at": "2019-11-16T22:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 70, "like_count": 446, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1195836301834108928"]}, {"id": "1195876880215347201", "text": "Meu Deus , Emelly quase se matou do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Emelly"}]}, "author_id": "1112777046155984896", "created_at": "2019-11-17T01:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195876880215347201"]}]}, "errors": [{"value": "916149437512208384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916149437512208384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916149437512208384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195948429450653696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195948429450653696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195948429450653696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875687422503342082", "value": "875687422503342082", "detail": "User has been suspended: [875687422503342082].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195779971408683010", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195779971408683010", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195779971408683010].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115333406915743745", "value": "1115333406915743745", "detail": "User has been suspended: [1115333406915743745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195918773334761472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195918773334761472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195918773334761472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2784375378", "value": "2784375378", "detail": "User has been suspended: [2784375378].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195951174668705793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195951174668705793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195951174668705793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004052350317809666", "value": "1004052350317809666", "detail": "User has been suspended: [1004052350317809666].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195942142016929793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195942142016929793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195942142016929793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195926516670115841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195926516670115841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195926516670115841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865744159914774528", "value": "865744159914774528", "detail": "User has been suspended: [865744159914774528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195778835108835328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195778835108835328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195778835108835328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195897684953063425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195897684953063425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195897684953063425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118965533192478722", "value": "1118965533192478722", "detail": "User has been suspended: [1118965533192478722].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195869713508831233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195869713508831233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195869713508831233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195898053795962880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195898053795962880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195898053795962880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195811192620621827", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195811192620621827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195811192620621827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195911871511052288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195911871511052288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195911871511052288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195908063145820160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195908063145820160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195908063145820160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195580989797535744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195580989797535744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195580989797535744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195703232925851649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195703232925851649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195703232925851649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195703012842455040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195703012842455040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195703012842455040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894295519161442305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894295519161442305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894295519161442305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195898435808976897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195898435808976897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195898435808976897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195891819105705985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195891819105705985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195891819105705985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107104356778815490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107104356778815490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107104356778815490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195889703897223168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195889703897223168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195889703897223168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195782556844806145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195782556844806145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195782556844806145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "953765809029111809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [953765809029111809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953765809029111809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195887890359824389", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195887890359824389].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195887890359824389", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "807087928988069889", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807087928988069889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807087928988069889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195884673072844801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195884673072844801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195884673072844801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195861505079726084", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195861505079726084].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195861505079726084", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195969864319590400", "oldest_id": "1195881200033943552", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00poeown0e3jh29l7aqmri6lx9"}}