{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Paula Vit\u00f3ria"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane"}]}, "author_id": "198301101", "created_at": "2019-10-23T12:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186975671035269123"], "text": "Minha m\u00e3e, o bicho que ela tem mais pavor e medo, tipo de passar mal s\u00f3 de pensar, \u00e9 cobra. A\u00ed ontem a minha filha Paula Vit\u00f3ria matou uma e levou de presente pra ela. V\u00ea se eu aguento essa minha filha, maravilhosa levando presentinho pra v\u00f3 Eliane.", "lang": "pt", "id": "1186975671035269123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "de Filipos"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar"}]}, "author_id": "214043467", "created_at": "2019-10-23T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186975558669701120"], "text": "42aC: dentro de la guerra civil, se da la 2da Batalla de Filipos. Marco Antonio y Octavio derrotan definitivamente a Bruto (uno de los asesinos de Julio C\u00e9sar), que se suicida. Los triunviros se quedan con el control de la Rep\u00fablica.", "lang": "es", "id": "1186975558669701120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tWxYql80fz", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "19084628", "created_at": "2019-10-23T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186975556534816768"], "text": "https://t.co/tWxYql80fz", "lang": "zxx", "id": "1186975556534816768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186794480067923969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lanadelvause", "id": "4634851283"}]}, "author_id": "924351113326981121", "created_at": "2019-10-23T11:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186975418575966209"], "text": "RT @lanadelvause: corinthians tem que parar com essa mania de perder gol a torto e a direito, foi isso que matou a gente na final do brasil\u2026", "lang": "pt", "id": "1186975418575966209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792995217166337"}], "author_id": "1105987748379443205", "created_at": "2019-10-23T11:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186975245397352448"], "text": "RT @dudacrfttp: sei l\u00e1, o mundo hoje em dia t\u00e1 cruel demais, uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida porque sofreu bullying, e s\u00e9rio qu\u2026", "lang": "pt", "id": "1186975245397352448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186962972805095424"}], "author_id": "2547883310", "created_at": "2019-10-23T11:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974999564959744"], "in_reply_to_user_id": "1039553669769908224", "text": "@PupoElPulpo Que chula! Por curiosudad, cual fue el pez suicida???", "lang": "es", "id": "1186974999564959744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186971372867768320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BiaVieira98", "id": "972247529973743616"}]}, "author_id": "2883330659", "created_at": "2019-10-23T11:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974992652742656"], "text": "RT @BiaVieira98: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele t\u2026", "lang": "pt", "id": "1186974992652742656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186791516804714497"}], "author_id": "245645102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974905587257344"], "in_reply_to_user_id": "581028389", "text": "@VictorAndresGB Qu\u00e9 autoridad moral tiene el blindador del corrupto supuesto suicida?\nCon tantas goller\u00edas es imposible que quieran dejar la mamadera.", "lang": "es", "id": "1186974905587257344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}], "author_id": "930716976141488130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974876495687686"], "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "lang": "pt", "id": "1186974876495687686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/YMkDJJ1TXh", "expanded_url": "https://twitter.com/ainda_jp/status/1180123131811450882", "display_url": "twitter.com/ainda_jp/statu\u2026"}]}, "author_id": "1083565710629064704", "created_at": "2019-10-23T11:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974695071113218"], "text": "c suicida https://t.co/YMkDJJ1TXh", "lang": "fr", "id": "1186974695071113218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Kei"}]}, "author_id": "1115063689", "created_at": "2019-10-23T11:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974637336469504"], "text": "Minha v\u00f3 se matou a rir ouvindo eu conversar com a Kei em ingl\u00eas hahahah", "lang": "pt", "id": "1186974637336469504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186968007458750465"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SzVBpcDVGs", "expanded_url": "https://arainfo.org/?p=188535", "display_url": "arainfo.org/?p=188535"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 75, "end": 100, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arainfonoticias", "id": "286801383"}, {"start": 128, "end": 134, "username": "_ECS_", "id": "240424703"}]}, "author_id": "969099006", "created_at": "2019-10-23T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974530138447873"], "text": "RT @arainfonoticias: Escuela C\u00f3mica Suicida presenta su nuevo espect\u00e1culo 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda': https://t.co/SzVBpcDVGs @_ECS_ http\u2026", "lang": "es", "id": "1186974530138447873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "49035872", "created_at": "2019-10-23T11:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974204429832192"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186974204429832192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Q2FIP9XrPT", "expanded_url": "https://twitter.com/VoltoMatte/status/1186974194401234944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2FIP9XrPT", "media_key": "3_1186974183022043136"}]}, "author_id": "1045215495723667458", "created_at": "2019-10-23T11:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974194401234944"], "text": "100% in a hat in time!! mi mancano solo gli istinti suicida e ho finito tutto https://t.co/Q2FIP9XrPT", "lang": "it", "id": "1186974194401234944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186481316562440192"}], "author_id": "896225520077205504", "created_at": "2019-10-23T11:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186974099895193606"], "in_reply_to_user_id": "440909695", "text": "@JorgeRCombe Una opci\u00f3n quemada \ud83d\udd25 en una plancha quemada \ud83d\udd25 en un partido quemado \ud83d\udd25 por su l\u00edder suicida que est\u00e1 que se quema en el infierno \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "lang": "es", "id": "1186974099895193606"}, {"author_id": "202476289", "created_at": "2019-10-23T11:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973964645609472"], "text": "No dorm\u00ed nada ayer. Mi amigo me dej\u00f3 un mensaje que parec\u00eda una nota suicida y se desapareci\u00f3 por 12 horas. Estaba entrando en crisis.", "lang": "es", "id": "1186973964645609472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "jame"}]}, "author_id": "1096911470430953472", "created_at": "2019-10-23T11:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973712215613442"], "text": "Esse porra desse russo q se matou parece o jame da avangar man agora to traumatizado", "lang": "pt", "id": "1186973712215613442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667407634567170"}], "author_id": "4167281596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ManuMart46", "id": "1663358436"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973710693076993"], "text": "RT @ManuMart46: Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se\u2026", "lang": "es", "id": "1186973710693076993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186973687716683776"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pIRkvQ5j4j", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/18/estados-unidos-letty-serrano-se-suicida-tras-ser-salvada-de-su-explotador-sexual-texas-trata-de-personas/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026"}]}, "author_id": "741346047390277633", "created_at": "2019-10-23T11:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973689851645953"], "in_reply_to_user_id": "741346047390277633", "text": "Adolescente se suicida tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda irse con \u00e9l\u201d [VIDEO]\nhttps://t.co/pIRkvQ5j4j", "lang": "es", "id": "1186973689851645953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186879889640689664"}], "author_id": "2301635324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "orimsuarez", "id": "814234130867163136"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973688232579073"], "in_reply_to_user_id": "814234130867163136", "text": "@orimsuarez falta la juntadita suicida ahora", "lang": "es", "id": "1186973688232579073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/TcEBgnx4PP", "expanded_url": "https://www.youtg.net/v3/top-news/20285-aveva-massacrato-di-botte-la-moglie-si-suicida-il-marito-violento-di-silius", "display_url": "youtg.net/v3/top-news/20\u2026"}]}, "author_id": "254048245", "created_at": "2019-10-23T11:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973068842950656"], "text": "Per chi annovera senza gli approndimenti necessari, i suicidi degli uomini, nella casistica che vede in Sardegna un tristissimo fenomeno in aumento. https://t.co/TcEBgnx4PP", "lang": "it", "id": "1186973068842950656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186839662033113090"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "author_id": "4923976208", "created_at": "2019-10-23T11:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186972957891010560"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/Msyq\u2026", "lang": "es", "id": "1186972957891010560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "14726337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186972717020528640"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186972717020528640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186948355156561920"}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/5yNjI74zYp", "expanded_url": "https://twitter.com/aminahekmet/status/1186948355156561920", "display_url": "twitter.com/aminahekmet/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "Rojava"}]}, "author_id": "1171869456697610240", "created_at": "2019-10-23T11:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186972223845916672"], "text": "Sembla que no hi ha hagut morts m\u00e9s enll\u00e0 del que ha fet l'atac su\u00efcida.\n\nEls aliats gihadistes de Turquia volen sembrar el caos per a que la gent marxi de #Rojava. https://t.co/5yNjI74zYp", "lang": "ca", "id": "1186972223845916672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186968007458750465"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SzVBpcDVGs", "expanded_url": "https://arainfo.org/?p=188535", "display_url": "arainfo.org/?p=188535"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 75, "end": 100, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arainfonoticias", "id": "286801383"}, {"start": 128, "end": 134, "username": "_ECS_", "id": "240424703"}]}, "author_id": "240424703", "created_at": "2019-10-23T11:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186972121693589504"], "text": "RT @arainfonoticias: Escuela C\u00f3mica Suicida presenta su nuevo espect\u00e1culo 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda': https://t.co/SzVBpcDVGs @_ECS_ http\u2026", "lang": "es", "id": "1186972121693589504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186743944308314112"}], "geo": {"place_id": "60deb98601f91bdc"}, "author_id": "1035698683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GiusPecoraro", "id": "2956358817"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "GianniCuperIoPD", "id": "1566553698"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186971663474278400"], "in_reply_to_user_id": "2956358817", "text": "@GiusPecoraro Io spero che quella di @GianniCuperIoPD sia una reazione a caldo,\nHo imparato a far decantare in po' le cose in questi casi,\nAltrimenti sarebbe veramente suicida e masochista,\n\nUn bel tacere non fu mai detto..", "lang": "it", "id": "1186971663474278400"}, {"author_id": "938027462", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186971562970361856"], "text": "Tras 18 a\u00f1os aqu\u00ed, para m\u00ed @elmundoes es un mont\u00f3n de gente valiente, tenaz, constante ante la adversidad, apasionada en general, talentosa casi siempre, muy humana, cari\u00f1osa, desprejuiciada, que pelea cada d\u00eda con una ilusi\u00f3n a veces suicida. Una pasada. Qu\u00e9 suerte estar aqu\u00ed.", "lang": "es", "id": "1186971562970361856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "972247529973743616", "created_at": "2019-10-23T11:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186971372867768320"], "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "id": "1186971372867768320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "753997799755243520", "created_at": "2019-10-23T11:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186971170417074177"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186971170417074177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/x92aKbI4Fl", "expanded_url": "http://ow.ly/MA7w50wS0P9", "display_url": "ow.ly/MA7w50wS0P9"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8313, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 182, "end": 199, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "World Trade Center"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.634, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "ElCatal\u00e1n"}]}, "author_id": "848550912046100480", "created_at": "2019-10-23T11:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186970930087710720"], "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f El pasado viernes, agentes del Servicio Mar\u00edtimo Provincial de la Guardia Civil de Barcelona, recataron a un hombre que estaba en el mar con inminente riesgo de ahogamiento en el World Trade Center del Puerto de Barcelona. Puedes verlo en ElCatal\u00e1n. https://t.co/x92aKbI4Fl", "lang": "es", "id": "1186970930087710720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186969828973830144"}], "author_id": "804354408", "created_at": "2019-10-23T11:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186970632841547778"], "text": "RT @TgrSicilia: Bullismo: \"Vorrei ma non posto\", Unicef e Polizia insegnano  La dura testimonianza della madre di un 17enne suicida \n@maior\u2026", "lang": "it", "id": "1186970632841547778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "author_id": "115846061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186970459109314561"], "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186970459109314561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186861271750189056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "calabacita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "author_id": "896225520077205504", "created_at": "2019-10-23T11:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186970180821360640"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Su belleza fue su mejor disfraz, de calabacita no ten\u00eda ni una pizca de tonta, muy bien amaestrada por su padre o por el suicida ???", "lang": "es", "id": "1186970180821360640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186609588096901121"}], "author_id": "516183273", "created_at": "2019-10-23T11:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186970134403047424"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica Cuidado que se suicida!", "lang": "es", "id": "1186970134403047424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186873838304411649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "italo_soares89", "id": "217651969"}]}, "author_id": "1137920573684768768", "created_at": "2019-10-23T11:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186970044301037568"], "in_reply_to_user_id": "217651969", "text": "@italo_soares89 Na Venezuela n\u00e3o se matou ningu\u00e9m. ningu\u00e9m a oposi\u00e7\u00e3o q matou chavistas em protestos na rua.", "lang": "pt", "id": "1186970044301037568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Nkn4iBYQ4Y", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/sicilia/video/2019/10/sic-bullismo-unicef-polizia-difendersi-8ddd5200-6dec-4fea-b7b7-348100b9d1d0.html", "display_url": "rainews.it/tgr/sicilia/vi\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 126, "username": "maiortom", "id": "38862872"}, {"start": 127, "end": 134, "username": "TgrRai", "id": "804354408"}]}, "author_id": "4861946812", "created_at": "2019-10-23T11:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969828973830144"], "text": "Bullismo: \"Vorrei ma non posto\", Unicef e Polizia insegnano  La dura testimonianza della madre di un 17enne suicida \n@maiortom @TgrRai \nhttps://t.co/Nkn4iBYQ4Y", "lang": "it", "id": "1186969828973830144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "author_id": "29190709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969746606047233"], "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "lang": "it", "id": "1186969746606047233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "294253675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969530028961794"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186969530028961794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186950206681767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "almas"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3275, "type": "Other", "normalized_text": "hearth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "author_id": "3177551518", "created_at": "2019-10-23T11:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969426450681857"], "in_reply_to_user_id": "3631262532", "text": "@Brucebatman007 +siete almas\n-escuadron suicida y after the hearth", "lang": "es", "id": "1186969426450681857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "1076819204", "created_at": "2019-10-23T11:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969397736493063"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186969397736493063"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "33196736", "created_at": "2019-10-23T11:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969385887588362"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186969385887588362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186356322171838466"}], "author_id": "1012043657434861569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Melivelez_", "id": "2760006772"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Davidinter9", "id": "97126820"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969348788936704"], "in_reply_to_user_id": "2760006772", "text": "@Melivelez_ @Davidinter9 Linda en mi pa\u00eds un anciano se suicida y mata a su esposa porque NO tienen para comer. En las estaciones ves mucho indigente pidiendo.", "lang": "es", "id": "1186969348788936704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.9337, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "44513285", "created_at": "2019-10-23T11:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969168249282560"], "text": "E assim, eu n\u00e3o aceito nem quem \n\nColocou o bozo la ativamente ou \n\npermitiu por omiss\u00e3o ou estrat\u00e9gia suicida que ele l\u00e1 chegasse \n\nE o PT \u00e9 o grande respons\u00e1vel por isso \n\nEst\u00e3o at\u00e9 hoje elegendo culpados e n\u00e3o aprendem NADA s\u00e3o arrogantes demais perderam o povo a mto j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1186969168249282560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186780335402602496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3814, "type": "Person", "normalized_text": "JEFES"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "author_id": "225269639", "created_at": "2019-10-23T11:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186968201277652992"], "in_reply_to_user_id": "2269112586", "text": "@PatriciaTubilla Ser\u00e1 que no son JEFES de banda delincuencial u organizaci\u00f3n criminal, cosa que s\u00ed lo fue el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda y la odiadora y vengativa de Keiko Fujimori... Hay que ser bien Becerril para no darse cuenta de la diferencia", "lang": "es", "id": "1186968201277652992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SzVBpcDVGs", "expanded_url": "https://arainfo.org/?p=188535", "display_url": "arainfo.org/?p=188535"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a77vfAmtbu", "expanded_url": "https://twitter.com/arainfonoticias/status/1186968007458750465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a77vfAmtbu", "media_key": "3_1186933594796838913"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 54, "end": 79, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 113, "username": "_ECS_", "id": "240424703"}]}, "author_id": "286801383", "created_at": "2019-10-23T11:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186968007458750465"], "text": "Escuela C\u00f3mica Suicida presenta su nuevo espect\u00e1culo 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda': https://t.co/SzVBpcDVGs @_ECS_ https://t.co/a77vfAmtbu", "lang": "es", "id": "1186968007458750465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186957594637803522"}], "author_id": "1134635510121586689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlvesGuilerme", "id": "1560631004372488192"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "CebolaS4", "id": "1284979912189845504"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186967986822963200"], "in_reply_to_user_id": "96465103", "text": "@alvesguilerme @Cebolas4 @kirito_ggbs @jairbolsonaro @SF_Moro Quando um homem mata uma mulher motivado por trai\u00e7\u00e3o, significa que um homem matou uma mulher por conta de uma trai\u00e7\u00e3o, qual a dificuldade de entender isso? Se um pessoa mata um vegetariano por dinheiro, ela matou por dinheiro, n\u00e3o pelo fato de ser um vegetariano. Meu deus.", "lang": "pt", "id": "1186967986822963200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "964101180472389632", "created_at": "2019-10-23T11:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186967570592780288"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186967570592780288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/wA0TPTcfvm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1000727389/posts/10216941057770940/", "display_url": "facebook.com/1000727389/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "124318036", "created_at": "2019-10-23T11:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186967499344089088"], "text": "PICHETTO; ESPERT; G\u00d3MEZ CENTURI\u00d3N Y LA DERECHA ARGENTINA POSMACRISTA\n\nCuando Miguel \u00c1ngel Pichetto acept\u00f3 ser compa\u00f1ero de F\u00f3rmula de ese cad\u00e1ver pol\u00edtico llamado Mauricio Macri, no se trat\u00f3 de un acto suicida o de... https://t.co/wA0TPTcfvm", "lang": "es", "id": "1186967499344089088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186953719235170304"}], "author_id": "1163106289288994817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel20092686", "id": "1048502470979330048"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186967323573456898"], "in_reply_to_user_id": "1048502470979330048", "text": "@Gabriel20092686 @anarcogatinha Novamente esses dados n\u00e3o comprova nada e mesmo assim n\u00e3o muda nada o que eu disse. Se usarmos as mesmas m\u00e9tricas que se utiliza pra dizer que o comunismo matou trilh\u00f5es de pessoas, o capitalismo matou muito mais, ponto.", "lang": "pt", "id": "1186967323573456898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186966044805599232"}], "author_id": "2896354523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PokeTwitero", "id": "1170769590818922497"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186966777785454594"], "in_reply_to_user_id": "1170769590818922497", "text": "@PokeTwitero Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "lang": "es", "id": "1186966777785454594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186889234029961216"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JWIRj4NPTI", "expanded_url": "https://twitter.com/_Alvaro_7/status/1186844460136701952", "display_url": "twitter.com/_Alvaro_7/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cerseistian", "id": "78410946"}]}, "author_id": "1315412730", "created_at": "2019-10-23T11:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186966449182691334"], "text": "RT @Cerseistian: Hue\u00f3n, la generaci\u00f3n m\u00e1s depresiva, suicida y melanc\u00f3lica. https://t.co/JWIRj4NPTI", "lang": "es", "id": "1186966449182691334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186963145920864258"}], "author_id": "2896354523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PokeTwitero", "id": "1170769590818922497"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186966219452223488"], "in_reply_to_user_id": "1170769590818922497", "text": "@PokeTwitero Si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "lang": "es", "id": "1186966219452223488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186889234029961216"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JWIRj4NPTI", "expanded_url": "https://twitter.com/_Alvaro_7/status/1186844460136701952", "display_url": "twitter.com/_Alvaro_7/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cerseistian", "id": "78410946"}]}, "author_id": "120598328", "created_at": "2019-10-23T11:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186966148560183298"], "text": "RT @Cerseistian: Hue\u00f3n, la generaci\u00f3n m\u00e1s depresiva, suicida y melanc\u00f3lica. https://t.co/JWIRj4NPTI", "lang": "es", "id": "1186966148560183298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.8533, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4091, "type": "Place", "normalized_text": "Corsel"}]}, "author_id": "455210737", "created_at": "2019-10-23T11:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186965667414773761"], "text": "Um BANDIDO de 18 anos sem carteira e com a BMW do pai, matou um trabalhador que voltava \u00e0s dez e meia da noite de moto pra casa e \u00e9 encaixa em homic\u00eddio doloso. Queria saber se fosse um pobre dirigindo um Fusca ou Corsel, teria o mesmo direito ? revoltante.", "lang": "pt", "id": "1186965667414773761"}, {"author_id": "2157000462", "created_at": "2019-10-23T11:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186965262282694657"], "text": "\u00abEl poble que es deixa prendre el control del seus afers m\u00e9s vitals, el poble que es deixa prendre la seva llibertat, se suicida\u00bb. Josep Pla", "lang": "ca", "id": "1186965262282694657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186783673129095169"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "enlabrechamx", "id": "1552485918"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "pastor"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "suicidios"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Iglesia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "cristianos"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Salud"}]}, "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-23T11:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186965095043043328"], "text": "RT @enlabrechamx: #pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento  https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#suicidios \n#Iglesia \n#cristianos\n#Salud \n#D\u2026", "lang": "es", "id": "1186965095043043328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186964179950952449"}], "author_id": "912414366938664961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grocmari", "id": "203706712"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "1ginkgobiloba", "id": "2234434114"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186965082879807489"], "in_reply_to_user_id": "912414366938664961", "text": "@grocmari @1ginkgobiloba En realitat perjudicaria a tothom. \u00c9s su\u00efcida des del punt de vista econ\u00f2mic i social. A aix\u00f2 no es pot permetre jugar ning\u00fa, i tant de bo estigu\u00e9ssim tots d'acord (indepes i no indepes) encara que fos nom\u00e9s en aquest tema.", "lang": "ca", "id": "1186965082879807489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186910426124173314"}], "author_id": "36860086", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisela1930", "id": "4825139511"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186964889673314306"], "in_reply_to_user_id": "4825139511", "text": "@gisela1930 @MadeleineOster3 Viuda que no tuvo jam\u00e1s el menor reparo ni asco para vivir en opulencia gracias a la delincuencia del suicida", "lang": "es", "id": "1186964889673314306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186067820611854336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alexjkarev", "id": "1371165321286053891"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "saah_hey", "id": "2993392702"}]}, "author_id": "1696211005", "created_at": "2019-10-23T11:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186964420896931840"], "in_reply_to_user_id": "1149704058397220865", "text": "@alexjkarev @saah_hey Calma tem o derek ainda pra morrer kkkk suicida agr n kk espera ele morrer", "lang": "pt", "id": "1186964420896931840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186960666160259073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "de Estado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "el_TroncoPablo", "id": "874205098423046144"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "author_id": "768520733152645120", "created_at": "2019-10-23T11:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186964251333840896"], "text": "RT @el_TroncoPablo: S\u00f3lo hay dos salidas en el laberinto espa\u00f1ol:\n\n-Pacto de Estado a 3 donde @CiudadanosCs y @populares neutralicen la pol\u2026", "lang": "es", "id": "1186964251333840896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}]}, "author_id": "3370769243", "created_at": "2019-10-23T11:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186964126423310336"], "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "lang": "es", "id": "1186964126423310336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "author_id": "1638370441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186963947964059648"], "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186963947964059648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "BomDiaBrasil", "id": "368996891"}]}, "author_id": "34777046", "created_at": "2019-10-23T11:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186963608154062851"], "text": "A vontade de chorar \u00e9 imensa, ver o @BomDiaBrasil hoje, quando o cara matou sua esposa no Paran\u00e1.\n\nGente, as imagens, do cara correndo atr\u00e1s dela atirando e ela correndo pra se esconder atr\u00e1s de um caminh\u00e3o, \u00e9 pra deixar qualquer um mal.\n\nMuito triste.", "lang": "pt", "id": "1186963608154062851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186737834193014788"}], "author_id": "835036740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dictum_factum", "id": "1424572616153702400"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Santitos84", "id": "46392350"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "AccionPopularPe", "id": "74376416"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186963425093533696"], "in_reply_to_user_id": "1350447871", "text": "@Dictum_Factum @Santitos84 El d\u00eda que expulsen a todos esos corruptos ex congresistas, lameculos del suicida reci\u00e9n podr\u00edan ser tomados en cuenta, lo mismo que topocho en @AccionPopularPe", "lang": "es", "id": "1186963425093533696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186961759095144450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OCriador", "id": "17877597"}]}, "author_id": "984195778578132992", "created_at": "2019-10-23T11:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186963047920918528"], "in_reply_to_user_id": "17877597", "text": "@OCriador Mas se voc\u00ea matou o diabo, n\u00e3o h\u00e1 mais l\u00f3gica de acreditar em voc\u00ea. Seria como o Tom comer o Jerry: n\u00e3o haveria mais o desenho.", "lang": "pt", "id": "1186963047920918528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186954696734453761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "770396413083656193", "created_at": "2019-10-23T11:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186962834984525824"], "text": "RT @gitbh: psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontecer?\n\neu: exp\u00f5e tudo no twitter de forma depressiva quase como suicida\n\npsic\u00f3loga\u2026", "lang": "pt", "id": "1186962834984525824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "991886735062786048", "created_at": "2019-10-23T11:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186962633972305920"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186962633972305920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186909614668955648"}], "author_id": "1052600487265128448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186961881841520640"], "in_reply_to_user_id": "12514212", "text": "@orfini Si sapeva. Analizzerei il fatto che con Salvini erano quasi scomparsi e con il Pd sono loro a dettare l\u2019agenda. Questione di idee ( magari assurde come quelle di Salvini ) e comunque di ideali forti. Il pd \u00e8 morto suicida . Renzi al limite ha istigato il suicidio .", "lang": "it", "id": "1186961881841520640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186922067293278208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "Seny"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "xriusenoticies", "id": "226098932"}]}, "author_id": "271987328", "created_at": "2019-10-23T11:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960999775133702"], "in_reply_to_user_id": "1003895325025865730", "text": "@JosepBorrellF @xriusenoticies de los pocos independentistas \"amb Seny\" poniendo en apuro a otro independentista suicida. Gracias Xavier.", "lang": "es", "id": "1186960999775133702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "author_id": "285755350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960898105188352"], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "id": "1186960898105188352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186931092663754752"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3JsvQevsej", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48526", "display_url": "espaciodc.com/?p=48526"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "author_id": "1202161777", "created_at": "2019-10-23T11:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960853205168128"], "text": "RT @Espacio_DC: David Ayer desmiente problemas con Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/3JsvQevsej", "lang": "es", "id": "1186960853205168128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de Estado"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 149, "end": 154, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 245, "end": 250, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "10N"}]}, "author_id": "874205098423046144", "created_at": "2019-10-23T11:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960666160259073"], "text": "S\u00f3lo hay dos salidas en el laberinto espa\u00f1ol:\n\n-Pacto de Estado a 3 donde @CiudadanosCs y @populares neutralicen la pol\u00edtica territorial suicida del @PSOE.\n\n-Derrota de la izquierda en las elecciones. Que los votantes castiguen merecidamente al @PSOE.\n\nBuena suerte este #10N", "lang": "es", "id": "1186960666160259073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "543202004", "created_at": "2019-10-23T11:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960652453253120"], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "lang": "es", "id": "1186960652453253120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "author_id": "231530955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960632412884992"], "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "lang": "it", "id": "1186960632412884992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "40377626", "created_at": "2019-10-23T10:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960244464848896"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186960244464848896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "490379284", "created_at": "2019-10-23T10:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960144543997959"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186960144543997959"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "author_id": "190665934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959805338017792"], "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "lang": "es", "id": "1186959805338017792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186957031611207680"}], "author_id": "339043235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959400524767232"], "text": "RT @RConSentido: @canalN_ \"Correcta y honorable\", por qu\u00e9 no dijo honesta?\nLa respuesta es simple. La deshonestidad la lleva en la sangre.\u2026", "lang": "es", "id": "1186959400524767232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "994398158", "created_at": "2019-10-23T10:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959306681225216"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186959306681225216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186945668977442816"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdgarBorges7", "id": "212545872"}]}, "author_id": "215737173", "created_at": "2019-10-23T10:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959201316282368"], "text": "RT @EdgarBorges7: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "lang": "ca", "id": "1186959201316282368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186763339256479750"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fR2Qnqd9P1", "expanded_url": "https://twitter.com/RHPozzobon/status/1186763339256479750", "display_url": "twitter.com/RHPozzobon/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Helio"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "author_id": "1145176029079756801", "created_at": "2019-10-23T10:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959184706838528"], "text": "Time da lava jato? N\u00e3o sabia que o MP Tinha um time t\u00e3o incompetente assim... Pela sua sa\u00fade sim, parab\u00e9ns... Agora veja se descobre quem matou Mariele, os caso do Queiroz, Helio neg\u00e3o... E essa bomba a\u00ed da fam\u00edlia do Bozo nas fakes News... Ser\u00e1 que voc\u00eas v\u00e3o encobrir mais essa? https://t.co/fR2Qnqd9P1", "lang": "pt", "id": "1186959184706838528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4gtDo52MpN", "expanded_url": "https://anime.cl/david-ayer-desmiente-problemas-con-jared-leto-en-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/david-ayer-des\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "108743186", "created_at": "2019-10-23T10:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959151563456512"], "text": "[EspacioDC] David Ayer desmiente problemas con Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/4gtDo52MpN", "lang": "es", "id": "1186959151563456512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186958436501770242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6923, "type": "Organization", "normalized_text": "Channel"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan Mcgregor"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "1994__gm", "id": "2429011514"}]}, "author_id": "128561879", "created_at": "2019-10-23T10:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186959022865432582"], "in_reply_to_user_id": "2429011514", "text": "@1994__gm Pues lo va a superar coger a la prota dd Escuadr\u00f3n Suicida, hacer que todo el cast vista como en una pasarela de Channel y ponerlos a hacer el tonto, me da pena el pobre Ewan Mcgregor haciendo de Black Mask sin Black Mask", "lang": "es", "id": "1186959022865432582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/fWlCUgteAj", "expanded_url": "https://youtu.be/FC11_-Sqz6M", "display_url": "youtu.be/FC11_-Sqz6M"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Gritando en silencio"}, {"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Nota de un suicida"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "1089942286434271238", "created_at": "2019-10-23T10:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186958891801862144"], "text": "Gritando en silencio - Nota de un suicida https://t.co/fWlCUgteAj v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1186958891801862144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186915450279604225"}], "author_id": "1599568117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StoricaRivista", "id": "977613926178394112"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "accaddeoggi"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186958689191809030"], "text": "RT @StoricaRivista: \u231b\ufe0f #accaddeoggi \u23f3\n\n23 ottobre 42 a.C.: Bruto, uno dei principali assassini di Cesare, si suicida in seguito alla sconfi\u2026", "lang": "it", "id": "1186958689191809030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186957031611207680"}], "author_id": "940594704319700993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186958563702427648"], "text": "RT @RConSentido: @canalN_ \"Correcta y honorable\", por qu\u00e9 no dijo honesta?\nLa respuesta es simple. La deshonestidad la lleva en la sangre.\u2026", "lang": "es", "id": "1186958563702427648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "69134696", "created_at": "2019-10-23T10:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186958294432116736"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186958294432116736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186874395014266880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Chang"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.2954, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal JDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "author_id": "2196596580", "created_at": "2019-10-23T10:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957788532150272"], "in_reply_to_user_id": "170830041", "text": "@vladynz @PatriciaTubilla Le regalaron el t\u00edtulo en la lavander\u00eda de Antonio Chang por recomendaci\u00f3n del suicida. Ella pag\u00f3 el favor atacando  -in\u00fatilmente- al Fiscal JDP. Es sirviente de la mafia alanista.", "lang": "es", "id": "1186957788532150272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186885525027856384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "TOROMBOLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "author_id": "884172490041425920", "created_at": "2019-10-23T10:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957559296614407"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "text": "@noticiAmerica VIZCARRA,CUAL TOROMBOLO HABLA;LUEGO PIENSA.DEJAR ESPACIOS LIBRES ES SUICIDA;A\u00d1O 2005;SUCEDI\u00d3 EN VENEZUELA,LA OPOSICI\u00d3N NO PARTICIPA,SE EMPLUMA CH\u00c1VEZ;DUE\u00d1O DE TODOS LOS PODERES;HACE LO QUE LE DA LA REGALADA GANA;EMPIEZA LA BANCARROTA VENEZOLANA.\nESTAMOS EN PER\u00da,NO SOMOS TONTITOS", "lang": "es", "id": "1186957559296614407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "author_id": "1171094955936366593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957430862823425"], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "lang": "es", "id": "1186957430862823425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lmw5lHYnFr", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}]}, "author_id": "2458104918", "created_at": "2019-10-23T10:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957241452290048"], "text": "https://t.co/lmw5lHYnFr", "lang": "zxx", "id": "1186957241452290048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 230, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "339043235", "created_at": "2019-10-23T10:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957031611207680"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ \"Correcta y honorable\", por qu\u00e9 no dijo honesta?\nLa respuesta es simple. La deshonestidad la lleva en la sangre. Su padre, el campe\u00f3n de faen\u00f3n, por un lado. Por otro, su partido, liderado por el suicida y ladr\u00f3n de Garcia.", "lang": "es", "id": "1186957031611207680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186954696734453761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "326177846", "created_at": "2019-10-23T10:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957015232499713"], "text": "RT @gitbh: psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontecer?\n\neu: exp\u00f5e tudo no twitter de forma depressiva quase como suicida\n\npsic\u00f3loga\u2026", "lang": "pt", "id": "1186957015232499713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-10-23T10:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956947305697282"], "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "lang": "pt", "id": "1186956947305697282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777764675936256"}], "author_id": "1133460261468286977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956915424673793"], "in_reply_to_user_id": "255300173", "text": "@SargentoFAHUR Aqui aconteceu na minha cidade 1 pai matou 1 suposto doente mental q estava se masturbando e olhando p brechas do port\u00e3o p filha bricando na \u00e1rea d casa. O pai tinha 1 arma ilegal. Agiu sob forte emo\u00e7\u00e3o e matou o rapaz. O pai passou 10 m no pres\u00eddio, depois o j\u00fari popular soltou", "lang": "pt", "id": "1186956915424673793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186956862282964992"}], "author_id": "1155878238117384193", "created_at": "2019-10-23T10:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956863746777088"], "in_reply_to_user_id": "1155878238117384193", "text": "Ni antisociales, pero no posen empatia por lo q convencerles de no suicidarse sin comprender el porque suele ser catastrofico llevandolos a suicidarse finalmente como ultimo recurso. \nEl suicida valorara su vida hasta entonces y intentara salvarse por todos los medios posibles.\"", "lang": "es", "id": "1186956863746777088"}, {"author_id": "1155878238117384193", "created_at": "2019-10-23T10:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956862282964992"], "text": "\"\u00bfPorque el suicida le teme a la muerte? Porque realmente no quiere morir, los suicidas suelen ser jovenes y adultos entre 20-24 o 20-30 a\u00f1os. Maduros y suficientemente comprendidos de la vida. Entienden el valor de una vida y sobre todo de la suya, no se muestran caprichosos&gt;", "lang": "es", "id": "1186956862282964992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/e6zqK41kPl", "expanded_url": "https://twitter.com/_soubaleia/status/1186956779713896450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e6zqK41kPl", "media_key": "3_1186956773774778369"}]}, "author_id": "1048623116728066048", "created_at": "2019-10-23T10:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956779713896450"], "text": "Eu falo isso com a maior entona\u00e7\u00e3o. Meu melhor amigo se suicidou, e ele sempre, sempre elogiava, mas elogios para mulheres s\u00e3o comuns, todas as vezes que eu o elogiava, ele ficava todo sem gra\u00e7a, como se n\u00e3o acreditasse. N\u00f3s mulheres temos nossos males com nossos corpos+ https://t.co/e6zqK41kPl", "lang": "pt", "id": "1186956779713896450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/8G9STO14Ik", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/joven-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-se-suicida", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/joven-m\u2026"}]}, "author_id": "4228308581", "created_at": "2019-10-23T10:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956620795994112"], "text": "Joven madre envenena a sus tres hijos y se suicida https://t.co/8G9STO14Ik", "lang": "es", "id": "1186956620795994112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186833584210010112"}], "author_id": "3192609905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956379828969473"], "text": "RT @1Anjo_suicida: nunca durmam brigados com algu\u00e9m que tem ansiedade\nenquanto voc\u00ea t\u00e1 no seu soninho tranquilo a pessoa vai passar a noite\u2026", "lang": "pt", "id": "1186956379828969473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186832453169827841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3786, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1103298060111806466", "created_at": "2019-10-23T10:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956370454687744"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Quem dera se a gente fosse governado por ONGs. Certeza que j\u00e1 tinham acionado o plano de conten\u00e7\u00e3o para derramamento de petr\u00f3leo em \u00e1guas brasileiras. Falando em pronunciamento, fala a\u00ed um pouco sobre quem matou a Marielle, onde t\u00e1 o Queiroz, e porque que o Chile t\u00e1 um caos.", "lang": "pt", "id": "1186956370454687744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784642340458496"}], "author_id": "890273031339245568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aleescobarva", "id": "1050438096611942400"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956176593952769"], "text": "RT @aleescobarva: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1186956176593952769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TfGaEgEviZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeFriki/status/1186956018636480518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfGaEgEviZ", "media_key": "3_1186956008788287489"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Targaryen"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}, {"start": 222, "end": 238, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "Danza de Dragones"}]}, "author_id": "843828872202391552", "created_at": "2019-10-23T10:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956018636480518"], "text": "Porque los Targaryen no son inmunes al fuego!!!\nDany no se prendi\u00f3 fuego en la fogata por la magia de la maegui y porque tuvo un brote suicida con delirio m\u00edstico.\nPero Dany se quem\u00f3 en los libros, por ejemplo al final de Danza de Dragones \ud83d\ude09 https://t.co/TfGaEgEviZ", "lang": "es", "id": "1186956018636480518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186955199488901120"}], "author_id": "1155878238117384193", "created_at": "2019-10-23T10:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186955201204363269"], "in_reply_to_user_id": "1155878238117384193", "text": "A la adultes por las cuales suicidarse. El trastorno de atencion es en su mayoria un intento fallido por suicidarse, pues realmente no quiere llegar a ese punto. \n-El suicida no pose empatia, aquellos con trastorno de atencion se muestran antisociales pero posen empatia\"", "lang": "es", "id": "1186955201204363269"}, {"author_id": "1155878238117384193", "created_at": "2019-10-23T10:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186955199488901120"], "text": "'\"Diferencias entre suicidas y trastornos de atencion: \n-El suicida no amenaza con suicidarse, afirma que lo ara \n-El suicida le teme a la muerte, aquellos con trastorno de atencion no\n-El suicida de entre 20-24 a\u00f1os tiene razones muy profundas y complicadas atribuidas&gt;", "lang": "es", "id": "1186955199488901120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "67616120", "created_at": "2019-10-23T10:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186954696734453761"], "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontecer?\n\neu: exp\u00f5e tudo no twitter de forma depressiva quase como suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1186954696734453761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186900858547687424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Junio"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto Cepi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "510370731", "created_at": "2019-10-23T10:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186954300553138176"], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 42 a.C. se suicida Marco Junio Bruto Cepi\u00f3n, pol\u00edtico\u00a0y\u00a0militar\u00a0romano\u00a0que particip\u00f3 en la conspiraci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1186954300553138176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ULU5rDTMfG", "expanded_url": "https://twitter.com/farfan_dayron/status/1186954024475602945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULU5rDTMfG", "media_key": "3_1186954018595201025"}]}, "author_id": "1094731320008327174", "created_at": "2019-10-23T10:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186954024475602945"], "text": "Amar es un acto suicida \ud83c\udf19\ud83c\udf0a\ud83c\udfa8... https://t.co/ULU5rDTMfG", "lang": "es", "id": "1186954024475602945"}, {"author_id": "215054780", "created_at": "2019-10-23T10:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186953488368095232"], "text": "Ontem uma mo\u00e7a no jornal fazia um apelo, \"A m\u00e3e, passa por um sufoco danado pra criar uma fam\u00edlia, ensinar os filhos coisas boas, e no final  os irm\u00e3os est\u00e3o se matando...\" E hoje assistindo o jornal vejo uma irm\u00e3 que matou e abriu a barriga da irm\u00e3 com uma facada.", "lang": "pt", "id": "1186953488368095232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "351659512", "created_at": "2019-10-23T10:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186953433410093056"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186953433410093056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "79746257", "created_at": "2019-10-23T10:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186953355249225729"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1186953355249225729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "147050388", "created_at": "2019-10-23T10:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186952118613221376"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186952118613221376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/vAi1iRJWJx", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zq4e2gb", "display_url": "tinyurl.com/zq4e2gb"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YRJv8hvVc9", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1186950512635187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRJv8hvVc9", "media_key": "3_1186950509925732353"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}]}, "author_id": "178362805", "created_at": "2019-10-23T10:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186950512635187200"], "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/vAi1iRJWJx https://t.co/YRJv8hvVc9", "lang": "es", "id": "1186950512635187200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}], "author_id": "770361018627284992", "created_at": "2019-10-23T10:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186950334213697536"], "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "lang": "es", "id": "1186950334213697536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wTChzLGrBT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B39QEGXIvHeiii3tEjZACj65WLBN-qkTX3S2BQ0/?igshid=1n5h8i2yvdmw3", "display_url": "instagram.com/p/B39QEGXIvHei\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Wannabe"}]}, "author_id": "501921027", "created_at": "2019-10-23T10:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186949654027689985"], "text": "Wannabe suicida \ud83e\udd82 https://t.co/wTChzLGrBT", "lang": "en", "id": "1186949654027689985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "BDSP"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "BDSP"}]}, "author_id": "2468067541", "created_at": "2019-10-23T10:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186949574302326784"], "text": "Um cara de 18 anos, mas sem carteira de motorista, atropelou e matou um motociclista, mas ele \u00e9 cheio da grana e j\u00e1 tem 2 advogados cuidando do caso. Se fosse pobre, ficaria preso, mas como o delegado n queria nem dar o nome dele pra imprensa, j\u00e1 sabemos o q vai acontecer. #BDSP", "lang": "pt", "id": "1186949574302326784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "43749204", "created_at": "2019-10-23T10:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186949165634465792"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186949165634465792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186944990402011136"}], "author_id": "592064609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aurelienyoo", "id": "2181653239"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186948495896383488"], "in_reply_to_user_id": "2181653239", "text": "@Aurelienyoo App\u00e9tissante \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\nTu as toujours de ces expressions!\nOn dirait un matou, devant une souris, qui se pourl\u00e8che les babines et salive d'avance..\n\n\ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude1b\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "fr", "id": "1186948495896383488"}, {"author_id": "1091986446368559105", "created_at": "2019-10-23T10:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186948376673345537"], "text": "Ele me deixa desesperada. \nQuando meu celular vibra mais de duas vezes seguidas eu j\u00e1 acho que vai ser mensagem do irm\u00e3o dele falando que ele se matou", "lang": "pt", "id": "1186948376673345537"}, {"author_id": "1572598652", "created_at": "2019-10-23T10:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186947671845675008"], "text": "Se a infec\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou tenho quase certeza que os antibi\u00f3ticos v\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1186947671845675008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "bdsp"}, {"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Guaruj\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "bdsp"}]}, "author_id": "896161305354272768", "created_at": "2019-10-23T10:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186947419864522752"], "text": "#bdsp Moro no Guaruj\u00e1 h\u00e1 10 anos, n\u00e3o tem seguran\u00e7a, as praias n\u00e3o  tem estrutura para receber turistas, a noite passear na orla da praia s\u00f3 se vc for suicida.", "lang": "pt", "id": "1186947419864522752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186107465940819968"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/52FgHvTe9B", "expanded_url": "https://twitter.com/JUANES/status/1186107465940819968", "display_url": "twitter.com/JUANES/status/\u2026"}]}, "author_id": "1181321401975922693", "created_at": "2019-10-23T10:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186947313031417857"], "text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos https://t.co/52FgHvTe9B", "lang": "es", "id": "1186947313031417857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.44, "type": "Person", "normalized_text": "Radial"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Play Boy"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8999, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}]}, "author_id": "871136631788621824", "created_at": "2019-10-23T10:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186947100682137602"], "text": "#BDSP Acidente da Radial  quem morreu foi um trabalhador e quem matou um Play Boy  ( BMW ) , eu n\u00e3o tenho porte de arma se eu portar uma e cometer um crime e sem inten\u00e7\u00e3o de matar ?", "lang": "pt", "id": "1186947100682137602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186798250445197312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Edgy"}]}, "author_id": "1138190879494160384", "created_at": "2019-10-23T10:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186947084462776320"], "in_reply_to_user_id": "746166344849096704", "text": "@FeloxselFelox Edgy: \nPersonaje con intenciones rid\u00edculamente obscuros y emos que no tiene una justificaci\u00f3n para sus acciones por su mismo gui\u00f3n, aunque hay veces d\u00f3nde el gui\u00f3n est\u00e1 bien hecho y edgy se refiere solamente a un personaje que es muy emo, malo o suicida de manera exagerada", "lang": "es", "id": "1186947084462776320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186822664708657153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.3909, "type": "Organization", "normalized_text": "VLS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Marco90344165", "id": "1081689179094949893"}]}, "author_id": "44510585", "created_at": "2019-10-23T10:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186946903759556608"], "in_reply_to_user_id": "21069302", "text": "@marcelvanhattem @Marco90344165 Os EUA nunca compartilham tecnologia com outros pa\u00edses. O povo brasileiro seria proibido de entrar na base. E quem vc acha que est\u00e1 por tr\u00e1s do \"acidente\" com o foguete VLS que matou 21 pessoas em 2003. Quem se beneficiou com a destrui\u00e7\u00e3o da base e a morte dos cientistas?", "lang": "pt", "id": "1186946903759556608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "1263135858", "created_at": "2019-10-23T10:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186946629955399680"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186946629955399680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "2660394280", "created_at": "2019-10-23T10:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186946547797377024"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186946547797377024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "212545872", "created_at": "2019-10-23T10:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186945668977442816"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "lang": "ca", "id": "1186945668977442816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1166341663188574210", "created_at": "2019-10-23T09:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186944231061032960"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186944231061032960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "90437274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186943591773376512"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186943591773376512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "4160228854", "created_at": "2019-10-23T09:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186943510315966466"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186943510315966466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186773672918429697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "634975889", "created_at": "2019-10-23T09:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186942254012698631"], "in_reply_to_user_id": "2227108129", "text": "@william_silvast @lolaescreva Hollywood \u00e9 uma m\u00e1quina de moer pessoas, uma pilha de corpos de gente que larga tudo para ser artista, vai pra l\u00e1, fracassa e se suicida por tr\u00e1s da fama. Olha, n\u00e3o defendo a experi\u00eancia militarista de Stalin, n\u00e3o defendo a viol\u00eancia Che. Defendo ALTERNATIVAS como a Permacultura", "lang": "pt", "id": "1186942254012698631"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186859932190162944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Jinx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "myaneechan", "id": "1389631256032288771"}]}, "author_id": "1068120378671882240", "created_at": "2019-10-23T09:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186942242512134145"], "in_reply_to_user_id": "904790573231562754", "text": "@MyaNeeChan Fala isso, mas foi a primeira pessoa que se tacou na frente do m\u00edssil da Jinx ontem e me matou na explos\u00e3o ;-;", "lang": "pt", "id": "1186942242512134145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186941374991683584"}], "author_id": "883323801014087680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "insanitycoelho", "id": "3516950655"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186942037947568129"], "in_reply_to_user_id": "3516950655", "text": "@insanitycoelho SIMMM, ou todo mundo se suicida ou todo mundo infarta kkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1186942037947568129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1100183001047146496", "created_at": "2019-10-23T09:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186942021736521728"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186942021736521728"}, {"author_id": "358801365", "created_at": "2019-10-23T09:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186941800466014208"], "text": "Sabe\nme provocar \ndesce \nme domina\nme arranha\ne me ganha \nna manha \npra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1186941800466014208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "84718112", "created_at": "2019-10-23T09:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186941456138801152"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186941456138801152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186940238008061952"}], "author_id": "147257783", "created_at": "2019-10-23T09:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186940918567444480"], "in_reply_to_user_id": "184736078", "text": "@ikeapuntcat Ya veo los titulares de cierta prensa: \"Los radicales entrenan y domestican contenedores para que formen barricadas y se inmolen en un acto de insurreccion suicida\"", "lang": "es", "id": "1186940918567444480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186940350897754120"}], "author_id": "1000895664912588800", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "mililitrosa", "id": "1000048011379134466"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186940691068473345"], "in_reply_to_user_id": "1003725664728633344", "text": "@mordeabala @lindenxplace @mililitrosa EZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1186940691068473345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}]}, "author_id": "1115566587560509441", "created_at": "2019-10-23T09:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186940384007671809"], "text": "J\u00fanior se suicidou, estou super triste", "lang": "pt", "id": "1186940384007671809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-10-23T09:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186940192193515526"], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "lang": "pt", "id": "1186940192193515526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "108363521", "created_at": "2019-10-23T09:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186940082122625025"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186940082122625025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.4051, "type": "Organization", "normalized_text": "CNH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1_sptv", "id": "880032425769938944"}]}, "author_id": "358518710", "created_at": "2019-10-23T09:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186939908746858496"], "in_reply_to_user_id": "880032425769938944", "text": "@g1_sptv Rodrigo , tem que acabar com isso de que matou mas n\u00e3o houve inten\u00e7\u00e3o se o cara estava voando , sem CNH e com pneus carecas e mesmo que seja habilitado ele matou porque estava voando tem que ser cana e pronto", "lang": "pt", "id": "1186939908746858496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "272245487", "created_at": "2019-10-23T09:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186939583851913216"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186939583851913216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zprMSSnfGn", "expanded_url": "http://www.quotidianosanita.it/lettere-al-direttore/articolo.php?articolo_id=78026&fr=n", "display_url": "quotidianosanita.it/lettere-al-dir\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.quotidianosanita.it/lettere-al-direttore/articolo.php?articolo_id=78026&fr=n"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "omofobia"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "23ottobre"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Lecco"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "sanit\u00e0"}]}, "author_id": "133342361", "created_at": "2019-10-23T09:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186939139503067136"], "text": "Infermiere suicida era stato vittima di #omofobia. #23ottobre #Lecco #sanit\u00e0 https://t.co/zprMSSnfGn", "lang": "it", "id": "1186939139503067136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186938815283388416"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oH7Mf7rKVg", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwTIPf", "display_url": "glo.bo/2qwTIPf", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AiaMenez", "id": "160052835"}]}, "author_id": "877974786", "created_at": "2019-10-23T09:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186938893452697600"], "text": "RT @AiaMenez: Filha de gari, m\u00e9dica de Goi\u00e2nia se especializa em doen\u00e7a que matou sua m\u00e3e https://t.co/oH7Mf7rKVg", "lang": "pt", "id": "1186938893452697600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oH7Mf7rKVg", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwTIPf", "display_url": "glo.bo/2qwTIPf", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "author_id": "160052835", "created_at": "2019-10-23T09:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186938815283388416"], "text": "Filha de gari, m\u00e9dica de Goi\u00e2nia se especializa em doen\u00e7a que matou sua m\u00e3e https://t.co/oH7Mf7rKVg", "lang": "pt", "id": "1186938815283388416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186936124939345920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "MissMarple"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeitoraCompuls2", "id": "862785142116552705"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "anobrega85", "id": "44671088"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "MissMarple"}]}, "author_id": "508217577", "created_at": "2019-10-23T09:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186937668686569472"], "in_reply_to_user_id": "862785142116552705", "text": "@LeitoraCompuls2 @anobrega85 Meia hora a menos n\u00e3o fazia mal nenhum. E a escada do suicida n\u00e3o chegava ao ramo #MissMarple", "lang": "pt", "id": "1186937668686569472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "842763781", "created_at": "2019-10-23T09:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186937309037518849"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186937309037518849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186887930142441473"}], "author_id": "181779422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "neggalindona2", "id": "219432258"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186937158915051521"], "text": "RT @neggalindona2: Eu s\u00f3 tor\u00e7o p fiel n\u00e3o ver ela depois desse post... Se n\u00e3o \u00e9 bom Ela falar q morreu msm kk Pq se ela quase matou, imagin\u2026", "lang": "pt", "id": "1186937158915051521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784642340458496"}], "author_id": "718647290462937089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aleescobarva", "id": "1050438096611942400"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186934754517667840"], "text": "RT @aleescobarva: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1186934754517667840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804511500836865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Luiciana"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "3062874670", "created_at": "2019-10-23T09:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186934417945714689"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Con sus descargo de Luiciana no creo nada en lo que dice,por que su jefe el suicida dijo igual,el no la debe, no la teme, igual a las finales se suicido para no ir preso, de lo contrario preguntemos a los apristas,\u00bfpor que se suicido Garcia ?", "lang": "es", "id": "1186934417945714689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}]}, "author_id": "3352415081", "created_at": "2019-10-23T09:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186933787709595648"], "text": "#BDSP Bom dia Rodrigo e Sabina, se o motorista que matou o motociclista n\u00e3o tem intens\u00e3o de matar por estar ao volante sem habilita\u00e7\u00e3o eu pergunto, e o pai que deu o carro ao filho sabendo que n\u00e3o tem habilita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acontece nada? Ele \u00e9 o maior respons\u00e1vel pelo acidente, n\u00e3o?", "lang": "pt", "id": "1186933787709595648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 204, "tag": "BDSP"}]}, "author_id": "389057975", "created_at": "2019-10-23T09:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186933588970921984"], "text": "Algu\u00e9m tem de ser responsabilizado quando se empresta um carro a quem n\u00e3o tem habilita\u00e7\u00e3o.\nVe\u00edculo nesse caso \u00e9 como uma arma que pode tirar vidas.\nPessoas morrem e tudo continua igual a quem matou? #BDSP", "lang": "pt", "id": "1186933588970921984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "92979491", "created_at": "2019-10-23T09:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186932454650720256"], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "lang": "pt", "id": "1186932454650720256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186659767919480833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "author_id": "3062874670", "created_at": "2019-10-23T09:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186932346437750790"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "text": "@noticiAmerica Defensor de sus secuases, asi decia de su jefe suicida,que era inocente y que jamas recibio nada de Odebrecht, y por ser inocente en vez de demostrar su inocencia se suicido, creo es al contrario demostro su culpabilidad por no ir a la carcel,\u00a1clarito!", "lang": "es", "id": "1186932346437750790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186861271750189056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "author_id": "3062874670", "created_at": "2019-10-23T09:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186931554494439425"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Bueno se debe realizar las investigaciones a estas personas involucrados en las mafias corruptas, no es suficiente que Luciana haga su descargo negando todo, ya sabemos que estos politicos apristas siempre niegan todo al estilo de su ex jefe suicida.", "lang": "es", "id": "1186931554494439425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186931092663754752"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3JsvQevsej", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48526", "display_url": "espaciodc.com/?p=48526"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "author_id": "1172257010475241474", "created_at": "2019-10-23T09:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186931472449638401"], "text": "RT @Espacio_DC: David Ayer desmiente problemas con Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/3JsvQevsej", "lang": "es", "id": "1186931472449638401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186308439305269249"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Hablemos"}]}, "author_id": "180376657", "created_at": "2019-10-23T09:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186931160053624833"], "text": "RT @sonriv: La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https\u2026", "lang": "es", "id": "1186931160053624833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3JsvQevsej", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48526", "display_url": "espaciodc.com/?p=48526"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-10-23T09:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186931092663754752"], "text": "David Ayer desmiente problemas con Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/3JsvQevsej", "lang": "es", "id": "1186931092663754752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186913401806696449"}], "author_id": "556335895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186930384061325318"], "in_reply_to_user_id": "145992645", "text": "@A3Noticias Quien dice muere dice se suicida.", "lang": "es", "id": "1186930384061325318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DYFdPwjUCx", "expanded_url": "https://www.inform.kz/ru/umirzak-shukeev-prokommentiroval-problemu-detskogo-suicida-i-nasiliya-v-turkestanskoy-oblasti_a3578212", "display_url": "inform.kz/ru/umirzak-shu\u2026"}]}, "author_id": "310058288", "created_at": "2019-10-23T08:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186929965297786880"], "text": "\u0423\u043c\u0438\u0440\u0437\u0430\u043a \u0428\u0443\u043a\u0435\u0435\u0432 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u044f \u0432 \u0422\u0443\u0440\u043a\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 https://t.co/DYFdPwjUCx", "lang": "ru", "id": "1186929965297786880"}, {"author_id": "1126271170616152065", "created_at": "2019-10-23T08:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186929823899422721"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 hay tanto curso sobre prevenci\u00f3n del suicidio? \u00bfNo ser\u00eda mejor dar cursos para fomentar el suicidio? \u00bfEstamos a caso discriminando a la gente que se suicida? \u00bfSomos una sociedad suicidi\u00f3foba? Interesante tema de debate", "lang": "es", "id": "1186929823899422721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186925586033328128"}], "author_id": "750647166809628672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cinaamonroll", "id": "1535151311422836736"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186929163451670529"], "in_reply_to_user_id": "749699749876473857", "text": "@cinaamonroll Un hombre que se suicida dispar\u00e1ndose con una escopeta", "lang": "es", "id": "1186929163451670529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186926831116660736"}], "author_id": "1100928911721066496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Metri65", "id": "569174454"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186927810943901696"], "in_reply_to_user_id": "569174454", "text": "@Metri65 Pues puede ser... Tambien pueden formarse y, fij\u00e1ndose en los errores que han cometido sus antecesores, cambiar las cosas...\n\nLamento no compartir tus ideas de piromano suicida...", "lang": "es", "id": "1186927810943901696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185685536025038848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "z\u00e9 droguinha"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "z\u00e9 droguinha"}]}, "author_id": "1100124260364939269", "created_at": "2019-10-23T08:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186927412312981504"], "in_reply_to_user_id": "76137642", "text": "@CarolCast1992 Porque eu vi na TV algo semelhante, s\u00f3 que o velhinho baleou e matou dentro da sua casa o z\u00e9 droguinha, que tinha voltado pela s\u00e9tima vez para roubar. A imprensa se revoltou porque o z\u00e9 droguinha era da periferia e motivaram o velhinho por causa das caracter\u00edsticas citadas.", "lang": "pt", "id": "1186927412312981504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186873135796236289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheHatman666", "id": "2149224042"}]}, "author_id": "221073644", "created_at": "2019-10-23T08:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186926869054214145"], "in_reply_to_user_id": "833837375700738048", "text": "@TheHatman666 El Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1186926869054214145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186885535488528386"}], "author_id": "519937950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BlancaMndezSier", "id": "372760083"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186926632021516288"], "text": "RT @BlancaMndezSier: Estoy un poco suicida esta semana, como sin ganas de vivir vaya", "lang": "es", "id": "1186926632021516288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186659308353794050"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EXZhtOs4gs", "expanded_url": "https://twitter.com/agarzon/status/1186659308353794050", "display_url": "twitter.com/agarzon/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Garz\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3658, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.3906, "type": "Place", "normalized_text": "IU"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "author_id": "304532777", "created_at": "2019-10-23T08:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186925963478745088"], "text": "La pregunta clave q tiene q responder Garz\u00f3n es q van a votar ls diputads d IU si Pablo Iglesias vuelve a enrocarse en la Coalici\u00f3n como est\u00e1 declarando estos d\u00edas?\n\u00bfIU apoyar\u00e1 otra vez la apuesta suicida d Iglesias de o Coalici\u00f3n o nada, q nos llevar\u00eda a ls terceras elecciones? https://t.co/EXZhtOs4gs", "lang": "es", "id": "1186925963478745088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186919401326612480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.766, "type": "Place", "normalized_text": "Espana"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mallopes", "id": "42509297"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Espana"}, {"start": 70, "end": 88, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "author_id": "12537752", "created_at": "2019-10-23T08:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186925876669288451"], "text": "RT @mallopes: Este ano, em #Espana j\u00e1 morreram 49 mulheres v\u00edtimas de #ViolenciaMachista. Mais do que em todo o ano de 2018. A maioria nunc\u2026", "lang": "pt", "id": "1186925876669288451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/J7XHHUpa0g", "expanded_url": "https://giornalenordest.it/caneva-aspirante-suicida-salvato-in-extremis-da-un-anziano-e-dai-carabinieri/", "display_url": "giornalenordest.it/caneva-aspiran\u2026"}]}, "author_id": "1125349751522832385", "created_at": "2019-10-23T08:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186924534525517824"], "text": "Caneva/Aspirante suicida salvato in extremis da un anziano e dai Carabinieri https://t.co/J7XHHUpa0g", "lang": "it", "id": "1186924534525517824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "author_id": "1407070358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186924359702716416"], "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "lang": "es", "id": "1186924359702716416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "jent"}]}, "author_id": "30221750", "created_at": "2019-10-23T08:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186923552848666625"], "text": "n vi esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 hj..\nmas o coringa de leto eh t\u00e3o ruim assim, jent?", "lang": "pt", "id": "1186923552848666625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gdVaZo9LzN", "expanded_url": "https://twitter.com/duhjoonie/status/1186923201005273090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdVaZo9LzN", "media_key": "3_1186923156906397697"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gdVaZo9LzN", "expanded_url": "https://twitter.com/duhjoonie/status/1186923201005273090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdVaZo9LzN", "media_key": "3_1186923168927289344"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gdVaZo9LzN", "expanded_url": "https://twitter.com/duhjoonie/status/1186923201005273090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdVaZo9LzN", "media_key": "3_1186923188493705217"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8149, "type": "Organization", "normalized_text": "HOUSE_OF_BTS"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 108, "tag": "HOUSE_OF_BTS"}]}, "author_id": "1034164371377795078", "created_at": "2019-10-23T08:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186923201005273090"], "text": "Se a inten\u00e7\u00e3o era me fazer morrer de fofura conseguiu!!! E de quebra ainda me matou de inveja \n#HOUSE_OF_BTS @BTS_twt https://t.co/gdVaZo9LzN", "lang": "pt", "id": "1186923201005273090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186919401326612480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.766, "type": "Place", "normalized_text": "Espana"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mallopes", "id": "42509297"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Espana"}, {"start": 70, "end": 88, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "author_id": "4782156381", "created_at": "2019-10-23T08:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186922226400092161"], "text": "RT @mallopes: Este ano, em #Espana j\u00e1 morreram 49 mulheres v\u00edtimas de #ViolenciaMachista. Mais do que em todo o ano de 2018. A maioria nunc\u2026", "lang": "pt", "id": "1186922226400092161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186848425050083328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.8778, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "author_id": "714142327049048065", "created_at": "2019-10-23T08:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186922082849964032"], "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "text": "@DCUniverseBRA Esquadr\u00e3o Suicida pelo menos fez uma bilheteria boa e conseguiu um oscar, j\u00e1 Liga da Justi\u00e7a... que tristeza, a equipe de her\u00f3is mais importante da DC, n\u00e3o merece isso.", "lang": "pt", "id": "1186922082849964032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "author_id": "3220717148", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186921323114782725"], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "lang": "it", "id": "1186921323114782725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Jubileu"}]}, "author_id": "2651647432", "created_at": "2019-10-23T08:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186921117811916800"], "text": "Meu tio abriu a porta do quarto agora de madrugada, e quase matou o Jubileu do cora\u00e7\u00e3o, o coitado se bateu todo na gaiola", "lang": "pt", "id": "1186921117811916800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "2210272533", "created_at": "2019-10-23T08:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186920660838289408"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1186920660838289408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "Espana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Espana"}, {"start": 56, "end": 74, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 234, "end": 243, "tag": "Portugal"}]}, "author_id": "42509297", "created_at": "2019-10-23T08:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186919401326612480"], "text": "Este ano, em #Espana j\u00e1 morreram 49 mulheres v\u00edtimas de #ViolenciaMachista. Mais do que em todo o ano de 2018. A maioria nunca apresentou queixa \u00e0s autoridades. Quase 1 em cada 3 assassinos se suicidou em seguida. O mesmo se passa em #Portugal. Para quando o fim deste flagelo?", "lang": "pt", "id": "1186919401326612480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186917535666626561"}], "author_id": "977200981036470273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xxmartinscrf", "id": "1077534800020414464"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186918768687112193"], "in_reply_to_user_id": "1077534800020414464", "text": "@xxmartinscrf Entendi, mas ainda n acho covardia, cada um sabe a dor q passa e tem a escolha de viver ou nao, bom... meu ver kkkk claro q tem gnt q nao deixa e incentiva muitos a terapia e tal mas o tanto q ja vi de gnt q se matou muuuitos anos dps msm com terapia e remedios me deixa triste", "lang": "pt", "id": "1186918768687112193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186915350035750912"}], "author_id": "2454685344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jgarciabuitron", "id": "555339436"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "DTI_Foundation", "id": "3004069516"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186918252821340160"], "in_reply_to_user_id": "2454685344", "text": "@jgarciabuitron @DTI_Foundation Creo q a un suicida no se le debe proporcionar la cuerda,hay q convencerle d q lo q tiene es lo suficientemente valioso para seguir adelante.Torra empieza a parecer mas el l\u00edder d una secta suicida q un pol\u00edtico responsable y no faltan patrioteros q les interesa electoralmente", "lang": "es", "id": "1186918252821340160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186913653460746240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "MX-30"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda\n\n35"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "Skyactiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kotecinho", "id": "11367342"}]}, "author_id": "176825805", "created_at": "2019-10-23T08:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186918089977454593"], "text": "RT @kotecinho: MX-30, primer el\u00e9ctrico de Mazda\n\n35,5 kWh /  200 km\n\nmotor el\u00e9ctrico e-Skyactiv de 141 cv (105 kW)\n\npuertas traseras con ap\u2026", "lang": "es", "id": "1186918089977454593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186624992936681474"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/gTOWbDwPAF", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1186624992936681474", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}]}, "author_id": "18580860", "created_at": "2019-10-23T08:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186917613319921670"], "text": "Tal parece que el fundador del partido y los l\u00edderes que lo acompa\u00f1aron eran gente correcta. L\u00e1stima que algo fall\u00f3 en el proceso formativo de las siguientes generaciones de l\u00edderes, y que impidi\u00f3 que se creyera lo que dec\u00eda en susurros sobre el luego suicida. https://t.co/gTOWbDwPAF", "lang": "es", "id": "1186917613319921670"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "author_id": "967809336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186917399716663296"], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "lang": "ca", "id": "1186917399716663296"}, {"author_id": "1058531749", "created_at": "2019-10-23T08:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186917316874952704"], "text": "eu nunca estudo para os testes de ingl\u00eas mas sou smp a primeira a acabar e fico a dar as respostas ao pessoal que se matou a estudar ahahah adoro", "lang": "pt", "id": "1186917316874952704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/TIX7IAVEnL", "expanded_url": "https://twitter.com/ngaetano79/status/1186917195529539584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIX7IAVEnL", "media_key": "3_1186917183743582209"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "accaddeoggi"}]}, "author_id": "255446266", "created_at": "2019-10-23T08:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186917195529539584"], "text": "\u231b\ufe0f #accaddeoggi \u23f3\n\n23 ottobre 42 a.C.: Bruto, uno dei principali assassini di Cesare, si suicida in seguito alla sconfitta impartitagli da Marco Antonio e Ottaviano nella battaglia di Filippi. https://t.co/TIX7IAVEnL", "lang": "it", "id": "1186917195529539584"}, {"author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-10-23T08:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186916853265776640"], "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "id": "1186916853265776640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9DOw9Jalc6", "expanded_url": "https://twitter.com/theblackphilip/status/1186915608971100160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DOw9Jalc6", "media_key": "16_1186915600481865728"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1014298939737214977", "created_at": "2019-10-23T08:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186915608971100160"], "text": "Uma das maiores frustra\u00e7\u00f5es da minha vida quanto f\u00e3 foi esquadr\u00e3o suicida. Fico muito puto por saber que poderia ter sido incrivel, mas foi um erro do come\u00e7o ao fim. Al\u00e9m de ficar muito triste por n\u00e3o terem sabido usar o Jared, ele poderia ter entregado um Joker incrivel https://t.co/9DOw9Jalc6", "lang": "pt", "id": "1186915608971100160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dhomVrJchY", "expanded_url": "https://twitter.com/StoricaRivista/status/1186915450279604225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhomVrJchY", "media_key": "3_1186915448748675072"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "accaddeoggi"}]}, "author_id": "977613926178394112", "created_at": "2019-10-23T08:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186915450279604225"], "text": "\u231b\ufe0f #accaddeoggi \u23f3\n\n23 ottobre 42 a.C.: Bruto, uno dei principali assassini di Cesare, si suicida in seguito alla sconfitta impartitagli da Marco Antonio e Ottaviano nella battaglia di Filippi.\n\n\ud83d\udccc Sempre il 23 Ottobre...\n\n1942: Inizia la seconda battaglia di El Alamein\n\n\ud83c\udfdb LaN\u2026 https://t.co/dhomVrJchY", "lang": "it", "id": "1186915450279604225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "844313455473635328", "created_at": "2019-10-23T07:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186914662564225025"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186914662564225025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186913653460746240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "MX-30"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda\n\n35"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "Skyactiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kotecinho", "id": "11367342"}]}, "author_id": "533160807", "created_at": "2019-10-23T07:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186914657438748672"], "text": "RT @kotecinho: MX-30, primer el\u00e9ctrico de Mazda\n\n35,5 kWh /  200 km\n\nmotor el\u00e9ctrico e-Skyactiv de 141 cv (105 kW)\n\npuertas traseras con ap\u2026", "lang": "es", "id": "1186914657438748672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "NV"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "NV"}]}, "author_id": "1122434517837471744", "created_at": "2019-10-23T07:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186914574584471552"], "text": "Lo har\u00e1 igualmente, es un suicida\n\n#NV?", "lang": "es", "id": "1186914574584471552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186913653460746240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "MX-30"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda\n\n35"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "Skyactiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kotecinho", "id": "11367342"}]}, "author_id": "160700811", "created_at": "2019-10-23T07:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186914382594355200"], "text": "RT @kotecinho: MX-30, primer el\u00e9ctrico de Mazda\n\n35,5 kWh /  200 km\n\nmotor el\u00e9ctrico e-Skyactiv de 141 cv (105 kW)\n\npuertas traseras con ap\u2026", "lang": "es", "id": "1186914382594355200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186845212234207234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Chessman"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "lue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-10-23T07:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186914351791431680"], "text": "RT @elm3lvin: @MadeleineOster3 \u00bfLa Sra. Chessman viuda? Pero entonces el suicida comet\u00eda bigamia, al haberse casado con Pilar primero y lue\u2026", "lang": "es", "id": "1186914351791431680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594300096512"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594304290816"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594325291008"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594325323777"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "MX-30"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7695, "type": "Product", "normalized_text": "Mazda\n\n35"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.3304, "type": "Product", "normalized_text": "Skyactiv"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4104, "type": "Product", "normalized_text": "RX8"}]}, "author_id": "11367342", "created_at": "2019-10-23T07:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186913653460746240"], "text": "MX-30, primer el\u00e9ctrico de Mazda\n\n35,5 kWh /  200 km\n\nmotor el\u00e9ctrico e-Skyactiv de 141 cv (105 kW)\n\npuertas traseras con apertura suicida, como el RX8\n\natrevido en su dise\u00f1o, al principio no me gustaba demasiado, ya le voy cogiendo gusto\n\n33.990\u20ac en su edici\u00f3n de lanzamiento https://t.co/qdzJWTFLfx", "lang": "es", "id": "1186913653460746240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604765330968576"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/z0FLexFdwG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonVivant/status/1186604765330968576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0FLexFdwG", "media_key": "3_1186604759245119489"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LucasBonVivant", "id": "462870158"}]}, "author_id": "2726161036", "created_at": "2019-10-23T07:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186913207216148481"], "text": "RT @LucasBonVivant: Madre m\u00eda la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida de DC Comics. https://t.co/z0FLexFdwG", "lang": "es", "id": "1186913207216148481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "380447425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186912823949041664"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186912823949041664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186779312705462273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Chern\u00f3bil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nuriadc54", "id": "1125362413073780737"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "Pascu3", "id": "88924850"}]}, "author_id": "247698092", "created_at": "2019-10-23T07:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186912409493090304"], "in_reply_to_user_id": "1125362413073780737", "text": "@nuriadc54 @Pascu3 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Viste la serie mientras tuiteabas. El tipo de reactor que estall\u00f3 en Chern\u00f3bil era intr\u00ednsecamente inseguro. Ya no se usan. La serie denuncia el desastre ocurrido debido a la propaganda comunista y su intento suicida de ocultar cualquier fallo en su tecnolog\u00eda estrella.", "lang": "es", "id": "1186912409493090304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186900858547687424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Junio"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto Cepi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "875641228292898816", "created_at": "2019-10-23T07:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186912237094625280"], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 42 a.C. se suicida Marco Junio Bruto Cepi\u00f3n, pol\u00edtico\u00a0y\u00a0militar\u00a0romano\u00a0que particip\u00f3 en la conspiraci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1186912237094625280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692520387993603"}], "author_id": "2594602871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migliaccio31", "id": "2401896174"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186911854221762560"], "text": "RT @migliaccio31: @DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @c\u2026", "lang": "it", "id": "1186911854221762560"}, {"author_id": "556228455", "created_at": "2019-10-23T07:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186911076895641600"], "text": "Consells de professors: Si vols risc zero en la teua vida, suicida't", "lang": "ca", "id": "1186911076895641600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "93681926", "created_at": "2019-10-23T07:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186910747537731584"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186910747537731584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186890887558762497"}], "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "82917095", "created_at": "2019-10-23T07:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186910718945300480"], "in_reply_to_user_id": "1157711728819486720", "text": "@Ferran2019 Suicida't tu aquest finde. Merci.", "lang": "fr", "id": "1186910718945300480"}, {"author_id": "986263800297984000", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "23Ottobre"}, {"start": 181, "end": 193, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186909571555692544"], "text": "\ud83d\udcc6 #23Ottobre\n42 a.C. \u2013 Guerra civile romana: seconda battaglia di Filippi \u2013 L'esercito di Bruto viene sconfitto in modo decisivo da Marco Antonio e Ottaviano. Bruto si suicida.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "lang": "it", "id": "1186909571555692544"}, {"author_id": "737321072379318272", "created_at": "2019-10-23T07:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186909194403962880"], "text": "Nadie le diga a la ciudad \u00bfcuenta como intento suicida?", "lang": "es", "id": "1186909194403962880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "author_id": "141414163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186908492046708737"], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "lang": "es", "id": "1186908492046708737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186708862671429633"}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZdmETcFBIs", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186708862671429633", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "author_id": "4520538978", "created_at": "2019-10-23T07:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186908210298523648"], "text": "Y ahora que explicaci\u00f3n c\u00ednica, nos contara Lucianita !!! Piensa que somos \"imb\u00e9ciles\" como dec\u00eda su triste celebre suicida !!! https://t.co/ZdmETcFBIs", "lang": "es", "id": "1186908210298523648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186905718089224193"}], "author_id": "1118559582144610304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "movilidadlegan1", "id": "1140588442188955648"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186907138569965568"], "in_reply_to_user_id": "1140588442188955648", "text": "@movilidadlegan1 Yo creo que si alguien iba demasiado r\u00e1pido era la moto. El patinete ha pasado bien y yo tambi\u00e9n (no soy ning\u00fan loco suicida).", "lang": "es", "id": "1186907138569965568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186899501455466496"}], "author_id": "2258071452", "created_at": "2019-10-23T07:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186907085348446208"], "in_reply_to_user_id": "1159044177893740545", "text": "@MiguelB26299090 Ok suicida te", "lang": "it", "id": "1186907085348446208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "author_id": "1148683039", "created_at": "2019-10-23T07:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186906896227340289"], "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "lang": "es", "id": "1186906896227340289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "author_id": "799128494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186906825880268801"], "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "lang": "it", "id": "1186906825880268801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "Camille mid"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "taylolxd", "id": "728416363035889664"}]}, "author_id": "1149446388876533760", "created_at": "2019-10-23T07:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186906399575629824"], "text": "Acabei de jogar um jogo com o @taylolxd, e meu amigo, que fome q eu passei, peguei Camille mid pensando q eu tava top, tava com 115 de farm aos 25 minutos, terminei o game 5/13/15 e a gnt se matou e perdemos o game xD", "lang": "pt", "id": "1186906399575629824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/gK0X0GsjlR", "expanded_url": "https://youtu.be/kcV1hkA66bA", "display_url": "youtu.be/kcV1hkA66bA"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-23T07:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186906081513086977"], "text": "El cristiano es un socialista suicida,y tu verdugo\nEl socialista es un cristianista ateo con guillitina, su C\u00ednico Competidor ideol\u00f3gico\nParaiso Terrenal\nUno se deja matar,otro lo mata\nEst\u00e1s Perdido\nEl moro lo utilizar\u00e1, extermin\u00e1ndote\nhttps://t.co/gK0X0GsjlR v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1186906081513086977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186897368744157184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 216, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "MuyLiberal", "id": "858353702"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Macarena_Olona", "id": "1109573601995440129"}]}, "author_id": "842605873", "created_at": "2019-10-23T07:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186903450166136832"], "in_reply_to_user_id": "992140440056008704", "text": "@Ignacio94578442 @MuyLiberal @Macarena_Olona Exacto cuando un conductor suicida va en sentido contrario, resulta que los locos son todos los dem\u00e1s. Buen criterio. Pero bueno espero que os vaya bien cuando seais Espa\u00f1a sin Catalunya. A ver si vives de tu bandera y del odio a todo lo distinto a ti.", "lang": "es", "id": "1186903450166136832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186900858547687424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Junio"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto Cepi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "1937708048", "created_at": "2019-10-23T07:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186902832265515008"], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 42 a.C. se suicida Marco Junio Bruto Cepi\u00f3n, pol\u00edtico\u00a0y\u00a0militar\u00a0romano\u00a0que particip\u00f3 en la conspiraci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1186902832265515008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604765330968576"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/z0FLexFdwG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonVivant/status/1186604765330968576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0FLexFdwG", "media_key": "3_1186604759245119489"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LucasBonVivant", "id": "462870158"}]}, "author_id": "2343911984", "created_at": "2019-10-23T07:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186902387153408000"], "text": "RT @LucasBonVivant: Madre m\u00eda la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida de DC Comics. https://t.co/z0FLexFdwG", "lang": "es", "id": "1186902387153408000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "172130747", "created_at": "2019-10-23T07:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186902296971624448"], "text": "Lista de cosas que hacer:\n\n\u2611\ufe0f Llorar toda la noche.\n\u2611\ufe0f Fumar y beber por encima de mis posibilidades.\n\u2611\ufe0f Poner en Twitter que la vida es una mierda.\n\u2611\ufe0f Hacerme 60 selfies, odiarme y luego borrarlas.\n\u274e Ir al psic\u00f3logo por posible dependencia con internet, tca e ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1186902296971624448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1588602560", "created_at": "2019-10-23T07:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186902275681345536"], "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "lang": "es", "id": "1186902275681345536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "author_id": "995627012801908736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186902010743926785"], "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "lang": "es", "id": "1186902010743926785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186901008259178498"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/wFsc1opy4s", "expanded_url": "https://twitter.com/dibujo_cosas/status/1186901019856441344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wFsc1opy4s", "media_key": "3_1186901011006480384"}]}, "author_id": "1061754388383965185", "created_at": "2019-10-23T07:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186901019856441344"], "in_reply_to_user_id": "1061754388383965185", "text": "Adolescente suicida se queda sin papel y boli y decide apuntarse el tel\u00e9fono de la esperanza con una cuchilla en el antebrazo. https://t.co/wFsc1opy4s", "lang": "es", "id": "1186901019856441344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/fPjFvgOV4B", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1186900858547687424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPjFvgOV4B", "media_key": "3_1186900854948933632"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Junio"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto Cepi\u00f3n"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "2698984176", "created_at": "2019-10-23T07:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186900858547687424"], "text": "#TalD\u00edaComoHoy 42 a.C. se suicida Marco Junio Bruto Cepi\u00f3n, pol\u00edtico\u00a0y\u00a0militar\u00a0romano\u00a0que particip\u00f3 en la conspiraci\u00f3n que condujo al\u00a0asesinato\u00a0de\u00a0Julio C\u00e9sar. https://t.co/fPjFvgOV4B", "lang": "es", "id": "1186900858547687424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.5785, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "author_id": "755956033", "created_at": "2019-10-23T07:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186900252642676736"], "text": "Tava aqui lembrando e acho que meu cronograma foi assim: Batman vs Superman &gt; A Piada Mortal &gt; Esquadr\u00e3o Suicida &gt; Liga da Justi\u00e7a &gt; Coringa, at\u00e9 agora", "lang": "pt", "id": "1186900252642676736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "80601166", "created_at": "2019-10-23T07:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186900210577862660"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186900210577862660"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184253609430716416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "16448214", "created_at": "2019-10-23T07:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186900099949088768"], "in_reply_to_user_id": "16448214", "text": "@lolaescreva Assisti Coringa e so digo uma coisa: incels se identificando com ele s\u00f3 comprova o qu\u00e3o BURROS eles s\u00e3o. N\u00e3o entenderam nada do filme, nem da personagem. Pra quem acha que o diretor quer q a gente se solidarize com Coringa, n\u00e3o \u00e9 bem assim... o cara matou a pr\u00f3pria M\u00c3E.", "lang": "pt", "id": "1186900099949088768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.8058, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "author_id": "755956033", "created_at": "2019-10-23T06:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186899811968139265"], "text": "Zack Snyder foi produtor de Esquadr\u00e3o Suicida garanto que a parte que ele participa \u00e9 nas apari\u00e7\u00f5es do Batman/ Bruce Wayne para dar continuidade \u00e0 Liga da Justi\u00e7a hahaha s\u00f3 pode gente", "lang": "pt", "id": "1186899811968139265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "author_id": "493273237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186898810578112512"], "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "lang": "es", "id": "1186898810578112512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713511692513282"}], "author_id": "185154097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186898493195083776"], "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la con\u2026", "lang": "es", "id": "1186898493195083776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186657303895908352"}], "geo": {"place_id": "a9b7684d67637bb8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yukikokayutsu", "id": "610133418"}]}, "author_id": "424477402", "created_at": "2019-10-23T06:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186897091462873088"], "in_reply_to_user_id": "610133418", "text": "@yukikokayutsu Lo que me pregunto es que justificaci\u00f3n dar\u00e1n, pues en escuadr\u00f3n suicida lo \u00faltimo que sabemos es que la libera el Joker de Leto.", "lang": "es", "id": "1186897091462873088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186825037816487936"}], "author_id": "759828699265044481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186896911200075776"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Sinceridade? J\u00e1 nem me surpreendo quando as coisas d\u00e3o errado.", "lang": "pt", "id": "1186896911200075776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/b0EIvu6lhN", "expanded_url": "https://soundcloud.com/edgar-del-bosque/mc-west-nota-suicida", "display_url": "soundcloud.com/edgar-del-bosq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/edgar-del-bosque/mc-west-nota-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Mc West"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar del Bosque"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Mc West"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "Wachala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paolacoh", "id": "294836097"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "SoundCloud"}]}, "author_id": "259968247", "created_at": "2019-10-23T06:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186896324718944256"], "in_reply_to_user_id": "294836097", "text": "@paolacoh Escucha Mc West- Nota Suicida de Edgar del Bosque (Mc West) en #SoundCloud\nhttps://t.co/b0EIvu6lhN\nWachala y dime tu opinion pao \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "lang": "es", "id": "1186896324718944256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/b0EIvu6lhN", "expanded_url": "https://soundcloud.com/edgar-del-bosque/mc-west-nota-suicida", "display_url": "soundcloud.com/edgar-del-bosq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/edgar-del-bosque/mc-west-nota-suicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Dense el Roll"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Mc West"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar del Bosque"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Mc West"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "SoundCloud"}]}, "author_id": "259968247", "created_at": "2019-10-23T06:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186896048482148353"], "text": "Dense el Roll \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e esta para pensar y reflexionar \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0eEscucha Mc West- Nota Suicida de Edgar del Bosque (Mc West) en #SoundCloud\nhttps://t.co/b0EIvu6lhN", "lang": "es", "id": "1186896048482148353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "author_id": "50583037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186895058164965377"], "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "lang": "it", "id": "1186895058164965377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186562167715389441"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Yugular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "condenadoblog", "id": "724629175177515008"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "TuneOfTheDay"}]}, "author_id": "250075651", "created_at": "2019-10-23T06:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186894923318120448"], "text": "RT @condenadoblog: \ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el martes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La\u2026", "lang": "es", "id": "1186894923318120448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "author_id": "419896623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186894869538770944"], "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "lang": "it", "id": "1186894869538770944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/VDXwYZlQ3p", "expanded_url": "https://twitter.com/j_gufo/status/1186894395850801153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDXwYZlQ3p", "media_key": "3_1186894390532419584"}]}, "author_id": "707586648", "created_at": "2019-10-23T06:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186894395850801153"], "text": "Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figlio suicida a causa del cyberbullismo non la pensa esattamente cosi. Che siamo un Paese da terzo mondo si capisce da queste sfumature. https://t.co/VDXwYZlQ3p", "lang": "it", "id": "1186894395850801153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "528773666", "created_at": "2019-10-23T06:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186894164220370949"], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "lang": "es", "id": "1186894164220370949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "author_id": "799040524313202688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186892939731050496"], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "lang": "es", "id": "1186892939731050496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "971597247543697408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186892886035648512"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186892886035648512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713511692513282"}], "author_id": "1018082214", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186892142125432832"], "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la con\u2026", "lang": "es", "id": "1186892142125432832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "755956033", "created_at": "2019-10-23T06:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186891746455764992"], "text": "\u00c9 t\u00e3o engra\u00e7ado o jeito como cr\u00edtico Esquadr\u00e3o Suicida e estou aqui agora assistindo ahauhsushsus", "lang": "pt", "id": "1186891746455764992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}]}, "author_id": "1112455507", "created_at": "2019-10-23T06:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186891547943559168"], "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "lang": "es", "id": "1186891547943559168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186878333398577152"}], "author_id": "848577350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leunname22", "id": "627106439"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186891447338848256"], "in_reply_to_user_id": "627106439", "text": "@leunname22 Justo te iba a pedir que buscaras articulos sobre deteccion de riesgo suicida \ud83d\ude43", "lang": "es", "id": "1186891447338848256"}, {"author_id": "571194062", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Papeete"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "STATESERENI"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186890396934266880"], "text": "Matteo S. si suicida al #Papeete,&gt; governo con il PD&gt;  Matteo R.  italiaViva&gt; Matteo R.  @#\u00a7%\u20ac&gt;  voto nel 2020\n#STATESERENI", "lang": "it", "id": "1186890396934266880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xNK5GyIt0I", "expanded_url": "https://minutochiapas.com/joven-se-suicida-tras-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "minutochiapas.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "author_id": "2215358216", "created_at": "2019-10-23T06:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186890203866288129"], "text": "Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/xNK5GyIt0I", "lang": "es", "id": "1186890203866288129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186844460136701952"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JWIRj4NPTI", "expanded_url": "https://twitter.com/_Alvaro_7/status/1186844460136701952", "display_url": "twitter.com/_Alvaro_7/stat\u2026"}]}, "author_id": "78410946", "created_at": "2019-10-23T06:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186889234029961216"], "text": "Hue\u00f3n, la generaci\u00f3n m\u00e1s depresiva, suicida y melanc\u00f3lica. https://t.co/JWIRj4NPTI", "lang": "es", "id": "1186889234029961216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713511692513282"}], "author_id": "413953783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186889226476048390"], "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la con\u2026", "lang": "es", "id": "1186889226476048390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186802679147913217"}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/kmgZxr1svs", "expanded_url": "https://twitter.com/mbrucrvg/status/1186802679147913217", "display_url": "twitter.com/mbrucrvg/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "219432258", "created_at": "2019-10-23T06:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186887930142441473"], "text": "Eu s\u00f3 tor\u00e7o p fiel n\u00e3o ver ela depois desse post... Se n\u00e3o \u00e9 bom Ela falar q morreu msm kk Pq se ela quase matou, imagine com esse deboche \ud83d\ude2c\ud83e\udd2d https://t.co/kmgZxr1svs", "lang": "pt", "id": "1186887930142441473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186887407435538433"}], "author_id": "105893821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sully_bb", "id": "1059938951765651458"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "SuavesLomitos", "id": "969061474860716033"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186887707433275392"], "in_reply_to_user_id": "1059938951765651458", "text": "@sully_bb @SuavesLomitos Ay noooo un cap bebe negro suicida", "lang": "es", "id": "1186887707433275392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186842560377085952"}], "author_id": "342205391", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Conde_Duque", "id": "59363060"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186887491476951041"], "text": "RT @Gonzalo98050470: @Conde_Duque @Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @\u2026", "lang": "es", "id": "1186887491476951041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "3251862062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186887170348371968"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186887170348371968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186886219260743680"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kytqXIU6f3", "expanded_url": "https://twitter.com/Stumkes/status/1186886219260743680", "display_url": "twitter.com/Stumkes/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "author_id": "212249745", "created_at": "2019-10-23T06:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186886939624067072"], "text": "Con la que est\u00e1 cayendo, coger un autob\u00fas en Zaragoza es un acto suicida https://t.co/kytqXIU6f3", "lang": "es", "id": "1186886939624067072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186630211187679232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}]}, "author_id": "160353798", "created_at": "2019-10-23T06:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186885629474463744"], "in_reply_to_user_id": "127286699", "text": "@RobertoAlvaro82 El APRA se suicida.", "lang": "es", "id": "1186885629474463744"}, {"author_id": "372760083", "created_at": "2019-10-23T06:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186885535488528386"], "text": "Estoy un poco suicida esta semana, como sin ganas de vivir vaya", "lang": "es", "id": "1186885535488528386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186875461110030336"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Fortunato Cana\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "don"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Nieto"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-23T06:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186885137159598082"], "in_reply_to_user_id": "928832989", "text": "@eduardo_recoba Recuerda el padre fue ministro de salud en la \u00e9poca del suicida, construy\u00f3 hospitales y se le vincul\u00f3 con Fortunato Cana\u00e1n, el q se relacionaba con JDC y don Nieto y R\u00f3mulo le\u00f3n, imag\u00ednate esa banda. El perro ladraba cual campana", "lang": "es", "id": "1186885137159598082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186839662033113090"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "author_id": "1552896498", "created_at": "2019-10-23T05:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186884360072384512"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/Msyq\u2026", "lang": "es", "id": "1186884360072384512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 204, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "JHT"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 205, "tag": "JHT"}]}, "author_id": "1318644452", "created_at": "2019-10-23T05:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186884067800899585"], "text": "Busqu\u00e9 refugio en libros pero, eso tiene su l\u00edmite,\nno puedo con cari\u00f1o decirles: 'Desv\u00edstete'.\nLa droga y el alcohol solo son risa de un minuto,\nson preludio de un guayabo suicida que ya no busco...\n\n#JHT", "lang": "es", "id": "1186884067800899585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "340650527", "created_at": "2019-10-23T05:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186883902620741632"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186883902620741632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Brena"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "DW"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Vini"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Garena"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Fire"}]}, "author_id": "65142603", "created_at": "2019-10-23T05:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186883775839588354"], "text": "E o mestre demorou, mas saiu!!! \nAiii sim heim!!!! ESPET\u00c1CULO de squad!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nReeeexxxpeita! \"Pq a gente \u00e9 mal!\" Rss\nValeu demais meu squad: Brena, Logan, DW, Vini, Suicida,pela companhia, brincadeiras, bobeiras de todo dia!!! TMJ!!! \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udd2b\ud83d\udde1 \u2014 jogando Garena Free Fire", "lang": "pt", "id": "1186883775839588354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "984276736195088385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186882863335182336"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186882863335182336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186852437702918144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "N. Orleans"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "666camila666", "id": "25605950"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Cancino", "id": "23137762"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "loyola_loreto", "id": "1411380094136954880"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "author_id": "866436282314084352", "created_at": "2019-10-23T05:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186882018019364864"], "in_reply_to_user_id": "25605950", "text": "@666camila666 @Cancino @loyola_loreto @ValdebenitoNata Pi\u00f1era no tiene pantalones y seguir\u00e1 muriendo gente. Para la ola de saqueos por hurac\u00e1n en N. Orleans el pdte de EU orden\u00f3 de tirar a matar si es necesario para proteger la integridad y propiedad de las personas. Santo remedio, nadie muri\u00f3, tendria que haber sido un suicida.", "lang": "es", "id": "1186882018019364864"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "890762561523732481", "created_at": "2019-10-23T05:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186881542364237824"], "text": "Nooo to feliz dmss dominei o suicidaa, agora e piloto completo cabrito bob e suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd2d\ud83d\udd25 acho q j\u00e1 posso trocar de motorr \ud83d\udd79\ufe0f\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1186881542364237824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186880611212054528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "TITANIC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dudarssrd", "id": "2850803121"}]}, "author_id": "907456045462716416", "created_at": "2019-10-23T05:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186881059369058304"], "in_reply_to_user_id": "2850803121", "text": "@dudarssrd TITANIC KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \nTrag\u00e9dia que matou pessoa pra caralho: se foda vamo usa como tema pros outros fude", "lang": "pt", "id": "1186881059369058304"}, {"author_id": "2380976905", "created_at": "2019-10-23T05:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186880406685192197"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. \n\nSi te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo mientras te haces cutting o te disparas o te cuelgas. Pensemos en tu legado.", "lang": "es", "id": "1186880406685192197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186879557804134400"}], "author_id": "1131826765264019456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sinremedio_BCN2", "id": "1123230278489661441"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186880224774021120"], "in_reply_to_user_id": "1123230278489661441", "text": "@Sinremedio_BCN2 T\u00fa porque eres un loco suicida, no como yo que soy una mujer estable emocionalmenJAJAJAJAJAJAJAJA", "lang": "es", "id": "1186880224774021120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "author_id": "3893219841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186880130108575744"], "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "lang": "es", "id": "1186880130108575744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713511692513282"}], "author_id": "879397216502394883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186880080288665607"], "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la con\u2026", "lang": "es", "id": "1186880080288665607"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777697004990464"}], "author_id": "1593898964", "created_at": "2019-10-23T05:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186879848352014336"], "text": "RT @cametland: por anos, agora ela n\u00e3o est\u00e1 mais do lado da lei. \nNo tempo em q ficaram separados ele nunca a perdoou por ter ido embora, p\u2026", "lang": "pt", "id": "1186879848352014336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777689232945152"}], "author_id": "1593898964", "created_at": "2019-10-23T05:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186879841284640768"], "text": "RT @cametland: e deixam o caso pra l\u00e1 por acharem q o irm\u00e3o dela estava envolvido com os criminosos, ela fica muito chateada e come\u00e7a a tom\u2026", "lang": "pt", "id": "1186879841284640768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186163261277949953"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Mb8m7idQC7", "expanded_url": "https://twitter.com/caamuuuuuu/status/1186163261277949953", "display_url": "twitter.com/caamuuuuuu/sta\u2026"}]}, "author_id": "3310718343", "created_at": "2019-10-23T05:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186879353726083073"], "text": "La versi\u00f3n de invierno de qu\u00e9 raro se suicida la gente https://t.co/Mb8m7idQC7", "lang": "es", "id": "1186879353726083073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186879236386234368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Adela"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "ElDrag\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 276, "tag": "ElDrag\u00f3n"}]}, "author_id": "56758454", "created_at": "2019-10-23T05:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186879238273679365"], "in_reply_to_user_id": "56758454", "text": "- Ela quer a sua felicidade. \n- N\u00e3o consegui salv\u00e1-la. N\u00e3o posso deixar que isso aconte\u00e7a de novo. (A esposa dele se suicidou)\n- Eu n\u00e3o quero q vc me salve. Quero que me ame. \n- Sinto muito, Adela. Eu n\u00e3o posso.\n(Achei que ele ia catar ela a\u00ed e transar. Que tolice.) #ElDrag\u00f3n", "lang": "pt", "id": "1186879238273679365"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "1331035350", "created_at": "2019-10-23T05:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186878900548374528"], "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "lang": "es", "id": "1186878900548374528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "974165249648504832", "created_at": "2019-10-23T05:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186878165555138560"], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "lang": "es", "id": "1186878165555138560"}, {"author_id": "463410296", "created_at": "2019-10-23T05:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186877956678979584"], "text": "Reto suicida", "lang": "es", "id": "1186877956678979584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/jO9v7TFLpR", "expanded_url": "https://twitter.com/Gianni_Chiostri/status/1186877646367526912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO9v7TFLpR", "media_key": "3_1186877427135451143"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 79, "tag": "cartoon"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "humor"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "vignette"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "salvagente"}]}, "author_id": "963083320786550787", "created_at": "2019-10-23T05:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186877646367526912"], "text": "Suicida prudenziale \ud83d\ude2e\nSalva la gente ma ti salva da te stesso?\n\n______\n#cartoon #humor #vignette #salvagente https://t.co/jO9v7TFLpR", "lang": "it", "id": "1186877646367526912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/scv4xl8nSn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004246508310/posts/1472142562937280/", "display_url": "facebook.com/10000424650831\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100004246508310/posts/1472142562937280/"}]}, "author_id": "1141156944", "created_at": "2019-10-23T05:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186877470345252864"], "text": "Me acu\u00f1o esta frase: \"El suicido es el reinicio que tenemos a nuestro alcance\".\n\nSi quieres suicidarte hazlo, suicida la mente. Muchos dir\u00e1n que te quieren vivo y te ofrecen ayuda, \u00bfcual ayuda? si ni sus vidas... https://t.co/scv4xl8nSn", "lang": "es", "id": "1186877470345252864"}, {"author_id": "450161651", "created_at": "2019-10-23T05:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186877053771091970"], "text": "\u201cNo teme a la muerte quien vive como suicida\u201d.", "lang": "es", "id": "1186877053771091970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "118845208", "created_at": "2019-10-23T05:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876868554833920"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186876868554833920"}, {"author_id": "949275631266693120", "created_at": "2019-10-23T05:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876671154106368"], "text": "\"\u2014 A \u00fanica pessoa que poderia ter me ensinado a ser gentil era a minha m\u00e3e. \u2014 Eu prendi a respira\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que ele ia me contar sobre ela agora? \u2014 Mas ela se matou quando eu tinha nove anos.\"\n\nCARAMBA", "lang": "pt", "id": "1186876671154106368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186263620520501248"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}]}, "author_id": "886641391878758400", "created_at": "2019-10-23T05:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876317662400512"], "text": "RT @ElMister137: Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "lang": "es", "id": "1186876317662400512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186869860246024192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}]}, "author_id": "109047243", "created_at": "2019-10-23T05:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876265661452288"], "text": "RT @OficialEnLaMira: As\u00ed fue como un maestro logr\u00f3 evitar una tragedia en Oreg\u00f3n, Estados Unidos tras desarmar a una estudiante https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1186876265661452288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "author_id": "428537280", "created_at": "2019-10-23T05:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876184719773696"], "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "id": "1186876184719773696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/v6KAawSpFy", "expanded_url": "https://twitter.com/30SecFight/status/1186737981815775232", "display_url": "twitter.com/30SecFight/sta\u2026"}]}, "author_id": "2916552922", "created_at": "2019-10-23T05:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876171587330048"], "text": "Pensamentos suicida kkkkkk https://t.co/v6KAawSpFy", "lang": "pt", "id": "1186876171587330048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "337446319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186876109423550465"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186876109423550465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186874993453490177"}], "author_id": "2789446277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dorapimpao", "id": "1001634118491361281"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186875420228096002"], "in_reply_to_user_id": "1001634118491361281", "text": "@dorapimpao Ai agr eu to aqui pensando tamb\u00e9m se matou ou n\u00e3o matou kkkkkkkkk, o filme \u00e9 fodaa, v\u00e1rias cr\u00edticas a sociedade... porra mt brabo", "lang": "pt", "id": "1186875420228096002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186817266589065218"}], "author_id": "267938589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186875023866380290"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "text": "@noticiAmerica Al mismo estilo de su maestro y padrino el suicida, demuestralo pues imbecil.", "lang": "es", "id": "1186875023866380290"}, {"geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "author_id": "475530964", "created_at": "2019-10-23T05:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186874831293308928"], "text": "Moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida, um louco de consci\u00eancia tranquila, s\u00f3 existem duas trilhas, loucura ou hipocrisia", "lang": "pt", "id": "1186874831293308928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "2246483870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186874788586938368"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186874788586938368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "author_id": "604125981", "created_at": "2019-10-23T05:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186874481173762049"], "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "lang": "es", "id": "1186874481173762049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186829337573691397"}], "author_id": "267938589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186874427109187584"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe Niega, niega, al mismo estilo de su maestro y padrino el suicida Q.E.P.D.", "lang": "es", "id": "1186874427109187584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742890053210115"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "author_id": "878139029254025216", "created_at": "2019-10-23T05:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186873953291296768"], "text": "RT @Salomes32455: @poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "lang": "es", "id": "1186873953291296768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 221, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}]}, "author_id": "1085786395665489920", "created_at": "2019-10-23T05:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186873428588027904"], "text": "Tem que ter uma cabe\u00e7a muito forte pra pensar que n\u00e3o foi uma guerra que matou 100 milh\u00f5es de pessoas em um s\u00e9culo, nem a fome.\nFoi uma ideologia difundida h\u00e1 milhares de anos atr\u00e1s, sintetizada pelo vagabundo do Karl Marx e se tornado uma m\u00e1quina de matar em massa.", "lang": "pt", "id": "1186873428588027904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "1235131231", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186873418253307904"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186873418253307904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186854420774096898"}], "author_id": "251695806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcio_liendo", "id": "141747968"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "danat4am", "id": "976907978107441152"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "alvardominguez", "id": "333150362"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "chinasuarez", "id": "153619589"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186873140170899456"], "in_reply_to_user_id": "141747968", "text": "@marcio_liendo @danat4am @alvardominguez @chinasuarez La gente no entiende que ese hombre no tiene nada que hacer ahi avanzando y sacandole pecho a un soldado armado que lo esta advirtiendo y apuntando con un arma.Cualquier personas con dos dedos de frente se da media vuelta y se va. No justifico su accionar, pero un suicida el pibe", "lang": "es", "id": "1186873140170899456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1001634118491361281", "created_at": "2019-10-23T05:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186872839787466752"], "text": "cara eu ainda n\u00e3o entendi se o Coringa matou ou n\u00e3o a namorada. algu\u00e9m me explica", "lang": "pt", "id": "1186872839787466752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/za4nz0xpWL", "expanded_url": "https://twitter.com/marialunaa_/status/1186728041923395584", "display_url": "twitter.com/marialunaa_/st\u2026"}]}, "author_id": "163243113", "created_at": "2019-10-23T05:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186872733734440961"], "text": "En la facu se me suicida https://t.co/za4nz0xpWL", "lang": "es", "id": "1186872733734440961"}, {"author_id": "2970625491", "created_at": "2019-10-23T05:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186872280607068160"], "text": "CHAMARAM A ITSUMADE DE POMBO SUICIDA EU TO GRITANDO AS 2 DA MANH\u00c3 DE TANTO RI", "lang": "pt", "id": "1186872280607068160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "National Geographic"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Stacey Malib\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mattel", "id": "98458823"}]}, "author_id": "2740896086", "created_at": "2019-10-23T05:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186871422083354624"], "in_reply_to_user_id": "98458823", "text": "@Mattel Ahora que ya sali\u00f3 Barbie fotoperiodista de National Geographic, no puedo esperar a que salga Stacey Malib\u00fa poeta suicida.", "lang": "es", "id": "1186871422083354624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "author_id": "1114725902888337410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186870838827651073"], "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1186870838827651073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186854372568981504"}], "geo": {"place_id": "4c1c4868f96634ed"}, "author_id": "588510138", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "MazdaOficial", "id": "1735987304"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186870045676208128"], "in_reply_to_user_id": "1003512560036040704", "text": "@RicardoBonillaM @MazdaOficial No, la puerta suicida se abre independiente sin necesidad de la acci\u00f3n de la delantera.", "lang": "es", "id": "1186870045676208128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3mzSql4aPK", "expanded_url": "https://bit.ly/2qDfelF", "display_url": "bit.ly/2qDfelF"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-10-23T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869860246024192"], "text": "As\u00ed fue como un maestro logr\u00f3 evitar una tragedia en Oreg\u00f3n, Estados Unidos tras desarmar a una estudiante https://t.co/3mzSql4aPK", "lang": "es", "id": "1186869860246024192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3237517179", "created_at": "2019-10-23T04:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869693778452480"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186869693778452480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186746671574769664"}], "author_id": "575418401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869543425249280"], "text": "RT @gladis_alzamora: @APRA_CNdeAccion @SIGFREDOAQP Tengo tiempo leyendo sus comunicados y tweets, no hay ning\u00fan cambio, su partido lo repre\u2026", "lang": "es", "id": "1186869543425249280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186698678574223360"}], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "87176475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869477813686272"], "in_reply_to_user_id": "36152770", "text": "@marcosmion A real \u00e9 que nunca se falou tanto em empatia e ao mesmo tempo nunca se praticou t\u00e3o pouco dela. Solicitar um \u201capedrejamento\u201d virtual nos engrandece em qu\u00ea? Boicotar a carreira dele talvez o ajude a se tornar um ser deprimido, suicida ou ainda pior, pq melhorar, com isso n rola!", "lang": "pt", "id": "1186869477813686272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186859924661379072"}], "author_id": "1004882799361449984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudioea123", "id": "80155234"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869386004566016"], "in_reply_to_user_id": "80155234", "text": "@claudioea123 @AngelicaRiva_ Ese planteo (que ya me lo hiciste m\u00e1s de 10 veces) estar\u00eda perfecto si no fuera por el HECHO DE QUE EL EMPRESARIO PIERDE SU EMPRESA Y SU DINERO AL MOMENTO DE UNA DEPRESI\u00d3N. POR LO QUE SI FUERA ASI, LA TACE DIRIA QUE EL EMPRESARIO ES ESTUPIDO Y SUICIDA. Adem\u00e1s, pierde (+)", "lang": "es", "id": "1186869386004566016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 247, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "LoseYouToLoveMe"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "LoseYouToLoveMe"}]}, "author_id": "189155084", "created_at": "2019-10-23T04:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869101244882944"], "text": "incr\u00edvel como a mensagem \u00e9 \u00f3bvia, por\u00e9m t\u00e3o pessoal, t\u00e3o importante, ao mesmo tempo que todos sabem do que se trata, ela conseguiu transmitir uma intimidade e apenas com um sorriso mostrou uma grande supera\u00e7\u00e3o e me matou de orgulho #LoseYouToLoveMe", "lang": "pt", "id": "1186869101244882944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "3049214651", "created_at": "2019-10-23T04:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869027655868418"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186869027655868418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/VJNoINcXoz", "expanded_url": "https://youtu.be/6hHPEGrFa-0", "display_url": "youtu.be/6hHPEGrFa-0"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-23T04:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186868181924810754"], "text": "El cristiano es un socialista suicida,y tu verdugo-m\u00e1rtir\nEl socialismo es un cristianista ateo con guiloitina, es su C\u00ednico Competidor ideol\u00f3gico\ndel Paraiso Terrenal\nUno se deja matar, el otro lo mata\nY el moro lo utiliza para  EXterminarte \nhttps://t.co/VJNoINcXoz v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1186868181924810754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "2904212643", "created_at": "2019-10-23T04:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186867428984274944"], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "lang": "es", "id": "1186867428984274944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186859508741660673"}], "author_id": "84976848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luna21139692", "id": "1126847672713908224"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186867327255666688"], "in_reply_to_user_id": "1126847672713908224", "text": "@Luna21139692 Sicopata \ud83e\udd14\u274c,  loco demente\ud83e\udd14 creo que un poco, maniaco depresivo \ud83e\udd14\u274c, manojo de nervios\ud83e\udd14 naaaaa, soltero de mierda\ud83e\udd14 dejemoslo en soltero para que no se sienta tan feo porque voy a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d, suicida \u274c", "lang": "es", "id": "1186867327255666688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186839662033113090"}], "author_id": "1124047716005314561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186867052994269184"], "in_reply_to_user_id": "148372339", "text": "@Radio_Formula Pues que pendeja, porque se suicida ella, mejor en ves de suicidarce que lo hibera denunciado no en que estupides", "lang": "es", "id": "1186867052994269184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186801913553215489"}], "author_id": "88476236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186867024791773184"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra Posible suicida?. Ser\u00e1 cierto, qu\u00e9 hace falta m\u00e1s instituciones de salud mental en el pa\u00eds?. Pero tambi\u00e9n hacen falta fuertes dosis de valores \u00e9ticos y morales.", "lang": "es", "id": "1186867024791773184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "4906383617", "created_at": "2019-10-23T04:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866942818357248"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186866942818357248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "author_id": "1121876450796167168", "created_at": "2019-10-23T04:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866798127276038"], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "lang": "es", "id": "1186866798127276038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dQn2T2ntX4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGmCmN", "display_url": "dlvr.it/RGmCmN"}]}, "author_id": "184454249", "created_at": "2019-10-23T04:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866723200237570"], "text": "APPIT \u2014 Infermiere suicida era stato vittima di omofobia: Infermiere suicida era stato vittima di omofobia -\u00a0Cosa pu\u00f2 accadere ai minori o agli adolescenti\u00a0Lgbt\u00a0accolti per la prevenzione o al pronto soccorso dagli infermieri e medici ferocemente omofobi\u2026 https://t.co/dQn2T2ntX4", "lang": "it", "id": "1186866723200237570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185843711093149697"}], "author_id": "414185787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xiinxeta", "id": "918005513115357184"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "RMSAURI", "id": "589064448"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866524524597248"], "text": "RT @xiinxeta: @RMSAURI @lluis_llach Aix\u00f2 em recorda als fets que es narren en el documental \u201cciutat morta\u201d. Dos persones detingudes random\u2026", "lang": "ca", "id": "1186866524524597248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "1155240080455426048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866397277761537"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186866397277761537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}], "author_id": "1496015256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866296861933568"], "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "lang": "ca", "id": "1186866296861933568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186865834230272000"}], "author_id": "884591318344896512", "created_at": "2019-10-23T04:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866052359245827"], "in_reply_to_user_id": "884591318344896512", "text": "Dizer p ele que matou a pessoa errada e pra v\u00ea se faz o trabalho direito", "lang": "pt", "id": "1186866052359245827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186481868071460864"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/9lemzABtDu", "expanded_url": "https://twitter.com/iamikayuu_/status/1186866021333917696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lemzABtDu", "media_key": "3_1186866018611798016"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "author_id": "813261502043983872", "created_at": "2019-10-23T04:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186866021333917696"], "in_reply_to_user_id": "813261502043983872", "text": "2- el primer personaje que te haya cautivado \n\ny claramente dazai mi novio SI MANEJA ALTA FACHA EL SUICIDA DE MIERDA lo odio https://t.co/9lemzABtDu", "lang": "es", "id": "1186866021333917696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9802, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "2754041723", "created_at": "2019-10-23T04:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865867973451776"], "text": "To meio traumatizada at\u00e9 hoje com esquadr\u00e3o suicida e to sem coragem pra assistir Coringa :/", "lang": "pt", "id": "1186865867973451776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186865232184037376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "author_id": "866844719334273025", "created_at": "2019-10-23T04:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865669087911936"], "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "text": "@MolloyVamp + de besarle a Daniel era extra\u00f1a, ese sabor a sal y a dulce nectar era ambiguamente poderoso y fascinante. \nA ojos cerrados comparti\u00f3 la vocaci\u00f3n de suicida y fue por su cuello a urgar y esconderse a besos carnales y lascivos , mientras le vibraba la lengua en aquella curva +", "lang": "es", "id": "1186865669087911936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "573740938", "created_at": "2019-10-23T04:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865659856261120"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186865659856261120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/b8TehyNEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1186805155167162369", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "author_id": "31269924", "created_at": "2019-10-23T04:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865541820157952"], "text": "tenho fobia de avi\u00e3o e se um dia isso acontecer comigo eu vou implorar pra que algu\u00e9m me mate antes que o avi\u00e3o caia\n\nse n\u00e3o cair pode dar meu lanche de bordo pra pessoa que me matou https://t.co/b8TehyNEvk", "lang": "pt", "id": "1186865541820157952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186693791350177792"}], "author_id": "2608955110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gumercinia", "id": "111331075"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865439189721089"], "in_reply_to_user_id": "111331075", "text": "@Gumercinia Por ri\u00f1as despu\u00e9s de un partido de f\u00fatbol, por mezclar drogas y energizantes, se suicida por bullying,  etc.", "lang": "es", "id": "1186865439189721089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186553196308774913"}], "author_id": "4077409954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CasviFactory", "id": "4077409954"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865384043012101"], "text": "RT @CasviFactory: \u00a1CREAR COMUNAS, PARA GANAR LA CALLE!\n\n\"En este contexto, es suicida seguir con los planteamientos electoralistas anterior\u2026", "lang": "es", "id": "1186865384043012101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666314338918402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "LP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gordobalin36", "id": "2761421341"}]}, "author_id": "1045720856675201024", "created_at": "2019-10-23T04:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865107185389568"], "text": "RT @gordobalin36: Lo Talvi no tiene parang\u00f3n...\nYa asume que pierde con LP.\nY\u00e1 anuncia q lo v\u00e1 a apoyar en una 2da vuelta\nY\u00e1 anuncia que fo\u2026", "lang": "es", "id": "1186865107185389568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "author_id": "1051162082278817793", "created_at": "2019-10-23T04:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865060515323905"], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "lang": "pt", "id": "1186865060515323905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306063521341440"}], "author_id": "294984387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865048649641985"], "text": "RT @emma_sar: Los resultados de este estudio revelan que algunos genes candidatos pueden considerarse biomarcadores de riesgo para conducta\u2026", "lang": "es", "id": "1186865048649641985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186863769772789768"}], "author_id": "40539289", "created_at": "2019-10-23T04:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186864486491328512"], "in_reply_to_user_id": "830598944740798465", "text": "@_lerao pai tirou a pr\u00f3pria vida. E em grupo ele me chamou pra troca ideia e joga. Isso ja tem uns 3 anos. ai a algum tempo a mae veio me pedir ajuda pq spu a unica imagem de homem q ele tem pra se espelha. Eu tento ser o melhor poss\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1186864486491328512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1060951784661893120", "created_at": "2019-10-23T04:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186864458267803648"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186864458267803648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185843711093149697"}], "author_id": "1342266254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xiinxeta", "id": "918005513115357184"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "RMSAURI", "id": "589064448"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186864204504010752"], "text": "RT @xiinxeta: @RMSAURI @lluis_llach Aix\u00f2 em recorda als fets que es narren en el documental \u201cciutat morta\u201d. Dos persones detingudes random\u2026", "lang": "ca", "id": "1186864204504010752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "345535594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186863646456139776"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1186863646456139776"}, {"author_id": "1168276608697950209", "created_at": "2019-10-23T04:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186863402771255296"], "text": "LA CIMA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA \ud83c\udf19\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1186863402771255296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/uiz0fUakQF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGmBPf", "display_url": "dlvr.it/RGmBPf"}]}, "author_id": "184454249", "created_at": "2019-10-23T04:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186863326740938752"], "text": "Stigmabase | IT \u2014 Infermiere suicida era stato vittima di omofobia: Infermiere suicida era stato vittima di omofobia -\u00a0Cosa pu\u00f2 accadere ai minori o agli adolescenti\u00a0Lgbt\u00a0accolti per la prevenzione o al pronto soccorso dagli infermieri e medici\u2026 https://t.co/uiz0fUakQF", "lang": "it", "id": "1186863326740938752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kDd1ME2Cv5", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/P1Jg2R", "display_url": "goo.gl/fb/P1Jg2R"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Egaylity"}]}, "author_id": "185789961", "created_at": "2019-10-23T04:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186863246323716104"], "text": "IT | #Egaylity \u2014 Infermiere suicida era stato vittima di omofobia - Cosa pu\u00f2 accadere ai minori o agli adolescenti\u2026 https://t.co/kDd1ME2Cv5", "lang": "it", "id": "1186863246323716104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "488183226", "created_at": "2019-10-23T04:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186863083475615744"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186863083475615744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Palacios"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Martinez Quarta"}]}, "author_id": "757611163282706432", "created_at": "2019-10-23T04:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862495560060929"], "text": "Bueno si el PSG quiere un arquero suicida ma\u00f1ana mismo pone los 25 M por Andrada, y a los que no compran ni en pedo son a Palacios y Martinez Quarta", "lang": "es", "id": "1186862495560060929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/wVpFFkct77", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1186862336432312320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVpFFkct77", "media_key": "3_1186862331055222784"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "pastor"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Iglesia"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "cristianos"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "stressed"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "Depresion"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Facebook"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "Salud"}, {"start": 139, "end": 151, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-23T04:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862336432312320"], "text": "#pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento   https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#Iglesia #cristianos\n#stressed #Depresion \n#Facebook #Salud \n#SaludMental https://t.co/wVpFFkct77", "lang": "es", "id": "1186862336432312320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "1143195879899353088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862241649496065"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186862241649496065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186842560377085952"}], "author_id": "705944604160487424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Conde_Duque", "id": "59363060"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862234582048768"], "text": "RT @Gonzalo98050470: @Conde_Duque @Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @\u2026", "lang": "es", "id": "1186862234582048768"}, {"author_id": "1168953146216976389", "created_at": "2019-10-23T04:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862179896696833"], "text": "A esta hora se despierta el deseo\n\nEl deseo suicida", "lang": "es", "id": "1186862179896696833"}, {"author_id": "4026722953", "created_at": "2019-10-23T04:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862090725855232"], "text": "La frase \"mi cuerpo mi decisi\u00f3n\" aplica tambien para la gente con mentalidad suicida, no?", "lang": "es", "id": "1186862090725855232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/AdqLVoOfte", "expanded_url": "https://t.co/AdqLVoOfte", "display_url": "t.co/AdqLVoOfte"}]}, "author_id": "949837799620075520", "created_at": "2019-10-23T04:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186862058106740737"], "text": "Eu querendo me suicidar / Lembro q suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u https://t.co/AdqLVoOfte", "lang": "pt", "id": "1186862058106740737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186856143169171456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dxwntown", "id": "911086377608949761"}]}, "author_id": "2306928367", "created_at": "2019-10-23T04:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861691201609728"], "text": "RT @dxwntown: DIEGO: \u201cse ele fosse teu amigo, ele tinha te chamado e falado: olha o Diego falou mal de voc\u00ea. Mas n\u00e3o, ele armou um circo, q\u2026", "lang": "pt", "id": "1186861691201609728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8eER2pRJcF", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/edomex/2019/10/20/mujer-envenena-a-sus-3-hijos-apunala-a-su-marido-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/edomex/20\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oheA1R0Xkq", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1186861551690682375/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oheA1R0Xkq", "media_key": "3_1186861549824237568"}]}, "author_id": "75732594", "created_at": "2019-10-23T04:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861551690682375"], "text": "Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en\u00a0Naucalpan https://t.co/8eER2pRJcF https://t.co/oheA1R0Xkq", "lang": "es", "id": "1186861551690682375"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186811274778288128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8386, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5917, "type": "Organization", "normalized_text": "de Puebla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "2846134433", "created_at": "2019-10-23T04:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861476230942720"], "in_reply_to_user_id": "105082141", "text": "@EFEnoticias Rendici\u00f3n suicida ante neomarxismo. La claudicaci\u00f3n de Pi\u00f1era es funcional a la agenda del Foro de Sao Paulo y Grupo de Puebla.", "lang": "es", "id": "1186861476230942720"}, {"author_id": "146876051", "created_at": "2019-10-23T04:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861279006330880"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. \n\nSi te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo mientras te haces cutting o te disparas o te cuelgas. \n\nPensemos en tu legado.", "lang": "es", "id": "1186861279006330880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186674304517365768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7518, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "577523261", "created_at": "2019-10-23T04:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861172626284546"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "text": "@_CarlitaRocha \ud83d\ude00\ud83d\ude00.... Estamos en Tal dictadura q la mism\u00edsima presidiaria puede presentarse al Congreso y salir libre... Los seguidores del pobrecito suicida ya est\u00e1n apuntandose para postular.... Est\u00e1 Dictadura es tan tan chistosa q nadie ha salido a protestar sino m\u00e1s bien a festejar\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "lang": "es", "id": "1186861172626284546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "author_id": "421758109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861146764128256"], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "lang": "it", "id": "1186861146764128256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "author_id": "1401666372", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861140762136576"], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "lang": "it", "id": "1186861140762136576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "1355396041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861020003745797"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186861020003745797"}, {"author_id": "864069206", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 82, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186860537260494848"], "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda @sarahebeok  &lt;3", "lang": "es", "id": "1186860537260494848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "953047048114311169", "created_at": "2019-10-23T04:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186860479731392512"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186860479731392512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "2394809778", "created_at": "2019-10-23T04:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186860383111438336"], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "lang": "es", "id": "1186860383111438336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UWXpUgUUNL", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/1cgid", "display_url": "tvtime.com/r/1cgid"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Kdc0ouaEng", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1186859966717726720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kdc0ouaEng", "media_key": "3_1186859958387855361"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "4311981869", "created_at": "2019-10-23T04:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859966717726720"], "text": "Mais algu\u00e9m tamb\u00e9m t\u00e1 odiando esse menina https://t.co/UWXpUgUUNL\nSe ela matou o Bryce, vai ser o maior plotwist da d\u00e9cada \n#13ReasonsWhy3 https://t.co/Kdc0ouaEng", "lang": "pt", "id": "1186859966717726720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.6634, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}]}, "author_id": "362842727", "created_at": "2019-10-23T04:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859762983559168"], "text": "Penso direto no torcedor do Flamengo que se matou dps do vexame da copa do Brasil... espero que esteja vendo de algum lugar aonde chegamos", "lang": "pt", "id": "1186859762983559168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/9kGanQX7Kj", "expanded_url": "https://twitter.com/IamCarolCordova/status/1186859724748267521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kGanQX7Kj", "media_key": "16_1186859716313538566"}]}, "author_id": "4055186613", "created_at": "2019-10-23T04:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859724748267521"], "text": "meu gato matou um rato e tava brincando com ele como se fosse o melhor brinquedo do mundo. QUEM teve que jogar o cad\u00e1ver no lixo?????? Pois \u00e9. https://t.co/9kGanQX7Kj", "lang": "pt", "id": "1186859724748267521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "author_id": "460513820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859568082624512"], "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186859568082624512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "635918314", "created_at": "2019-10-23T04:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859418576662528"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186859418576662528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/carhJFB9ID", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/AdNHV1", "display_url": "goo.gl/fb/AdNHV1"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "Stigmabase"}]}, "author_id": "184454249", "created_at": "2019-10-23T04:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859270983208961"], "text": "IT | #Stigmabase \u2014 Infermiere suicida era stato vittima di omofobia - Cosa pu\u00f2 accadere ai minori o agli\u2026 https://t.co/carhJFB9ID", "lang": "it", "id": "1186859270983208961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "845472615099715584", "created_at": "2019-10-23T04:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186858499202002944"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186858499202002944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186857540023226369"}], "author_id": "577583587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EPalmaM1", "id": "1253267095"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "noefgarza", "id": "329621252"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "Diario_LaVerdad", "id": "73275576"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186858318578323456"], "text": "RT @EPalmaM1: @orazioaguirre @torosytoritos54 @noefgarza @Diario_LaVerdad @FelipeCalderon Sobretodo que a su edad eso es suicida...quedar\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1186858318578323456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186767946288373760"}], "author_id": "275649596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaimevargasnae", "id": "890896112642646016"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CONAIE_Ecuador", "id": "153167118"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "FiscaliaEcuador", "id": "134671641"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 246, "tag": "Octubrenegro"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186858115427385344"], "in_reply_to_user_id": "890896112642646016", "text": "@jaimevargasnae @CONAIE_Ecuador @FiscaliaEcuador Cual ser\u00e1 el medio d comunicaci\u00f3n suicida q les vaya a escuchar sus pavadas despu\u00e9s d haberlos mantenerlos \u201cretenidos\u201d (secuestrados) humillados y maltratados en el \u201cparo\u201d (golpe) del #Octubrenegro ...", "lang": "es", "id": "1186858115427385344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "2492879710", "created_at": "2019-10-23T04:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186858036029210626"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186858036029210626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "1148815107776012288", "created_at": "2019-10-23T04:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186857738107867136"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186857738107867136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "1174724642474549248", "created_at": "2019-10-23T04:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186857729211715584"], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "lang": "es", "id": "1186857729211715584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 220, "end": 236, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "copa Libertadores"}]}, "author_id": "770509811716853760", "created_at": "2019-10-23T04:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186857703974625285"], "text": "Recuerdo a mi ex que dec\u00eda que si \u00e9l era de riber esa vez que lo eliminaron en su propia cancha en no s\u00e9 qu\u00e9 libertadores, se hubiera matado... Ma\u00f1ana saldr\u00e1 en los diarios hombre se suicida luego de ser eliminado en la copa Libertadores en su propia cancha?", "lang": "es", "id": "1186857703974625285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186783911516368896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.3136, "type": "Other", "normalized_text": "Caguamo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "noefgarza", "id": "329621252"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Diario_LaVerdad", "id": "73275576"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "aguirrevictorh", "id": "805238778361184256"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "carloscolin7", "id": "799261566"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "CharlieActus", "id": "3222681570"}, {"start": 188, "end": 202, "username": "taodelafisica", "id": "1021438850433011712"}]}, "author_id": "1253267095", "created_at": "2019-10-23T04:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186857540023226369"], "in_reply_to_user_id": "577583587", "text": "@orazioaguirre @torosytoritos54 @noefgarza @Diario_LaVerdad @FelipeCalderon Sobretodo que a su edad eso es suicida...quedar\u00eda como el Caguamo...@aguirrevictorh @carloscolin7 @CharlieActus @taodelafisica jejeje", "lang": "es", "id": "1186857540023226369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792147137318913"}], "author_id": "1566976410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tengolagunasmen", "id": "870017176173924352"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856892804423680"], "text": "RT @tengolagunasmen: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo m\u2026", "lang": "es", "id": "1186856892804423680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186856846562340864"}], "author_id": "1085681374844076033", "created_at": "2019-10-23T04:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856849393508358"], "in_reply_to_user_id": "1085681374844076033", "text": "era pra ser psicod\u00e9lico? porque se for, faz todo sentido pensando na lyrics\n\n a mente de um suicida, viciado em drogas/antidepressivos", "lang": "pt", "id": "1186856849393508358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ju9eTlLUUg", "expanded_url": "https://youtu.be/zlJDTxahav0", "display_url": "youtu.be/zlJDTxahav0"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "LO"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "LO"}]}, "author_id": "728226781", "created_at": "2019-10-23T04:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856817827241989"], "text": "SELENAAAAAA VOC\u00ca SE SUPERA CADA VEZ MAAAAAAAIS  MEU DEEEEEUS ME MATOU #LO\n https://t.co/ju9eTlLUUg", "lang": "pt", "id": "1186856817827241989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "373429037", "created_at": "2019-10-23T04:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856497965342723"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186856497965342723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "227599574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856453899993088"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186856453899993088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186829337573691397"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "George"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "1099538612", "created_at": "2019-10-23T04:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856451181932544"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe Calabaza q aprendi\u00f3 arte delictivo.... Tambi\u00e9n aficionada a las inversiones inmobiliarias como sus t\u00edos George y el suicida panz\u00f3n korrupto.", "lang": "es", "id": "1186856451181932544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186856143169171456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dxwntown", "id": "911086377608949761"}]}, "author_id": "778560754924617728", "created_at": "2019-10-23T04:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856364594880512"], "text": "RT @dxwntown: DIEGO: \u201cse ele fosse teu amigo, ele tinha te chamado e falado: olha o Diego falou mal de voc\u00ea. Mas n\u00e3o, ele armou um circo, q\u2026", "lang": "pt", "id": "1186856364594880512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186856143169171456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dxwntown", "id": "911086377608949761"}]}, "author_id": "1053323880", "created_at": "2019-10-23T04:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856277294628864"], "text": "RT @dxwntown: DIEGO: \u201cse ele fosse teu amigo, ele tinha te chamado e falado: olha o Diego falou mal de voc\u00ea. Mas n\u00e3o, ele armou um circo, q\u2026", "lang": "pt", "id": "1186856277294628864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 277, "tag": "AFazenda11"}]}, "author_id": "911086377608949761", "created_at": "2019-10-23T04:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856143169171456"], "text": "DIEGO: \u201cse ele fosse teu amigo, ele tinha te chamado e falado: olha o Diego falou mal de voc\u00ea. Mas n\u00e3o, ele armou um circo, quem faz isso \u00e9 quem quer palco, quer plateia, e n\u00e3o quer ajudar ningu\u00e9m. Se ele fosse feu amigo, n\u00e3o teria feito isso\u201d\nMATOU O RATO DO NETTO #AFazenda11", "lang": "pt", "id": "1186856143169171456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186629989040644096"}], "author_id": "299502431", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "doyhenard", "id": "1408633721201307650"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856117852393472"], "text": "RT @doyhenard: @gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, al\u2026", "lang": "es", "id": "1186856117852393472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Gal Gadot"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "author_id": "3379748230", "created_at": "2019-10-23T04:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855958498164736"], "text": "Eu acho beeeeem complicado quando tentam \"cancelar\" a Gal Gadot por apoiar o estado de Israel, mas t\u00e1 pouco se fudendo pros outros 500 atores norte-americanos que t\u00e3o pouco se fudendo se seu pa\u00eds imperialista j\u00e1 matou milh\u00f5es por petr\u00f3leo", "lang": "pt", "id": "1186855958498164736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "author_id": "421646318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855484172750848"], "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "lang": "es", "id": "1186855484172750848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "461520530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T04:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855426136117249"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186855426136117249"}, {"author_id": "4138387829", "created_at": "2019-10-23T04:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855423044919296"], "text": "Minha vontade suicida voltou com for\u00e7a total ultimamente\n\nVamos voltar a fazer posts combinados @tiredzinha ?", "lang": "pt", "id": "1186855423044919296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186854023762190339"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/2RvzbuDTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/616STARKROGERSS/status/1186855101622837248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RvzbuDTKG", "media_key": "3_1186855097504092160"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "1113607598425694209", "created_at": "2019-10-23T04:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855101622837248"], "in_reply_to_user_id": "1113607598425694209", "text": "El 3 de abril, Love contrat\u00f3 un investigador privado para que siguiera a Kurt, quien despu\u00e9s discrep\u00f3 con la versi\u00f3n oficial de su muerte. El 8 de abril fue encontrado sin vida en una habitaci\u00f3n encima de su garaje por un electricista, adem\u00e1s de una nota suicida. https://t.co/2RvzbuDTKG", "lang": "es", "id": "1186855101622837248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Ewe"}]}, "author_id": "2284397958", "created_at": "2019-10-23T04:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855069440008192"], "text": "Hoy estuve a punto de decirle \"Ewe\" a mi mam\u00e1. Este impulso suicida va en aumento.", "lang": "es", "id": "1186855069440008192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "CorridaDasBlogueiras"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "Lea"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "CorridaDasBlogueiras"}]}, "author_id": "1046442667528335362", "created_at": "2019-10-23T04:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186855062448017409"], "text": "#CorridaDasBlogueiras\nLea se matou kkkkkkk eu limparia o cu com o papel e ainda ganharia na vantagem", "lang": "pt", "id": "1186855062448017409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "author_id": "219674730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854491749896192"], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "lang": "es", "id": "1186854491749896192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186852200934510593"}], "author_id": "890005449268973568", "created_at": "2019-10-23T03:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854476277338112"], "in_reply_to_user_id": "958803769084596224", "text": "@PauloFe46671914 Eu te ajudei hj quando se quase se matou de bike", "lang": "pt", "id": "1186854476277338112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "394243717", "created_at": "2019-10-23T03:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854449198850048"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186854449198850048"}, {"author_id": "2529750863", "created_at": "2019-10-23T03:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854378671620096"], "text": "Alguien me suicida porfa", "lang": "es", "id": "1186854378671620096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186518174575009797"}], "author_id": "1046375778739458048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosMorenoVilla1", "id": "1120633192543916032"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854296136101889"], "text": "RT @JosMorenoVilla1: Aqu\u00ed te pongo, guitarra,\nen el fondo de las aguas\nmarinas, cerca de un ancla.\n(...)\nVas a existir para siempre \ncon la\u2026", "lang": "es", "id": "1186854296136101889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "940577752515739648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854066678312960"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186854066678312960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "451272499", "created_at": "2019-10-23T03:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186853999661801478"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186853999661801478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "1715749122", "created_at": "2019-10-23T03:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186853687144189952"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186853687144189952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "934093777417003009", "created_at": "2019-10-23T03:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186853643020128258"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186853643020128258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "nometocaba"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "nometocaba"}]}, "author_id": "287477482", "created_at": "2019-10-23T03:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186853284314779649"], "text": "Nunca pens\u00e9 llegar a estar tan cansada al punto que cuando se me cayo la secadora prendida en el inodoro met\u00ed la mano para sacarla . Creo q estoy low key estoy suicida .. #nometocaba \ud83d\ude49\ud83d\ude43", "lang": "es", "id": "1186853284314779649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "author_id": "483073228", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186853244653522944"], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "lang": "it", "id": "1186853244653522944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "author_id": "933748354789597184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186853099983511555"], "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "lang": "pt", "id": "1186853099983511555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "1908859021", "created_at": "2019-10-23T03:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852989555871744"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186852989555871744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "700852171575836676", "created_at": "2019-10-23T03:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852618779447302"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186852618779447302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "948722639429828609", "created_at": "2019-10-23T03:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852593399750657"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186852593399750657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "author_id": "316186728", "created_at": "2019-10-23T03:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852528434171905"], "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "lang": "es", "id": "1186852528434171905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "author_id": "2803135981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852381453148160"], "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186852381453148160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LhrekGJ2IC", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.3083, "type": "Other", "normalized_text": "Nores"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Cheesman"}]}, "author_id": "1079956172810211328", "created_at": "2019-10-23T03:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852291153977344"], "text": "Se\u00f1ora, usted ya nos confundi\u00f3, \u00bfQuien es la viuda del cobarde suicida?, la Sra Nores ola Srta Cheesman. https://t.co/LhrekGJ2IC", "lang": "es", "id": "1186852291153977344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "291119664", "created_at": "2019-10-23T03:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852254294269952"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186852254294269952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804511500836865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "146657761", "created_at": "2019-10-23T03:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851988115468288"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Es uno de los cinco, que dejo el suicida, como puesta de su desprecio al Per\u00fa.", "lang": "es", "id": "1186851988115468288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186837464511582208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 72, "probability": 0.7001, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes de Zubaldia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SC_ESPN_", "id": "974274144543092736"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "escobasybidones", "id": "1001494230840303616"}]}, "author_id": "854483627127824385", "created_at": "2019-10-23T03:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851883845070850"], "in_reply_to_user_id": "269560863", "text": "@SC_ESPN_ @escobasybidones Mira si lo agarraba el Estudiantes de Zubaldia!!!!, se suicida este muchacho, no es lo tuyo el f\u00fatbol Mas \ud83d\ude02\ud83d\ude23\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "id": "1186851883845070850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186851329735569408"}], "author_id": "720651147346853888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "klisman_santos", "id": "3437516644"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851870763094016"], "in_reply_to_user_id": "3437516644", "text": "@klisman_santos @luizinhaaa_56 Pq aqui nego quer pagar de bandido moreeee, pq aqui ningu\u00e9m respeita ningu\u00e9m moreee, pq aqui todo mundo acha que tudo se resolve na porrada ou em morte moreeee, pq a mans\u00e3o fechou da outra vez???? Pq  um matou o outro l\u00e1 dentro, quer mais argumentos?", "lang": "pt", "id": "1186851870763094016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186851567154192384"}], "author_id": "458864045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoaoCarneirao", "id": "922940668527431680"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851712100917248"], "in_reply_to_user_id": "922940668527431680", "text": "@JoaoCarneirao Sabem se foi ele que matou o outro menino?", "lang": "pt", "id": "1186851712100917248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186820327340412928"}], "author_id": "636336998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GamingZikas", "id": "1179070771970396161"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851641187880961"], "in_reply_to_user_id": "1179070771970396161", "text": "@GamingZikas @MoonTigers3 Perereca suicida literalmente", "lang": "it", "id": "1186851641187880961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}], "author_id": "2790393426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851498363412481"], "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "lang": "pt", "id": "1186851498363412481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186840409235959808"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qlxHZmjgOM", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoRosarino/status/1186840409235959808", "display_url": "twitter.com/GustavoRosarin\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.473, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}]}, "author_id": "208577040", "created_at": "2019-10-23T03:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851339743252485"], "text": "YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO SABEN QUE VOTANDO ESOS CANDIDATOS SE SUICIDA LA REPUBLICA   ,, ES DIRECTAMENTE VOTAR A LOS KIRCHNERISTAS  CHAVISTAS,,Y ESTE PAIS SE VA A LA  MISMISIMA MIERDA https://t.co/qlxHZmjgOM", "lang": "es", "id": "1186851339743252485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "UEA"}]}, "author_id": "1040613207591854080", "created_at": "2019-10-23T03:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851157081235461"], "text": "mano a gente se livra de um trabalho E J\u00c1 TEM UMA PROVA E OUTRO TRABALHO EM SEGUIDA\n\nUEA pq me matou?", "lang": "pt", "id": "1186851157081235461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Cascini"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "90MINUTOSFOX"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "90MINUTOSFOX"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "River"}]}, "author_id": "1153158833004584961", "created_at": "2019-10-23T03:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851034741784576"], "text": "Cascini se suicida ahora en vivo en #90MINUTOSFOX, no? #River", "lang": "es", "id": "1186851034741784576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3491, "type": "Other", "normalized_text": "Lea"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "CorridaDasBlogueiras"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 48, "tag": "CorridaDasBlogueiras"}]}, "author_id": "632329086", "created_at": "2019-10-23T03:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851033902977025"], "text": "Lea pq se matou????????? \ud83d\ude2d #CorridaDasBlogueiras", "lang": "pt", "id": "1186851033902977025"}, {"author_id": "1109439399220166658", "created_at": "2019-10-23T03:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851027682770944"], "text": "Eu sinto muita raiva porque minha m\u00e3e jogou sujo em me proibir de me matar. Obrigada velha, agora voc\u00ea me causou um bloqueio suicida quando quero morrer.", "lang": "pt", "id": "1186851027682770944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "48507497", "created_at": "2019-10-23T03:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851020082688002"], "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186851020082688002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "1021972840491442176", "created_at": "2019-10-23T03:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850667815682050"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186850667815682050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186685377152802816"}], "author_id": "1452805466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "miguelalbertoo3", "id": "3300361539"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "raul_olaechea", "id": "1157137719627145216"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850576870588416"], "text": "RT @miguelalbertoo3: @raul_olaechea Que se puede esperar de un fan\u00e1tico que cree que el suicida era el elegido .", "lang": "es", "id": "1186850576870588416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604567741587456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Quijote"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "doparq", "id": "1564989943"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "raul_olaechea", "id": "1157137719627145216"}]}, "author_id": "1452805466", "created_at": "2019-10-23T03:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850528690618368"], "text": "RT @doparq: @raul_olaechea Mismo escudero fiel, Ricardo Pinedo en defensa ferrea de \u201cinocencia\u201d del nada Quijote ex presidente suicida", "lang": "es", "id": "1186850528690618368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186839662033113090"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "author_id": "1126952821964791808", "created_at": "2019-10-23T03:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850521304449024"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/Msyq\u2026", "lang": "es", "id": "1186850521304449024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "author_id": "173262570", "created_at": "2019-10-23T03:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850450949193728"], "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "lang": "es", "id": "1186850450949193728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "author_id": "886272459506429952", "created_at": "2019-10-23T03:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850276185116672"], "text": "Mariana j\u00e1 pode se apaixonar de vc o q mata e o amor ent\u00e3o vou me suicida logo nele", "lang": "pt", "id": "1186850276185116672"}, {"author_id": "342254875", "created_at": "2019-10-23T03:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850023436361729"], "text": "nao gosto de falar sobre suic\u00eddio pq eu sempre chego a conclus\u00e3o de q o suicida tava certo em querer parar com o q ele tava sentindo de ruim", "lang": "pt", "id": "1186850023436361729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "author_id": "2665811871", "created_at": "2019-10-23T03:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186850021750333442"], "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "lang": "pt", "id": "1186850021750333442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186848425050083328"}], "author_id": "1083504494699253760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849832364859394"], "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "text": "@DCUniverseBRA Eu gosto de esquadr\u00e3o suicida aff kkkk", "lang": "pt", "id": "1186849832364859394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7Kh6G3A22M", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/uomo-si-suicida-sulla-tomba-della-moglie-non-aveva-retto-la-scomparsa/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "author_id": "1164930181963952128", "created_at": "2019-10-23T03:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849829458235392"], "text": "Uomo si suicida sulla tomba della moglie, non aveva retto la\u00a0scomparsa https://t.co/7Kh6G3A22M", "lang": "it", "id": "1186849829458235392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186849346647666695"}], "author_id": "2911321646", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Solci_Mccormack", "id": "1210620290"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849776639369216"], "in_reply_to_user_id": "1210620290", "text": "@Solci_Mccormack no creo que me hagas famosa como con el suicida", "lang": "es", "id": "1186849776639369216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "769734140988121088", "created_at": "2019-10-23T03:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849602013745152"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Cuidado se suicida la Lucianita Le\u00f3n.......al menos se nota que el gobierno de Vizcarra est\u00e1 matando la corrupci\u00f3n......jajajajajaja", "lang": "es", "id": "1186849602013745152"}, {"author_id": "364616299", "created_at": "2019-10-23T03:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849591884423169"], "text": "El sentimiento suicida que acecha el umbral de la vida despu\u00e9s de una noche de aut\u00e9ntica felicidad.", "lang": "es", "id": "1186849591884423169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1143635769401204739", "created_at": "2019-10-23T03:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849274887397376"], "text": "Ok vou assistir esquadr\u00e3o suicida fodasse", "lang": "pt", "id": "1186849274887397376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "pantorrilla"}]}, "author_id": "877675843283173377", "created_at": "2019-10-23T03:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186848945215016960"], "text": "hice pantorrilla y me ven\u00eda temblando cuando aceleraba o frenaba al manejar AHH QUE SUICIDA FUE", "lang": "es", "id": "1186848945215016960"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 614, "tweet_count": 70760, "listed_count": 1}, "id": "198301101", "verified": false, "username": "reemenoli", "name": "renatinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 198, "tweet_count": 25114, "listed_count": 138}, "id": "214043467", "verified": false, "username": "SaturnaIia", "name": "SPQR"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1018031, "following_count": 11188, "tweet_count": 437027, "listed_count": 2088}, "id": "19084628", "verified": true, "username": "prensagrafica", "name": "La Prensa Gr\u00e1fica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1617, "tweet_count": 89766, "listed_count": 2}, "id": "924351113326981121", "verified": false, "username": "Yasminvtnc12", "name": "Yasmin//"}, {"location": "themyscira    p.28", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 202, "tweet_count": 51595, "listed_count": 21}, "id": "4634851283", "verified": false, "username": "lanadelvause", "name": "sestra of anarchy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 58, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "id": "1105987748379443205", "verified": false, "username": "euujuh21", "name": "Juliana Morais"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 578, "tweet_count": 13399, "listed_count": 1}, "id": "1062151039204376576", "verified": false, "username": "starssiyoon", "name": "duda"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 313, "tweet_count": 8766, "listed_count": 17}, "id": "2547883310", "verified": false, "username": "libros_peques", "name": "Libros para Peques"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 467, "tweet_count": 59803, "listed_count": 19}, "id": "1039553669769908224", "verified": false, "username": "PulpoCansado_XD", "name": "Un pulpo cansado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2563, "tweet_count": 11799, "listed_count": 0}, "id": "2883330659", "verified": false, "username": "oeeflor", "name": "j\u00e9ss"}, {"location": "Costa Barros, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 638, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "id": "972247529973743616", "verified": false, "username": "BiaVieira98", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf \ud83e\udd8b"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "id": "245645102", "verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 178175, "following_count": 205, "tweet_count": 4971, "listed_count": 250}, "id": "581028389", "verified": false, "username": "VictorAndresGB", "name": "Vitocho"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 77, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}, "id": "930716976141488130", "verified": false, "username": "ricardomazeo", "name": "Ricardo Mazeo"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 803, "tweet_count": 5907, "listed_count": 11}, "id": "3088571855", "verified": false, "username": "Dom_Werneck", "name": "DOM WERNECK OFICIAL \ud83d\udd30"}, {"location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 68, "tweet_count": 9271, "listed_count": 1}, "id": "1083565710629064704", "verified": false, "username": "fairypeanut", "name": "little peanut"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 291, "tweet_count": 16971, "listed_count": 0}, "id": "1115063689", "verified": false, "username": "monissouzaa", "name": "M\u00f4ni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 979, "tweet_count": 4427, "listed_count": 19}, "id": "969099006", "verified": false, "username": "JaviErcilla", "name": "Javier Ercilla"}, {"location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 18153, "following_count": 666, "tweet_count": 137670, "listed_count": 386}, "id": "286801383", "verified": false, "username": "arainfonoticias", "name": "AraInfo"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 84324, "following_count": 13798, "tweet_count": 117543, "listed_count": 128}, "id": "49035872", "verified": false, "username": "ajcaleca", "name": "Andr\u00e9s Caleca"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 39048, "following_count": 11881, "tweet_count": 154370, "listed_count": 288}, "id": "85975759", "verified": false, "username": "GTAveledo", "name": "Guillermo T. Aveledo \u0425\u0430\u0439 \u0436\u0438\u0432\u0435, \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 294, "tweet_count": 36254, "listed_count": 9}, "id": "1045215495723667458", "verified": false, "username": "VoltoMatte", "name": "Volto"}, {"location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 3344, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "id": "896225520077205504", "verified": false, "username": "LeeMQuiroz2", "name": "Lee M Quiroz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 1149, "tweet_count": 15151, "listed_count": 8}, "id": "440909695", "verified": false, "username": "JRECBM", "name": "JREC"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 312, "tweet_count": 20250, "listed_count": 5}, "id": "202476289", "verified": false, "username": "ImCACT", "name": "Carlos A. Cabrera T."}, {"location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 194, "tweet_count": 33165, "listed_count": 1}, "id": "1096911470430953472", "verified": false, "username": "gbrlhen", "name": "gabriel"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 491, "tweet_count": 29506, "listed_count": 6}, "id": "4167281596", "verified": false, "username": "moonxwisher", "name": "Ken \u2661 \u2728\ud83c\udf08"}, {"location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 521, "tweet_count": 89050, "listed_count": 11}, "id": "1663358436", "verified": false, "username": "ManuMart46", "name": "ManuMart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 570, "tweet_count": 7090, "listed_count": 9}, "id": "741346047390277633", "verified": false, "username": "1620emaraa", "name": "Red Abolicionista"}, {"location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 866, "tweet_count": 53081, "listed_count": 3}, "id": "2301635324", "verified": false, "username": "valeriaamayaa1", "name": "negraa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 203, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "id": "814234130867163136", "verified": false, "username": "orimsuarez", "name": "oriana"}, {"location": " Republica SARDISCA", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1693, "tweet_count": 24774, "listed_count": 10}, "id": "254048245", "verified": false, "username": "cristianavellut", "name": "cristiana velluti \ud83c\udf3f\u2b1c\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 545, "tweet_count": 32973, "listed_count": 3}, "id": "4923976208", "verified": false, "username": "jesusakapulko", "name": "Pelon de akapulko"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819061, "following_count": 1472, "tweet_count": 442912, "listed_count": 3406}, "id": "148372339", "verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 2595, "tweet_count": 112326, "listed_count": 91}, "id": "14726337", "verified": false, "username": "fvaldesp", "name": "\u00a1Y nos burl\u00e1bamos de Pe\u00f1a!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51670, "following_count": 4108, "tweet_count": 61098, "listed_count": 450}, "id": "148944244", "verified": false, "username": "elpoderdelc", "name": "Poder del Consumidor"}, {"location": "Rojava, Kurdistan", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1237, "tweet_count": 2638, "listed_count": 25}, "id": "1171869456697610240", "verified": false, "username": "BoscInternacio1", "name": "Albert #RiseUp4Rojava"}, {"location": "Qamishlo & Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 32699, "following_count": 725, "tweet_count": 22025, "listed_count": 246}, "id": "154986574", "verified": false, "username": "aminahekmet", "name": "Amina Hussein"}, {"location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}, "id": "240424703", "verified": false, "username": "_ECS_", "name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida"}, {"location": "Rimini, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 5642, "tweet_count": 89539, "listed_count": 11}, "id": "1035698683", "verified": false, "username": "FioriFlavio", "name": "Flavio #FRete \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\udda4"}, {"location": "Cambiare in meglio il mondo", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1131, "tweet_count": 296808, "listed_count": 8}, "id": "2956358817", "verified": false, "username": "GiusPecoraro", "name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 99, "tweet_count": 5190, "listed_count": 41}, "id": "938027462", "verified": false, "username": "QuicoAlsedo", "name": "Quico Alsedo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 3500, "tweet_count": 23751, "listed_count": 0}, "id": "753997799755243520", "verified": false, "username": "Elilopes45", "name": "\ud835\udd4b \ud835\udd4c \u2119 \ud835\udd38 \u2102"}, {"location": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 138282, "following_count": 1948, "tweet_count": 109936, "listed_count": 150}, "id": "2933511873", "verified": false, "username": "FlaDaNacao_", "name": "FLA DA NA\u00c7\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21470, "following_count": 803, "tweet_count": 34907, "listed_count": 209}, "id": "848550912046100480", "verified": false, "username": "elCatalan_es", "name": "elCatal\u00e1n.es"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 76508, "following_count": 379, "tweet_count": 285927, "listed_count": 752}, "id": "804354408", "verified": true, "username": "TgrRai", "name": "Tgr Rai"}, {"location": "Palermo, Sicilia.", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 617, "tweet_count": 29929, "listed_count": 139}, "id": "4861946812", "verified": true, "username": "TgrRaiSicilia", "name": "Tgr Rai Sicilia"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 238, "tweet_count": 27898, "listed_count": 0}, "id": "115846061", "verified": false, "username": "JotaLFC", "name": "Poor Scouser Jhonny \uf8ff"}, {"location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 1865, "tweet_count": 25383, "listed_count": 22}, "id": "85455198", "verified": false, "username": "hey_paulette", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd89"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 238, "tweet_count": 12121, "listed_count": 0}, "id": "516183273", "verified": false, "username": "PaoloNina1", "name": "Paolo Nina"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "verified": false, "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 417, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}, "id": "1137920573684768768", "verified": false, "username": "IsabelaPoel", "name": "Isabela Le Poe"}, {"location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 15728, "following_count": 12107, "tweet_count": 2765, "listed_count": 4}, "id": "217651969", "verified": false, "username": "italo_soares89", "name": "\u00cdtalo Soares"}, {"location": "Saronno, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1524, "tweet_count": 13554, "listed_count": 27}, "id": "29190709", "verified": false, "username": "ElenaPaganelli", "name": "Elena Paganelli"}, {"location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}, "id": "707586648", "verified": false, "username": "j_gufo", "name": "gufo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 677, "tweet_count": 8732, "listed_count": 4}, "id": "294253675", "verified": false, "username": "PeterwLux", "name": "Petronilo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "id": "1128367993426186243", "verified": false, "username": "_Oshorty", "name": "No So\u00a5 Koreana"}, {"location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 784, "tweet_count": 25678, "listed_count": 14}, "id": "3177551518", "verified": false, "username": "kosmarofreak", "name": "Kosmaro"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66067, "listed_count": 127}, "id": "3631262532", "verified": false, "username": "brucebatman007", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1594, "tweet_count": 123279, "listed_count": 0}, "id": "1076819204", "verified": false, "username": "vir4775", "name": "Virginia Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1939, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "id": "33196736", "verified": false, "username": "OctavioAlfonso", "name": "Octavio Alvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1724, "tweet_count": 5176, "listed_count": 1}, "id": "1012043657434861569", "verified": false, "username": "Profe_Pepa", "name": "Petite Renarde \ud83e\udd8a\ud83e\udd13\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 2112, "tweet_count": 4057, "listed_count": 8}, "id": "2760006772", "verified": false, "username": "Melivelez_", "name": "Melissa Velez \ud83c\udf2c"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 901, "tweet_count": 21419, "listed_count": 1}, "id": "44513285", "verified": false, "username": "zenielMM", "name": "Daniel"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "verified": false, "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "verified": false, "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "P. Sherman 42, Wallaby Way... ", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 157, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "id": "1134635510121586689", "verified": false, "username": "sounds_your", "name": "YourFavoriteSounds"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 938, "tweet_count": 29171, "listed_count": 0}, "id": "96465103", "verified": false, "username": "g_uizao", "name": "Big Gui \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 493, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "964101180472389632", "verified": false, "username": "FabricioPeio", "name": "Fabricio Sanchez"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13011, "following_count": 1114, "tweet_count": 35015, "listed_count": 18}, "id": "2155438454", "verified": false, "username": "CiudadMatador", "name": "CiudaT #Talleres109"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 67, "tweet_count": 22408, "listed_count": 1}, "id": "124318036", "verified": false, "username": "malpelimfm", "name": "Malpeli Marcelo Fco."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 502, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}, "id": "1163106289288994817", "verified": false, "username": "EstatismoLibert", "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "id": "1048502470979330048", "verified": false, "username": "Gabriel20092686", "name": "Gabriel Carvalho"}, {"location": "Road to Paldea", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 880, "tweet_count": 67504, "listed_count": 6}, "id": "2896354523", "verified": false, "username": "MegaChuchiFCB", "name": "\ud83d\udc99 Mega Chuchi \u2764\ufe0f"}, {"location": "Valle Charirr\u00edfico", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 333, "tweet_count": 45947, "listed_count": 7}, "id": "1170769590818922497", "verified": false, "username": "PokeTwitero", "name": "P\ud83c\udd97eTw\u2139\ufe0fter\ud83c\udd7e\ufe0f"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1437, "tweet_count": 80772, "listed_count": 1}, "id": "1315412730", "verified": false, "username": "kichom4n", "name": "Kicho (Polarisx)"}, {"location": "Genovia", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 754, "tweet_count": 16360, "listed_count": 1}, "id": "78410946", "verified": false, "username": "Cerseistian", "name": "Laura Palmer\ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2232, "tweet_count": 70615, "listed_count": 9}, "id": "120598328", "verified": false, "username": "_Alvaro_7", "name": "\u00c1"}, {"location": "Manhua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 373, "tweet_count": 5134, "listed_count": 0}, "id": "455210737", "verified": false, "username": "rmaxsl", "name": "mar\u00e7al"}, {"location": "L'\u00e0nima, al Pla de l'Estany", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 459, "tweet_count": 59787, "listed_count": 1}, "id": "2157000462", "verified": false, "username": "malviure", "name": "Ferran"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "id": "1552485918", "verified": false, "username": "enlabrechamx", "name": "enlabrechamx"}, {"location": "Babia", "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 1121, "tweet_count": 41154, "listed_count": 23}, "id": "912414366938664961", "verified": false, "username": "Ibermensch", "name": "\u00cdber"}, {"location": "The matrix", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1549, "tweet_count": 104780, "listed_count": 27}, "id": "36860086", "verified": false, "username": "NeoDimi0", "name": "Neo_Dimio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 81, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "1696211005", "verified": false, "username": "Gaellz_Sincero", "name": "\ud83d\udc8e GL \ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 238, "tweet_count": 25892, "listed_count": 20}, "id": "1149704058397220865", "verified": false, "username": "thabieshome", "name": "nun\u03b1."}, {"location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1512, "tweet_count": 64502, "listed_count": 1}, "id": "768520733152645120", "verified": false, "username": "Riki_a_p_", "name": "Riki\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Uni\u00f3n Europea", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 3273, "tweet_count": 92483, "listed_count": 7}, "id": "874205098423046144", "verified": false, "username": "el_TroncoPablo", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 63, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "id": "3370769243", "verified": false, "username": "Otero_Losky", "name": "Carlos Otero Huerta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10519, "following_count": 3518, "tweet_count": 29773, "listed_count": 54}, "id": "4513152796", "verified": false, "username": "GuerraSuciaES", "name": "Reflexiones\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Guatemaya", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 149, "tweet_count": 53382, "listed_count": 0}, "id": "1638370441", "verified": false, "username": "enema_vaginal", "name": "Alberto Carias Michilote"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2025, "tweet_count": 72170, "listed_count": 0}, "id": "34777046", "verified": false, "username": "BrCostaBr", "name": "Bruno"}, {"location": "Trujillo ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 358, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}, "id": "835036740", "verified": false, "username": "joseluisentrux", "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 758, "tweet_count": 22149, "listed_count": 1}, "id": "984195778578132992", "verified": false, "username": "LayerOnion", "name": "OnionLayer"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3072364, "following_count": 6144, "tweet_count": 7281, "listed_count": 11916}, "id": "17877597", "verified": false, "username": "OCriador", "name": "O Criador"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 324, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "id": "770396413083656193", "verified": false, "username": "mfmvxx", "name": "Maferrr"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 689, "tweet_count": 138400, "listed_count": 12}, "id": "67616120", "verified": false, "username": "ginnasgroove", "name": "GINNA \ud83c\udf1e"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048", "verified": false, "username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 176, "tweet_count": 6180, "listed_count": 1}, "id": "1052600487265128448", "verified": false, "username": "boni_emiliano", "name": "Emiliano Boni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118470, "following_count": 1770, "tweet_count": 7488, "listed_count": 511}, "id": "12514212", "verified": false, "username": "orfini", "name": "Orfini"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1302, "tweet_count": 13515, "listed_count": 5}, "id": "271987328", "verified": false, "username": "LORDRING9112", "name": "CARRERAS \ud83d\udc4a\u270a\ud83d\udc4a\u270a\ud83c\udfcd"}, {"location": "Brussels", "public_metrics": {"followers_count": 373451, "following_count": 218, "tweet_count": 6272, "listed_count": 2946}, "id": "1003895325025865730", "verified": true, "username": "JosepBorrellF", "name": "Josep Borrell Fontelles"}, {"location": "#SOSVenezuela IG @maferzam3", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 496, "tweet_count": 23651, "listed_count": 0}, "id": "285755350", "verified": false, "username": "maferzam3", "name": "@\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd923"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 557, "tweet_count": 67316, "listed_count": 20}, "id": "1202161777", "verified": false, "username": "VisnuGanan", "name": "Visnu Ga\u00f1an"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "id": "1216459723", "verified": false, "username": "Espacio_DC", "name": "\u00c1lex - Espacio DC"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 350, "tweet_count": 49358, "listed_count": 6}, "id": "543202004", "verified": false, "username": "LeColorau", "name": "Sr. Muller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 629, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "id": "1028105713707610112", "verified": false, "username": "CandeeBeas", "name": "candela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1324, "tweet_count": 33567, "listed_count": 6}, "id": "231530955", "verified": false, "username": "ipergiorg", "name": "ipergiorg"}, {"location": "Caracas, Valencia, Bogot\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 5138, "tweet_count": 25779, "listed_count": 16}, "id": "40377626", "verified": false, "username": "gmanzougas", "name": "Gustavo Alberto Manzo Ugas"}, {"location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 287, "tweet_count": 4953, "listed_count": 0}, "id": "490379284", "verified": false, "username": "StortiJuan", "name": "Juan Cruz"}, {"location": "Nar\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2099, "tweet_count": 29517, "listed_count": 10}, "id": "190665934", "verified": false, "username": "Xurxo48", "name": "Xurxo X. Freire #GZ"}, {"location": "Karrantza-Harana", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "id": "267058747", "verified": false, "username": "Zurine3", "name": "Zuri\u00f1e"}, {"location": "Ayacucho - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}, "id": "339043235", "verified": false, "username": "RConSentido", "name": "Revista Con Sentido"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1369, "tweet_count": 32259, "listed_count": 1}, "id": "994398158", "verified": false, "username": "Lautarito22xT", "name": "Lautaro \u2667"}, {"location": "Barcelona - Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 865, "tweet_count": 17171, "listed_count": 55}, "id": "215737173", "verified": false, "username": "Domo_art", "name": "Xavier Argente"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1115, "tweet_count": 5475, "listed_count": 29}, "id": "212545872", "verified": false, "username": "EdgarBorges7", "name": "Edgar Borges"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 917, "tweet_count": 5210, "listed_count": 1}, "id": "1145176029079756801", "verified": false, "username": "alencar_djalma", "name": "#casa58QUEMESTAVAL\u00c1???"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65576, "following_count": 373, "tweet_count": 2373, "listed_count": 129}, "id": "979390034351742976", "verified": true, "username": "RHPozzobon", "name": "Roberson Pozzobon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46342, "listed_count": 3}, "id": "108743186", "verified": false, "username": "AnimeCL", "name": "Anime.cl"}, {"location": "CRAZY NOISY BIZARRE TOWN", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 380, "tweet_count": 40707, "listed_count": 30}, "id": "128561879", "verified": false, "username": "ChristianPL21", "name": "Christian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 3811, "tweet_count": 78436, "listed_count": 0}, "id": "2429011514", "verified": false, "username": "1994__gm", "name": "__"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 555, "tweet_count": 32836, "listed_count": 8}, "id": "1089942286434271238", "verified": false, "username": "eliriin", "name": "\u22b9 Eliriin aka \ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5b\ud835\udd52 \u22b9"}, {"location": "FC INTERNATIONAL! \u2606\u2606\u2606\u2606\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1153, "tweet_count": 36526, "listed_count": 28}, "id": "1599568117", "verified": false, "username": "fanitamar", "name": "Anita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1, "tweet_count": 2515, "listed_count": 3}, "id": "977613926178394112", "verified": false, "username": "StoricaRivista", "name": "Storica Rivista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352979, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993", "verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas"}, {"location": "RottenTown - Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 866, "tweet_count": 28726, "listed_count": 1}, "id": "69134696", "verified": false, "username": "EcoEdu", "name": "Eduardo Escalante"}, {"location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1726, "tweet_count": 59449, "listed_count": 2}, "id": "2196596580", "verified": false, "username": "lovr_55", "name": "Luc\u00eda Valdez Romero"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36608, "listed_count": 4}, "id": "170830041", "verified": false, "username": "vladynz", "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "id": "884172490041425920", "verified": false, "username": "SgoAga", "name": "Rafael Sgo Aga"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "verified": true, "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"location": "en algun lugar", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 588, "tweet_count": 15035, "listed_count": 0}, "id": "1171094955936366593", "verified": false, "username": "s0ph1bratz", "name": "sophi\u00aa halowinesk"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "verified": false, "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1487, "tweet_count": 5922, "listed_count": 3}, "id": "2458104918", "verified": false, "username": "bandliber1312", "name": "Banderas de L\u00edber"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1098, "tweet_count": 202079, "listed_count": 17}, "id": "326177846", "verified": false, "username": "karengomesss", "name": "k."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 704, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}, "id": "1133460261468286977", "verified": false, "username": "SantosMaynart", "name": "Davi Santos"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670065, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 369}, "id": "255300173", "verified": true, "username": "SargentoFAHUR", "name": "Sargento Fahur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 163, "tweet_count": 4269, "listed_count": 0}, "id": "1155878238117384193", "verified": false, "username": "SongOfLorien", "name": "\ud83e\udd8c\ua34f\ua2ea\ua024\ua317\ua35f\u2655"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 216, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "id": "1048623116728066048", "verified": false, "username": "_soubaleia", "name": "bela a feia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 602, "tweet_count": 132253, "listed_count": 4}, "id": "4228308581", "verified": false, "username": "JoseanDuran45", "name": "Josean Dur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1242, "tweet_count": 20740, "listed_count": 2}, "id": "3192609905", "verified": false, "username": "leticiagames891", "name": "Al\u00ea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "2915853365", "verified": false, "username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 371, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "1103298060111806466", "verified": false, "username": "henriqueal6", "name": "Para\u00eaep\u00edp\u00eado di Caac"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426376, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "id": "128372940", "verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 12, "tweet_count": 28439, "listed_count": 0}, "id": "890273031339245568", "verified": false, "username": "sollportillo", "name": "Sol"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1414, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "id": "1050438096611942400", "verified": false, "username": "aleescobarva", "name": "ale escabiar"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2129, "tweet_count": 21450, "listed_count": 21}, "id": "843828872202391552", "verified": false, "username": "DiarioDeFriki", "name": "Diario de Friki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}, "id": "510370731", "verified": false, "username": "AndrsSaumellLla", "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "id": "2698984176", "verified": false, "username": "rutahistoriafm", "name": "Ruta por la Historia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 2817, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "id": "1094731320008327174", "verified": false, "username": "farfan_dayron", "name": "Dayron Farfan"}, {"location": "MACAPA, AP", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 666, "tweet_count": 77650, "listed_count": 3}, "id": "215054780", "verified": false, "username": "Brunooferreira1", "name": "BrunoFerreira"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 386, "tweet_count": 1065, "listed_count": 1}, "id": "351659512", "verified": false, "username": "rmartinez_cba", "name": "Rodri Martinez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 118, "tweet_count": 11151, "listed_count": 1}, "id": "79746257", "verified": false, "username": "paulanotali", "name": "Novaes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072", "verified": true, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais"}, {"location": "Ciudad Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4471, "tweet_count": 88624, "listed_count": 7}, "id": "147050388", "verified": false, "username": "OttoJansen", "name": "otto jansen maneiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "id": "178362805", "verified": false, "username": "Videospremium", "name": "Videospremium"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162362, "listed_count": 0}, "id": "770361018627284992", "verified": false, "username": "maloelacaeza", "name": "Nomenclaturaintroductoria"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4998, "tweet_count": 117852, "listed_count": 15}, "id": "286995200", "verified": false, "username": "XGatokupa", "name": "GatoConstituyente\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 813, "tweet_count": 18357, "listed_count": 5}, "id": "501921027", "verified": false, "username": "david_1498", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 5002, "tweet_count": 49225, "listed_count": 2}, "id": "2468067541", "verified": false, "username": "seeland08", "name": "seeland08"}, {"location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "verified": false, "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b"}, {"location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 332, "tweet_count": 11683, "listed_count": 7}, "id": "592064609", "verified": false, "username": "Natasha_Nin", "name": "Natasha"}, {"location": "ici, l\u00e0 et un peu partout", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1272, "tweet_count": 78943, "listed_count": 10}, "id": "2181653239", "verified": false, "username": "Aurelienyoo", "name": "Amiral Aurelien Descartes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 148, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "id": "1091986446368559105", "verified": false, "username": "TrashyNathalia", "name": "Dopamina"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 153, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1572598652", "verified": false, "username": "wthbi", "name": "balves"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 57, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "id": "896161305354272768", "verified": false, "username": "AntonioLuizMon4", "name": "Antonio Luiz Monteir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1075, "tweet_count": 21150, "listed_count": 4}, "id": "1181321401975922693", "verified": false, "username": "tecatetismo", "name": "J."}, {"location": "\ud83c\udf0e \ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 11540206, "following_count": 766, "tweet_count": 13026, "listed_count": 29261}, "id": "47288005", "verified": true, "username": "JUANES", "name": "JUANES"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 248, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "id": "871136631788621824", "verified": false, "username": "Ivandiferre", "name": "Ivan Ferreira"}, {"location": "Tacoland", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 652, "tweet_count": 11432, "listed_count": 5}, "id": "1138190879494160384", "verified": false, "username": "suicitem", "name": "SUICITEM\ud83c\udd96"}, {"location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1187, "tweet_count": 30290, "listed_count": 21}, "id": "44510585", "verified": false, "username": "marcia_mattos", "name": "\ud83d\udea9 marcia mattos \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Dois Irm\u00e3os - RS", "public_metrics": {"followers_count": 479128, "following_count": 1799, "tweet_count": 19393, "listed_count": 831}, "id": "21069302", "verified": true, "username": "marcelvanhattem", "name": "Marcel van Hattem"}, {"location": "Guarenas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 455, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}, "id": "1263135858", "verified": false, "username": "AlChatoGo", "name": "Alvaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1124, "tweet_count": 95086, "listed_count": 2}, "id": "2660394280", "verified": false, "username": "Diasthiagofelip", "name": "Felipe Thiago Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 104, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "id": "1166341663188574210", "verified": false, "username": "arrascaetw1", "name": "arrascaetw"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2516, "tweet_count": 568354, "listed_count": 98}, "id": "90437274", "verified": false, "username": "jesusromero2_7", "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 618, "tweet_count": 51134, "listed_count": 2}, "id": "4160228854", "verified": false, "username": "thegabrielrocha", "name": "7."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}, "id": "634975889", "verified": false, "username": "BitteNiemand", "name": "NiemandHierBitte"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 514, "tweet_count": 7587, "listed_count": 1}, "id": "1068120378671882240", "verified": false, "username": "Hollow_Keeper", "name": "Dan"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 459, "tweet_count": 109394, "listed_count": 24}, "id": "904790573231562754", "verified": false, "username": "myazinea", "name": "mya"}, {"location": "Em Outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 279, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "id": "883323801014087680", "verified": false, "username": "MaClaraCarvalho", "name": "-Maria Clara"}, {"location": "RJ // Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1421, "tweet_count": 233387, "listed_count": 5}, "id": "3516950655", "verified": false, "username": "insanitycoelho", "name": "Amanda Coelho"}, {"location": "me + yoon = \u2661\ufe0e\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 3953, "tweet_count": 38072, "listed_count": 21}, "id": "1100183001047146496", "verified": false, "username": "artxiaojun", "name": "mah"}, {"location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 326, "tweet_count": 9116, "listed_count": 1}, "id": "358801365", "verified": false, "username": "DavilaGeh", "name": "Geh"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2168, "tweet_count": 159421, "listed_count": 50}, "id": "84718112", "verified": false, "username": "oscarzambrano21", "name": "Oscar Enrique"}, {"location": "Paradox Space", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 194, "tweet_count": 1138375, "listed_count": 230}, "id": "147257783", "verified": false, "username": "TokuDeka", "name": "Deka Black"}, {"location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 834, "tweet_count": 91378, "listed_count": 39}, "id": "184736078", "verified": false, "username": "ArurichanDesu", "name": "\u706b\u661f"}, {"location": "Lameira", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 792, "tweet_count": 52684, "listed_count": 3}, "id": "1000895664912588800", "verified": false, "username": "MestreGuii", "name": "gui"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 73, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "id": "1115566587560509441", "verified": false, "username": "Ellenwanderlli", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93"}, {"location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}, "id": "1462821571", "verified": false, "username": "WilliamsHenriq", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 90, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "id": "108363521", "verified": false, "username": "euortiz", "name": "Eusebio Ortiz"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 16, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "id": "358518710", "verified": false, "username": "benjaneto2", "name": "Benjamim"}, {"location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1135, "tweet_count": 180640, "listed_count": 6}, "id": "272245487", "verified": false, "username": "flofe13", "name": "florencia Vita"}, {"location": "DEL MAS ALL\u00c1 DE AC\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 11450, "following_count": 10327, "tweet_count": 115753, "listed_count": 2}, "id": "208577040", "verified": false, "username": "PEPITONGUITO", "name": "Pepitonguito\u2122"}, {"location": "Sicilia - Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 7587, "following_count": 8347, "tweet_count": 154767, "listed_count": 87}, "id": "133342361", "verified": false, "username": "doctorgis84", "name": "Dr. Giancarlo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 186, "tweet_count": 268475, "listed_count": 123}, "id": "877974786", "verified": false, "username": "goianiabot", "name": "#Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 54520, "listed_count": 1}, "id": "160052835", "verified": false, "username": "AiaMenez", "name": "Aia Menez"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1055, "tweet_count": 15909, "listed_count": 3}, "id": "508217577", "verified": false, "username": "mfatima_carv", "name": "F\u00e1tima Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14618, "following_count": 454, "tweet_count": 154110, "listed_count": 15}, "id": "862785142116552705", "verified": false, "username": "LeitoraCompuls2", "name": "Leitora Compulsiva"}, {"location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina"}, {"location": "sao januario", "public_metrics": {"followers_count": 15907, "following_count": 5356, "tweet_count": 77850, "listed_count": 12}, "id": "181779422", "verified": false, "username": "mbrucrvg", "name": "Alini Brunoro \u00b9\u2078\u2079\u2078"}, {"location": "Casada!", "public_metrics": {"followers_count": 5828, "following_count": 1274, "tweet_count": 19120, "listed_count": 1}, "id": "219432258", "verified": false, "username": "neggalindona2", "name": ". beatriz!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10032, "following_count": 2472, "tweet_count": 91675, "listed_count": 3}, "id": "718647290462937089", "verified": false, "username": "pazreyes14", "name": "Paz Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "id": "3062874670", "verified": false, "username": "rimema12482", "name": "Rigoberto Mendoza Ma"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "3352415081", "verified": false, "username": "henriquecezarsp", "name": "Henrique Cezar"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 446, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}, "id": "389057975", "verified": false, "username": "fredachkar", "name": "Fred Achkar"}, {"location": "Crato, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 5002, "tweet_count": 161169, "listed_count": 8}, "id": "92979491", "verified": false, "username": "eipaulorossi", "name": "\ud83d\udc51 Paulo Rossi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf44"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "id": "1172257010475241474", "verified": false, "username": "JesusAranda89", "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 1848, "tweet_count": 45457, "listed_count": 286}, "id": "180376657", "verified": false, "username": "periodistia", "name": "Maria Miret"}, {"location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "verified": false, "username": "sonriv", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"location": "Gibraltar, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 188, "tweet_count": 13050, "listed_count": 1}, "id": "556335895", "verified": false, "username": "Albarokiff", "name": "\ud83d\udc38\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\ud83d\udc38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065822, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "id": "145992645", "verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"location": "Kazakhstan", "public_metrics": {"followers_count": 40256, "following_count": 433, "tweet_count": 285860, "listed_count": 153}, "id": "310058288", "verified": false, "username": "kazinformkz", "name": "\u041c\u0418\u0410 \u041a\u0430\u0437\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 94, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}, "id": "1126271170616152065", "verified": false, "username": "cotelus_", "name": "cotelus"}, {"location": "Wurcia", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 193, "tweet_count": 11603, "listed_count": 1}, "id": "750647166809628672", "verified": false, "username": "thebindingofP", "name": "VOTA A LUC\u00cdA INIESTA\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 64, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}, "id": "749699749876473857", "verified": false, "username": "rollodecaneela", "name": "carol (miito era)"}, {"location": "Sant Feliu de Llobregat, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1187, "tweet_count": 25155, "listed_count": 5}, "id": "1100928911721066496", "verified": false, "username": "DeLancetot", "name": "Lancelot Aut\u00f3ctono \ud83c\udf80\ud83c\udf80\ud83c\udf2d\ud83c\udf2d\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b"}, {"location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 77, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "id": "569174454", "verified": false, "username": "Metri65", "name": "D.Salvador"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 344, "tweet_count": 3333, "listed_count": 1}, "id": "1100124260364939269", "verified": false, "username": "petiscode", "name": "PetiscodeGato"}, {"location": "Hamburger Hill", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1729, "tweet_count": 18187, "listed_count": 4}, "id": "221073644", "verified": false, "username": "sr_cualquiera", "name": "Steve Zissou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 644, "tweet_count": 12776, "listed_count": 0}, "id": "519937950", "verified": false, "username": "manumrtngg", "name": "lil d4rk EP\u2018RIMH\u2019OUT NOW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 245, "tweet_count": 13294, "listed_count": 1}, "id": "372760083", "verified": false, "username": "BlancaMndezSier", "name": "mennnnnsi"}, {"location": "Asturias (Tierra)", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2922, "tweet_count": 88244, "listed_count": 36}, "id": "304532777", "verified": false, "username": "franjaf1", "name": "Javier #RBU"}, {"location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1175986, "following_count": 1689, "tweet_count": 62731, "listed_count": 6372}, "id": "11904592", "verified": true, "username": "agarzon", "name": "Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 662, "tweet_count": 21154, "listed_count": 4}, "id": "12537752", "verified": false, "username": "diogofreitas", "name": "iToupeira"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 936, "tweet_count": 36361, "listed_count": 171}, "id": "42509297", "verified": false, "username": "mallopes", "name": "Tweet and Shout"}, {"location": "Oderzo (Treviso)", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 38, "tweet_count": 13544, "listed_count": 4}, "id": "1125349751522832385", "verified": false, "username": "giornalenordest", "name": "@giornalenordest"}, {"location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 783, "tweet_count": 26495, "listed_count": 1}, "id": "1407070358", "verified": false, "username": "freeman_IIII", "name": "FREEMAN"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "verified": false, "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 1585, "tweet_count": 46947, "listed_count": 6}, "id": "30221750", "verified": false, "username": "0nlyhaters", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7dro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sam\ud83c\udde7\ud83c\uddf7pai\ud83c\udde7\ud83c\uddf7o"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1984, "tweet_count": 19204, "listed_count": 3}, "id": "1034164371377795078", "verified": false, "username": "duhjoonie", "name": "Duh\ud83c\udf77\ud83d\udc9c\ud83c\udf31\ud83d\udc28"}, {"location": "Berlengas", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 121, "tweet_count": 52986, "listed_count": 21}, "id": "4782156381", "verified": false, "username": "BerlengasOrg", "name": "Berlengas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1108, "tweet_count": 83183, "listed_count": 0}, "id": "714142327049048065", "verified": false, "username": "pabloamolinari", "name": "Pablo \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1629, "tweet_count": 11507, "listed_count": 0}, "id": "3220717148", "verified": false, "username": "marcar139", "name": "Marco Carta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}, "id": "817413728", "verified": false, "username": "DavideGiac", "name": "Davide Giacalone"}, {"location": "Itapina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 478, "tweet_count": 17937, "listed_count": 0}, "id": "2651647432", "verified": false, "username": "Willian_Victer", "name": "Willian Victer\u2122"}, {"location": "Muntaner, 118 Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2782, "tweet_count": 55343, "listed_count": 39}, "id": "2210272533", "verified": false, "username": "HelenFlix", "name": "Helen Flix"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"location": "RJ  Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 837, "tweet_count": 37394, "listed_count": 0}, "id": "977200981036470273", "verified": false, "username": "larissaeros", "name": "larissa"}, {"location": "Z.O Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 302, "tweet_count": 21512, "listed_count": 0}, "id": "1077534800020414464", "verified": false, "username": "xxmartinscrf", "name": "r1"}, {"location": "logro\u00f1o Mayo de 2014", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2315, "tweet_count": 90261, "listed_count": 24}, "id": "2454685344", "verified": false, "username": "nieveslazurda", "name": "nieves rabano fernan"}, {"location": "Churriana (M\u00e1laga)", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 992, "tweet_count": 19913, "listed_count": 36}, "id": "176825805", "verified": false, "username": "EstebanZamoraDI", "name": "Esteban Zamora \u2b22"}, {"location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14150, "following_count": 350, "tweet_count": 27652, "listed_count": 239}, "id": "11367342", "verified": false, "username": "kotecinho", "name": "Kote"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 58, "tweet_count": 5203, "listed_count": 1}, "id": "18580860", "verified": false, "username": "mguevara", "name": "Manuel Guevara"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "id": "119454564", "verified": false, "username": "heduardo50", "name": "Heduardo"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 282, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "967809336", "verified": false, "username": "EsplugaJoan", "name": "Joan Espluga"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}, "id": "151085945", "verified": false, "username": "VilaWeb", "name": "VilaWeb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 180, "tweet_count": 37036, "listed_count": 7}, "id": "1058531749", "verified": false, "username": "adrianasmout", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud83c\udfe0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1473, "tweet_count": 42478, "listed_count": 28}, "id": "255446266", "verified": false, "username": "ngaetano79", "name": "Nicola Gaetano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "verified": false, "username": "ieyasu_sawada", "name": "Vongola Primo"}, {"location": "fort", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1637, "tweet_count": 23435, "listed_count": 2}, "id": "1014298939737214977", "verified": false, "username": "theblackphilip", "name": "Fifi \u00b9\u00b3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 707, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}, "id": "844313455473635328", "verified": false, "username": "wancardoso97", "name": "Wanderson L. Cardoso"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 370, "tweet_count": 4468, "listed_count": 28}, "id": "533160807", "verified": false, "username": "damiangp7", "name": "Dami\u00e1n Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 287, "tweet_count": 5855, "listed_count": 2}, "id": "1122434517837471744", "verified": false, "username": "XxMizuPillarxX", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc1a \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc2e"}, {"location": "Tuxtla, Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1047, "tweet_count": 48991, "listed_count": 3}, "id": "160700811", "verified": false, "username": "AndresTld", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925", "verified": false, "username": "elm3lvin", "name": "elm3lvin\u00ae"}, {"location": "Abadia de Thelema", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 762, "tweet_count": 156550, "listed_count": 49}, "id": "2726161036", "verified": false, "username": "CasanuevLeon", "name": "ECOFARA\u00d3N GARGANTUA OSIRIS"}, {"location": "Marbella (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 549, "tweet_count": 37946, "listed_count": 39}, "id": "462870158", "verified": false, "username": "LucasBonVivant", "name": "Lucas"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 360, "tweet_count": 8883, "listed_count": 1}, "id": "380447425", "verified": false, "username": "freaky_weed", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd31 \ud83d\udc79"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 3691, "tweet_count": 85707, "listed_count": 13}, "id": "247698092", "verified": false, "username": "JuanViUanKenobi", "name": "JuanVi Uan Kenobi\ud83c\udf4f"}, {"location": "Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 0, "tweet_count": 7861, "listed_count": 0}, "id": "1125362413073780737", "verified": false, "username": "nuriadc54", "name": "Nuria \ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c_MH4854"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 706, "tweet_count": 35190, "listed_count": 205}, "id": "875641228292898816", "verified": false, "username": "ImagenxlaHistor", "name": "Imagen por la Historia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 3083, "tweet_count": 523438, "listed_count": 322}, "id": "2594602871", "verified": false, "username": "cmont4560", "name": "cmontagne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9240, "following_count": 2052, "tweet_count": 154949, "listed_count": 140}, "id": "2401896174", "verified": false, "username": "migliaccio31", "name": "erminia rubulotta"}, {"location": "Oliva, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 97, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "id": "556228455", "verified": false, "username": "sabater_vicent", "name": "Apustuflant"}, {"location": "LIMA,PERU", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 4999, "tweet_count": 245661, "listed_count": 9}, "id": "93681926", "verified": false, "username": "DOHKO84", "name": "ROMAN RIVAS"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 1557, "tweet_count": 104510, "listed_count": 0}, "id": "82917095", "verified": false, "username": "semponspuig", "name": "Sem Pons Puig \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Egara. Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 510, "tweet_count": 12999, "listed_count": 2}, "id": "1157711728819486720", "verified": false, "username": "egarensis79", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97"}, {"location": "Paperopoli", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "id": "986263800297984000", "verified": false, "username": "PicoPaperopoli", "name": "Pico De Paperis"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 4, "tweet_count": 36414, "listed_count": 0}, "id": "737321072379318272", "verified": false, "username": "potato_blame", "name": "Potato Bot"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "id": "141414163", "verified": false, "username": "yrmangel", "name": "yrma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "id": "735837349767225344", "verified": false, "username": "carlosc00268781", "name": "Carlos Casas Pastor."}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 113, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "id": "4520538978", "verified": false, "username": "soniajs888", "name": "Sonia Jaramillo"}, {"location": "el Camp de l'Arpa del Clot, Ba", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 1079, "tweet_count": 23218, "listed_count": 32}, "id": "1118559582144610304", "verified": false, "username": "Circulaseguro1", "name": "El Transe\u00fante"}, {"location": "leganes", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1339, "tweet_count": 22235, "listed_count": 8}, "id": "1140588442188955648", "verified": false, "username": "movilidadlegan1", "name": "movilidadleganes"}, {"location": "em qlqr s\u00edtio a gritar", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 272, "tweet_count": 5026, "listed_count": 0}, "id": "2258071452", "verified": false, "username": "eofblack", "name": "L(aur)INDA"}, {"location": "1904", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 562, "tweet_count": 13302, "listed_count": 0}, "id": "1159044177893740545", "verified": false, "username": "MiguelBritoLima", "name": "Miguel \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "id": "1148683039", "verified": false, "username": "clagopar", "name": "claire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 239, "tweet_count": 4312, "listed_count": 1}, "id": "799128494", "verified": false, "username": "Buzzo75", "name": "Buzzo"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 374, "tweet_count": 9066, "listed_count": 1}, "id": "1149446388876533760", "verified": false, "username": "Hiyakk07", "name": "Hiyakki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74173, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728", "verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 64, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "id": "842605873", "verified": false, "username": "BRUGS1967", "name": "Pere Brugue Portet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 941, "tweet_count": 536165, "listed_count": 0}, "id": "1937708048", "verified": false, "username": "Frioacero", "name": "Frioacero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1037, "tweet_count": 63286, "listed_count": 38}, "id": "2343911984", "verified": false, "username": "MintPennyroyal", "name": "MintRoyal"}, {"location": "makoki", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 390, "tweet_count": 45322, "listed_count": 3}, "id": "172130747", "verified": false, "username": "NahisaCrazy", "name": "Suxu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 1253, "tweet_count": 84726, "listed_count": 58}, "id": "1588602560", "verified": false, "username": "grausamkrise", "name": "papafrita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}, "id": "954468843581247488", "verified": false, "username": "joseper33329963", "name": "jose perez"}, {"location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1165, "tweet_count": 9164, "listed_count": 4}, "id": "995627012801908736", "verified": false, "username": "IGCCadiz", "name": "IGCC\u00e1diz"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9973, "following_count": 1, "tweet_count": 157, "listed_count": 8}, "id": "1061754388383965185", "verified": false, "username": "dibujo_cosas", "name": "dibujocosas"}, {"location": "I w.. I'd like 2 live 4ver \u2014MJ", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 370, "tweet_count": 34171, "listed_count": 2}, "id": "755956033", "verified": false, "username": "thrillana", "name": "vaza fio"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1072, "tweet_count": 32509, "listed_count": 0}, "id": "80601166", "verified": false, "username": "Nelson_Munozlb", "name": "Nelson Mu\u00f1oz"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 420, "tweet_count": 30253, "listed_count": 0}, "id": "16448214", "verified": false, "username": "bolinhasmom", "name": "A m\u00e3e da Bolinha"}, {"location": "educadora no-astronauta", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 202, "tweet_count": 52452, "listed_count": 14}, "id": "493273237", "verified": false, "username": "saritad_", "name": "24/6 LISBON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 552, "tweet_count": 93501, "listed_count": 23}, "id": "185154097", "verified": false, "username": "joseiniesta77", "name": "Jose Iniesta"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}, "id": "2254262523", "verified": false, "username": "AUGC_Andalucia", "name": "AUGC Andaluc\u00eda."}, {"location": "Palencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1023, "tweet_count": 85559, "listed_count": 0}, "id": "424477402", "verified": false, "username": "AGunturiz", "name": "Jonathan Lawrence / Gvnahge Waya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1111, "tweet_count": 76516, "listed_count": 13}, "id": "610133418", "verified": false, "username": "yukikokayutsu", "name": "\ud83c\udf83 Yuki Wayne \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf83"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 118, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "id": "759828699265044481", "verified": false, "username": "Mathias1Erika", "name": "DENNA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 158, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "id": "259968247", "verified": false, "username": "EDGARDELBOSQUE", "name": "Edgar Del  bosque"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 338, "tweet_count": 10171, "listed_count": 0}, "id": "294836097", "verified": false, "username": "paolacoh", "name": "Paola Cov"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13282, "following_count": 961, "tweet_count": 149430, "listed_count": 189}, "id": "50583037", "verified": false, "username": "140caratteracci", "name": "140 Caratteracci\u2122"}, {"location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 9117, "following_count": 1498, "tweet_count": 14757, "listed_count": 102}, "id": "250075651", "verified": true, "username": "Maldito_Records", "name": "Maldito Records"}, {"location": "No God, No Country, No Lies", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4961, "tweet_count": 14372, "listed_count": 23}, "id": "724629175177515008", "verified": false, "username": "condenadoblog", "name": "Condenado Fanzine"}, {"location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 287, "tweet_count": 66447, "listed_count": 11}, "id": "419896623", "verified": false, "username": "Emme_comegesooo", "name": "Mulincianedda ammuttunata"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 173, "tweet_count": 78250, "listed_count": 20}, "id": "528773666", "verified": false, "username": "albacastillo45", "name": "Alba \u273f"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 164, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "id": "799040524313202688", "verified": false, "username": "VANNILA209", "name": "VANNILA"}, {"location": "(ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 987, "tweet_count": 82034, "listed_count": 0}, "id": "971597247543697408", "verified": false, "username": "orsicrf", "name": "tefa"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "740959935169744896", "verified": false, "username": "anathainaaa", "name": "ana."}, {"location": "\u00c1vila, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 589, "tweet_count": 58701, "listed_count": 22}, "id": "1018082214", "verified": false, "username": "AUGC_Avila", "name": "AUGC \u00c1vila"}, {"location": "Uganda, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 288, "tweet_count": 15534, "listed_count": 5}, "id": "1112455507", "verified": false, "username": "dinabuforos", "name": "dina"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 241, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}, "id": "848577350", "verified": false, "username": "Oswaldo_VM", "name": "Oswaldo V\u00e1zquez"}, {"location": "Cananea, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 629, "tweet_count": 9549, "listed_count": 2}, "id": "627106439", "verified": false, "username": "leunname22", "name": "emma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 15, "tweet_count": 11445, "listed_count": 3}, "id": "571194062", "verified": false, "username": "fabrtod", "name": "Fabrizio Todaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139104, "listed_count": 60}, "id": "2215358216", "verified": false, "username": "MinutoChiapas", "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}, "id": "413953783", "verified": false, "username": "_AlbertoMoya_", "name": "Alberto Moya Acedo"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 306, "tweet_count": 23770, "listed_count": 0}, "id": "105893821", "verified": false, "username": "untristeCastor", "name": "Miguel Cast\u00e1n"}, {"location": "Residencial Jardines de Chapal", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 164, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "id": "1059938951765651458", "verified": false, "username": "sully_bb", "name": "Sully.BB"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 3717, "tweet_count": 63841, "listed_count": 0}, "id": "342205391", "verified": false, "username": "amdv77", "name": "Andr\u00e9s D\u00edaz - \u00a1 Z !"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 15041, "following_count": 16442, "tweet_count": 33262, "listed_count": 8}, "id": "885178893967208449", "verified": false, "username": "Gonzalo98050470", "name": "Gonzalo Castillo Prado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 5002, "tweet_count": 267149, "listed_count": 58}, "id": "3251862062", "verified": false, "username": "jucarso4", "name": "Juan Carlos Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 264, "tweet_count": 15594, "listed_count": 1}, "id": "212249745", "verified": false, "username": "MtezAdrian", "name": "adrian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 501, "tweet_count": 417783, "listed_count": 35}, "id": "2286829332", "verified": false, "username": "Stumkes", "name": "\ud83c\udf83 alex duck \ud83c\udf83 #RenewTheSandman"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1350, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "id": "160353798", "verified": false, "username": "luceromerma", "name": "Lu"}, {"location": "Mollendo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}, "id": "127286699", "verified": false, "username": "RobertoAlvaro82", "name": "Roberto Alvaro"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14012, "following_count": 7127, "tweet_count": 46231, "listed_count": 92}, "id": "928832989", "verified": false, "username": "eduardo_recoba", "name": "Sr. Quispe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}, "id": "1552896498", "verified": false, "username": "MarioAl60859566", "name": "Mario Alberto"}, {"location": "Cali - Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 234, "tweet_count": 10808, "listed_count": 0}, "id": "1318644452", "verified": false, "username": "dv_gzlz", "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 41, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "id": "340650527", "verified": false, "username": "GordoAntezana", "name": "Franco"}, {"location": "Uberaba, MG", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 215, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "id": "65142603", "verified": false, "username": "Michellemaia14", "name": "Michelle Maia"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 566, "tweet_count": 29620, "listed_count": 0}, "id": "984276736195088385", "verified": false, "username": "RamonToledo75", "name": "Ram\u00f3n L\u00f3pez Toledo"}, {"location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1487, "tweet_count": 11029, "listed_count": 2}, "id": "866436282314084352", "verified": false, "username": "JLuisSilva", "name": "Parecido a Winston"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 655, "tweet_count": 27605, "listed_count": 3}, "id": "25605950", "verified": false, "username": "666camila666", "name": "cami"}, {"location": "031\u00e9oddd ", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 517, "tweet_count": 3029, "listed_count": 0}, "id": "890762561523732481", "verified": false, "username": "Tallesleonardo_", "name": "talles Leonardo \ud83e\udd4b\ud83d\udd25"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 651, "tweet_count": 28478, "listed_count": 0}, "id": "907456045462716416", "verified": false, "username": "mowleza", "name": "amowzin"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1429, "tweet_count": 115754, "listed_count": 4}, "id": "2850803121", "verified": false, "username": "dudarssrd", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc4e"}, {"location": "Polombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 337, "tweet_count": 8744, "listed_count": 1}, "id": "2380976905", "verified": false, "username": "Juan__Buttowski", "name": "\ud83d\udc1d\u00bf?Lord Buttowski\u00bf?\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 471, "tweet_count": 62304, "listed_count": 8}, "id": "1131826765264019456", "verified": false, "username": "LadyCaga5", "name": "LadyCaga"}, {"location": "Lima, panza de burro", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "id": "3893219841", "verified": false, "username": "cesaras132", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "verified": false, "username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C."}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1250, "tweet_count": 107774, "listed_count": 4}, "id": "879397216502394883", "verified": false, "username": "Juangom88729226", "name": "Juango&go\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u269c\ud83d\udc51Tabarn\u00e9s adoptivo e infiltrado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 3122, "tweet_count": 106663, "listed_count": 0}, "id": "1593898964", "verified": false, "username": "eviesebs", "name": "L. 13 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 356, "tweet_count": 55013, "listed_count": 1}, "id": "1113996005467467776", "verified": false, "username": "eubextriz", "name": "bea \ud83d\udc99"}, {"location": " \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 139, "tweet_count": 17540, "listed_count": 2}, "id": "3310718343", "verified": false, "username": "EasyFangirl", "name": "\ud83c\udf42Rachel of Autumnbow \ud83c\udf42 \ud83d\udc26Winter brainrot \ud83d\udc1d"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 195, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}, "id": "808067611279945728", "verified": false, "username": "caamuuuuuu", "name": "Candy\ud83c\udf6d"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 1704, "tweet_count": 488955, "listed_count": 145}, "id": "56758454", "verified": false, "username": "Martinhaguedes", "name": "Marta Guedes"}, {"location": "Hay un camino a la DERECHA", "public_metrics": {"followers_count": 4688, "following_count": 3818, "tweet_count": 257183, "listed_count": 73}, "id": "1331035350", "verified": false, "username": "PPineros_", "name": "#Espa\u00f1aDECIDE\ud83d\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 449, "tweet_count": 27153, "listed_count": 0}, "id": "974165249648504832", "verified": false, "username": "Javier_teib", "name": "Xavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1226, "tweet_count": 20786, "listed_count": 0}, "id": "463410296", "verified": false, "username": "iceedecereza__", "name": "\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 49, "listed_count": 1}, "id": "963083320786550787", "verified": false, "username": "Gianni_Chiostri", "name": "Gianni Chiostri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1075, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "1141156944", "verified": false, "username": "Tal_Ivan_GM", "name": "Iv\u00e1n Garc\u00e1 Mar"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 212, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "id": "450161651", "verified": false, "username": "AndresMendR", "name": "Andr\u00e9s M\u00e9ndez"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 447, "tweet_count": 314532, "listed_count": 5}, "id": "118845208", "verified": false, "username": "ViniRibeiir0", "name": "Vini Ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1771, "tweet_count": 31574, "listed_count": 21}, "id": "949275631266693120", "verified": false, "username": "dragonsxqueen", "name": "lyvia"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 580, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "id": "886641391878758400", "verified": false, "username": "Consuel41585238", "name": "Consuelo Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 61, "tweet_count": 808, "listed_count": 3}, "id": "3165995851", "verified": false, "username": "ElMister137", "name": "Mister137"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 780, "tweet_count": 9104, "listed_count": 0}, "id": "109047243", "verified": false, "username": "henry21m", "name": "Henry M"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246734, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1000, "tweet_count": 11336, "listed_count": 8}, "id": "428537280", "verified": false, "username": "MarisaGonDom", "name": "Marisa Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "id": "212219250", "verified": false, "username": "Enfermeriatv", "name": "Enfermer\u00eda tv"}, {"location": "Vale da Amoreira 2835", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 341, "tweet_count": 46564, "listed_count": 2}, "id": "2916552922", "verified": false, "username": "ClydeOtf", "name": "Clyde \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Morelia", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 370, "tweet_count": 27530, "listed_count": 1}, "id": "337446319", "verified": false, "username": "omaarvn", "name": "\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1995, "tweet_count": 15135, "listed_count": 0}, "id": "2789446277", "verified": false, "username": "helo_ASP", "name": "Helo\u00e1"}, {"location": "Laura \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 2192, "tweet_count": 41890, "listed_count": 0}, "id": "1001634118491361281", "verified": false, "username": "dorapimpao", "name": "dora"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "verified": false, "username": "Ospepc", "name": "Ospepc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 883, "tweet_count": 95980, "listed_count": 3}, "id": "475530964", "verified": false, "username": "laccaste", "name": "lari"}, {"location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2256, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "id": "2246483870", "verified": false, "username": "AlexCr312019", "name": "Alex Ross \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Arriba de las nubes", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1860, "tweet_count": 27572, "listed_count": 1}, "id": "604125981", "verified": false, "username": "DayToPat", "name": "Daniela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"location": "Abreu e Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1082, "tweet_count": 35542, "listed_count": 1}, "id": "878139029254025216", "verified": false, "username": "YoSiMeLlamoPeru", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3bZOILA CALLE\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 624, "tweet_count": 19008, "listed_count": 0}, "id": "1085786395665489920", "verified": false, "username": "ConservaSincero", "name": "Vinicius"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 234, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1235131231", "verified": false, "username": "fabboburbano", "name": "F a b b o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1693, "tweet_count": 11942, "listed_count": 0}, "id": "251695806", "verified": false, "username": "ivaniatosti", "name": "ivan -"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 963, "tweet_count": 10127, "listed_count": 4}, "id": "141747968", "verified": false, "username": "marcio_liendo", "name": "MARCIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 182, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "id": "163243113", "verified": false, "username": "brunomdza", "name": "localhost/keii/"}, {"location": "\u273f\u2022\u6625\u2022\u02d6\ud835\udc08\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a\u208a\u02da\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 441, "tweet_count": 16499, "listed_count": 5}, "id": "2970625491", "verified": false, "username": "Jiashinya", "name": "Koori-chan ~ \u9999\u7e54"}, {"location": "Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 219, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "id": "2740896086", "verified": false, "username": "I_MorelosSoy", "name": "Morelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202505, "following_count": 948, "tweet_count": 24537, "listed_count": 685}, "id": "98458823", "verified": true, "username": "Mattel", "name": "MATTEL"}, {"location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 5482, "tweet_count": 36774, "listed_count": 8}, "id": "1114725902888337410", "verified": false, "username": "MarcoSerrano80", "name": "Marcoserrano\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 10753, "tweet_count": 134907, "listed_count": 9}, "id": "1128122680471896064", "verified": false, "username": "RafelitoRojo", "name": "Rafelito Rojo"}, {"location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 341652, "following_count": 711, "tweet_count": 99512, "listed_count": 339}, "id": "588510138", "verified": true, "username": "frankymostro", "name": "Franky Mostro"}, {"location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 318, "tweet_count": 18592, "listed_count": 0}, "id": "3237517179", "verified": false, "username": "nandaxxk", "name": "Nanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "id": "575418401", "verified": false, "username": "vhj2012", "name": "vhj2012"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "id": "1184750876839370753", "verified": false, "username": "gladis_alzamora", "name": "Gladis De Alzamora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 919, "tweet_count": 14083, "listed_count": 12}, "id": "87176475", "verified": false, "username": "awmanaa", "name": "TREZE"}, {"location": "My own world!", "public_metrics": {"followers_count": 13923261, "following_count": 220, "tweet_count": 28881, "listed_count": 20623}, "id": "36152770", "verified": true, "username": "marcosmion", "name": "Marcos Mion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 597, "tweet_count": 31975, "listed_count": 6}, "id": "1004882799361449984", "verified": false, "username": "quantumearthh", "name": "Ian"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 196, "tweet_count": 32260, "listed_count": 4}, "id": "80155234", "verified": false, "username": "claudioea123", "name": "Claudio \ud83c\udded\ud83c\uddf0"}, {"location": "sigo qm eu qro, n precisa sdv", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 265, "tweet_count": 278338, "listed_count": 5}, "id": "189155084", "verified": false, "username": "darlingyeom", "name": "leledacuca \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 343, "tweet_count": 21683, "listed_count": 0}, "id": "3049214651", "verified": false, "username": "miicaaeel", "name": "MICAEL\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 316, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "id": "2904212643", "verified": false, "username": "Bozzapaulinaok", "name": "Paulina"}, {"location": "por alla y por aca", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2521, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "id": "84976848", "verified": false, "username": "Sin_Trasero", "name": "El Prietuchis Fifi"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 9015, "following_count": 7169, "tweet_count": 19827, "listed_count": 9}, "id": "1126847672713908224", "verified": false, "username": "Luna21139692", "name": "Luna\ud83c\udf19\ud83d\udda4\u2696\ud83c\udfb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1026, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}, "id": "1124047716005314561", "verified": false, "username": "lareatadelganso", "name": "Lareatadelganso"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 34, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}, "id": "88476236", "verified": false, "username": "LarryJimM", "name": "Larry Moran"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra"}, {"location": "Acari, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1183, "tweet_count": 221448, "listed_count": 0}, "id": "4906383617", "verified": false, "username": "tiago_neris1", "name": "NERIS \ud83d\ude1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64379, "listed_count": 2}, "id": "1121876450796167168", "verified": false, "username": "Soldier_Wint3r", "name": "James Bucky Barnes"}, {"location": "ES | FR | IT", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1067, "tweet_count": 679345, "listed_count": 126}, "id": "184454249", "verified": false, "username": "StigmabaseF", "name": "Stigmabase | LINGUA"}, {"location": "Barcelona Republica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 5755, "following_count": 5484, "tweet_count": 258802, "listed_count": 45}, "id": "414185787", "verified": false, "username": "slipnegre", "name": "Vic \ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 280, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "id": "918005513115357184", "verified": false, "username": "xiinxeta", "name": "Xiinxeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 187, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "id": "1155240080455426048", "verified": false, "username": "alinneviti", "name": "alinnezinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 525, "tweet_count": 25630, "listed_count": 0}, "id": "1496015256", "verified": false, "username": "xescaba", "name": "xescaba"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 17118, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}, "id": "915535201593446400", "verified": false, "username": "CoucouVic", "name": "Vict\u00f2ria AJ"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 1386, "tweet_count": 37145, "listed_count": 0}, "id": "884591318344896512", "verified": false, "username": "carvalhojheni_s", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcbe"}, {"location": "16", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 56, "tweet_count": 42331, "listed_count": 4}, "id": "813261502043983872", "verified": false, "username": "iamikayuu", "name": "ia"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 417, "tweet_count": 15863, "listed_count": 0}, "id": "2754041723", "verified": false, "username": "du_gembarski", "name": "Duds"}, {"location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "id": "866844719334273025", "verified": false, "username": "GoldenFure", "name": "Armand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 445, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "id": "573740938", "verified": false, "username": "miguelh71336670", "name": "miguel hernandez"}, {"location": "Bel\u00e9m - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 1602, "tweet_count": 68914, "listed_count": 10}, "id": "31269924", "verified": false, "username": "egualuka", "name": "luka 13 \ud83d\udc34"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 223, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "id": "2608955110", "verified": false, "username": "RobertoKattanC", "name": "Roberto Kattan Cohen"}, {"location": "Casanare, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6576, "following_count": 1547, "tweet_count": 59122, "listed_count": 56}, "id": "111331075", "verified": false, "username": "Gumercinia", "name": "Resolana \ud83c\udf25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23373, "following_count": 23923, "tweet_count": 101469, "listed_count": 45}, "id": "4077409954", "verified": false, "username": "CasviFactory", "name": "Joseba Mirena"}, {"location": "Remanso Neptunia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 783, "tweet_count": 10839, "listed_count": 1}, "id": "1045720856675201024", "verified": false, "username": "AlvaroJavierFe4", "name": "\u00c1lvaro Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 783, "tweet_count": 4408, "listed_count": 2}, "id": "2761421341", "verified": false, "username": "gordobalin36", "name": "Nosoybarny"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "id": "1051162082278817793", "verified": false, "username": "LuckinhoAuau", "name": "myysteriosa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "id": "1076665614540984320", "verified": false, "username": "GeraldaComenta", "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 375, "tweet_count": 2568, "listed_count": 0}, "id": "294984387", "verified": false, "username": "kareen_zepeda", "name": "\u2022Karen G\u2022"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 564, "tweet_count": 3100, "listed_count": 23}, "id": "450310216", "verified": false, "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 157, "tweet_count": 16597, "listed_count": 1}, "id": "40539289", "verified": false, "username": "william_vigel", "name": "William Vigel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 222, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "id": "1060951784661893120", "verified": false, "username": "bellota1999", "name": "\u261ba\u261a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 4992, "tweet_count": 166535, "listed_count": 54}, "id": "1342266254", "verified": false, "username": "aster2013", "name": "ester ib\u00e1\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 927, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "id": "345535594", "verified": false, "username": "fdefer__", "name": "just for fun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "id": "24808361", "verified": false, "username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 89, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "id": "1168276608697950209", "verified": false, "username": "StefannyCastae7", "name": "Stefanny Casta\u00f1eda"}, {"location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 687, "tweet_count": 834105, "listed_count": 72}, "id": "185789961", "verified": false, "username": "stigmabase", "name": "STIGMABASE | EDU"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "id": "488183226", "verified": false, "username": "ManchanaMan", "name": "Ex Congresista Sin Chamba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 405, "tweet_count": 244058, "listed_count": 12}, "id": "757611163282706432", "verified": false, "username": "MarRodriguez150", "name": "Mary Rodr\u00edguez"}, {"location": "En tu coraz\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 0, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "id": "1143195879899353088", "verified": false, "username": "Ale_Arjona98", "name": "Ale Arjona\ud83e\uddb7\u2728\u2764\ufe0f"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10377, "following_count": 11226, "tweet_count": 325202, "listed_count": 4}, "id": "705944604160487424", "verified": false, "username": "marg9173", "name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 223, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "id": "1168953146216976389", "verified": false, "username": "turcosergio_", "name": "punketosolitario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 265, "tweet_count": 2935, "listed_count": 9}, "id": "4026722953", "verified": false, "username": "UnWeyConBarba", "name": "Un wey con barba"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 115, "tweet_count": 8953, "listed_count": 0}, "id": "949837799620075520", "verified": false, "username": "Ana_Blakee", "name": "Caroline Farias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 524, "tweet_count": 541511, "listed_count": 181}, "id": "2306928367", "verified": false, "username": "De_Aparecida93", "name": "Denise Aparecida \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83d\udc14\ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc29\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd20\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 1011, "tweet_count": 150664, "listed_count": 17}, "id": "911086377608949761", "verified": false, "username": "dxwntown", "name": "junin"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "id": "75732594", "verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 652, "tweet_count": 21895, "listed_count": 17}, "id": "2846134433", "verified": false, "username": "RosarioAngles", "name": "Rosario Angles"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109196, "following_count": 48, "tweet_count": 328636, "listed_count": 20179}, "id": "105082141", "verified": true, "username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias"}, {"location": "MEXICO DISTRITO FEDERAL", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 811, "tweet_count": 16082, "listed_count": 3}, "id": "146876051", "verified": false, "username": "LordRomlop", "name": "\u24c1\u24c4\u24c7\u24b9 \u24bf\u24c4\u24c7\u24bc\u24ba"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2314, "tweet_count": 25919, "listed_count": 0}, "id": "577523261", "verified": false, "username": "lour_davila", "name": "Lourdes Davila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 704, "tweet_count": 22694, "listed_count": 10}, "id": "421758109", "verified": false, "username": "VezzaroAndrea", "name": "Andrea Vezzaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 983, "tweet_count": 9313, "listed_count": 0}, "id": "1401666372", "verified": false, "username": "da640", "name": "Dorothy Alice"}, {"location": "Queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 513, "tweet_count": 29717, "listed_count": 0}, "id": "1355396041", "verified": false, "username": "el_llanos_", "name": "\ud83c\udf83 IW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 139120, "listed_count": 12}, "id": "864069206", "verified": false, "username": "javieranto_", "name": "Javiera"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 272, "tweet_count": 28295, "listed_count": 0}, "id": "953047048114311169", "verified": false, "username": "SabriJuarez13", "name": "\u3046\u3061\u306f\u30b5\u30b9\u30b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 170, "tweet_count": 28477, "listed_count": 4}, "id": "2394809778", "verified": false, "username": "ElisaGbravo", "name": "Elisa B."}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912836, "listed_count": 26}, "id": "4311981869", "verified": false, "username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 467, "tweet_count": 36150, "listed_count": 1}, "id": "362842727", "verified": false, "username": "ThaisMarchesini", "name": "Tha\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 533, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "id": "4055186613", "verified": false, "username": "eucarolpsita", "name": "Garota de Princeton 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udcda\u2764\ufe0f"}, {"location": "Tapachula, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 743, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}, "id": "460513820", "verified": false, "username": "monicancino20", "name": "toxic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1795, "tweet_count": 76082, "listed_count": 6}, "id": "635918314", "verified": false, "username": "rosendo241", "name": "Rosendo241"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}, "id": "845472615099715584", "verified": false, "username": "Rose_peruchita", "name": "Rosita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 90, "tweet_count": 339410, "listed_count": 36}, "id": "577583587", "verified": false, "username": "orazioaguirre", "name": "orazio aguirre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 4838, "tweet_count": 246972, "listed_count": 16}, "id": "1253267095", "verified": false, "username": "EPalmaM1", "name": "Vigilantibs"}, {"location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 487, "tweet_count": 27869, "listed_count": 0}, "id": "275649596", "verified": false, "username": "mar_elena21", "name": "Mar_Elena \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"location": "Puyo - Ecuador.", "public_metrics": {"followers_count": 49443, "following_count": 314, "tweet_count": 13669, "listed_count": 90}, "id": "890896112642646016", "verified": false, "username": "jaimevargasnae", "name": "Jaime Vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 735, "tweet_count": 106430, "listed_count": 0}, "id": "2492879710", "verified": false, "username": "vicculs", "name": "Vieja Plaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288", "verified": false, "username": "Katy54043732", "name": "Katy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 274, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "id": "1174724642474549248", "verified": false, "username": "Esteban27644940", "name": "Esteban Alfredo Galindo Robledo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1707, "tweet_count": 25079, "listed_count": 4}, "id": "770509811716853760", "verified": false, "username": "romyflores25", "name": "Romi \ud83d\udc51"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 313, "tweet_count": 202784, "listed_count": 7}, "id": "1566976410", "verified": false, "username": "otropincheloco", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\udde7 \ud83d\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10745, "following_count": 145, "tweet_count": 32995, "listed_count": 8}, "id": "870017176173924352", "verified": false, "username": "tengolagunasmen", "name": "\ud83e\udde0 Lagunas Mentales \ud83e\udde0"}, {"location": "Cemetery Drive ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 830, "tweet_count": 24208, "listed_count": 2}, "id": "1085681374844076033", "verified": false, "username": "milkblueblood", "name": "clara || 5soslina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1329, "tweet_count": 130150, "listed_count": 19}, "id": "728226781", "verified": false, "username": "igormendesx", "name": "# Igor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3578, "tweet_count": 66049, "listed_count": 5}, "id": "373429037", "verified": false, "username": "carisalibertad", "name": "Car2011 \ud83d\udd90senadores para el cambio"}, {"location": "Stuttgart, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 1103, "tweet_count": 9459, "listed_count": 1}, "id": "227599574", "verified": false, "username": "Prolaf17", "name": "Carnegie"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1041, "tweet_count": 75559, "listed_count": 5}, "id": "778560754924617728", "verified": false, "username": "Gabibarfersan", "name": "gabifersan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1761, "tweet_count": 220154, "listed_count": 7}, "id": "1053323880", "verified": false, "username": "feelslike50", "name": "J"}, {"location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 1056, "tweet_count": 173592, "listed_count": 5}, "id": "299502431", "verified": false, "username": "JuliaAlmendras", "name": "Almendras"}, {"location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "id": "231687200", "verified": false, "username": "7ma1978", "name": "eric"}, {"location": "Ferraz de Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1590, "tweet_count": 14373, "listed_count": 0}, "id": "3379748230", "verified": false, "username": "Teodoro_0707", "name": "Teodoro gavasser"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 209, "tweet_count": 30982, "listed_count": 4}, "id": "421646318", "verified": false, "username": "cocomclau", "name": "Clau C"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1357, "tweet_count": 8774, "listed_count": 0}, "id": "461520530", "verified": false, "username": "SoyAlonn", "name": "Victoria"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5447, "following_count": 1184, "tweet_count": 39842, "listed_count": 3}, "id": "4138387829", "verified": false, "username": "Ludeuss", "name": "\u00a5Arthur Leywin\u00a5"}, {"location": "kurtangel | ot7 | stark | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 877, "tweet_count": 28509, "listed_count": 20}, "id": "1113607598425694209", "verified": false, "username": "pjmnwife", "name": "\u1d05.\u1d18 #jimtober\ud83c\udf83!"}, {"location": "M\u00e9xico m\u00e1gico", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 27, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "id": "2284397958", "verified": false, "username": "belacqua_vg", "name": "diabladeau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 537, "tweet_count": 12186, "listed_count": 0}, "id": "1046442667528335362", "verified": false, "username": "cutassbitch", "name": "nthn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 913, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "id": "219674730", "verified": false, "username": "maywero", "name": "mayg\u00fcero"}, {"location": "na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 591, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}, "id": "890005449268973568", "verified": false, "username": "Wanders58271417", "name": "sorriso"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 586, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}, "id": "958803769084596224", "verified": false, "username": "pauloepilef", "name": "Paulo Felipe"}, {"location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 784, "tweet_count": 13815, "listed_count": 0}, "id": "394243717", "verified": false, "username": "albertoosorio_", "name": "Alberto"}, {"location": "La luna.", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 474, "tweet_count": 47093, "listed_count": 2}, "id": "2529750863", "verified": false, "username": "Mil4Castro_", "name": "Mily \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 123, "tweet_count": 4823, "listed_count": 3}, "id": "1046375778739458048", "verified": false, "username": "NekabittKdramas", "name": "\ub124\uce74\ube57 Neka (Black Hole)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 85, "tweet_count": 1318, "listed_count": 2}, "id": "1120633192543916032", "verified": false, "username": "JosMorenoVilla1", "name": "Jos\u00e9 Moreno Villa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 322, "tweet_count": 32726, "listed_count": 0}, "id": "940577752515739648", "verified": false, "username": "mai4isa", "name": "OVELHA NEGRA \ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1105, "tweet_count": 29426, "listed_count": 3}, "id": "451272499", "verified": false, "username": "ViqqiFerreyra", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud83d\udc99"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 152, "tweet_count": 10746, "listed_count": 0}, "id": "1715749122", "verified": false, "username": "Emmivansini", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 140, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "id": "934093777417003009", "verified": false, "username": "DiegoArmando738", "name": "diego armando"}, {"location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 242, "tweet_count": 25554, "listed_count": 1}, "id": "287477482", "verified": false, "username": "hianliguica", "name": "\uff21\uff2e\uff21 \uff2c\u00cd\uff21\u2728"}, {"location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 726, "tweet_count": 46304, "listed_count": 15}, "id": "483073228", "verified": false, "username": "robellardi", "name": "R.Bellardi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 468, "tweet_count": 28472, "listed_count": 0}, "id": "933748354789597184", "verified": false, "username": "victoriaaaaa099", "name": "V."}, {"location": "agentina", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2770, "tweet_count": 62210, "listed_count": 4}, "id": "1908859021", "verified": false, "username": "SOYLAURA316", "name": "LAURA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 578, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "id": "700852171575836676", "verified": false, "username": "franbustos8", "name": "\u2022Franco\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1329, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "id": "948722639429828609", "verified": false, "username": "ChomJose", "name": "Jos\u00e9 Chom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2916, "tweet_count": 87906, "listed_count": 1}, "id": "316186728", "verified": false, "username": "Martisaro", "name": "Isabel\ud83d\udc31\ud83d\udd90\ufe0fSoy del 41%"}, {"location": "san luis potosi slp", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 811, "tweet_count": 381066, "listed_count": 11}, "id": "2803135981", "verified": false, "username": "preciso_com", "name": "preciso.com sa de cv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 175, "tweet_count": 13251, "listed_count": 0}, "id": "1079956172810211328", "verified": false, "username": "rw_felipe", "name": "Ing. Felipe R\u00edos Wurttele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "id": "869665128534478852", "verified": false, "username": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664", "verified": false, "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete"}, {"location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "146657761", "verified": false, "username": "wmv21", "name": "WMV"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 1039, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "id": "854483627127824385", "verified": false, "username": "LutzAnibal", "name": "Anibal el Grande"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 751, "tweet_count": 34905, "listed_count": 0}, "id": "720651147346853888", "verified": false, "username": "yaxxfran", "name": "YasmiN"}, {"location": "Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 448, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}, "id": "3437516644", "verified": false, "username": "klisman_santos", "name": "KlmDuTrem"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 861, "tweet_count": 126394, "listed_count": 0}, "id": "458864045", "verified": false, "username": "saturadissima23", "name": "ChrisEGreg || \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e\u2604"}, {"location": "Nao \u00e9 da sua conta", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 491, "tweet_count": 17325, "listed_count": 1}, "id": "922940668527431680", "verified": false, "username": "JoaoCarneirao", "name": "Guizado"}, {"location": "sp \u10e6 ", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 819, "tweet_count": 15767, "listed_count": 0}, "id": "636336998", "verified": false, "username": "isaambrosim", "name": "isinha \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 116, "tweet_count": 1027, "listed_count": 3}, "id": "1179070771970396161", "verified": false, "username": "GamingZikas", "name": "Zikas Gaming"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 186, "tweet_count": 4901, "listed_count": 0}, "id": "2790393426", "verified": false, "username": "lucashenrri1", "name": "Lucas Esteves Rocha."}, {"location": "Rosario Central", "public_metrics": {"followers_count": 15756, "following_count": 12332, "tweet_count": 41728, "listed_count": 0}, "id": "1140328221902348290", "verified": false, "username": "GustavoRosarino", "name": "Tavo"}, {"location": "Paris dos Tr\u00f3picos", "public_metrics": {"followers_count": 9555, "following_count": 910, "tweet_count": 43613, "listed_count": 4}, "id": "1040613207591854080", "verified": false, "username": "beadasmakes", "name": "BEA"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 677, "tweet_count": 12307, "listed_count": 0}, "id": "1153158833004584961", "verified": false, "username": "DaleNoMeSigas", "name": "Agustin"}, {"location": "Cloud 9", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 85, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "id": "632329086", "verified": false, "username": "andersonmachd", "name": "Carter."}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 373, "tweet_count": 12267, "listed_count": 1}, "id": "1109439399220166658", "verified": false, "username": "lontrafugitiva", "name": "Klock 2.0"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 968, "tweet_count": 18769, "listed_count": 1}, "id": "48507497", "verified": false, "username": "luigui1972", "name": "LUIGUI PELAEZ"}, {"location": "Praia de Mau\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 846, "tweet_count": 127025, "listed_count": 3}, "id": "1021972840491442176", "verified": false, "username": "alycerodri1", "name": "alyce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}, "id": "1452805466", "verified": false, "username": "HUAYOSUAREZ", "name": "HUAYO SUAREZ C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 102, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "id": "3300361539", "verified": false, "username": "miguelalbertoo3", "name": "miguel alberto ortiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 146, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "id": "1564989943", "verified": false, "username": "doparq", "name": "Rafael Donayre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1676, "tweet_count": 5769, "listed_count": 1}, "id": "1126952821964791808", "verified": false, "username": "Gabriel9195", "name": "Gabriel Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 256, "tweet_count": 8181, "listed_count": 1}, "id": "173262570", "verified": false, "username": "lautaro_escobar", "name": "lautarado\ud83c\udccf"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 96, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}, "id": "886272459506429952", "verified": false, "username": "Marianafakeee", "name": "R\u00c9 1 \ud83d\ude08\ud83d\ude09"}, {"location": "PE", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 587, "tweet_count": 22482, "listed_count": 0}, "id": "342254875", "verified": false, "username": "serasmiraculosa", "name": "Eu t\u00f4 bem - Luiz Lins"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1080, "tweet_count": 89528, "listed_count": 2}, "id": "2665811871", "verified": false, "username": "pretinmaycon", "name": "IAE NEGAO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 371, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "1083504494699253760", "verified": false, "username": "_1989s", "name": "1989"}, {"location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "id": "1164930181963952128", "verified": false, "username": "GenovaOn", "name": "Genova What's On"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 535, "tweet_count": 41597, "listed_count": 0}, "id": "2911321646", "verified": false, "username": "luchivrkljan", "name": "luuuu"}, {"location": "Villa Dolores, Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 599, "tweet_count": 35926, "listed_count": 1}, "id": "1210620290", "verified": false, "username": "Solci_Mccormack", "name": "SOL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 197, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}, "id": "769734140988121088", "verified": false, "username": "alquimista_r3", "name": "Lucifer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 211, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}, "id": "364616299", "verified": false, "username": "pabloakatsuki", "name": "Pablo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 402, "tweet_count": 13099, "listed_count": 0}, "id": "1143635769401204739", "verified": false, "username": "Luizesaless", "name": "Luiz\u00e3o"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 164, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}, "id": "877675843283173377", "verified": false, "username": "emmmgabriela", "name": "brielle"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6857, "type": "Organization", "normalized_text": "brasileir\u00e3o"}]}, "author_id": "4634851283", "created_at": "2019-10-23T00:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186794480067923969"], "text": "corinthians tem que parar com essa mania de perder gol a torto e a direito, foi isso que matou a gente na final do brasileir\u00e3o \nse n\u00e3o tivessem feito os dois a gente j\u00e1 tava lascado, foi um \u00f3timo jogo, dominaram a partida\nmas tem que ser mais decisivas quando tem oportunidade", "lang": "pt", "id": "1186794480067923969"}, {"author_id": "1062151039204376576", "created_at": "2019-10-22T23:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186792995217166337"], "text": "sei l\u00e1, o mundo hoje em dia t\u00e1 cruel demais, uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida porque sofreu bullying, e s\u00e9rio que ainda existem pessoas que acham isso totalmente \"normal\".", "lang": "pt", "id": "1186792995217166337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2RAUUsKPwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PupoElPulpo/status/1186962972805095424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RAUUsKPwJ", "media_key": "3_1186962948587212800"}]}, "author_id": "1039553669769908224", "created_at": "2019-10-23T11:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186962972805095424"], "text": "Ya tienen nueva casita los peces, con tapa y todo para que no peguen saltos suicidas. https://t.co/2RAUUsKPwJ", "lang": "es", "id": "1186962972805095424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "972247529973743616", "created_at": "2019-10-23T11:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186971372867768320"], "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "id": "1186971372867768320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Mesa"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Portillo"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "author_id": "581028389", "created_at": "2019-10-22T23:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 217, "like_count": 403, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1186791516804714497"], "text": "Tuve el privilegio de observar en La Paz, las elecciones donde Mesa puso al descubierto maquinaria de Evo para seguir entornillado en el poder a trav\u00e9s de la manipulaci\u00f3n de la voluntad popular. Pareciera que  Fujimori y Portillo se hicieron presentes. \u00bfQue har\u00e1 la OEA?", "lang": "es", "id": "1186791516804714497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908838453248"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908846845955"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "sandrafayad", "id": "69478721"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}]}, "author_id": "3088571855", "created_at": "2019-10-19T11:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185525918665756672"], "text": "Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u00e3 @sandrafayad VAGABUNDA\u00c7A rola at\u00e9 amante. Vai vir um v\u00eddeo em detalhes a\u00ed. @FadiFaraj sugest\u00e3o: SUICIDA cara. Vai por mim.\u23f1\ud83d\udd25@caiofabiovvtv saca isso. https://t.co/ysGisx5xFV", "lang": "pt", "id": "1185525918665756672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SzVBpcDVGs", "expanded_url": "https://arainfo.org/?p=188535", "display_url": "arainfo.org/?p=188535"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a77vfAmtbu", "expanded_url": "https://twitter.com/arainfonoticias/status/1186968007458750465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a77vfAmtbu", "media_key": "3_1186933594796838913"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 54, "end": 79, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 113, "username": "_ECS_", "id": "240424703"}]}, "author_id": "286801383", "created_at": "2019-10-23T11:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186968007458750465"], "text": "Escuela C\u00f3mica Suicida presenta su nuevo espect\u00e1culo 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda': https://t.co/SzVBpcDVGs @_ECS_ https://t.co/a77vfAmtbu", "lang": "es", "id": "1186968007458750465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "author_id": "85975759", "created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "lang": "es", "id": "1186786348876861440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/y007a9ewyG", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186474696860196864", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3667, "type": "Other", "normalized_text": "Aprista"}]}, "author_id": "440909695", "created_at": "2019-10-22T03:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 40, "like_count": 269, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1186481316562440192"], "text": "Mijael Garrido Lecca sali\u00f3 del closet Aprista, ahora se quiere convertir en un futuro parlamentario de conversaci\u00f3n. https://t.co/y007a9ewyG", "lang": "es", "id": "1186481316562440192"}, {"geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "true"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1663358436", "created_at": "2019-10-22T15:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186667407634567170"], "text": "Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se iban a vestir de Harley Quinn en Halloween sin haberse le\u00eddo un c\u00f3mic? Porque ahora se ha estrenado el Joker y no veo a nadie quej\u00e1ndose de los joker", "lang": "es", "id": "1186667407634567170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186973685686640640"}], "author_id": "741346047390277633", "created_at": "2019-10-23T11:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186973687716683776"], "in_reply_to_user_id": "741346047390277633", "text": "entre los casos de feminicidio, como la muerte de tantas otras, pero s\u00ed lo es. Fue victimizada por ser mujer, por ser ni\u00f1a, mientras tanto seguimos pensando en la tasa de inter\u00e9s, el precio del d\u00f3lar.", "lang": "es", "id": "1186973687716683776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "valeria"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "ale"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "ari"}]}, "author_id": "814234130867163136", "created_at": "2019-10-23T05:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186879889640689664"], "text": "valeria, ale y ari son los que mas estuvieron en estos momentos de shit, los amo mucho&lt;3", "lang": "es", "id": "1186879889640689664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JvCpEvbMOa", "expanded_url": "https://bit.ly/2BxIRqv", "display_url": "bit.ly/2BxIRqv"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MsyqX8bSvW", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1186839662033113090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MsyqX8bSvW", "media_key": "3_1186824026292916224"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-23T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186839662033113090"], "text": "Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/JvCpEvbMOa\u2b05\u2b05 https://t.co/MsyqX8bSvW", "lang": "es", "id": "1186839662033113090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}]}, "author_id": "148944244", "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "lang": "es", "id": "1186722425368543232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/JAmYLRauRN", "expanded_url": "https://twitter.com/aminahekmet/status/1186948355156561920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JAmYLRauRN", "media_key": "3_1186948339167891456"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6137, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.4116, "type": "Other", "normalized_text": "KurdishGenocide"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "Qamishlo"}, {"start": 38, "end": 54, "tag": "KurdishGenocide"}]}, "author_id": "154986574", "created_at": "2019-10-23T10:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186948355156561920"], "text": "Atentado con coche bomba en #Qamishlo #KurdishGenocide https://t.co/JAmYLRauRN", "lang": "es", "id": "1186948355156561920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186669749352226819"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/smJARglrgh", "expanded_url": "https://twitter.com/NatMarmo/status/1186669749352226819", "display_url": "twitter.com/NatMarmo/statu\u2026"}]}, "author_id": "2956358817", "created_at": "2019-10-22T20:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743944308314112"], "text": "Sono nel PD e penso che per Cuperlo non cambi molto. Dichiaralo ufficialmente avversario, mi fa subito porgli una domanda: se la legge elettorale dovesse essere maggioritaria con chi alleerebbe il PD?Considerarli gi\u00e0 avversari adesso, alle prossime elezioni saranno i nemici. https://t.co/smJARglrgh", "lang": "it", "id": "1186743944308314112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "author_id": "2933511873", "created_at": "2019-10-22T17:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 5, "like_count": 782, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186694087157735424"], "text": "o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAMENGO MATOU O JOGO L\u00c1, ERA 3X0 PRA GENTE OU 3X1 \n\nMAS O VAR TIROU DOIS GOLS LEGAIS NOSSO! \n\nE TODO MUNDO AGE COM UMA NATURALIDADE \n\nAH SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO...", "lang": "pt", "id": "1186694087157735424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Nkn4iBYQ4Y", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/sicilia/video/2019/10/sic-bullismo-unicef-polizia-difendersi-8ddd5200-6dec-4fea-b7b7-348100b9d1d0.html", "display_url": "rainews.it/tgr/sicilia/vi\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 126, "username": "maiortom", "id": "38862872"}, {"start": 127, "end": 134, "username": "TgrRai", "id": "804354408"}]}, "author_id": "4861946812", "created_at": "2019-10-23T11:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186969828973830144"], "text": "Bullismo: \"Vorrei ma non posto\", Unicef e Polizia insegnano  La dura testimonianza della madre di un 17enne suicida \n@maiortom @TgrRai \nhttps://t.co/Nkn4iBYQ4Y", "lang": "it", "id": "1186969828973830144"}, {"author_id": "85455198", "created_at": "2019-10-22T16:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186686893053874176"], "text": "Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "lang": "es", "id": "1186686893053874176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/kVvpJodyIf", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/congreso/luciana-leon-y-los-claroscuros-en-las-finanzas-de-la-congresista-aprista-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/congr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/congreso/luciana-leon-y-los-claroscuros-en-las-finanzas-de-la-congresista-aprista-noticia/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "L.Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 171, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 179, "end": 195, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-23T04:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 185, "like_count": 3050, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1186861271750189056"], "text": "Se le debe investigar a L.Le\u00f3n garantizando su derecho de defensa y sin venganza pol\u00edtica.\nSe debe desterrar el estilo que ella aplic\u00f3 a sus adversarios.\nLa \u2066@FiscaliaPeru\u2069 y el \u2066@Poder_Judicial_\u2069  deben aplicar la ley y administrar justicia. https://t.co/kVvpJodyIf", "lang": "es", "id": "1186861271750189056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GiFdXivNxi", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1186609588096901121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GiFdXivNxi", "media_key": "7_1186609085266817024"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3934, "type": "Organization", "normalized_text": "Diviac"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-22T11:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 671, "reply_count": 219, "like_count": 2412, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1186609588096901121"], "text": "En el preciso momento que el personal Diviac tumba puerta de la vivienda de Luciana Le\u00f3n. https://t.co/GiFdXivNxi", "lang": "es", "id": "1186609588096901121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "217651969", "created_at": "2019-10-23T05:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 14, "like_count": 2827, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1186873838304411649"], "text": "No Chile j\u00e1 foram confirmadas 15 mortes e 2.643 pris\u00f5es. \n\nSe fosse na Venezuela estariam pedindo interven\u00e7\u00e3o dos EUA.", "lang": "pt", "id": "1186873838304411649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/VDXwYZlQ3p", "expanded_url": "https://twitter.com/j_gufo/status/1186894395850801153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDXwYZlQ3p", "media_key": "3_1186894390532419584"}]}, "author_id": "707586648", "created_at": "2019-10-23T06:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186894395850801153"], "text": "Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figlio suicida a causa del cyberbullismo non la pensa esattamente cosi. Che siamo un Paese da terzo mondo si capisce da queste sfumature. https://t.co/VDXwYZlQ3p", "lang": "it", "id": "1186894395850801153"}, {"author_id": "1128367993426186243", "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "lang": "es", "id": "1186668913444057088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/RleqWua8EC", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1186950206681767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RleqWua8EC", "media_key": "3_1186950196728647681"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 217, "end": 230, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Wild Wild West"}]}, "author_id": "3631262532", "created_at": "2019-10-23T10:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 59, "like_count": 62, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1186950206681767936"], "text": "Vamos a hacer algo diferente, os voy a nombrar un actor y ten\u00e9is que nombrar la pel\u00edcula que m\u00e1s os guste y la que menos. Empezamos con Will Smith:\n\n- Su mejor pel\u00edcula: En busca de la felicidad.\n\n- Su peor pel\u00edcula: Wild Wild West. https://t.co/RleqWua8EC", "lang": "es", "id": "1186950206681767936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-22T23:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186788173092921346"], "text": "Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "lang": "es", "id": "1186788173092921346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186355196307206149"}], "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "author_id": "2760006772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Davidinter9", "id": "97126820"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186356322171838466"], "in_reply_to_user_id": "97126820", "text": "@Davidinter9 Me parece s\u00faper v\u00e1lido tu argumento y te juro que acepto que hay cosas inpagables e injustas. Pero... quemar el metro y vandalizar la ciudad es pasar de protestar por algo valedero a terrorizar una ciudad. Los argumentos pasan a otro plano y solo se ve el vandalismo.", "lang": "es", "id": "1186356322171838466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 69, "end": 97, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villar\u00e1n\nAnel Twonsend"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Miguel Castro"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Indira"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2848, "type": "Person", "normalized_text": "Huillca"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "Marissa Glave"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.4533, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "author_id": "2269112586", "created_at": "2019-10-22T23:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 760, "reply_count": 214, "like_count": 1514, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1186780335402602496"], "text": "Y xq no ALLANARON las casas de:\nSusana De La Puente\nC\u00e9sar Villanueva\nSusana Villar\u00e1n\nAnel Twonsend\nJos\u00e9 Miguel Castro\nIndira Huillca\nMarissa Glave\nAlejandro Toledo\nFamiliares de Nadie y Ollanta\nOficinas de Odebrecht\n??????????", "lang": "es", "id": "1186780335402602496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186956782003990528"}], "author_id": "96465103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sounds_your", "id": "1134635510121586689"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "CebolaS4", "id": "1284979912189845504"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957594637803522"], "in_reply_to_user_id": "1134635510121586689", "text": "@sounds_your @Cebolas4 @kirito_ggbs @jairbolsonaro @SF_Moro e matar por ci\u00fames trai\u00e7\u00e3o [....] significa o qu\u00ea? Qual o g\u00eanero mais vulner\u00e1vel;", "lang": "pt", "id": "1186957594637803522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}]}, "author_id": "2155438454", "created_at": "2019-10-22T22:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 385, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1186777593997090816"], "text": "Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llorar y los alfajores se hacen de fruta.", "lang": "es", "id": "1186777593997090816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186953526892732416"}], "author_id": "1048502470979330048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstatismoLibert", "id": "1163106289288994817"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186953719235170304"], "in_reply_to_user_id": "1048502470979330048", "text": "@EstatismoLibert @anarcogatinha Capitalismo malvad\u00e3o tirando as pessoas da pobreza e reduzindo a fome. Estranho isso da\u00ed n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1186953719235170304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186844460136701952"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JWIRj4NPTI", "expanded_url": "https://twitter.com/_Alvaro_7/status/1186844460136701952", "display_url": "twitter.com/_Alvaro_7/stat\u2026"}]}, "author_id": "78410946", "created_at": "2019-10-23T06:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186889234029961216"], "text": "Hue\u00f3n, la generaci\u00f3n m\u00e1s depresiva, suicida y melanc\u00f3lica. https://t.co/JWIRj4NPTI", "lang": "es", "id": "1186889234029961216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/tVPiK17k8V", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1186783673129095169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVPiK17k8V", "media_key": "3_1186783667613589505"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "pastor"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "suicidios"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Iglesia"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "cristianos"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Salud"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}]}, "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-22T23:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186783673129095169"], "text": "#pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento  https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#suicidios \n#Iglesia \n#cristianos\n#Salud \n#Depresion https://t.co/tVPiK17k8V", "lang": "es", "id": "1186783673129095169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186903725673193473"}], "author_id": "912414366938664961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grocmari", "id": "203706712"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "1ginkgobiloba", "id": "2234434114"}]}, "created_at": "2019-10-23T11:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186964179950952449"], "in_reply_to_user_id": "203706712", "text": "@grocmari @1ginkgobiloba Tens ra\u00f3. Els comptes del 80% inclouen Cat. En tot cas, Els bens-serveis que la resta d'Esp. compra a Cat. superen les compres que Cat. fa a Esp. Si la resta d'Esp. iguala les compres del m\u00f3n \u00e9s clar quin \u00e9s el principal mercat de Cat. i a qui perjudicaria un joc brut de boicots.", "lang": "ca", "id": "1186964179950952449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/WzOFoWNRW8", "expanded_url": "https://twitter.com/burntasfvck/status/1172698258814033920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WzOFoWNRW8", "media_key": "7_1172698150663905281"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "grey's anatomy"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "alex karev"}]}, "author_id": "1149704058397220865", "created_at": "2019-10-20T23:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1389, "reply_count": 17, "like_count": 3384, "quote_count": 85}, "edit_history_tweet_ids": ["1186067820611854336"], "text": "fandom de grey's anatomy lendo \"substituto de alex karev\" https://t.co/WzOFoWNRW8", "lang": "es", "id": "1186067820611854336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de Estado"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 149, "end": 154, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 245, "end": 250, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "10N"}]}, "author_id": "874205098423046144", "created_at": "2019-10-23T11:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186960666160259073"], "text": "S\u00f3lo hay dos salidas en el laberinto espa\u00f1ol:\n\n-Pacto de Estado a 3 donde @CiudadanosCs y @populares neutralicen la pol\u00edtica territorial suicida del @PSOE.\n\n-Derrota de la izquierda en las elecciones. Que los votantes castiguen merecidamente al @PSOE.\n\nBuena suerte este #10N", "lang": "es", "id": "1186960666160259073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6446, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "author_id": "4513152796", "created_at": "2019-10-22T16:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186675840203014144"], "text": "Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar la frustraci\u00f3n que han creado. La pregunta es por qu\u00e9 el Estado es tan reticente.  Lo de hoy del Parlament  es tan suicida que no hay otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1186675840203014144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4nHt5KMALT", "expanded_url": "http://www.odiaquedeusmatouodiabo.com.br", "display_url": "odiaquedeusmatouodiabo.com.br"}]}, "author_id": "17877597", "created_at": "2019-10-23T11:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186961759095144450"], "text": "Filho, Meu novo livro est\u00e1 GR\u00c1TIS para leitura digital, \u00e9 s\u00f3 clicar: https://t.co/4nHt5KMALT\n\n(Sortearei um f\u00edgado novo para quem der RT. Sei que est\u00e1s precisando!)", "lang": "pt", "id": "1186961759095144450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "67616120", "created_at": "2019-10-23T10:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186954696734453761"], "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontecer?\n\neu: exp\u00f5e tudo no twitter de forma depressiva quase como suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1186954696734453761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cWYAUct9cV", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/10/23/matteo-orfini-renzi-pd-m5s-salvini/44052/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}]}, "author_id": "12514212", "created_at": "2019-10-23T07:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 186, "like_count": 906, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1186909614668955648"], "text": "Non considero sbagliato un accordo di governo di fronte a un Salvini che chiede i pieni poteri. Ma i 5 Stelle per me non sono una forza progressista, n\u00e9 una forza di sinistra, e considero questo esecutivo solo una parentesi. Altro che alleanza strutturale.\nhttps://t.co/cWYAUct9cV", "lang": "it", "id": "1186909614668955648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/woF66aQwTq", "expanded_url": "https://twitter.com/JosepBorrellF/status/1186922067293278208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/woF66aQwTq", "media_key": "7_1186921899013656576"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "author_id": "1003895325025865730", "created_at": "2019-10-23T08:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1894, "reply_count": 482, "like_count": 3615, "quote_count": 158}, "edit_history_tweet_ids": ["1186922067293278208"], "text": "Elocuente v\u00eddeo que muestra la vacuidad e irresponsabilidad del independentismo. El Sr Torra, impotente ante la realidad a la que se le enfrenta, es incapaz de responder. Deje de abonar el nacionalpopulismo, respete las leyes y ded\u00edquese a resolver los problemas de los catalanes. https://t.co/woF66aQwTq", "lang": "es", "id": "1186922067293278208"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1186457737959485440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3JsvQevsej", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48526", "display_url": "espaciodc.com/?p=48526"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-10-23T09:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186931092663754752"], "text": "David Ayer desmiente problemas con Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/3JsvQevsej", "lang": "es", "id": "1186931092663754752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1028105713707610112", "created_at": "2019-10-22T16:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186675540813582336"], "text": "Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "lang": "es", "id": "1186675540813582336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "author_id": "267058747", "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "lang": "es", "id": "1186175542644658176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 230, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "339043235", "created_at": "2019-10-23T10:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186957031611207680"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ \"Correcta y honorable\", por qu\u00e9 no dijo honesta?\nLa respuesta es simple. La deshonestidad la lleva en la sangre. Su padre, el campe\u00f3n de faen\u00f3n, por un lado. Por otro, su partido, liderado por el suicida y ladr\u00f3n de Garcia.", "lang": "es", "id": "1186957031611207680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "212545872", "created_at": "2019-10-23T10:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186945668977442816"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "lang": "ca", "id": "1186945668977442816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mgItI6SC9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/RHPozzobon/status/1186763339256479750/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgItI6SC9Y", "media_key": "3_1186763333636104192"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "979390034351742976", "created_at": "2019-10-22T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 323, "like_count": 1900, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1186763339256479750"], "text": "Feliz da vida com mais um ano de vida, gra\u00e7as a Deus. Oitavo anivers\u00e1rio desde que integrei o Minist\u00e9rio P\u00fablico, o sexto que comemoro com o time da Lava Jato.\n\nOrgulho e gratid\u00e3o por poder trabalhar ao lado de tantas pessoas que acreditam e lutam por um Brasil mais justo, melhor https://t.co/mgItI6SC9Y", "lang": "pt", "id": "1186763339256479750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dhomVrJchY", "expanded_url": "https://twitter.com/StoricaRivista/status/1186915450279604225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhomVrJchY", "media_key": "3_1186915448748675072"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "accaddeoggi"}]}, "author_id": "977613926178394112", "created_at": "2019-10-23T08:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186915450279604225"], "text": "\u231b\ufe0f #accaddeoggi \u23f3\n\n23 ottobre 42 a.C.: Bruto, uno dei principali assassini di Cesare, si suicida in seguito alla sconfitta impartitagli da Marco Antonio e Ottaviano nella battaglia di Filippi.\n\n\ud83d\udccc Sempre il 23 Ottobre...\n\n1942: Inizia la seconda battaglia di El Alamein\n\n\ud83c\udfdb LaN\u2026 https://t.co/dhomVrJchY", "lang": "it", "id": "1186915450279604225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186780335402602496"}], "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Telesup"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "author_id": "170830041", "created_at": "2019-10-23T05:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186874395014266880"], "in_reply_to_user_id": "2269112586", "text": "@PatriciaTubilla Eres abogada y haces esas preguntas? D\u00f3nde te graduaste? En Telesup?", "lang": "es", "id": "1186874395014266880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/7nmx0Ss5iD", "expanded_url": "http://ow.ly/sBUC30pLrKH", "display_url": "ow.ly/sBUC30pLrKH"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/tOfFYh8MGN", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1186885525027856384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOfFYh8MGN", "media_key": "7_1186885365447249920"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8975, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ANCentral"}]}, "author_id": "65549291", "created_at": "2019-10-23T06:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186885525027856384"], "text": "#ANCentral Vizcarra: Fuerza Popular valida disoluci\u00f3n del Congreso participando en elecciones del 2020 \u25bahttps://t.co/7nmx0Ss5iD https://t.co/tOfFYh8MGN", "lang": "es", "id": "1186885525027856384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "author_id": "355957658", "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "lang": "es", "id": "1186390257069109250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3cH9Buwn9R", "expanded_url": "http://ow.ly/vE4R30pLbrf", "display_url": "ow.ly/vE4R30pLbrf", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-afirma-que-luciana-leon-tiene-explicaciones-apropiadas-caso-intocables-ediles-n393354?hootPostID=2c44f587d5505f5ff7a4740ecf1a8364"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T15:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 754, "like_count": 287, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1186658699626143744"], "text": "Del Castillo expres\u00f3 su solidaridad a Luciana Le\u00f3n por el momento que est\u00e1 afrontando y asegur\u00f3 que ella es una persona \u201ccorrecta y honorable\u201d https://t.co/3cH9Buwn9R", "lang": "es", "id": "1186658699626143744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia", "lang": "pt", "id": "1138006734847520768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8429, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Grande"}, {"start": 16, "end": 17, "probability": 0.3807, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}]}, "author_id": "255300173", "created_at": "2019-10-22T22:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2630, "reply_count": 602, "like_count": 16739, "quote_count": 156}, "edit_history_tweet_ids": ["1186777764675936256"], "text": "Em Campo Grande-MS, pai que mata estuprador de sua filha, \u00e9 condenado a 18 anos de pris\u00e3o.  Detalhe,  a garota tinha 12 anos quando foi estuprada. Injusti\u00e7a. Soltem esse homem,  que pra mim \u00e9 um her\u00f3i.", "lang": "pt", "id": "1186777764675936256"}, {"author_id": "1155878238117384193", "created_at": "2019-10-23T10:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186956862282964992"], "text": "\"\u00bfPorque el suicida le teme a la muerte? Porque realmente no quiere morir, los suicidas suelen ser jovenes y adultos entre 20-24 o 20-30 a\u00f1os. Maduros y suficientemente comprendidos de la vida. Entienden el valor de una vida y sobre todo de la suya, no se muestran caprichosos&gt;", "lang": "es", "id": "1186956862282964992"}, {"author_id": "2915853365", "created_at": "2019-10-23T02:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186833584210010112"], "text": "nunca durmam brigados com algu\u00e9m que tem ansiedade\nenquanto voc\u00ea t\u00e1 no seu soninho tranquilo a pessoa vai passar a noite em claro", "lang": "pt", "id": "1186833584210010112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/o3B96kD6Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1186832453169827841/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o3B96kD6Sh", "media_key": "7_1186832372836241408"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-10-23T02:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9026, "reply_count": 16105, "like_count": 45975, "quote_count": 10354}, "edit_history_tweet_ids": ["1186832453169827841"], "text": "- No m\u00ednimo estranho o sil\u00eancio de ONGs e esquerda brasileira sobre o \u00f3leo nas praias do Nordeste.\n- O apoio desses partidos ao ditador Maduro fortalece a tese de um derramamento criminoso. https://t.co/o3B96kD6Sh", "lang": "pt", "id": "1186832453169827841"}, {"author_id": "1050438096611942400", "created_at": "2019-10-22T23:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186784642340458496"], "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "id": "1186784642340458496"}, {"author_id": "1155878238117384193", "created_at": "2019-10-23T10:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186955199488901120"], "text": "'\"Diferencias entre suicidas y trastornos de atencion: \n-El suicida no amenaza con suicidarse, afirma que lo ara \n-El suicida le teme a la muerte, aquellos con trastorno de atencion no\n-El suicida de entre 20-24 a\u00f1os tiene razones muy profundas y complicadas atribuidas&gt;", "lang": "es", "id": "1186955199488901120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/fPjFvgOV4B", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1186900858547687424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPjFvgOV4B", "media_key": "3_1186900854948933632"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Junio"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto Cepi\u00f3n"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "2698984176", "created_at": "2019-10-23T07:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186900858547687424"], "text": "#TalD\u00edaComoHoy 42 a.C. se suicida Marco Junio Bruto Cepi\u00f3n, pol\u00edtico\u00a0y\u00a0militar\u00a0romano\u00a0que particip\u00f3 en la conspiraci\u00f3n que condujo al\u00a0asesinato\u00a0de\u00a0Julio C\u00e9sar. https://t.co/fPjFvgOV4B", "lang": "es", "id": "1186900858547687424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "author_id": "15581072", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "id": "1184455631329202177"}, {"author_id": "286995200", "created_at": "2019-10-22T18:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186717354866204674"], "text": "No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se suicida.\nSi se acaba el estado de excepci\u00f3n, que no sea para volver atr\u00e1s, sino para llegar a algo mejor.", "lang": "es", "id": "1186717354866204674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186718772704567297"}], "author_id": "2181653239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Natasha_Nin", "id": "592064609"}]}, "created_at": "2019-10-23T09:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186944990402011136"], "in_reply_to_user_id": "592064609", "text": "@Natasha_Nin Oui c'est un ptit bijoux ce truc, mademoiselle risque de se trouver app\u00e9tissante avec \u00e7a et son homme envie de la bouffer toute crue \ud83d\ude09", "lang": "fr", "id": "1186944990402011136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/p9Rcp88lyd", "expanded_url": "https://twitter.com/juanes/status/1186107465940819968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Rcp88lyd", "media_key": "3_1186107463164157957"}]}, "author_id": "47288005", "created_at": "2019-10-21T02:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 1519, "like_count": 3118, "quote_count": 2196}, "edit_history_tweet_ids": ["1186107465940819968"], "text": "Adivinen qu\u00e9 estoy pensando? \ud83e\udd14 https://t.co/p9Rcp88lyd", "lang": "es", "id": "1186107465940819968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ovTiWpXMOp", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelvanhattem/status/1186822664708657153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovTiWpXMOp", "media_key": "13_1186821891526397952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6229, "type": "Place", "normalized_text": "ALC\u00c2NTARA"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.821, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}, {"start": 197, "end": 198, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8223, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "author_id": "21069302", "created_at": "2019-10-23T01:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 276, "like_count": 6344, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1186822664708657153"], "text": "PT E PSOL CONTRARIAM AT\u00c9 O PCdoB NO ACORDO DO BRASIL E EUA EM ALC\u00c2NTARA \nNos \u00faltimos 20 anos o Brasil perdeu cerca de R$ 15 bilh\u00f5es por n\u00e3o ter desenvolvido o potencial da Base de Alc\u00e2ntara, mas o PT e o PSOL  contrariam at\u00e9 o PCdoB e se op\u00f5em \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o deste acordo importante. https://t.co/ovTiWpXMOp", "lang": "pt", "id": "1186822664708657153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186662149680173064"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FFkE53EScK", "expanded_url": "https://twitter.com/smokwscreen/status/1186662149680173064", "display_url": "twitter.com/smokwscreen/st\u2026"}]}, "author_id": "904790573231562754", "created_at": "2019-10-23T04:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859932190162944"], "text": "Eu com qualquer pessoa que v\u00e1 sup pra mim ;-; https://t.co/FFkE53EScK", "lang": "pt", "id": "1186859932190162944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186941139020140544"}], "author_id": "3516950655", "created_at": "2019-10-23T09:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186941374991683584"], "in_reply_to_user_id": "883323801014087680", "text": "@MaClaren_28 kkkkkkkkkkkkkkk caso de vida ou morte esse jogo", "lang": "pt", "id": "1186941374991683584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K8t73WsPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186660268161601536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8t73WsPzg", "media_key": "16_1186660251942227970"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-22T15:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1186660268161601536"], "text": "Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u00e3o Suicida: $1.620 Bilh\u00f5es \n2017: Mulher Maravilha e Liga da Justi\u00e7a: $1.470 Bilh\u00f5es \n2018: Aquaman: $1.148 Bilh\u00e3o \n2019: Shazam e Coringa: $1.115 Bilh\u00e3o https://t.co/K8t73WsPzg", "lang": "pt", "id": "1186660268161601536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186840409235959808"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qlxHZmjgOM", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoRosarino/status/1186840409235959808", "display_url": "twitter.com/GustavoRosarin\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.473, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}]}, "author_id": "208577040", "created_at": "2019-10-23T03:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851339743252485"], "text": "YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO SABEN QUE VOTANDO ESOS CANDIDATOS SE SUICIDA LA REPUBLICA   ,, ES DIRECTAMENTE VOTAR A LOS KIRCHNERISTAS  CHAVISTAS,,Y ESTE PAIS SE VA A LA  MISMISIMA MIERDA https://t.co/qlxHZmjgOM", "lang": "es", "id": "1186851339743252485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oH7Mf7rKVg", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwTIPf", "display_url": "glo.bo/2qwTIPf", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "author_id": "160052835", "created_at": "2019-10-23T09:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186938815283388416"], "text": "Filha de gari, m\u00e9dica de Goi\u00e2nia se especializa em doen\u00e7a que matou sua m\u00e3e https://t.co/oH7Mf7rKVg", "lang": "pt", "id": "1186938815283388416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186892957267435520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3896, "type": "Organization", "normalized_text": "TVI"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Albano"}, {"start": 152, "end": 165, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Faleiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anobrega85", "id": "44671088"}]}, "author_id": "862785142116552705", "created_at": "2019-10-23T09:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186936124939345920"], "in_reply_to_user_id": "44671088", "text": "@anobrega85 Demasiado longo e com planos muito parados, aquela parte \u00e0 novela da TVI (dos irm\u00e3os) era dispens\u00e1vel, mas gostei. Sobretudo do Albano e da Sandra Faleiro.", "lang": "pt", "id": "1186936124939345920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186802679147913217"}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/kmgZxr1svs", "expanded_url": "https://twitter.com/mbrucrvg/status/1186802679147913217", "display_url": "twitter.com/mbrucrvg/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "219432258", "created_at": "2019-10-23T06:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186887930142441473"], "text": "Eu s\u00f3 tor\u00e7o p fiel n\u00e3o ver ela depois desse post... Se n\u00e3o \u00e9 bom Ela falar q morreu msm kk Pq se ela quase matou, imagine com esse deboche \ud83d\ude2c\ud83e\udd2d https://t.co/kmgZxr1svs", "lang": "pt", "id": "1186887930142441473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yOyxuKf0se", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186804511500836865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOyxuKf0se", "media_key": "7_1186804352729649152"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "NPortada"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "NPortada"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-23T00:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 288, "like_count": 181, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1186804511500836865"], "text": "[EN VIVO] Luciana Le\u00f3n niega ser parte de una red criminal \u25bahttps://t.co/WAgcNzGC9I #NPortada https://t.co/yOyxuKf0se", "lang": "es", "id": "1186804511500836865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/eW5NEDJcXy", "expanded_url": "http://ow.ly/oxrt30pLbAg", "display_url": "ow.ly/oxrt30pLbAg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/castillo-afirma-que-luciana-leon-tiene-explicaciones-apropiadas-caso-intocables-ediles-n393355?hootPostID=842b29a5a3dad1e6ef7ca43651d1d8fc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "65549291", "created_at": "2019-10-22T15:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 81, "like_count": 25, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1186659767919480833"], "text": "Del Castillo expres\u00f3 su solidaridad a Luciana Le\u00f3n por el momento que est\u00e1 afrontando y asegur\u00f3 que ella es una persona \u201ccorrecta y honorable\u201d https://t.co/eW5NEDJcXy", "lang": "es", "id": "1186659767919480833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O5KRqLbZim", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1186308439305269249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5KRqLbZim", "media_key": "3_1186308434733473792"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioyMedios"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Hablemos"}]}, "author_id": "538196102", "created_at": "2019-10-21T15:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186308439305269249"], "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https://t.co/O5KRqLbZim", "lang": "es", "id": "1186308439305269249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RZHaZq148t", "expanded_url": "http://atres.red/mazr44", "display_url": "atres.red/mazr44", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/deportes/muere-campeona-paralimpica-marieke-vervoort-recibir-eutanasia_201910235db003560cf2e8e7eadcf2c0.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Marieke Vervoort"}]}, "author_id": "145992645", "created_at": "2019-10-23T07:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1186913401806696449"], "text": "La campeona paral\u00edmpica Marieke Vervoort muere tras recibir la eutanasia https://t.co/RZHaZq148t", "lang": "es", "id": "1186913401806696449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186681274515251206"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DeLancetot", "id": "1100928911721066496"}]}, "author_id": "569174454", "created_at": "2019-10-23T08:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186926831116660736"], "in_reply_to_user_id": "1100928911721066496", "text": "@DeLancetot Si tenemos en cuenta que a la juventud, por mucho que estudien no les queda mucho futuro en Espa\u00f1a, es para quemarlo todo.  No se, quiz\u00e1 lo normal es que se gane mejor la vida un pol\u00edtico in\u00fatil o un tertuliano del chafardeo  que un licenciado en medicina....", "lang": "es", "id": "1186926831116660736"}, {"author_id": "372760083", "created_at": "2019-10-23T06:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186885535488528386"], "text": "Estoy un poco suicida esta semana, como sin ganas de vivir vaya", "lang": "es", "id": "1186885535488528386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/F4QTEc9oy3", "expanded_url": "https://twitter.com/iunida/status/1186632042961719296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4QTEc9oy3", "media_key": "13_1186608435070156801"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "11904592", "created_at": "2019-10-22T15:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 905, "reply_count": 167, "like_count": 1788, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1186659308353794050"], "text": "Hay un problema grave en este pa\u00eds: la pol\u00edtica no est\u00e1 sirviendo para solucionar los problemas de la gente. Y eso provoca que se desconecten. Hay que evitarlo, porque la abstenci\u00f3n en Espa\u00f1a es de clase. Los ricos s\u00ed votan.\n\nhttps://t.co/F4QTEc9oy3", "lang": "es", "id": "1186659308353794050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "Espana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Espana"}, {"start": 56, "end": 74, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 234, "end": 243, "tag": "Portugal"}]}, "author_id": "42509297", "created_at": "2019-10-23T08:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186919401326612480"], "text": "Este ano, em #Espana j\u00e1 morreram 49 mulheres v\u00edtimas de #ViolenciaMachista. Mais do que em todo o ano de 2018. A maioria nunca apresentou queixa \u00e0s autoridades. Quase 1 em cada 3 assassinos se suicidou em seguida. O mesmo se passa em #Portugal. Para quando o fim deste flagelo?", "lang": "pt", "id": "1186919401326612480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/P0snLQNAr3", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712807573803012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0snLQNAr3", "media_key": "3_1186712793912958976"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-22T18:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1186712807573803012"], "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/P0snLQNAr3", "lang": "es", "id": "1186712807573803012"}, {"author_id": "817413728", "created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "lang": "it", "id": "1186516860776394752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "id": "1178234079843631104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186912438270210048"}], "author_id": "1077534800020414464", "created_at": "2019-10-23T08:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186917535666626561"], "in_reply_to_user_id": "977200981036470273", "text": "@amelhorlari covardia no sentido de abandonar quem sempre lutou por voc\u00ea, sua fam\u00edlia, quem sempre tentou fazer de tudo por voc\u00ea, seria covardia n\u00e3o dar continuidade no que fizeram por ti, entende?", "lang": "pt", "id": "1186917535666626561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186785578349744128"}], "author_id": "2454685344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jgarciabuitron", "id": "555339436"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "DTI_Foundation", "id": "3004069516"}]}, "created_at": "2019-10-23T08:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186915350035750912"], "in_reply_to_user_id": "555339436", "text": "@jgarciabuitron @DTI_Foundation Un sin sentido q no lleva a ninguna parte,un conflicto n el q disfrutan los violentos,una promesa d independencia sin un proyecto mas all\u00e1 d no ser espa\u00f1ol,sin un:y luego\u00bfKE?nuevos pactos comerciales bajando sueldos para ser competitivos?servicios sociales\u00bfpublicos o privados?", "lang": "es", "id": "1186915350035750912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594300096512"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594304290816"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594325291008"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qdzJWTFLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/kotecinho/status/1186913653460746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdzJWTFLfx", "media_key": "3_1186913594325323777"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "MX-30"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7695, "type": "Product", "normalized_text": "Mazda\n\n35"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.3304, "type": "Product", "normalized_text": "Skyactiv"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4104, "type": "Product", "normalized_text": "RX8"}]}, "author_id": "11367342", "created_at": "2019-10-23T07:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186913653460746240"], "text": "MX-30, primer el\u00e9ctrico de Mazda\n\n35,5 kWh /  200 km\n\nmotor el\u00e9ctrico e-Skyactiv de 141 cv (105 kW)\n\npuertas traseras con apertura suicida, como el RX8\n\natrevido en su dise\u00f1o, al principio no me gustaba demasiado, ya le voy cogiendo gusto\n\n33.990\u20ac en su edici\u00f3n de lanzamiento https://t.co/qdzJWTFLfx", "lang": "es", "id": "1186913653460746240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "author_id": "119454564", "created_at": "2019-10-22T12:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 600, "like_count": 3724, "quote_count": 140}, "edit_history_tweet_ids": ["1186624992936681474"], "text": "Parece que el Apra tambi\u00e9n ser\u00eda un partido corrupto.", "lang": "es", "id": "1186624992936681474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "author_id": "151085945", "created_at": "2019-10-22T14:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186654692253847553"], "text": "'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "lang": "ca", "id": "1186654692253847553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Chessman"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-10-23T03:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186845212234207234"], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "text": "@MadeleineOster3 \u00bfLa Sra. Chessman viuda? Pero entonces el suicida comet\u00eda bigamia, al haberse casado con Pilar primero y luego con la amante, raz\u00f3n por la cual \u201cenviud\u00f3\u201d", "lang": "es", "id": "1186845212234207234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/z0FLexFdwG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonVivant/status/1186604765330968576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0FLexFdwG", "media_key": "3_1186604759245119489"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "author_id": "462870158", "created_at": "2019-10-22T11:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186604765330968576"], "text": "Madre m\u00eda la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida de DC Comics. https://t.co/z0FLexFdwG", "lang": "es", "id": "1186604765330968576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186774188524212224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Trillo"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Pascu3", "id": "88924850"}]}, "author_id": "1125362413073780737", "created_at": "2019-10-22T23:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186779312705462273"], "in_reply_to_user_id": "88924850", "text": "@Pascu3 @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Eres bombero de la central nuclear de Trillo. Qu\u00e9 vas a decir....\n\nNo definirias populismo si hubieras sido bombero de la central nuclear de Chernobil.", "lang": "es", "id": "1186779312705462273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186683738895372301"}], "entities": {"urls": [{"start": 483, "end": 506, "url": "https://t.co/CjHzERHrBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/migliaccio31/status/1186692520387993603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjHzERHrBZ", "media_key": "3_1186692515241562112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "neblaruz", "id": "262258254"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "BaroneZaza70", "id": "488864885"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "albertopetro2", "id": "1644683106"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "marialves53", "id": "3862475835"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "smarucci46", "id": "868058349526544384"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "claudioborlotto", "id": "1221473737"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "cmont4560", "id": "2594602871"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "licprospero", "id": "359096965"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "RitaCobix", "id": "2768557727"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "NadiaZanelli1", "id": "764164503860903936"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "FriendArt_", "id": "983964783929184256"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "AlessandraCicc6", "id": "630063443"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "GuernseyJuliet", "id": "229472879"}, {"start": 231, "end": 241, "username": "Asamsakti", "id": "118843973"}, {"start": 258, "end": 269, "username": "arteeblog3", "id": "723242184"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "Papryka5", "id": "61292316"}, {"start": 280, "end": 296, "username": "SusanScCastaldi", "id": "2900734401"}, {"start": 297, "end": 313, "username": "Dominiquepucini", "id": "3115299356"}]}, "author_id": "2401896174", "created_at": "2019-10-22T17:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186692520387993603"], "in_reply_to_user_id": "804190579", "text": "@DavLucia @angela3nipoti1 @neblaruz @BaroneZaza70 @albertopetro2 @agustin_gut @Rebeka80721106 @marialves53 @smarucci46 @claudioborlotto @cmont4560 @licprospero @RitaCobix @NadiaZanelli1 @FriendArt_ @AlessandraCicc6 @GuernseyJuliet @Asamsakti @SilvioBalsamo1 @arteeblog3 @Papryka5 @SusanScCastaldi @Dominiquepucini Autoritratto di Arrigo del Rigo artista di talento sia nella nel pittura che nel disegno dova portava la sua ironia tendente alla malinconia. Suicida all'et\u00e0 di 24 anni https://t.co/CjHzERHrBZ", "lang": "it", "id": "1186692520387993603"}, {"author_id": "1157711728819486720", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "rod4"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 1, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1186890887558762497"], "text": "A Hospitalet estacio de renfe s'ha ha suicidat una persona.  Mal dia per escollir. Trieu un cap de setmana per matar-vos, gent. #rod4", "lang": "ca", "id": "1186890887558762497"}, {"author_id": "735837349767225344", "created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "lang": "es", "id": "1186661415853215744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/oMA3Wp8HwA", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186708862671429633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oMA3Wp8HwA", "media_key": "7_1186708793729671173"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Betsy Matos"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T18:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 47, "like_count": 648, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1186708862671429633"], "text": "[LO \u00daLTIMO] Betsy Matos, asesora de Luciana Le\u00f3n, fue detenida esta ma\u00f1ana en el aeropuerto \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/oMA3Wp8HwA", "lang": "es", "id": "1186708862671429633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186904729605066753"}], "author_id": "1140588442188955648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Circulaseguro1", "id": "1118559582144610304"}]}, "created_at": "2019-10-23T07:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186905718089224193"], "in_reply_to_user_id": "1118559582144610304", "text": "@Circulaseguro1 Si pero la velocidad iba demasiado r\u00e1pido para mi gusto. Debe ser q valoro demasiado la vida xq un trastazo en bici o patinete las consecuencias son importantes", "lang": "es", "id": "1186905718089224193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eV1TITZQQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/mferreiira017/status/1186565899068887040", "display_url": "twitter.com/mferreiira017/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}]}, "author_id": "1159044177893740545", "created_at": "2019-10-23T06:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186899501455466496"], "text": "Para mim harry potter podia deixar de existir, piores filmes msm https://t.co/eV1TITZQQ1", "lang": "pt", "id": "1186899501455466496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714425589403648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "954468843581247488", "created_at": "2019-10-22T18:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1186717339544424450"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "text": "@hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, va de destruir la naci\u00f3n y monarquia espa\u00f1olas e instaurar un r\u00e9gimen totalitario de izquierdas.", "lang": "es", "id": "1186717339544424450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186900998641651713"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/P78woTysAN", "expanded_url": "https://twitter.com/dibujo_cosas/status/1186901008259178498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P78woTysAN", "media_key": "3_1186901001934196737"}]}, "author_id": "1061754388383965185", "created_at": "2019-10-23T07:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186901008259178498"], "in_reply_to_user_id": "1061754388383965185", "text": "Rid\u00edculo ef\u00edmero: se le ha quedado un poco de hielo entre los dientes. https://t.co/P78woTysAN", "lang": "es", "id": "1186901008259178498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183706424469270528"}], "author_id": "16448214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-10-15T23:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184253609430716416"], "in_reply_to_user_id": "182573469", "text": "@lolaescreva Nossa! Esse texto quero ler MUITO!!!! Estou passada com esses incels amando o filme! Mas vou primeiro assistir pra depois ler seu texto e ver seu video!", "lang": "pt", "id": "1184253609430716416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jgeiR1fDgu", "expanded_url": "http://papageno.es/comprueba-cuanto-sabes-sobre-el-suicidio-y-sus-mitos", "display_url": "papageno.es/comprueba-cuan\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 161, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "2254262523", "created_at": "2019-10-22T18:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186713511692513282"], "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS  https://t.co/jgeiR1fDgu", "lang": "es", "id": "1186713511692513282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186026858464329734"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/yBvT86eDLl", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicBook/status/1186026858464329734", "display_url": "twitter.com/ComicBook/stat\u2026"}]}, "author_id": "610133418", "created_at": "2019-10-22T14:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186657303895908352"], "text": "No entiendo la disculpa \ud83d\ude02 https://t.co/yBvT86eDLl", "lang": "es", "id": "1186657303895908352"}, {"author_id": "2915853365", "created_at": "2019-10-23T02:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186825037816487936"], "text": "Sinceridade? J\u00e1 nem me surpreendo quando as coisas d\u00e3o errado.", "lang": "pt", "id": "1186825037816487936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.837, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "Non Servium"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "Arkada Social"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Kaotiko"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "TuneOfTheDay"}]}, "author_id": "724629175177515008", "created_at": "2019-10-22T08:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186562167715389441"], "text": "\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el martes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La banda cuenta con miembros de Non Servium, Arkada Social y Kaotiko y en breve saca su primer disco en @maldito_records", "lang": "es", "id": "1186562167715389441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "7996082", "created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "lang": "es", "id": "1186750071100133376"}, {"author_id": "740959935169744896", "created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "lang": "pt", "id": "1186705307122184197"}, {"author_id": "627106439", "created_at": "2019-10-23T05:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186878333398577152"], "text": "El dia que me vean con lentes en la escuela, ese dia andar\u00e9 demacrado probablemente con pensamientos suicidas. Hagan una intervenci\u00f3n por favor.", "lang": "es", "id": "1186878333398577152"}, {"author_id": "120598328", "created_at": "2019-10-23T03:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 30, "like_count": 1515, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1186844460136701952"], "text": "El da\u00f1o psicol\u00f3gico que estamos sufriendo como generaci\u00f3n, ese no nos lo sacamos m\u00e1s. Este es nuestro 73. Hagamos que valga la pena. Ganemos.", "lang": "es", "id": "1186844460136701952"}, {"author_id": "181779422", "created_at": "2019-10-23T00:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 64, "like_count": 392, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1186802679147913217"], "text": "morri, mas passo bem.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764", "lang": "pt", "id": "1186802679147913217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186757927639703557"}], "author_id": "1059938951765651458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SuavesLomitos", "id": "969061474860716033"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "untristeCastor", "id": "105893821"}]}, "created_at": "2019-10-23T06:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186887407435538433"], "in_reply_to_user_id": "969061474860716033", "text": "@SuavesLomitos @untristeCastor", "lang": "qam", "id": "1186887407435538433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186793977477042177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 639, "end": 647, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 685, "end": 701, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Conde_Duque", "id": "59363060"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "IKhlestakov", "id": "1174846565741146113"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "hamp89", "id": "66983139"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "DianaR2010", "id": "292543755"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "insomnia_cl", "id": "1152626271274373122"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "ramongomez1008", "id": "346949159"}, {"start": 133, "end": 142, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 181, "end": 189, "username": "chijeto", "id": "761385756543815681"}, {"start": 190, "end": 199, "username": "clamudon", "id": "2645977470"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "piktorkepler", "id": "1159546478685278208"}, {"start": 255, "end": 271, "username": "lalo_hamasaki77", "id": "874602860788494336"}, {"start": 272, "end": 281, "username": "cgaggero", "id": "83517463"}, {"start": 282, "end": 296, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 297, "end": 304, "username": "amdv77", "id": "342205391"}, {"start": 305, "end": 317, "username": "agartaaurea", "id": "2151641755"}, {"start": 318, "end": 332, "username": "fachistoteles", "id": "1155987931342917645"}, {"start": 333, "end": 345, "username": "Marigen2008", "id": "147980663"}, {"start": 346, "end": 359, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 360, "end": 369, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 370, "end": 383, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 384, "end": 398, "username": "Marco12797735", "id": "1158073883246899205"}, {"start": 399, "end": 408, "username": "SandryN7", "id": "2936286417"}, {"start": 409, "end": 423, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 424, "end": 431, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 443, "end": 453, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 465, "end": 479, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 480, "end": 492, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 493, "end": 507, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 508, "end": 522, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 523, "end": 533, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 534, "end": 541, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 542, "end": 555, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 556, "end": 562, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 563, "end": 577, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 578, "end": 594, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 605, "end": 616, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "885178893967208449", "created_at": "2019-10-23T03:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186842560377085952"], "in_reply_to_user_id": "59363060", "text": "@Conde_Duque @Caroleichon @1000tonOjeda @PAYMendoza46 @IKhlestakov @ericahenriquezo @hamp89 @DianaR2010 @insomnia_cl @ramongomez1008 @marg9173 @rbascu1 @H0lyInquisitor @Osvaldo5186 @chijeto @clamudon @piktorkepler @JosephM58195691 @Arquera2139 @dion_ever @lalo_hamasaki77 @cgaggero @Isabellarulis @amdv77 @agartaaurea @fachistoteles @Marigen2008 @Lobo_Pampino @belincob @lili13594770 @Marco12797735 @SandryN7 @NuevaCuentaNZ @chfiol @Franjff25 @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @amendez5525 @CoquiAngelica @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @Psicovivir El domingo se suicida Argentina eligiendo el Chavismo del peronista Alberto Fern\u00e1ndez.", "lang": "es", "id": "1186842560377085952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186885918772334592"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kg98sEWWxi", "expanded_url": "https://twitter.com/MtezAdrian/status/1186885918772334592", "display_url": "twitter.com/MtezAdrian/sta\u2026"}]}, "author_id": "2286829332", "created_at": "2019-10-23T06:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186886219260743680"], "text": "\u00bfPara eso no est\u00e1n los autobuses? https://t.co/kg98sEWWxi", "lang": "es", "id": "1186886219260743680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3772, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3152, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail Garrido"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}]}, "author_id": "127286699", "created_at": "2019-10-22T13:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 33, "like_count": 561, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1186630211187679232"], "text": "Resumen del APRA hoy en d\u00eda:\n1. Nava revela que AG recib\u00eda coimas de Barata en loncheras.\n2. Mijail Garrido es invitado para a postular por el Apra al congreso.\n3. Allanan casa de Luciana Leon por relaciones con una organizacion criminal.\n\u00a1\u00a1\u00a1El APRA nunca muere dec\u00edan!!!", "lang": "es", "id": "1186630211187679232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}]}, "author_id": "928832989", "created_at": "2019-10-23T05:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 14, "like_count": 187, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186875461110030336"], "text": "J\u00fanior quiere blindar al padre desde tribuna pol\u00edtica, porque poder de la prensa ya lo perdi\u00f3. \nProblema es que lo quiere hacer desde un partido investigado y sin representatividad.\nA ver, \u00bfSin poder de medios y sin poder pol\u00edtico? Y con fiscal\u00eda fortalecida. \n~ Ay j\u00fanior.", "lang": "es", "id": "1186875461110030336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186850228575653889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7739, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loyola_loreto", "id": "1411380094136954880"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "author_id": "25605950", "created_at": "2019-10-23T03:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852437702918144"], "in_reply_to_user_id": "105940639", "text": "@loyola_loreto @ValdebenitoNata \"Gracias FFAA tenemos tranquilidad para dormir\" est\u00e1n matando a nuestros vecinxs, a nuestros amigxs. ayer los pacos tiraron lacrimogenas en los patios y techos de nuestros vecinos, los ni\u00f1es no pueden dormir. de que tranquilidad estai hablando, sal de tu burbujaaaaaaaaaaaaa", "lang": "es", "id": "1186852437702918144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186880371192946689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "titanic"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "texas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mowleza", "id": "907456045462716416"}]}, "author_id": "2850803121", "created_at": "2019-10-23T05:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186880611212054528"], "in_reply_to_user_id": "907456045462716416", "text": "@mowleza Sim!!!! Tem titanic, texas, 50 tons tudo tudo hahahahaha", "lang": "pt", "id": "1186880611212054528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "lang": "es", "id": "1186405777008988161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777689232945152"}], "author_id": "1113996005467467776", "created_at": "2019-10-22T22:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186777697004990464"], "in_reply_to_user_id": "1113996005467467776", "text": "por anos, agora ela n\u00e3o est\u00e1 mais do lado da lei. \nNo tempo em q ficaram separados ele nunca a perdoou por ter ido embora, pq ele a ajudaria, mas ela estava cega pela raiva. \nEla agora vive fugindo, pq (v\u00ea se isso faz sentido) o filho do homem q ela matou est\u00e1 atr\u00e1s dela e", "lang": "pt", "id": "1186777697004990464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777685961465858"}], "author_id": "1113996005467467776", "created_at": "2019-10-22T22:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186777689232945152"], "in_reply_to_user_id": "1113996005467467776", "text": "e deixam o caso pra l\u00e1 por acharem q o irm\u00e3o dela estava envolvido com os criminosos, ela fica muito chateada e come\u00e7a a tomar atitudes irracionais e decide ir atr\u00e1s de quem matou seu irm\u00e3o para se vingar, ent\u00e3o foge, deixando o principal para tr\u00e1s e sem nenhuma not\u00edcia sua", "lang": "pt", "id": "1186777689232945152"}, {"author_id": "808067611279945728", "created_at": "2019-10-21T06:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5932, "reply_count": 47, "like_count": 1507, "quote_count": 257}, "edit_history_tweet_ids": ["1186163261277949953"], "text": "Por favor si veis esto no me falleis\nPara dormir:\nRt - camiseta sin pantalon\nFav- pantalon sin camiseta", "lang": "es", "id": "1186163261277949953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5048, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel"}]}, "author_id": "56758454", "created_at": "2019-10-23T05:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186879236386234368"], "text": "- Miguel, pq n\u00e3o podemos ficar juntos?\n- Pq eu n\u00e3o posso. \n- O velho truque do \"n\u00e3o \u00e9 vc, sou eu\". \n- Adela, te desejo mais do que imagina, te admiro como nunca admirei outra mulher, preciso de vc cada vez +. \n- Mas?\n- Mas n\u00e3o posso me apaixonar de novo. \n- Deixe-a ir, Miguel.", "lang": "pt", "id": "1186879236386234368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}]}, "author_id": "3165995851", "created_at": "2019-10-21T12:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1186263620520501248"], "text": "Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "lang": "es", "id": "1186263620520501248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3mzSql4aPK", "expanded_url": "https://bit.ly/2qDfelF", "display_url": "bit.ly/2qDfelF"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-10-23T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186869860246024192"], "text": "As\u00ed fue como un maestro logr\u00f3 evitar una tragedia en Oreg\u00f3n, Estados Unidos tras desarmar a una estudiante https://t.co/3mzSql4aPK", "lang": "es", "id": "1186869860246024192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "212219250", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "lang": "es", "id": "1182233616123867136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186874494541021185"}], "author_id": "1001634118491361281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "helo_ASP", "id": "2789446277"}]}, "created_at": "2019-10-23T05:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186874993453490177"], "in_reply_to_user_id": "2789446277", "text": "@helo_ASP eu  vi que foi tudo imagina\u00e7\u00e3o. mas n\u00e3o apareceu a parte dele indo embora e eu fiquei c o cora\u00e7\u00e3o apertado. fiquei: \u201ccara ele matou a m\u00e3e e a filha???????\u201d kkkk caraaaa filma\u00e7o \ud83e\udd29", "lang": "pt", "id": "1186874993453490177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Ef6dDvNPpV", "expanded_url": "http://ow.ly/7Lmh30pLpy9", "display_url": "ow.ly/7Lmh30pLpy9"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "65549291", "created_at": "2019-10-23T01:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 32, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186817266589065218"], "text": "\u201cEs mi voluntad aclarar todo esto y demostrar la verdad\u201d, dijo Luciana Le\u00f3n https://t.co/Ef6dDvNPpV", "lang": "es", "id": "1186817266589065218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MfnReqVu8o", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-niego-tajantemente-ser-parte-de-una-red-criminal-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-10-23T02:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 38, "like_count": 38, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1186829337573691397"], "text": "Luciana Le\u00f3n: \u201cNiego tajantemente ser parte de una red criminal\u201d https://t.co/MfnReqVu8o", "lang": "es", "id": "1186829337573691397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618563769098240"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-22T20:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742890053210115"], "in_reply_to_user_id": "898687123192242176", "text": "@poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "lang": "es", "id": "1186742890053210115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186851728949481472"}], "author_id": "141747968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "danat4am", "id": "976907978107441152"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "alvardominguez", "id": "333150362"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "chinasuarez", "id": "153619589"}]}, "created_at": "2019-10-23T03:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854420774096898"], "in_reply_to_user_id": "976907978107441152", "text": "@danat4am @alvardominguez @chinasuarez Si te acercas metiendo  pecho a un soldado que te esta apuntando con un arma que esta retrocediendo y dando advertencia, que esperas? No pueden entender una advertencia.", "lang": "es", "id": "1186854420774096898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CWJG4jmkMl", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1186838620730220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWJG4jmkMl", "media_key": "3_1186838597556723712"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ClanPussicats"}]}, "author_id": "1128122680471896064", "created_at": "2019-10-23T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186838620730220544"], "text": "#YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida la sinceridad sirve?\n\n#ClanPussicats https://t.co/CWJG4jmkMl", "lang": "es", "id": "1186838620730220544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186719737797066752"}], "author_id": "1184750876839370753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "created_at": "2019-10-22T20:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746671574769664"], "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "text": "@APRA_CNdeAccion @SIGFREDOAQP Tengo tiempo leyendo sus comunicados y tweets, no hay ning\u00fan cambio, su partido lo representan los mismos de siempre, en la casa del pueblo le rindieron homenaje al suicida", "lang": "es", "id": "1186746671574769664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "McGui"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Jojo Todynho"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Gloob"}]}, "author_id": "36152770", "created_at": "2019-10-22T17:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7071, "reply_count": 1133, "like_count": 56709, "quote_count": 470}, "edit_history_tweet_ids": ["1186698678574223360"], "text": "Eu n\u00e3o tenho maturidade para comentar sobre o que o McGui fez. \n\nJ\u00e1 viram o v\u00eddeo da Jojo Todynho apavorando ele? Ent\u00e3o, ia parecer um v\u00eddeo do Gloob perto do que eu to com vontade de falar pra ele.\n\nGalera,\u00f1 sigam, \u00f1 admirem e \u00f1 defendam algu\u00e9m como ele pq vc acaba no msm n\u00edvel.", "lang": "pt", "id": "1186698678574223360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186857152486526976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3353, "type": "Person", "normalized_text": "friedman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quantumearthh", "id": "1004882799361449984"}]}, "author_id": "80155234", "created_at": "2019-10-23T04:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859924661379072"], "in_reply_to_user_id": "80155234", "text": "@quantumearthh @AngelicaRiva_ Aparte el propio friedman reconocio el rol de los bajas tasas de interes en su liquidity effect, que no sea influencia \u00fanica o mayoritaria de las recesiones no significa que no juega un rol importante.", "lang": "es", "id": "1186859924661379072"}, {"author_id": "1126847672713908224", "created_at": "2019-10-23T04:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186859508741660673"], "text": "Si te dejas envolver por todo lo que lees ac\u00e1, creer\u00e1s que todos somos sic\u00f3patas, locos dementes, man\u00edacos depresivos, un manojo de nervios, solteros de mierda y suicidas. \nY la verdad es que sii\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1186859508741660673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/8Y6ZEnhs1J", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1186801913553215489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Y6ZEnhs1J", "media_key": "3_1186801885325484032"}]}, "author_id": "87264094", "created_at": "2019-10-23T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 102, "like_count": 348, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1186801913553215489"], "text": "2014 https://t.co/8Y6ZEnhs1J", "lang": "und", "id": "1186801913553215489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}]}, "author_id": "1121876450796167168", "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "lang": "es", "id": "1170074569215889408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185586047775850496"}], "author_id": "918005513115357184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RMSAURI", "id": "589064448"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843711093149697"], "in_reply_to_user_id": "589064448", "text": "@RMSAURI @lluis_llach Aix\u00f2 em recorda als fets que es narren en el documental \u201cciutat morta\u201d. Dos persones detingudes random quan tornaven a casa. Una d\u2019elles al sortir de pres\u00f3, al cap d\u2019uns, anys es su\u00efcida... li van fotre la vida!", "lang": "ca", "id": "1185843711093149697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HyvetEDdda", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "author_id": "915535201593446400", "created_at": "2019-10-22T06:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186535961842405376"], "text": "Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb\nEls \u00f1ordos s\u00f3n \u00fanics!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/HyvetEDdda", "lang": "ca", "id": "1186535961842405376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186389612937306112"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/EwXdp0SnPg", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFINETEI/status/1186389612937306112", "display_url": "twitter.com/ALFINETEI/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "MC Daleste"}]}, "author_id": "884591318344896512", "created_at": "2019-10-23T04:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865834230272000"], "text": "Algu\u00e9m a\u00ed tem o n\u00famero do cara que matou o MC Daleste?? https://t.co/EwXdp0SnPg", "lang": "pt", "id": "1186865834230272000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186864862397419520"}], "author_id": "866844719334273025", "created_at": "2019-10-23T04:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186865232184037376"], "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "text": "@MolloyVamp + como si en su lengua se confesaran mutuamente , como si se abrieran al otro lado imvisible, al prohibido. \nNo le tocaba con las manos pero su abdomen ondulado contra el suyo por la danza del instinto en esos besos  empez\u00f3 a quemarle por dentro. \nEso. Esa sensaci\u00f3n +", "lang": "es", "id": "1186865232184037376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Mamut"}]}, "author_id": "111331075", "created_at": "2019-10-22T17:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186693791350177792"], "text": "\u00bfSi el Mamut chiquitito fuera de \u00e9sta \u00e9poca de qu\u00e9 morir\u00eda?", "lang": "es", "id": "1186693791350177792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5dzR0XXOtt", "expanded_url": "https://www.lahaine.org/est_espanol.php/crear-comunas-para-ganar-la", "display_url": "lahaine.org/est_espanol.ph\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IgerkRfp1g", "expanded_url": "https://twitter.com/CasviFactory/status/1186553196308774913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgerkRfp1g", "media_key": "3_1186553188155056128"}]}, "author_id": "4077409954", "created_at": "2019-10-22T08:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186553196308774913"], "text": "\u00a1CREAR COMUNAS, PARA GANAR LA CALLE!\n\n\"En este contexto, es suicida seguir con los planteamientos electoralistas anteriores a finales del siglo XX\"\n\n-Lecciones de la historia. Cr\u00edtica del posibilismo. Construir territorio comunal \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/5dzR0XXOtt https://t.co/IgerkRfp1g", "lang": "es", "id": "1186553196308774913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "LP"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.5592, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "2761421341", "created_at": "2019-10-22T15:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186666314338918402"], "text": "Lo Talvi no tiene parang\u00f3n...\nYa asume que pierde con LP.\nY\u00e1 anuncia q lo v\u00e1 a apoyar en una 2da vuelta\nY\u00e1 anuncia que formar\u00e1 coalici\u00f3n incluyendo a CA.\nQue s\u00e9 empezar\u00e1 a negociar un programa para Noviembre.\nQue no dijo lo que dijo de Chile.\nO es pelotudo o un suicida pol\u00edtico.", "lang": "es", "id": "1186666314338918402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "author_id": "1076665614540984320", "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "lang": "pt", "id": "1186476577879711744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/pk4QAG5r92", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/pdf/10.1002/mgg3.983", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/pdf/10.100\u2026"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 167, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Psiqui\u00e1trica Mexicana"}]}, "geo": {"place_id": "07d9cd12d4487004"}, "author_id": "450310216", "created_at": "2019-10-21T15:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186306063521341440"], "text": "Los resultados de este estudio revelan que algunos genes candidatos pueden considerarse biomarcadores de riesgo para conducta suicida en poblaci\u00f3n Psiqui\u00e1trica Mexicana. \n\nhttps://t.co/pk4QAG5r92", "lang": "es", "id": "1186306063521341440"}, {"author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185625473084280838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 277, "tag": "AFazenda11"}]}, "author_id": "911086377608949761", "created_at": "2019-10-23T04:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856143169171456"], "text": "DIEGO: \u201cse ele fosse teu amigo, ele tinha te chamado e falado: olha o Diego falou mal de voc\u00ea. Mas n\u00e3o, ele armou um circo, quem faz isso \u00e9 quem quer palco, quer plateia, e n\u00e3o quer ajudar ningu\u00e9m. Se ele fosse feu amigo, n\u00e3o teria feito isso\u201d\nMATOU O RATO DO NETTO #AFazenda11", "lang": "pt", "id": "1186856143169171456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rTUHQp0fI4", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1186811274778288128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rTUHQp0fI4", "media_key": "3_1186811258554798081"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "EFEURGENTE"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "Chile"}]}, "author_id": "105082141", "created_at": "2019-10-23T01:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 33, "like_count": 293, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1186811274778288128"], "text": "#EFEURGENTE | Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era pide perd\u00f3n y anuncia reformas de pensiones, salud, salarios y tarifas en #Chile https://t.co/rTUHQp0fI4", "lang": "es", "id": "1186811274778288128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186783911516368896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.3136, "type": "Other", "normalized_text": "Caguamo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "noefgarza", "id": "329621252"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Diario_LaVerdad", "id": "73275576"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "aguirrevictorh", "id": "805238778361184256"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "carloscolin7", "id": "799261566"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "CharlieActus", "id": "3222681570"}, {"start": 188, "end": 202, "username": "taodelafisica", "id": "1021438850433011712"}]}, "author_id": "1253267095", "created_at": "2019-10-23T04:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186857540023226369"], "in_reply_to_user_id": "577583587", "text": "@orazioaguirre @torosytoritos54 @noefgarza @Diario_LaVerdad @FelipeCalderon Sobretodo que a su edad eso es suicida...quedar\u00eda como el Caguamo...@aguirrevictorh @carloscolin7 @CharlieActus @taodelafisica jejeje", "lang": "es", "id": "1186857540023226369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/a0k3lZq6tU", "expanded_url": "https://twitter.com/jaimevargasnae/status/1186767946288373760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0k3lZq6tU", "media_key": "3_1186767925711134720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CONAIE_Ecuador", "id": "153167118"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "FiscaliaEcuador", "id": "134671641"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 143, "tag": "SomosConaie"}]}, "author_id": "890896112642646016", "created_at": "2019-10-22T22:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 242, "like_count": 175, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1186767946288373760"], "text": "La @CONAIE_Ecuador convoca a los medios de comunicaci\u00f3n a una rueda de prensa sobre las acciones emprendidas por @FiscaliaEcuador\n\n#SomosConaie https://t.co/a0k3lZq6tU", "lang": "es", "id": "1186767946288373760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtweNy7E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "7996082", "created_at": "2019-10-22T12:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1186624241539530752"], "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtweNy7E", "lang": "es", "id": "1186624241539530752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186780193547018240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "abstemio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "EPalmaM1", "id": "1253267095"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "noefgarza", "id": "329621252"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "Diario_LaVerdad", "id": "73275576"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "author_id": "577583587", "created_at": "2019-10-22T23:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186783911516368896"], "in_reply_to_user_id": "1711589760", "text": "@torosytoritos54 @EPalmaM1 @noefgarza @Diario_LaVerdad Eso es m\u00e1s falso que decir @FelipeCalderon es abstemio", "lang": "es", "id": "1186783911516368896"}, {"author_id": "870017176173924352", "created_at": "2019-10-22T23:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186792147137318913"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo mientras te haces cutting o te disparas o te cuelgas. Pensemos en tu legado.", "lang": "es", "id": "1186792147137318913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186854494694510594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "nero's day"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "disneyland"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "new romans"}]}, "author_id": "1085681374844076033", "created_at": "2019-10-23T04:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186856846562340864"], "in_reply_to_user_id": "1085681374844076033", "text": "- Where are my fucking pills?\n\n\u00c9 nero's day at disneyland com vocais, \u00e9 isso... musica experimental que podia ter sido um hardcore punk foda mas preferiam fazer algo bem estilo the new romans (+)", "lang": "pt", "id": "1186856846562340864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628082561626113"}], "author_id": "231687200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186629989040644096"], "in_reply_to_user_id": "3116064845", "text": "@gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, alguien cree que esos delincuentes se iban a retirar sin oponer resistencia, y lo que no sale en ese video es que ese local ya habi\u00e1 sido saqueado", "lang": "es", "id": "1186629989040644096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186853149505708035"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "Seattle"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.8124, "type": "Place", "normalized_text": "Seattle"}]}, "author_id": "1113607598425694209", "created_at": "2019-10-23T03:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186854023762190339"], "in_reply_to_user_id": "1113607598425694209", "text": "El 30 de Marzo ingres\u00f3 a un centro de rehabilitaci\u00f3n en Los \u00c1ngeles, pero el mismo 1ro de Abril termin\u00f3 escapando y volviendo a Seattle. Durante los d\u00edas siguientes, estuvo recorriendo Seattle, pero varios de sus familiares y amigos no estaban pendientes de lo que hac\u00eda.", "lang": "es", "id": "1186854023762190339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/j2mZPOJdQi", "expanded_url": "https://twitter.com/mynigga139/status/1186382363892293632", "display_url": "twitter.com/mynigga139/sta\u2026"}]}, "author_id": "958803769084596224", "created_at": "2019-10-23T03:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186852200934510593"], "text": "O medo de n\u00e3o ter ningu\u00e9m ao meu lado nesse momento ou em qualquer outro que eu precise \u00e9 grande https://t.co/j2mZPOJdQi", "lang": "pt", "id": "1186852200934510593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VXiBH6ZhHD", "expanded_url": "https://twitter.com/JosMorenoVilla1/status/1186518174575009797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXiBH6ZhHD", "media_key": "3_1186518169889988615"}]}, "author_id": "1120633192543916032", "created_at": "2019-10-22T05:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186518174575009797"], "text": "Aqu\u00ed te pongo, guitarra,\nen el fondo de las aguas\nmarinas, cerca de un ancla.\n(...)\nVas a existir para siempre \ncon la Cabra sumergida,\nla paloma que no vuela,\ny el bigote del suicida.\n\n\u201cCuadro cubista\u201d ; vv.1-3 y 10-13 https://t.co/VXiBH6ZhHD", "lang": "es", "id": "1186518174575009797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yBeTWvS3qY", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBeTWvS3qY", "media_key": "3_1186671422833385472"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "author_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-10-22T15:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 487, "like_count": 900, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1186671441766469632"], "text": "De muy mal gusto la portada de Peru21. Roxanne Cheesman es una mujer honorable y ha enviudado hace muy pocos meses. Convendr\u00eda un poco de respeto. https://t.co/yBeTWvS3qY", "lang": "es", "id": "1186671441766469632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186822994695458816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "poze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yasfrann", "id": "1283837587229114368"}]}, "author_id": "3437516644", "created_at": "2019-10-23T03:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851329735569408"], "in_reply_to_user_id": "720651147346853888", "text": "@yasfrann @luizinhaaa_56 Teve show do poze aqui na favela da baixada e foi super de boa, porque a\u00ed seria diferente se aqui e 1000x pior?", "lang": "pt", "id": "1186851329735569408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186851177000034305"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/qVn6QaaOn7", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoCarneirao/status/1186851567154192384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qVn6QaaOn7", "media_key": "3_1186851552922865664"}]}, "author_id": "922940668527431680", "created_at": "2019-10-23T03:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186851567154192384"], "in_reply_to_user_id": "458864045", "text": "@bebelpiacenzo https://t.co/qVn6QaaOn7", "lang": "qme", "id": "1186851567154192384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Zikas"}]}, "author_id": "1179070771970396161", "created_at": "2019-10-23T01:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186820327340412928"], "text": "Em semana que o adm n\u00e3o faz anti-zika o Zikas n\u00e3o ganha.\n\nBela atua\u00e7\u00e3o da equipe da @MoonTigers3 o advers\u00e1rio garante 2 x 0 contra as pererecas.", "lang": "pt", "id": "1186820327340412928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "author_id": "1140328221902348290", "created_at": "2019-10-23T03:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186840409235959808"], "text": "Estoy seguro que muchos votantes k no tan fanatizados deben estar reeviendo su voto al mirar los acontecimientos \u00faltimos en Am\u00e9rica ,no creo que todos sean tan mala leche que quieren que suceda eso ,compa\u00f1eros m\u00edos de trabajo que son k ya lo piensan", "lang": "es", "id": "1186840409235959808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186310193702940673"}], "author_id": "3300361539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_olaechea", "id": "1157137719627145216"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186685377152802816"], "in_reply_to_user_id": "1157137719627145216", "text": "@raul_olaechea Que se puede esperar de un fan\u00e1tico que cree que el suicida era el elegido .", "lang": "es", "id": "1186685377152802816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186310193702940673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Quijote"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_olaechea", "id": "1157137719627145216"}]}, "author_id": "1564989943", "created_at": "2019-10-22T11:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186604567741587456"], "in_reply_to_user_id": "1157137719627145216", "text": "@raul_olaechea Mismo escudero fiel, Ricardo Pinedo en defensa ferrea de \u201cinocencia\u201d del nada Quijote ex presidente suicida", "lang": "es", "id": "1186604567741587456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CkhjKAJEZk", "expanded_url": "https://twitter.com/agusherrerap/status/1186840494866874368", "display_url": "twitter.com/agusherrerap/s\u2026"}]}, "author_id": "1210620290", "created_at": "2019-10-23T03:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186849346647666695"], "text": "Me trying to get close to the one I like https://t.co/CkhjKAJEZk", "lang": "en", "id": "1186849346647666695"}], "places": [{"full_name": "Savignano sul Rubicone, Emilia Romagna", "id": "60deb98601f91bdc"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Ate, Peru", "id": "0169e8f30556416d"}, {"full_name": "San Cebri\u00e1n de Campos, Espa\u00f1a", "id": "a9b7684d67637bb8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "\u6771\u4eac \u6c5f\u6771\u533a", "id": "4c1c4868f96634ed"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}]}, "errors": [{"resource_id": "1186966044805599232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186966044805599232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186966044805599232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186963145920864258", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186963145920864258", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186963145920864258].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825139511", "value": "4825139511", "detail": "User has been suspended: [4825139511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186910426124173314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186910426124173314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186910426124173314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1350447871", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1350447871].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1350447871", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186737834193014788", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186737834193014788].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186737834193014788", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186958436501770242", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186958436501770242", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186958436501770242].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "746166344849096704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [746166344849096704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "746166344849096704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186798250445197312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186798250445197312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186798250445197312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2227108129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2227108129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2227108129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186773672918429697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186773672918429697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186773672918429697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186940238008061952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186940238008061952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186940238008061952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1003725664728633344", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003725664728633344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003725664728633344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186940350897754120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186940350897754120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186940350897754120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880032425769938944", "value": "880032425769938944", "detail": "User has been suspended: [880032425769938944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186925586033328128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186925586033328128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186925586033328128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "76137642", "value": "76137642", "detail": "User has been suspended: [76137642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185685536025038848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185685536025038848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185685536025038848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "833837375700738048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [833837375700738048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833837375700738048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186873135796236289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186873135796236289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186873135796236289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186848425050083328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186848425050083328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186848425050083328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "992140440056008704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992140440056008704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992140440056008704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186897368744157184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186897368744157184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186897368744157184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123230278489661441", "value": "1123230278489661441", "detail": "User has been suspended: [1123230278489661441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186879557804134400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186879557804134400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186879557804134400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1003512560036040704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003512560036040704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003512560036040704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186854372568981504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186854372568981504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186854372568981504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186481868071460864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186481868071460864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186481868071460864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "830598944740798465", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [830598944740798465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830598944740798465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186863769772789768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186863769772789768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186863769772789768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186674304517365768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186674304517365768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186674304517365768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "269560863", "value": "269560863", "detail": "User has been suspended: [269560863].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186837464511582208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186837464511582208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186837464511582208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186848425050083328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186848425050083328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186848425050083328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1186975671035269123", "oldest_id": "1186848945215016960", "result_count": 432, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nz7yop5rlbuyrzpqi9p8nnkvx"}}