{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1172084852310642688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cuarto_suicida", "id": "720154524799729664"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872898687038607361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "865470452600193024"}], "text": "RT @cuarto_suicida: \"La vida es una herida que se cierra con la muerte\".", "id": "1172084852310642688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084780852305921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704640636968902657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084780852305921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084658034679808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436605909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084658034679808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084536802455552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290176126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084536802455552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084483589386240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094234595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084483589386240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084293453197312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MARIANOchipAJOY", "id": "409430686"}]}, "in_reply_to_user_id": "409430686", "created_at": "2019-09-12T09:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881909219271856128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172075382801096704"}], "text": "@MARIANOchipAJOY \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no, ya no soy tan suicida.", "id": "1172084293453197312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084269000331265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702181719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084269000331265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084242781749248"], "created_at": "2019-09-12T09:47:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163782270169358341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1172084242781749248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084120735891456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076138883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084120735891456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084028402544640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544398210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084028402544640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084008617951232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792167597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084008617951232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084002880196608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:46:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121455902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084002880196608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172084001089175552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381024175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172084001089175552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083787498438656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035635430610403328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172083787498438656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083748814368769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218449312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172083748814368769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083699787141120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208672667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172083699787141120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083507792949248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:44:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349467232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "id": "1172083507792949248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083261197234178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Slc_veloso", "id": "870600476"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578479129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171992547729784832"}], "text": "RT @Slc_veloso: saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3\u2026", "id": "1172083261197234178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083209796038657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:43:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349129776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172083209796038657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172083005919256577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189403604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172083005919256577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082839606743040"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102449433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172082839606743040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082678553882625"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/NcK1hSuKLG", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:41:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90183892", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/NcK1hSuKLG", "id": "1172082678553882625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082610421542913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919503971009646592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172082610421542913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082571204878336"], "in_reply_to_user_id": "261193428", "created_at": "2019-09-12T09:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261193428", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino joder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172081764770205697"}], "text": "Es que ya hasta parece que sepa mal que los jugadores muestren respeto y cari\u00f1o hacia Marcelino joder, si ha sido una decisi\u00f3n suicida pues se dice.\nPor mucho que me pague una empresa si a mi superior se le echa de manera injusta y me cae bien lo digo.\nSe llama personalidad.", "id": "1172082571204878336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082558483533824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "vonderleyen", "id": "1146329871418843136"}]}, "in_reply_to_user_id": "403544693", "created_at": "2019-09-12T09:40:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163036173771640832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171785719662239745"}], "text": "@nzingaretti @GiuseppeConteIT @vonderleyen Certo facciamo entrare in Italia cani e porci..poi vi stupite che non vi vota pi\u00f9 nessuno. \u00c8 una politica suicida. Siamo stanchi dei porti aperti. Non possiamo accogliere tutti per fare guadagnare le vostre cooperative. Ora basta", "id": "1172082558483533824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082531497365504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:40:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338700402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172082531497365504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082447242207232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Slc_veloso", "id": "870600476"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:40:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323543135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171992547729784832"}], "text": "RT @Slc_veloso: saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3\u2026", "id": "1172082447242207232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082384390492160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411418346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172082384390492160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082274252181505"], "in_reply_to_user_id": "1037401191020408839", "created_at": "2019-09-12T09:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008658953750925313", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172078754841137152"}], "text": "@Melcanary Mel, por Dios, no hagas ninguna tonter\u00eda!! Vente a tomarte una cuartita vino y una ropa vieja y se te quita la tendencia suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1172082274252181505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082217033621505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865844159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172082217033621505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082215095869440"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UdlyG2R4Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1172006524002193409", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.3402, "type": "Other", "normalized_text": "Luthiers"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "254858308", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172006524002193409"}], "text": "El centro estatal de asistencia al suicida de Les Luthiers remasterizado 2019. https://t.co/UdlyG2R4Yv", "id": "1172082215095869440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082198125715456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557080856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172082198125715456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082184318005248"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/b7mo39vITR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2TnIS7H6-9/?igshid=soako5vld98t", "display_url": "instagram.com/p/B2TnIS7H6-9/\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 158, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87720241", "text": "\u201cPASTOR SE SUICIDA \u201c\nReci\u00e9n me entero de la triste\nY lamentable decisi\u00f3n  que tomo hace unas un par de d\u00edas el pastor de tan solo 30 a\u00f1os de edad Jarrid Wilson dejando a su joven esposa y dos precios ni\u00f1os; \u00a1asombra!\u2026 https://t.co/b7mo39vITR", "id": "1172082184318005248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082159546511360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Thatyboop", "id": "192992008"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272404605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171812099997229057"}], "text": "RT @Thatyboop: @jandira_feghali Morto n\u00e3o.\nEle se matou.\nComunista adora torcer os fatos e a hist\u00f3ria.\nDesinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 o nome.", "id": "1172082159546511360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082048800034816"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9kJECWEEDq", "expanded_url": "https://twitter.com/Jls08Luis/status/1172082048800034816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kJECWEEDq", "media_key": "7_1172081993129091072"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 71, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}, {"start": 203, "end": 215, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 201, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "Librada Fr\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757749440", "text": "Este jueves, en el noticiero estelar, a las 6:00 pm, en  @SertvNoticias en la semana de concienciaci\u00f3n para prevenir el suicido, lo invitamos a ver la carta de un suicida con la periodista Librada Fr\u00edas @SERTVPANAMA @MINSAPma https://t.co/9kJECWEEDq", "id": "1172082048800034816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172082005984600070"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26578507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172082005984600070"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081966159728640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ssaludsonora", "id": "278115949"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 72, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Depresivo"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Sui"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117645030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171863320048963585"}], "text": "RT @ssaludsonora: Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Sui\u2026", "id": "1172081966159728640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081920534093824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744451796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081920534093824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081810462924810"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/GDjWSDWhoB", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p1", "display_url": "dozz.es/ac32p1"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:37:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398322624", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/GDjWSDWhoB", "id": "1172081810462924810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081771158081536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:37:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552573041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081771158081536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081599057465345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954069674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081599057465345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081595177717762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226761656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081595177717762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081486494949377"], "created_at": "2019-09-12T09:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2404831689", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 75, "end": 93, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171842392988819458"}], "text": "RT @GN_extended: James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. htt\u2026", "id": "1172081486494949377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081437710913536"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/QgxDB5fAmz", "expanded_url": "http://bit.ly/31cUcYm", "display_url": "bit.ly/31cUcYm"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aZP1uAzW0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/BorborKg/status/1172081437710913536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZP1uAzW0Q", "media_key": "3_1172081417947439105"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:36:05.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087413430368288769", "text": "\u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432  \u0416\u0430\u0439\u044b\u043b\u0441\u043a\u043e\u043c \u0426\u0421\u041c \nhttps://t.co/QgxDB5fAmz https://t.co/aZP1uAzW0Q", "id": "1172081437710913536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081327732076545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191236353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081327732076545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081297390538753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453014291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081297390538753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081157237874690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1964572009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081157237874690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081082415685633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2647620872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081082415685633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081070692605952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:34:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844907052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172081070692605952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080989746716674"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4kFt7S2D8r", "expanded_url": "http://elperiodi.co/ldisp3", "display_url": "elperiodi.co/ldisp3"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:34:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501726233", "text": "Un pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/4kFt7S2D8r", "id": "1172080989746716674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080923426402305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3881, "type": "Person", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100201438557454336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064988301254657"}], "text": "RT @OpEsMx: Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias persona\u2026", "id": "1172080923426402305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080904266768385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493225001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080904266768385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080866929119233"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212369453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172080866929119233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080792652197888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3763609996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080792652197888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080622573150209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:32:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361839835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080622573150209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080540524208128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307986497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080540524208128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080398765043712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853717088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080398765043712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080390930124800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474213378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080390930124800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080208922456064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:31:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704053228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172080208922456064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172080145403994113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NataliaDeLaV", "id": "21248194"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Nata"}]}, "in_reply_to_user_id": "21248194", "created_at": "2019-09-12T09:30:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026561141592522753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802425273049089"}], "text": "@NataliaDeLaV @CaracolRadio @RevistaSemana Tener de enemigo a esta se\u00f1ora s\u00ed que es suicida. De aqu\u00ed en adelante le dir\u00e9 que tiene toda la raz\u00f3n, que est\u00e1 en lo cierto, se puede Nata...", "id": "1172080145403994113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079998125170688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:30:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822025593994833920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079998125170688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079605446041601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921688731945525248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079605446041601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079545211658240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:28:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291045526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079545211658240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079498994565120"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067226102161162240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172079498994565120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079482561339393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2404992175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079482561339393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079479088386049"], "created_at": "2019-09-12T09:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "331897934", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.924, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8503, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Espa\u00f1a"}]}, "text": "EL BCE, como en su d\u00eda lo hizo el Banco de Espa\u00f1a, est\u00e1 en actitud suicida. \nEs un hospital en el que todos los m\u00e9dicos aplican afanosamente descargas a los que llevan meses muertos mientras se abandona a los reci\u00e9n nacidos.\nEst\u00e1 totalmente politizado.", "id": "1172079479088386049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079384079085568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}]}, "in_reply_to_user_id": "951246650", "created_at": "2019-09-12T09:27:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091731804212654083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172049638318325761"}], "text": "@DiegoFusaro Diego non escludo che sia come dici tu, per\u00f2 osservo che una tale politica \u00e8 suicida perch\u00e9 se impoverisce la societ\u00e0 con prezzi alti e paghe bassi, i produttori e fornitori prima o poi falliranno per mancanza di consumatori. Cos\u00ec muore Sansone con tutti i Filisdei", "id": "1172079384079085568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079302382407680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142022220941877249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079302382407680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079271336140801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:27:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300534736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079271336140801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079230043197440"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Abm9gkfIiT", "expanded_url": "https://t.co/Abm9gkfIiT", "display_url": "t.co/Abm9gkfIiT"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "Maikol"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155245371", "text": "Descansa en paz Maikol suicida \ud83d\ude31 te extra\u00f1aremos en las nieves siempre \ud83d\udcaf https://t.co/Abm9gkfIiT", "geo": {"place_id": "0023c19311cdf0fc"}, "id": "1172079230043197440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079223181316096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:27:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922874121037516801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172079223181316096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172079087579488258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Slc_veloso", "id": "870600476"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:26:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546522459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171992547729784832"}], "text": "RT @Slc_veloso: saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3\u2026", "id": "1172079087579488258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078821039910912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:25:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025671606885072896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172078821039910912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078629158830080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091403823766294528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172078629158830080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078625123962883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228487731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172078625123962883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078591145848832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:24:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105344697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172078591145848832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078528298455040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151257770806657033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "id": "1172078528298455040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078438225731584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiovannaGrima18", "id": "1001364128320118785"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001364128320118785", "created_at": "2019-09-12T09:24:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172076911335546880"}], "text": "@GiovannaGrima18 @MinutemanItaly Politicamente suicida", "id": "1172078438225731584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078394491723776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3147288755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172078394491723776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078363990732800"], "in_reply_to_user_id": "1039142742889246720", "created_at": "2019-09-12T09:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3416703934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170850785560813568"}], "text": "@MarcoRocha25 Clarooo, h\u00e1 sempre espa\u00e7o para um suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18", "id": "1172078363990732800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078097102974976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:22:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484991990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}], "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "id": "1172078097102974976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172078073149308930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565946457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172078073149308930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077972402008064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlitopaes", "id": "46730598"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33533131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171963598018613249"}], "text": "RT @carlitopaes: Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mun\u2026", "id": "1172077972402008064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077869834612736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:21:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040573937669865475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077869834612736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077837177753600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142768110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077837177753600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077799982673920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364721845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077799982673920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077709985484800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633020482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077709985484800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077627739377664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450816442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077627739377664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077584814878720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:20:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364673165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077584814878720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077541181579266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:20:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219835705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077541181579266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077440388272129"], "created_at": "2019-09-12T09:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124809777979248642", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5mn. O amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo Text\u00e3o.", "id": "1172077440388272129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077384910155776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888446063719395328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077384910155776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077226885562369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499702966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077226885562369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077161454481409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:19:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370014008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077161454481409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077102591598592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081594090377170944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077102591598592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077102016937984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931634844228046848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172077102016937984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172077025051521024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:18:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928197822398324736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172077025051521024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076896483500032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:18:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091641951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172076896483500032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076885737639943"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CkzCx8jawL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568272711", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/TJHXrFLjM7", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1172076885737639943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJHXrFLjM7", "media_key": "3_1172076881362980864"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "nacionalismocatal\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Historia"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 60, "tag": "nacionalismocatal\u00e1n"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Cultura"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Historia"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905232597", "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del #nacionalismocatal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran \nhttps://t.co/CkzCx8jawL #Cultura #Historia https://t.co/TJHXrFLjM7", "id": "1172076885737639943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076658653847553"], "created_at": "2019-09-12T09:17:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210476277", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "id": "1172076658653847553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076613195968513"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/k435WBw9Ip", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190912/suicidio-jarrid-wilson-pastor-iglesia-california-ayuda-enfermos-depresion-7630580?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851462040", "text": "Un pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/k435WBw9Ip", "id": "1172076613195968513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076446082379777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074455253448310785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172076446082379777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076291572588545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548481495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172076291572588545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076130104426496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865179523888840705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172076130104426496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076085116321792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431429438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172076085116321792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076037888516096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MrEsmoking", "id": "1164583237684989952"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "LarXIII", "id": "316541633"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "135172930", "created_at": "2019-09-12T09:14:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271069458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172035087032029184"}], "text": "@MrEsmoking @LarXIII Pero si no tienen nada que ver. 13rw est\u00e1 enfocada en el bullying y sus consecuencias. \u00c9lite es ni\u00f1os pobres se mezclan con ni\u00f1os pijos xD Adem\u00e1s en una la cr\u00eda se suicida y en otra es asesinada.", "id": "1172076037888516096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076028543426560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vinculacionUAN", "id": "829987060962430976"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "UAN_Oficial", "id": "177284000"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:14:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054233501195743232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172000363383275520"}], "text": "RT @vinculacionUAN: El abordaje multidisciplinario en la conducta suicida, panel organizado por la @UAN_Oficial en el recinto del @Congreso\u2026", "id": "1172076028543426560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075831012839424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830470355869380609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075831012839424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075825581215745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlitopaes", "id": "46730598"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844261418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171963598018613249"}], "text": "RT @carlitopaes: Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mun\u2026", "id": "1172075825581215745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075468314611713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010705413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075468314611713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075417349627905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:12:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038859675830235136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075417349627905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075346902093824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:11:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690860794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075346902093824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075291075928064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425489175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075291075928064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075243650932736"], "created_at": "2019-09-12T09:11:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203794998", "text": "Jueves suicida cursando de 8am a 20hs", "id": "1172075243650932736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075238080876546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784019491000836096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075238080876546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075021356994562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:10:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924136395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172075021356994562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074986615529473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:10:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869739200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172074986615529473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074918881701888"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/U6XtT3xsgs", "expanded_url": "http://elperiodi.co/nfdbg1", "display_url": "elperiodi.co/nfdbg1"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:10:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501730403", "text": "Un pastor evang\u00e8lic que ajudava malalts de depressi\u00f3 se su\u00efcida https://t.co/U6XtT3xsgs", "id": "1172074918881701888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074626278666241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146565204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172074626278666241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074501934329858"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frulanis", "id": "39837411"}]}, "in_reply_to_user_id": "39837411", "created_at": "2019-09-12T09:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035123184478167041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171962272236937217"}], "text": "@frulanis Se a divulga\u00e7ao servir pra induzir alguem a fazer justi\u00e7a, vale apena. A qualquer pessoa q comete crime contra uma pessoa, ofere\u00e7o a lei, mas para quem maltrata um animal, prefiro tratameno rec\u00edproco. Se mutilou, seja mutilado. Se matou, j\u00e1 sabem...", "id": "1172074501934329858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074439556632576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477114776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172074439556632576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074348728979456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:07:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731713003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "id": "1172074348728979456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074104851226624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518438528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172074104851226624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172074099071430658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.613, "type": "Place", "normalized_text": "Carcel"}]}, "in_reply_to_user_id": "351810153", "created_at": "2019-09-12T09:06:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349376651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171756913467547649"}], "text": "@carmen_hertz Sra. Diputada no siga mintiendo, el Projinciamiento militar no termin\u00f3 con la Vida de Allende, se SUICIDO, como el cobarde que era, el traidor no se entrega se suicida, un estadista, cumple su condena y lucha desde la Carcel.Acostumbrada a Mentir!!", "id": "1172074099071430658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073965285728256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554299746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073965285728256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073929176993792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932326077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "id": "1172073929176993792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073835845292032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734745522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073835845292032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073659441340416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:05:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87160423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073659441340416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073518743339008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1224212876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073518743339008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073415936794624"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/e5BiVW4EpM", "expanded_url": "https://twitter.com/eulauralorena/status/1171466907486015488", "display_url": "twitter.com/eulauralorena/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2900654730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171466907486015488"}], "text": "Isto s\u00f3 fica bem sem capa , m\u00f3vel suicida https://t.co/e5BiVW4EpM", "id": "1172073415936794624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073247413866496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004239490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073247413866496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073237804699649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:03:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701419597682110467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073237804699649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073232964497408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347390540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172073232964497408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172073030543126528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:02:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826031845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "id": "1172073030543126528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072966286430209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528236694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172072966286430209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072940113936384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573952846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "id": "1172072940113936384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072888104607744"], "created_at": "2019-09-12T09:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486678267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171585883675484160"}], "text": "RT @Sen_Alessandro: No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas\u2026", "id": "1172072888104607744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072831838040065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978927559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}], "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "id": "1172072831838040065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072731275407361"], "in_reply_to_user_id": "927895732878798848", "created_at": "2019-09-12T09:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "927895732878798848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172072728561684480"}], "text": "Cuando los hijos llegan a nosotros es porque realmente est\u00e1n en un momento severo y alguien consider\u00f3 que eso ya no era normal. Nos llegan cuando ya est\u00e1n deprimidos o expresando ideas de muerte o ya tuvieron un intento suicida o tienen severos problemas de conducta. (9)", "id": "1172072731275407361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072439582547968"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ZJrnI6eIC2", "expanded_url": "http://bit.ly/30eTPeN", "display_url": "bit.ly/30eTPeN"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/MT3qfUrihC", "expanded_url": "https://twitter.com/extremaduracom_/status/1172072439582547968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MT3qfUrihC", "media_key": "3_1172072438190006272"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Junta_Ex", "id": "365344514"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JuntaEx_Sanidad", "id": "1919620231"}]}, "in_reply_to_user_id": "365344514", "created_at": "2019-09-12T09:00:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329125506", "text": "@Junta_Ex @JuntaEx_Sanidad implantar\u00e1 el \u00b4C\u00f3digo Suicidio\u00b4 para la detecci\u00f3n precoz de la idea suicida https://t.co/ZJrnI6eIC2 https://t.co/MT3qfUrihC", "id": "1172072439582547968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072287656448001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260400938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172072287656448001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072187093798912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089257059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172072187093798912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072035994034176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SteBaglio", "id": "420906724"}]}, "in_reply_to_user_id": "420906724", "created_at": "2019-09-12T08:58:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "275538212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171841419033632768"}], "text": "@SteBaglio Se me lo avessero raccontato non ci avrei creduto... Questa roba \u00e8 da nobel per l'ignoranza... Siamo a livelli che definire imbarazzanti fa rivalutare lo zio beone al matrimonio... C'\u00e8 gente che si suicida per una figura di merda e questi ancora consumano ossigeno...", "id": "1172072035994034176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072021171298304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1844947776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172072021171298304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172071625019273217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306918513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172071625019273217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172071439442296832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594569808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172071439442296832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172071360379654144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742684187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172071360379654144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070979268485121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723126754148143106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070979268485121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070850490773504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443035758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070850490773504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070777790914560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-12T08:53:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171846315522822144"}], "text": "@JorgeDCG @congresoperu @MininterPeru @PoliciaPeru Chevere, si esta ley se hubiera logrado en enero, no tendr\u00edamos suicida sino ex presidente de ego colosal preso.", "id": "1172070777790914560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070760481021953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:53:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813125808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070760481021953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070690704502784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:53:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013335306538573824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070690704502784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070656923590656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332503988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070656923590656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070523662155777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4745325489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070523662155777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070317583425536"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Tr1l9JMILh", "expanded_url": "https://twitter.com/albertocalmeida/status/1171967650584518657", "display_url": "twitter.com/albertocalmeid\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138162769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171967650584518657"}], "text": "Imagina o Dr Leonardo dando aulas em escola p\u00fablica.\n2000,00 bruto.\nEle suicida. https://t.co/Tr1l9JMILh", "id": "1172070317583425536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070304774086656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:51:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221018110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172070304774086656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172070226189594624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:51:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846251406755549184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "id": "1172070226189594624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069970110492672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131649371836227585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069970110492672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069829295169536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710934944273539072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069829295169536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069405502713857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124022404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069405502713857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069383440621569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590088407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069383440621569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069362225897474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917004597889306624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069362225897474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069352876728320"], "created_at": "2019-09-12T08:48:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256545593", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "id": "1172069352876728320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069317879447557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776161988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069317879447557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069192230723584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406606712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069192230723584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069107732291584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915249641842671617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069107732291584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069030460624896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3059853358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069030460624896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172069009036124160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795658876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172069009036124160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068973220962305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559340595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172068973220962305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068856606711809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343979319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172068856606711809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068687748186112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "barbsandrade_", "id": "857260586"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5334, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:45:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4475864783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171834667156365316"}], "text": "RT @barbsandrade_: fico indignada toda vez que assisto esquadr\u00e3o suic\u00edda e espero heathens tocar, mas ela s\u00f3 toca nos cr\u00e9ditos aaaaaaaaa tw\u2026", "id": "1172068687748186112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068572287422464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453940408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172068572287422464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068536069644288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "feinmann1963", "id": "4210098027"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFernandez"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.288, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "AlbertoFernandez"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171206662969024512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172047078039674882"}], "text": "RT @feinmann1963: @todonoticias #AlbertoFernandez NUNCA VA A GOBERNAR.\nLos Medios Arg estan haciendo el mas Pat\u00e9tico Papel no llamando al p\u2026", "id": "1172068536069644288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068327344287744"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2Q9dQLApse", "expanded_url": "https://catzona.com/un-pastor-evangelic-que-ajudava-malalts-de-depressio-se-suicida", "display_url": "catzona.com/un-pastor-evan\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:43:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689", "text": "Un pastor evang\u00e8lic que ajudava malalts de depressi\u00f3 se\u00a0su\u00efcida https://t.co/2Q9dQLApse", "id": "1172068327344287744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068277788577793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282226304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051407106711552"}], "text": "RT @srtagalicia: Luego la gente se suicida y es que no hab\u00edan pedido ayuda. Ya.", "id": "1172068277788577793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068244204789766"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:43:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420201639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172068244204789766"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172068041577943041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429241654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}], "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "id": "1172068041577943041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067893951029248"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107055931215527936", "created_at": "2019-09-12T08:42:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342347832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171362710468071424"}], "text": "@apunt_apala @apuntnoticies Se \"su\u00efcida\"", "id": "1172067893951029248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067801663717377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:41:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269588565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "id": "1172067801663717377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067780901908480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793237470934622209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067780901908480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067769346662400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633569468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067769346662400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067726594121729"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/P5pZvJR9ne", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/pastor-evangelico-ayudaba-enfermos-depresion-suicida_1384998.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497889775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172063991205642240"}], "text": "RT @periodicoaragon: Un pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/P5pZvJR9ne", "id": "1172067726594121729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067621447053317"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269588565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "id": "1172067621447053317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067487745216512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:40:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212762839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067487745216512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067365128953857"], "created_at": "2019-09-12T08:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337620373", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "id": "1172067365128953857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067360326463488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:40:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269588565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172067360326463488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067331692007424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mze123", "id": "342834241"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "ardeportes", "id": "148297194"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "SDHuesca", "id": "97429809"}]}, "in_reply_to_user_id": "342834241", "created_at": "2019-09-12T08:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768360449964384256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172065644755542016"}], "text": "@Mze123 @ardeportes @SDHuesca Joooodo m\u00e1s bien seria suicida\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1172067331692007424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067225534177280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:39:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142286506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067225534177280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067129073569792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357776877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067129073569792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067115584688128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273413043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067115584688128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172067027302932480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541681422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172067027302932480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066771731439616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172064064052371456"}], "text": "RT @elperiodico: Jarrid Wilson, un conocido pastor evang\u00e9lico de California que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n, se suicida https://t.co/ub\u2026", "id": "1172066771731439616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066629271920641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:37:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2555366534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172066629271920641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066531825422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "M9m3sXHrwEEgOih", "id": "1120494154323095552"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:36:51.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957124720364732416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172030682199019520"}], "text": "RT @M9m3sXHrwEEgOih: NEVER\u6b21\u671f\u6311\u6226\u8005\u306f\u3053\u306e\u4eba\u3001\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u4eba\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u3046\uff11\u4eba\u3044\u308b\u3053\u3068\u306f\u3044\u308b\u3002\u3042\u306e\u65b9\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3002\u3067\u3082\u3053\u308c\u3070\u304b\u308a\u306f\u3046\u304b\u3064\u306b\u8a00\u3048\u306a\u3044\u3002\n\n\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u2026", "id": "1172066531825422336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066487126962176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:36:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348561865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172066487126962176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066341773348864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908653450099150848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172066341773348864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066289872965633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441351469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172066289872965633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066157446213632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999313394229497856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172066157446213632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172066030748950528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742839293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172066030748950528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065996351426560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:34:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956300348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065996351426560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065994828857345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357920865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065994828857345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065856454561793"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gtKiLXaQXr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1168549653/posts/10217253475146773/", "display_url": "facebook.com/1168549653/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:34:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274570116", "text": "Tengo un suspiro que lleva tu nombre guardado para cuando me haga falta. Tengo una l\u00e1grima suicida que salta cuando te alejas y un abrazo que no es abrazo ni es nada si te marchas. Tengo un mont\u00f3n de historias que... https://t.co/gtKiLXaQXr", "id": "1172065856454561793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065788393639937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:33:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872917101106823168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065788393639937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065746937090055"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311596731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065746937090055"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065651311222789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:33:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888105253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065651311222789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065488769310720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SupSupsala091", "id": "1006843546329116672"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "supmadrid", "id": "552013518"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:32:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578961135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171508008196567045"}], "text": "RT @Marisa_G_S: @SupSupsala091 @supmadrid @policia No estoy diciendo que no necesiten psic\u00f3logos \u201cpor su trabajo\u201d cuando se enfrenta a lo p\u2026", "id": "1172065488769310720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065469660106752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:32:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811591286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065469660106752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065190931775490"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942485209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172065190931775490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065060841299970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304336981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172065060841299970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064890770665473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615536207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064890770665473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064885120913408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:30:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083733477240000512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064885120913408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064827310845952"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849629272809623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172064827310845952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064816091062272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:30:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950523702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064816091062272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064806703992832"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0DlI0K", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3523960827", "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0DlI0K", "id": "1172064806703992832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064788874235904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955862630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064788874235904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064665578463232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176582408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064665578463232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064218981523456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:27:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545824079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064218981523456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064064052371456"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ubUCxMH7ic", "expanded_url": "http://elperiodi.co/ldisp1", "display_url": "elperiodi.co/ldisp1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190912/suicidio-jarrid-wilson-pastor-iglesia-california-ayuda-enfermos-depresion-7630580?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "text": "Jarrid Wilson, un conocido pastor evang\u00e9lico de California que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n, se suicida https://t.co/ubUCxMH7ic", "id": "1172064064052371456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064020448366592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561529683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172064020448366592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063991205642240"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/P5pZvJR9ne", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/pastor-evangelico-ayudaba-enfermos-depresion-suicida_1384998.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976", "text": "Un pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/P5pZvJR9ne", "id": "1172063991205642240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063911010586624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3920345835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063911010586624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063770086182914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1238503867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063770086182914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063550912815105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366687899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063550912815105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063395388039168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:24:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574757734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063395388039168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063388639342592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158272353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063388639342592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063336898400256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1923552962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063336898400256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063092123025409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:23:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225896556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063092123025409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063042005295106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2546756401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172063042005295106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062876313542656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760431061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172062876313542656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062745090580482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:21:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107032578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062745090580482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062705546661888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528415104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062705546661888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062699603333120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511662117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062699603333120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062606221348870"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967645946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062606221348870"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062541129965568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331773864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "id": "1172062541129965568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062528970604544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559930440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062528970604544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062524017131520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88242175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062524017131520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062472456613890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74779636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062472456613890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062440546324480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958583852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062440546324480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062429020348416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358908306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062429020348416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062348569432064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123328942562213894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "id": "1172062348569432064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062321159626753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OViriato", "id": "2314144465"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "clopes_22", "id": "1145456640520531969"}], "annotations": [{"start": 299, "end": 305, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2314144465", "created_at": "2019-09-12T08:20:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588963856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172057726576410624"}], "text": "@OViriato @clopes_22 @filipebatsilv @ldnc1899 Mas que ideologia posta em pr\u00e1tica por autorit\u00e1rios \u00e9 que n\u00e3o matou e torturou? \nTens monarquias,tens comunismo,socialismo,facismo, liberalismo etc\nSe n\u00e3o matou direta,matou indiretamente\nSe n\u00e3o matou dentro,matou fora do pa\u00eds \n\nQue ideias nobres tem o nazismo? \nJ\u00e1 o comunismo...", "id": "1172062321159626753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062317779062784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767517181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062317779062784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062317674160129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143658989940617217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172062317674160129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172062157682462720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luciofreni", "id": "1144615136226885632"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VujaBoskov", "id": "1484473950"}]}, "in_reply_to_user_id": "787928212701581312", "created_at": "2019-09-12T08:19:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787928212701581312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172061858884399105"}], "text": "@Luciofreni @VujaBoskov Lei dice, cito, importarne altri \u00e8 suicida... Ma come... Se continuiamo ad importarne, ed io dato \u00e8 in diminuzione... Vede? La sua logica pecca di coerenza", "id": "1172062157682462720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061952895574017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1664720712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061952895574017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061863758184449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470220751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061863758184449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061820997263360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77272587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061820997263360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061755121590272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120015315616829443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061755121590272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061609654673411"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947299070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061609654673411"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061579875102721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183146283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061579875102721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061537546244102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164470288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061537546244102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061517715529729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733094696117997568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "id": "1172061517715529729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061485297786880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:16:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740563808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061485297786880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061460538843137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:16:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487886738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061460538843137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061357824516096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:16:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1516798591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061357824516096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061217990598656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:15:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343532738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061217990598656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061115255349249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49033467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061115255349249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061075052879874"], "created_at": "2019-09-12T08:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904365021525925888", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171822178679042049"}], "text": "RT @calvinisthi: E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se s\u2026", "id": "1172061075052879874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061045772509184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358213006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172061045772509184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060991355531265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398842225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060991355531265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060960703619072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569869400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060960703619072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060960468733953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4806848777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060960468733953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060911600840705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484238329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060911600840705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060843237920768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893631973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060843237920768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060764263407616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:13:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940640902019723264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060764263407616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060361400492035"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15625820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060361400492035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060350239465474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798589119907713024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060350239465474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060315070205952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:12:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793117022041276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060315070205952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060309592449027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500585716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060309592449027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060152301641729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716795580052148224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "id": "1172060152301641729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060137139425280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796674434631421952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060137139425280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060047591051265"], "created_at": "2019-09-12T08:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50032719", "text": "O que custa sair gentilmente? Se eu cheguei cedo \u00e9 porque tenho direitos de guardar lugar pra quem eu quiser. Quer sentar ali? Chega antes das 7:10, porque eu chego todo dia esse hor\u00e1rio e eu sento ali sempre. O GAROTO FICOU CONVERSANDO AULA TODA E QUASE ME MATOU SUFOCADA ATOA.", "id": "1172060047591051265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172060018893578240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366521181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172060018893578240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059996705701890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349236725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059996705701890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059916053504000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4759606215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059916053504000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059910424674311"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974451614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051407106711552"}], "text": "RT @srtagalicia: Luego la gente se suicida y es que no hab\u00edan pedido ayuda. Ya.", "id": "1172059910424674311"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059905739710464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4409959960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059905739710464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059872118149120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332310257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059872118149120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059827704664064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716680065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059827704664064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059792254201857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "M9m3sXHrwEEgOih", "id": "1120494154323095552"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:04.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819005597483810816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172030682199019520"}], "text": "RT @M9m3sXHrwEEgOih: NEVER\u6b21\u671f\u6311\u6226\u8005\u306f\u3053\u306e\u4eba\u3001\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u4eba\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u3046\uff11\u4eba\u3044\u308b\u3053\u3068\u306f\u3044\u308b\u3002\u3042\u306e\u65b9\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3002\u3067\u3082\u3053\u308c\u3070\u304b\u308a\u306f\u3046\u304b\u3064\u306b\u8a00\u3048\u306a\u3044\u3002\n\n\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u2026", "id": "1172059792254201857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059772335599618"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RyoFdDFN2q", "expanded_url": "http://bit.ly/2kFEd56", "display_url": "bit.ly/2kFEd56"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 169, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasVeracruz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 153, "end": 170, "tag": "NoticiasVeracruz"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254218", "text": "#Policiaca \n\ud83d\udea8\ud83d\ude93 || En el lugar no se encontr\u00f3 recado p\u00f3stumo alguno, as\u00ed que hasta el momento se ignoran las causas que lo orillaron a tomar esa decisi\u00f3n #NoticiasVeracruz    https://t.co/RyoFdDFN2q", "id": "1172059772335599618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059740123410432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423581928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059740123410432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059698004144128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324329691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059698004144128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059559093047296"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305246765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172059559093047296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059546237452288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1644811548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059546237452288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059303764811776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986151025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059303764811776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059293903925249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736478025743773696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059293903925249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059246172758016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817899587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059246172758016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059152002224128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908382537432657921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059152002224128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059062231535616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140994106627432454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059062231535616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172059039846547457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:07:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112804097919500288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172059039846547457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058881981333504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159585608236437505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058881981333504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058839937687552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329122588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058839937687552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058738817208320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1213794534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058738817208320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058610706386944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962280140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058610706386944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058563210072064"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4Ar0m7Wk3x", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:05:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201876965", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/4Ar0m7Wk3x", "id": "1172058563210072064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058431865466881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429946280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058431865466881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058420389830657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827961738100248576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058420389830657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058382968246272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2631526936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058382968246272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058300655054848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134543134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058300655054848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058230777942016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264168536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058230777942016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058208019636224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763543967124361216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058208019636224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058167544569858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4220723355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058167544569858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058147621654528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168223417415479296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058147621654528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172058130701856768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307018558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172058130701856768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057950501965824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:02:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195544749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057950501965824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057890531794944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195404691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057890531794944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057867123339264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156975210165391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057867123339264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057845824720897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:02:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634833133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057845824720897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057811074932736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134253203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057811074932736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057708050227206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:01:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122922378479185922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057708050227206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057519633682432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "created_at": "2019-09-12T08:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970448721937948674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561247336271872"}], "text": "@MiguelPichetto Oime imb\u00e9cil, ensima de traidor suicida, Cristina barre el piso con vos viejo pelotudo.", "id": "1172057519633682432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057509479231489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054061182720581633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057509479231489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057386326122496"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669598026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172057386326122496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057256218595328"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JqwUNbPivy", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZTki61", "display_url": "bit.ly/2ZTki61"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "82794341", "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo  https://t.co/JqwUNbPivy", "id": "1172057256218595328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057222785970182"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabriel_angelv", "id": "54766998"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "54766998", "created_at": "2019-09-12T07:59:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252405244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172014994604593153"}], "text": "@gabriel_angelv @Eddy0074 @yturbe_ Ya soy un NN. Pero no un suicida cobarde como Alan Garc\u00eda, ni un infeliz q enaltece el suicidio como muchos imbeciles como t\u00fa\u2026 comprender\u00e1s.", "id": "1172057222785970182"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172057046038044672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945735892483878913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172057046038044672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056945777434625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000341979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056945777434625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056914303361025"], "in_reply_to_user_id": "2349776158", "created_at": "2019-09-12T07:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349776158", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "cabo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172056393156845568"}], "text": "corolho matou deus pra caralho, dividiu a porra do templo dos deuses no meio, 100% que os c\u00e9us v\u00e3o querer julgar ele, cabo, se escapa disso n\u00e3o morre mais", "id": "1172056914303361025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056877481504768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838925913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056877481504768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056726700470272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:57:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70248187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056726700470272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056681586548736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:57:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538065754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056681586548736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056641971335168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910932903583977473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056641971335168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056520730849281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729366157489283076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056520730849281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056461645635585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "DavidFosterWallace"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "LaBromaInfinita"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "DavidFosterWallace"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "LaBromaInfinita"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257595577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172052366314672129"}], "text": "RT @miguelrnuno: El 12/09/2008 se suicida con 46 a\u00f1os el escritor #DavidFosterWallace. Por #LaBromaInfinita (1996), una de sus tres #novela\u2026", "id": "1172056461645635585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056453823238145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556035146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056453823238145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056375851180033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3458805507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056375851180033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056361397567489"], "in_reply_to_user_id": "1121755425840488448", "created_at": "2019-09-12T07:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121755425840488448", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172056056861777921"}], "text": "J\u00e1 pensei que era jack mas parece que um bx se suicidou", "id": "1172056361397567489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056135433707520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306690251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172056135433707520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055981641146369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234739382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055981641146369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055839181561856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3771302067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055839181561856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "id": "1172055826749673472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055793539145728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278959642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055793539145728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055766041280512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317795146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055766041280512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055715109855232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024842087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055715109855232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055708935884801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiovanniFanfoni", "id": "454310560"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150757396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172037827510579201"}], "text": "RT @GiovanniFanfoni: Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, m\u2026", "id": "1172055708935884801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX", "id": "1172055636198268929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055534003982336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499775670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055534003982336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055506980130816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122299293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055506980130816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055323194089472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edugalan", "id": "49006538"}]}, "in_reply_to_user_id": "49006538", "created_at": "2019-09-12T07:52:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361263981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171924836148342784"}], "text": "@edugalan Podr\u00edan marcarse un escuadr\u00f3n suicida, no?", "id": "1172055323194089472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055189420945408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094907285653078017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055189420945408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055171133837312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393986513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055171133837312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055036186304512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:51:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108473896137867265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055036186304512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172055002522750976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165801754656739328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172055002522750976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054880954941440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104554498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172054880954941440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054852488355840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605709315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054852488355840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054745323900928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069197162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054745323900928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054625203163136"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:49:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17602238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "id": "1172054625203163136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054555091197952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330284078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054555091197952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054545465270273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:49:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358244984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054545465270273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054460165709829"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79285551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054460165709829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054437084487680"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/644fqYXaUH", "expanded_url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2019/09/11/o-que-faltou-e-o-que-a-apple-matou-no-seu-evento-especial-de-ontem/", "display_url": "macmagazine.uol.com.br/post/2019/09/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:48:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735699984", "text": "O que faltou e o que a Apple matou no seu evento especial de ontem Qu\u00e3o inovador o evento teria sido se esses dispositivos tivessem sido apresentados? https://t.co/644fqYXaUH", "id": "1172054437084487680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054425311023106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615343823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054425311023106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054354515415040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528422692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054354515415040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172054222189342720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082707795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172054222189342720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053883125817344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761625142246203392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053883125817344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053824758063105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357818804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053824758063105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053816004534272"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/f8pZBhxV2t", "expanded_url": "https://twitter.com/jlfuenteoc1/status/1172038958282366976", "display_url": "twitter.com/jlfuenteoc1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "2910784887", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172038958282366976"}], "text": "Da v\u00e9rtigo: 14 a\u00f1os de prejubilaci\u00f3n que se unen a los +20 (crecientes) a\u00f1os de jubilaci\u00f3n ordinaria. Muy dif\u00edcil de gestionar a nivel individual... y un sacrificio de capital humano suicida para el pa\u00eds. https://t.co/f8pZBhxV2t", "id": "1172053816004534272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053805434843136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:46:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061213941374877696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053805434843136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053664183324677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237303778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053664183324677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053642754613250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780756926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053642754613250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053561456439296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:45:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491211383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053561456439296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053547745239041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024825272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053547745239041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053536856780800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851602405057851392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "id": "1172053536856780800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053388105850882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718904797282332672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053388105850882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053362692513793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064247597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053362692513793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053358334681088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392566641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053358334681088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053304899252224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194351151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053304899252224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053286754627584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839773161323388929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053286754627584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053286444130306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073599161751220224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053286444130306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053245931544577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762895892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053245931544577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053212213456897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419519405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053212213456897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053188947697664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252753300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053188947697664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053137974280199"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909029049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053137974280199"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172053048895692800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:43:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240801438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172053048895692800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052985498734592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299816367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052985498734592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052814379606016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:42:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589229698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052814379606016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052779541704704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866926870750736384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052779541704704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052729960828929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240279967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052729960828929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052723501535233"], "in_reply_to_user_id": "971061264", "created_at": "2019-09-12T07:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257535758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172052000038633472"}], "text": "@oja__kodar Ainhoa el bicing solo es para hippies, gente suicida y gente que va borracha entre las 12 y las 2 de un d\u00eda entre semana y ha de volver a casa", "id": "1172052723501535233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052669139226624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068223239200088065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052669139226624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052561026850816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160896544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052561026850816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052451257716736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2774544298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052451257716736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052428692295680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346035025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052428692295680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052424540020742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302623023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052424540020742"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052366314672129"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1172052366314672129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NyUpQ5Nhg", "media_key": "3_1172052359805100032"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1172052366314672129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NyUpQ5Nhg", "media_key": "3_1172052359826104321"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "DavidFosterWallace"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "LaBromaInfinita"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 68, "tag": "DavidFosterWallace"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "LaBromaInfinita"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "novelas"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "narrativa"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Literatura"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517", "text": "El 12/09/2008 se suicida con 46 a\u00f1os el escritor #DavidFosterWallace. Por #LaBromaInfinita (1996), una de sus tres #novelas, algunos le consideran \"cumbre\" de la #narrativa estadounidense de finales del XX y otros, autor \"super potente\" intocable solo para \u201cmodernos\u201d.\n#Literatura https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "id": "1172052366314672129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052306243784709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731166584463577088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052306243784709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052290418696192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122057395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052290418696192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052285255561216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819513204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052285255561216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052171438854145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026212581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052171438854145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052155395661824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47061805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052155395661824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052128027807744"], "created_at": "2019-09-12T07:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729500768567476224", "text": "E minha m\u00e3e acordou do nada deu uma brigadinha mas n\u00e3o se aguentou e se matou rindo sksksksksmsmskm", "id": "1172052128027807744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052053901946880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54233321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052053901946880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052045060329472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349807010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052045060329472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052030078238725"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505775763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172052030078238725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051992581201925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486934160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051992581201925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051955604185095"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732249798590509057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051955604185095"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051927888277505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296406416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051927888277505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051777363091456"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/h2n5xg2Cs7", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/internacional/menina-queniana-se-suicida-apos-sofrer-bullying-por-menstruacao-11092019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446447574", "text": "Esse professor poderia ser expulso do  seu of\u00edcio de trabalho pra sempre primeiramente eu lhe daria uma boa surra nessa esp\u00e9cie humana \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc79\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/h2n5xg2Cs7", "id": "1172051777363091456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051766839562240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398604971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051766839562240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051717590016000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986984952083484672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051717590016000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051688095662080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138863572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051688095662080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051668189483011"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149649409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051668189483011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051660270706688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584186792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051660270706688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051638250614784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341712858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051638250614784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051600606748673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920918201617264640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051600606748673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051570969784321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720539948009594880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051570969784321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051493496721409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126636797105143808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051493496721409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051476799266816"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kPmZbfwf9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1172051476799266816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPmZbfwf9Y", "media_key": "3_1172051463666900993"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Cobos"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Diaz"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4746476513", "text": "Guillermo Cobos. 16 a\u00f1os de experiencia en las pistas de baloncesto para dotar al Escuadr\u00f3n Suicida de cent\u00edmetros en la pintura. Cada a\u00f1o mejor, pondr\u00e1 sus habilidades a disposici\u00f3n de Jes\u00fas Diaz para que le ayude a s\u00ed mismo y al equipo a subir un nivel m\u00e1s en el juego. https://t.co/kPmZbfwf9Y", "id": "1172051476799266816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051407614152705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294731939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051407614152705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051407106711552"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "created_at": "2019-09-12T07:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "author_id": "15965971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172051215586402304"}], "text": "Luego la gente se suicida y es que no hab\u00edan pedido ayuda. Ya.", "id": "1172051407106711552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051405030461440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118994543674843141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051405030461440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051348457742337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4037230708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051348457742337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051317101072385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531704609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051317101072385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051275871072256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560763638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "id": "1172051275871072256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "author_id": "108670198", "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "id": "1172051228358074369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051182212341760"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dZM90sv2Lc", "expanded_url": "https://twitter.com/RaitonWizzard/status/1172050463874617344", "display_url": "twitter.com/RaitonWizzard/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1170581014076411904", "text": "Bueno.. solo dime que te sucede\n\n- dio vuelta en la avenida, no tenia un rumbo fijo. Jamas le espiar\u00eda, no era suicida - https://t.co/dZM90sv2Lc", "id": "1172051182212341760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172050575661379584"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/LwevXxiCO2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008683445642/posts/2192467184386042/", "display_url": "facebook.com/10000868344564\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100008683445642/posts/2192467184386042/"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:33:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931146230", "text": "Hola. El d\u00eda 10 ha sido el d\u00eda internacional contra el suicidio pero con la fiesta del pueblo no pude ni hacer un breve comentario.\n\nSiempre que desgraciadamente alguien se suicida, lo primero que todos o\u00edmos o... https://t.co/LwevXxiCO2", "id": "1172050575661379584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172050364117540864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:32:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237084443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "id": "1172050364117540864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172050290398228485"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hvoK731Y0j", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1172023815783833600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvoK731Y0j", "media_key": "3_1172023813351124993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828452950825525248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172023815783833600"}], "text": "RT @Walfcast: @RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Discipulo del ladron suicida! https://t.co/hvoK731Y0j", "id": "1172050290398228485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172050073758380032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiovanniFanfoni", "id": "454310560"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:31:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425547017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172037827510579201"}], "text": "RT @GiovanniFanfoni: Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, m\u2026", "id": "1172050073758380032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172049803653636096"], "in_reply_to_user_id": "4903194851", "created_at": "2019-09-12T07:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820408695477719042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171930446562811905"}], "text": "@Santycuervook Porqu\u00e9 es suicida?", "id": "1172049803653636096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172049279290150913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "in_reply_to_user_id": "560825868", "created_at": "2019-09-12T07:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198892138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170738512381075463"}], "text": "@VlogdoLisboa Esquadr\u00e3o Suicida kkkk", "id": "1172049279290150913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172048889211473920"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Jzpeue4DiA", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:26:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512053132", "text": "Hazme el puto favor!!!!\n\nLa salud emocional debe ser una prioridad!!!!! https://t.co/Jzpeue4DiA", "id": "1172048889211473920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "891912374", "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu", "id": "1172048865987637249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172047605318193152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:21:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48182327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "id": "1172047605318193152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172047532131856385"], "created_at": "2019-09-12T07:21:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191277675", "text": "Mi cu\u00f1ada mando msj que habia olor a gas, re esta para ese pucho no? Ah re suicida jajajajaja", "id": "1172047532131856385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172047409477816327"], "created_at": "2019-09-12T07:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50630363", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "id": "1172047409477816327"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172047082221445120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:19:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3906355274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "id": "1172047082221445120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172047078039674882"], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/4hG5ItUMNp", "expanded_url": "https://twitter.com/feinmann1963/status/1172047078039674882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hG5ItUMNp", "media_key": "3_1172047073262391296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFernandez"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4546, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazis"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "AlbertoFernandez"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "created_at": "2019-09-12T07:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4210098027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172045427916410880"}], "text": "@todonoticias #AlbertoFernandez NUNCA VA A GOBERNAR.\nLos Medios Arg estan haciendo el mas Pat\u00e9tico Papel no llamando al pueblo a NO VOTAR a ese Impostor.\nSon iguales a los Chavistas, Nazis, Fascistas o cualquier Periodismo Suicida q a ayudado a Asaltar el Poder  a un R\u00e9gimen que luego lo mat\u00f3. https://t.co/4hG5ItUMNp", "id": "1172047078039674882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172046983256858624"], "created_at": "2019-09-12T07:19:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119136395", "text": "Oye han notado esos  gatillantes de ideaci\u00f3n suicida? Hoy hubo como 10, estoy a nada de comprar una pistola, todo lo dem\u00e1s es s\u00faper ineficiente y lento", "id": "1172046983256858624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172046419903078401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778006081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "id": "1172046419903078401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172045650332135425"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vVX1FQ1L0n", "expanded_url": "http://lepersoneeladignita.corriere.it/2019/09/11/kenya-umiliata-a-scuola-per-le-mestruazioni-si-suicida/", "display_url": "lepersoneeladignita.corriere.it/2019/09/11/ken\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:13:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49383029", "text": "Kenya, \u201cumiliata a scuola\u201d per le mestruazioni si suicida https://t.co/vVX1FQ1L0n", "id": "1172045650332135425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172045376045666305"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/8ydju6Qfmj", "expanded_url": "https://www.informamais.pt/madrasta-matou-o-pequeno-gabriel-em-ato-de-raiva-tapei-lhe-a-boca-com-a-mao-so-queria-que-se-calasse/", "display_url": "informamais.pt/madrasta-matou\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517834224", "text": "informa+: Madrasta matou o pequeno Gabriel em ato de raiva: \u201cTapei-lhe a boca com a m\u00e3o\u2026S\u00f3 queria que se calasse\u2026\u201d.\nhttps://t.co/8ydju6Qfmj\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "id": "1172045376045666305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172045063280582656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267343780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172045063280582656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172044556533141504"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133753780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172044556533141504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172044115527249920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinaRosa2", "id": "780674892"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "in_reply_to_user_id": "780674892", "created_at": "2019-09-12T07:07:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "474954347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171558094326902785"}], "text": "@AgustinaRosa2 @elcoya1977 Suicida es haber votado a MM", "id": "1172044115527249920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172043938598969345"], "created_at": "2019-09-12T07:07:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82512956", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "jarrid wilson"}]}, "text": "mano COMO ASSIM o pr jarrid wilson se suicidou \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "id": "1172043938598969345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172043869401206784"], "created_at": "2019-09-12T07:06:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174241609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026", "id": "1172043869401206784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172043632637075456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frangarr26", "id": "2821249025"}]}, "in_reply_to_user_id": "2821249025", "created_at": "2019-09-12T07:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4766268687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171892102931845120"}], "text": "@frangarr26 Si te pones a criticar a tu jefe en p\u00fablico eres un suicida", "id": "1172043632637075456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172043598751293441"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622183939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172043598751293441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172043470908907521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:05:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261644814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "id": "1172043470908907521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172042712188633088"], "created_at": "2019-09-12T07:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788956123181219840", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Felizmente Suicida"}]}, "text": "Creo que esta m\u00fasica 'Felizmente Suicida' me sube la moral y la energ\u00eda ir\u00f3nicamente!!!", "id": "1172042712188633088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172042157877645312"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/gFMFKvkuXa", "expanded_url": "http://bit.ly/2UOEuQM", "display_url": "bit.ly/2UOEuQM"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 52, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo Alexis Serrano Carvajal"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Tejeira"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "Penonom\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250341631", "text": "#JudicialPA El agente Eduardo Alexis Serrano Carvajal, de 26 a\u00f1os de edad, fue socorrido por una ambulancia del 911 y posteriormente trasladado al Hospital Aquilino Tejeira de Penonom\u00e9 donde falleci\u00f3.\nhttps://t.co/gFMFKvkuXa", "id": "1172042157877645312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172041729681317888"], "created_at": "2019-09-12T06:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788956123181219840", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Me encanta!!! Es demasiado \"Felizmente Suicida\"", "id": "1172041729681317888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172041672609456128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiovanniFanfoni", "id": "454310560"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:58:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86209782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172037827510579201"}], "text": "RT @GiovanniFanfoni: Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, m\u2026", "id": "1172041672609456128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172041255280414721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4381115537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172041255280414721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172040768913100800"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9okR6x0S82", "expanded_url": "https://hombredebronze.blogspot.com/2019/09/litus-duelo-de-dialogos-por-un-suicida.html", "display_url": "hombredebronze.blogspot.com/2019/09/litus-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VCe0VxBt1W", "expanded_url": "https://twitter.com/PEDROANGOSTO1/status/1172040768913100800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCe0VxBt1W", "media_key": "3_1172040740823805952"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "LITUS"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3902, "type": "Person", "normalized_text": "Peli"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LITUS"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "557207731", "text": "#LITUS Peli demasiado teatral de r\u00e1pidos di\u00e1logos pero un tanto vacuos, como los personajes. https://t.co/9okR6x0S82 https://t.co/VCe0VxBt1W", "id": "1172040768913100800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172040316460908544"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/kaTyGQX1IF", "expanded_url": "https://twitter.com/eligCabrera/status/1172040316460908544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kaTyGQX1IF", "media_key": "3_1172040309401890816"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9827, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 48, "end": 67, "probability": 0.8578, "type": "Other", "normalized_text": "MyTwitterAnniversary"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 68, "tag": "MyTwitterAnniversary"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190086882", "text": "Do you remember when you joined Twitter? I do! #MyTwitterAnniversary mira nomas 9 a\u00f1os de tuits pasivo-agresivos y depresi\u00f3n suicida https://t.co/kaTyGQX1IF", "geo": {"place_id": "9a9db637674aceae"}, "id": "1172040316460908544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172040079105302534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:51:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354314186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "id": "1172040079105302534"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039593140588545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meryone", "id": "16212499"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:49:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022817575745581056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549498511962117"}], "text": "RT @meryone: Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente l\u2026", "id": "1172039593140588545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039580134137856"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865027009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172039580134137856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039573418991616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Disidente", "id": "210168578"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "CarlesGAlemany", "id": "236045728"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "PrensaIberica", "id": "899973928155787264"}]}, "in_reply_to_user_id": "210168578", "created_at": "2019-09-12T06:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "145210147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172033981614895104"}], "text": "@_Disidente @CarlesGAlemany @PrensaIberica Eso mismo. La solidaridad entre empleados es clave para el correcto funcionamiento de una empresa. Manifestar desacuerdos con una direcci\u00f3n d\u00e9spota y suicida, es lo que hay que hacer, salvo que seas un faldero para mantener tu puesto a toda costa.", "id": "1172039573418991616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039419945193472"], "created_at": "2019-09-12T06:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910232096182063107", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}]}, "text": "a menina se achava t\u00e3o inteligente sobre tudo e ent\u00e3o eu perguntei se ela poderia me explicar o que foi o Holocausto, e ela simplesmente falou que foi uma explos\u00e3o que matou milh\u00f5es de pessoas kkkkkkkk fiquei wtck", "id": "1172039419945193472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039324394762240"], "created_at": "2019-09-12T06:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173555782", "text": "Meu tio se suicidou e estamos sem entender e acreditar no que t\u00e1 acontecendo \ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1172039324394762240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039253196304384"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300829606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1172039253196304384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039163417436161"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2WgPWvZit3", "expanded_url": "https://t.co/2WgPWvZit3", "display_url": "t.co/2WgPWvZit3"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanna"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920073080692707328", "text": "\"Voc\u00ea quase me matou Giovanna\"  kkkkkkkk\n\nN\u00e3o sei se to rindo dele ou da tranquilidade do outro mlq https://t.co/2WgPWvZit3", "id": "1172039163417436161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172039142370349057"], "created_at": "2019-09-12T06:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757215687773392896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1079176407073341441"}], "text": "RT @Araceli88206721: \u00bfC\u00f3mo hace falta que lo diga?\nQue no se trata de una herida,\nQue se trata de mi persona\nY lucho como una leona, s\u00ed\n\u00bfC\u00f3\u2026", "id": "1172039142370349057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172038984811393024"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720325619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172038984811393024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172038918600036352"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223832705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172038918600036352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172038646691782656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:46:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877722255861723138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172038646691782656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172038499689730048"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347358026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172038499689730048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172038085271597056"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438529785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172038085271597056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037827510579201"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/k7i0rPMBee", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-40365691", "display_url": "bbc.com/news/world-afr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-40365691"}]}, "in_reply_to_user_id": "454310560", "created_at": "2019-09-12T06:42:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "454310560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172036760563572736"}], "text": "Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, ma non sta funzionando. La ragazza suicida non ha ricevuto, n\u00e9 poteva permettersi, gli assorbenti, affrontando le mestruazioni chiss\u00e0 come https://t.co/k7i0rPMBee", "id": "1172037827510579201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037823521873920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:42:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464856006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "id": "1172037823521873920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037771181133824"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cCmsZLaxnX", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326764-suicidarse-pastor-conocido-ayuda-depresion", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-12T06:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271736846", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/cCmsZLaxnX", "id": "1172037771181133824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037239720828929"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cmb6Qr19R2", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1171562465659949057", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:40:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095084882068467713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171562465659949057"}], "text": "Coger un cuchillo y pegarme 45 pu\u00f1aladas en la traquea \n\nTipo de mili: la suicida AJAJAJAJAJAJJAJAJAJA https://t.co/cmb6Qr19R2", "id": "1172037239720828929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037091653558272"], "created_at": "2019-09-12T06:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100842243", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Sabina"}]}, "text": "\"Y bailan agarrados el loco y el suicida.\nLa noche que yo amo no amanece jam\u00e1s.\nNegra noche, no me trates as\u00ed,\nnegra noche, espero tanto de t\u00ed.\" Joaqu\u00edn Sabina.", "id": "1172037091653558272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037078932185088"], "in_reply_to_user_id": "910265835373113345", "created_at": "2019-09-12T06:39:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910265835373113345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172034029505433600"}], "text": "Eu n\u00e3o acredito que foi esse nerd babaca que matou ela hmmmm acho que ele s\u00f3 se fez de bonz\u00e3o pra imprecionar", "id": "1172037078932185088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172036670839054336"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/dqs6I3iISf", "expanded_url": "https://twitter.com/Borbonet/status/1171746215962259456", "display_url": "twitter.com/Borbonet/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350465546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171746215962259456"}], "text": "El borracho suicida de Allende elegido democr\u00e1ticamente??la rata zurda sali\u00f3 presidente gracias a la democracia cristiana que le di\u00f3 los votos en el congreso ya que la mierda zurda solo obtuvo el 26 %de los votos ,agradecemos a Pinochet haberlo eliminado https://t.co/dqs6I3iISf", "id": "1172036670839054336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035993198833664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:35:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946949479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "id": "1172035993198833664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035959040466944"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/8YsgMBikRU", "expanded_url": "https://www.geonoticias.com.br/pastor-que-dirigia-um-grupo-anti-suicida-tira-a-propria-vida/", "display_url": "geonoticias.com.br/pastor-que-dir\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49934787", "text": "Pois \u00e9... https://t.co/8YsgMBikRU", "id": "1172035959040466944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035936584159232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:35:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946949479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1172035936584159232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035912966057984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoniSarries", "id": "1106862292711411713"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:35:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350293113708545"}], "text": "RT @GoniSarries: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida | Newtral.                Mis felicitaciones a Newtral https://t.co/nW7\u2026", "id": "1172035912966057984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035839741890560"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172035839741890560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035595931127808"], "created_at": "2019-09-12T06:33:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2222873522", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6396, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa mela"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3555, "type": "Organization", "normalized_text": "cueca"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "quer ver coringa mela-cueca \u00e9 s\u00f3 assistir esquadr\u00e3o suicida porra", "id": "1172035595931127808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172035401181212672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "queryonline", "id": "149996757"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:33:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508720396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171831526251741184"}], "text": "RT @queryonline: L'attentatore suicida al concerto tedesco era in cura psicologica presso un centro di medicina alternativa. https://t.co/X\u2026", "id": "1172035401181212672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034964751290368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299567386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "id": "1172034964751290368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034931477962752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189426754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "id": "1172034931477962752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034559812218880"], "created_at": "2019-09-12T06:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986296836460859397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171817544505790464"}], "text": "RT @jamibosta: Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pel\u2026", "id": "1172034559812218880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034529890131973"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076191970513555456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172034168152350721"}], "text": "RT @_anapastor_: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172034529890131973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034168152350721"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "65369125", "text": "Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172034168152350721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034139664592897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:28:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266760140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026", "id": "1172034139664592897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172033974102896642"], "created_at": "2019-09-12T06:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960321089862885377", "text": "O filho de uma antiga amiga da minha m\u00e3e se suicidou. O cara era sargento do ex\u00e9rcito.\nIsso \u00e9 uma das provas de que n\u00e3o \u00e9 uma frescura de adolescente. \n\nDepress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a;\nDepress\u00e3o \u00e9 coida s\u00e9ria;\nDepress\u00e3o mata.", "id": "1172033974102896642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172033693239652352"], "created_at": "2019-09-12T06:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95479554", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}], "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026", "id": "1172033693239652352"}], "includes": {"users": [{"name": "Tensei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 398, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "id": "872898687038607361", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "YoungAngel099"}, {"name": "Mundo suicida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 13, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "720154524799729664", "username": "cuarto_suicida"}, {"name": "Isabel Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 4542, "tweet_count": 18524, "listed_count": 16}, "id": "704640636968902657", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "IsabelMarcosCre"}, {"name": "Juan Carlos Monedero", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "id": "108670198", "location": "Madrid", "username": "MonederoJC"}, {"name": "Valhalla\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1991, "tweet_count": 15332, "listed_count": 0}, "id": "436605909", "location": "Espa\u00f1a", "username": "gomaygoma"}, {"name": "CotyLila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 287, "tweet_count": 26445, "listed_count": 2}, "id": "290176126", "username": "CotyLila"}, {"name": "manolitotamborilero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 175, "tweet_count": 26772, "listed_count": 0}, "id": "3094234595", "username": "tamborilero15"}, {"name": "Perico el palotes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6471, "following_count": 372, "tweet_count": 85607, "listed_count": 24}, "id": "881909219271856128", "location": "Siempre de vuelta a EUROBEC.", "username": "brujoPalotes"}, {"name": "\u00a1Ya basta de hacer el egipcio!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1194, "tweet_count": 41996, "listed_count": 10}, "id": "409430686", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "MARIANOchipAJOY"}, {"name": "Rafael P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 756, "tweet_count": 20767, "listed_count": 0}, "id": "702181719", "username": "R4F43LP"}, {"name": "denis_sr99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 253, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "id": "1163782270169358341", "username": "DenisSr99"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ufdiego"}, {"name": "Pedro , miperroyaco,62 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\ud83d\udd3b\u262f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1935, "tweet_count": 63261, "listed_count": 2}, "id": "3076138883", "location": "Escocia, Reino Unido", "username": "Miperroyaco62"}, {"name": "AnnaAnina @freepablogonz \ud83d\udcaa\ud83d\udce3\ud83d\udce3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1095, "tweet_count": 84943, "listed_count": 5}, "id": "544398210", "username": "AnnaAniAnna"}, {"name": "pilatonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2054, "tweet_count": 213827, "listed_count": 0}, "id": "2792167597", "username": "pilatonio"}, {"name": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea#Republica ya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1874, "tweet_count": 35308, "listed_count": 13}, "id": "121455902", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Lucaskan"}, {"name": "Angel RF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 196, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}, "id": "381024175", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "rf_angel"}, {"name": "Corto Malt\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 420, "tweet_count": 44417, "listed_count": 1}, "id": "1035635430610403328", "username": "CortoMalts3"}, {"name": "EAC \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 2008, "tweet_count": 117692, "listed_count": 20}, "id": "218449312", "location": "En un lugar de la Mancha...", "username": "NoHayMasKeUna"}, {"name": "Intr\u00e9pido Ca\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2453, "tweet_count": 33757, "listed_count": 8}, "id": "2208672667", "username": "intrepidocain"}, {"name": "Luigi Scotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 863, "tweet_count": 73872, "listed_count": 5}, "id": "1349467232", "username": "Je_Scotti"}, {"name": "Claudio Borghi A.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "id": "337767301", "location": "Italia", "username": "borghi_claudio"}, {"name": "henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 710, "tweet_count": 120411, "listed_count": 1}, "id": "578479129", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "riccksb"}, {"name": "veloso \ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 232, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "id": "870600476", "username": "Slc_veloso"}, {"name": "JOSE ANTO\u00d1IO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1726, "tweet_count": 29434, "listed_count": 4}, "id": "2349129776", "username": "SomedanoA"}, {"name": "Carmen Cabrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2053, "tweet_count": 187684, "listed_count": 98}, "id": "2189403604", "username": "CarmenC07182975"}, {"name": "MANUEL E. PADILLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 3010, "tweet_count": 82029, "listed_count": 7}, "id": "102449433", "location": "Estados Unidos", "username": "Manuelpad"}, {"name": "El Cooperante", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "El_Cooperante"}, {"name": "carmelo pulvirenti  \ud83c\udfb7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 2247, "tweet_count": 101007, "listed_count": 13}, "id": "90183892", "username": "carmelomusicsax"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 125, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}, "id": "919503971009646592", "username": "JosAnto86578827"}, {"name": "- JM -", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 110, "tweet_count": 18819, "listed_count": 2}, "id": "261193428", "username": "JM_VCF"}, {"name": "Fabrizio 76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1009, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "1163036173771640832", "username": "Fabrizio768"}, {"name": "Nicola Zingaretti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587208, "following_count": 1792, "tweet_count": 17914, "listed_count": 1558}, "id": "403544693", "username": "nzingaretti"}, {"name": "ana maria quiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 241, "tweet_count": 637213, "listed_count": 105}, "id": "338700402", "location": "mexico df, del coy", "username": "ajuix"}, {"name": "bia\u22c6 \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2709, "tweet_count": 17579, "listed_count": 3}, "id": "323543135", "location": "Brasil", "username": "bialuthor_"}, {"name": "JUICIO Y CASTIGO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1359, "tweet_count": 37511, "listed_count": 13}, "id": "411418346", "username": "eladryxx"}, {"name": "El Professor Isi \ud83d\udc31\ud83c\udf93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 2022, "tweet_count": 35098, "listed_count": 4}, "id": "1008658953750925313", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "professor_isi"}, {"name": "Edu Villar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2581, "tweet_count": 160155, "listed_count": 65}, "id": "2865844159", "username": "eduvillarblas"}, {"name": "\u2133e\u2113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 509, "tweet_count": 76728, "listed_count": 14}, "id": "254858308", "location": "Rosario, Argentina", "username": "melodymarquezz"}, {"name": "Clar\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444587, "following_count": 270, "tweet_count": 554385, "listed_count": 11531}, "id": "8105922", "location": "Argentina", "username": "clarincom"}, {"name": "Leku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1186, "tweet_count": 29749, "listed_count": 7}, "id": "557080856", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "username": "samadanave"}, {"name": "katyhuska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 740, "tweet_count": 2240, "listed_count": 1}, "id": "87720241", "location": "Santiago Chile", "username": "katyhuska"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u05db\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05d0\u05df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 241, "tweet_count": 128523, "listed_count": 1}, "id": "1272404605", "location": "Palmas, Brasil", "username": "Melo1M"}, {"name": "Atalaia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 205, "tweet_count": 17965, "listed_count": 1}, "id": "192992008", "location": "Bras\u00edlia-Brasil", "username": "Thatyboop"}, {"name": "Jorge Luis Sanchez C./ Mis mensajes son Personales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 291, "tweet_count": 13979, "listed_count": 7}, "id": "2757749440", "location": "Panam\u00e1", "username": "Jls08Luis"}, {"name": "koldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1165, "tweet_count": 14333, "listed_count": 13}, "id": "26578507", "location": "Madrid", "username": "koldoh"}, {"name": "Dr. F\u00e9lix Higuera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 753, "tweet_count": 37556, "listed_count": 14}, "id": "117645030", "location": "Sonora M\u00e9xico", "username": "FelixHiguera"}, {"name": "Salud Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34937, "following_count": 226, "tweet_count": 42708, "listed_count": 113}, "id": "278115949", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "ssaludsonora"}, {"name": "Tom\u00e1s Mac\u00edas Gonz\u00e1le", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 81, "tweet_count": 15819, "listed_count": 0}, "id": "2744451796", "username": "MaciasGonzale"}, {"name": "Xabi Pintor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 82, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "id": "398322624", "location": "EUSKADI", "username": "xabipintor"}, {"name": "Carmen M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1364, "tweet_count": 76592, "listed_count": 6}, "id": "552573041", "username": "carmenmc2012"}, {"name": "XECD ( soy una enfermedad rara)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4026, "tweet_count": 114021, "listed_count": 35}, "id": "954069674", "location": "Europa, alguna vez ser\u00e1.", "username": "Panchopitu"}, {"name": "Mahourice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 785, "tweet_count": 55506, "listed_count": 4}, "id": "226761656", "location": "Espanha", "username": "MAHOUrice"}, {"name": "Matheus \ud83c\udfe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110967, "listed_count": 11}, "id": "2404831689", "username": "harryvelaryon"}, {"name": "GN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"name": "Bishkek.KG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 2, "tweet_count": 9465, "listed_count": 0}, "id": "1087413430368288769", "location": "\u0411\u0438\u0448\u043a\u0435\u043a", "username": "BishkekSite"}, {"name": "lo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 4779, "tweet_count": 37589, "listed_count": 3}, "id": "1191236353", "username": "chanuces"}, {"name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 514, "tweet_count": 188734, "listed_count": 37}, "id": "453014291", "location": "Espa\u00f1a", "username": "bel_sevilla"}, {"name": "eva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 4204, "tweet_count": 150669, "listed_count": 0}, "id": "1964572009", "location": "utopia city", "username": "madevate"}, {"name": "Antonio Funes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4718, "tweet_count": 205564, "listed_count": 44}, "id": "2647620872", "location": "Motril (Granada)", "username": "FunesGallardo"}, {"name": "AnaAIonso\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10891, "following_count": 6837, "tweet_count": 218660, "listed_count": 24}, "id": "2844907052", "location": "Bilbo - EuskalHerria", "username": "anaalonsogonza1"}, {"name": "ElPeri\u00f3dico Sociedad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 157, "tweet_count": 56007, "listed_count": 22}, "id": "501726233", "location": "Barcelona", "username": "EPsociedad"}, {"name": "Eli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 37, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "id": "1100201438557454336", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "Eli_Ress1"}, {"name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234813, "following_count": 93, "tweet_count": 82021, "listed_count": 497}, "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "username": "RaulGtzNR"}, {"name": "Milagros Gomez\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2742, "tweet_count": 126802, "listed_count": 14}, "id": "2493225001", "location": "Espanha", "username": "_GUIJOMI_"}, {"name": "AMERICO BARROETA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1324, "tweet_count": 25597, "listed_count": 7}, "id": "2212369453", "location": "Maturin  ", "username": "americobarro"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Montenegro Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3094, "tweet_count": 126665, "listed_count": 33}, "id": "3763609996", "username": "MariajoMontene1"}, {"name": "juan carlos vivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 4782, "tweet_count": 43158, "listed_count": 15}, "id": "361839835", "location": "Madrid.", "username": "romaochaita"}, {"name": "Pedro Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 333, "tweet_count": 27593, "listed_count": 8}, "id": "307986497", "username": "alonsocalvoj"}, {"name": "luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1243, "tweet_count": 60067, "listed_count": 2}, "id": "853717088", "location": "zaragoza", "username": "luiszgz60"}, {"name": "Rosa\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1295, "tweet_count": 61243, "listed_count": 13}, "id": "474213378", "location": "Bilbo. Euskal Herria", "username": "El8infinito"}, {"name": "cesarpulido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2024, "tweet_count": 81178, "listed_count": 3}, "id": "1704053228", "username": "cesarbisbal"}, {"name": "Carloshgomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1070, "tweet_count": 20826, "listed_count": 0}, "id": "1026561141592522753", "location": "Colombia", "username": "Carloshgomez6"}, {"name": "NataliaDeLaV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1597, "tweet_count": 178567, "listed_count": 258}, "id": "21248194", "location": "Bogot\u00e1", "username": "NataliaDeLaV"}, {"name": "Jes\u00fas jose Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 322, "tweet_count": 7936, "listed_count": 0}, "id": "822025593994833920", "username": "JessjoseTorres1"}, {"name": "Montse Lagunas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 497, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "id": "921688731945525248", "username": "MLPlazas"}, {"name": "eva garcia \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 668, "tweet_count": 65025, "listed_count": 6}, "id": "3291045526", "username": "74evagarcia"}, {"name": "Raul Carrascal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1547, "tweet_count": 225298, "listed_count": 0}, "id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "username": "RaulCarrascal8"}, {"name": "carmenpeque\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 538, "tweet_count": 13889, "listed_count": 0}, "id": "2404992175", "username": "carmenpequeo"}, {"name": "Gerardo Gilsanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2134, "tweet_count": 79537, "listed_count": 45}, "id": "331897934", "username": "GGilsanz"}, {"name": "Gaetano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 124, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "id": "1091731804212654083", "location": "Rome, Lazio", "username": "Gaetano69971429"}, {"name": "Diego Fusaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135325, "following_count": 26350, "tweet_count": 81031, "listed_count": 455}, "id": "951246650", "location": "Milano", "username": "DiegoFusaro"}, {"name": "Jesus Fernandez Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "id": "1142022220941877249", "username": "JesusFe21010785"}, {"name": "LUIS ENRIQUE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 2567, "tweet_count": 151066, "listed_count": 44}, "id": "300534736", "location": "Madrid ", "username": "L15051967"}, {"name": "PIRI FLOW \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 346, "tweet_count": 10965, "listed_count": 1}, "id": "1155245371", "username": "Piri_Flow20"}, {"name": "Angeles Velasco Calvo\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 6222, "tweet_count": 128751, "listed_count": 11}, "id": "922874121037516801", "username": "velascocalvo58"}, {"name": "~/Jefferson \ud80c\udd53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 770, "tweet_count": 27794, "listed_count": 2}, "id": "546522459", "location": "011", "username": "ch4veta"}, {"name": "Jana Bustos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1653, "tweet_count": 67644, "listed_count": 2}, "id": "1025671606885072896", "username": "bustos_jana"}, {"name": "Diego Atienza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 56, "tweet_count": 17368, "listed_count": 0}, "id": "1091403823766294528", "username": "DiegoAtienza10"}, {"name": "albertoendfin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 3249, "tweet_count": 106673, "listed_count": 17}, "id": "1228487731", "location": "madrid", "username": "aarubira"}, {"name": "Hirundo\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2346, "tweet_count": 113204, "listed_count": 28}, "id": "3105344697", "username": "Hirundo_H"}, {"name": "taay\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 75, "tweet_count": 6061, "listed_count": 0}, "id": "1151257770806657033", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "taynassc"}, {"name": "Bruna Santini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini"}, {"name": "Musso \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12637, "following_count": 4404, "tweet_count": 246210, "listed_count": 69}, "id": "901003845005971457", "username": "Musso___"}, {"name": "Giovanna Grimaldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 397, "tweet_count": 8799, "listed_count": 0}, "id": "1001364128320118785", "username": "GiovannaGrima18"}, {"name": "Oscar Battiston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 316, "tweet_count": 32324, "listed_count": 3}, "id": "3147288755", "username": "antropobattist"}, {"name": "Lriane. \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1136, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}, "id": "3416703934", "location": "Portugal", "username": "JenyfferSilva9"}, {"name": "Marco Rocha\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 459, "tweet_count": 27474, "listed_count": 0}, "id": "1039142742889246720", "location": "Raia", "username": "RealKingMaTo"}, {"name": "\u010c\u03b1\u03b7\u03c3 \ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 276, "tweet_count": 24312, "listed_count": 0}, "id": "484991990", "username": "Canonigo55"}, {"name": "jose luis sariego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21449, "following_count": 7743, "tweet_count": 52245, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego"}, {"name": "carry leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2836, "tweet_count": 135640, "listed_count": 6}, "id": "2565946457", "username": "LeonDalitina5"}, {"name": "Rodrigo G. Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 786, "tweet_count": 44726, "listed_count": 41}, "id": "33533131", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP ", "username": "RodrigoForasta"}, {"name": "Carlito Paes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57466, "following_count": 418, "tweet_count": 44017, "listed_count": 91}, "id": "46730598", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP", "username": "carlitopaes"}, {"name": "Neskatza_\u262e\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2991, "tweet_count": 20825, "listed_count": 6}, "id": "1040573937669865475", "location": "Gipuzkoa. Euskal Herria ", "username": "NESKATZALide"}, {"name": "EVA PADILLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 568, "tweet_count": 3883, "listed_count": 15}, "id": "142768110", "location": "Espa\u00f1a", "username": "evapadpad"}, {"name": "Xabier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 381, "tweet_count": 81418, "listed_count": 10}, "id": "2364721845", "location": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana", "username": "xabierpita"}, {"name": "Furtado Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 793, "tweet_count": 14590, "listed_count": 1}, "id": "633020482", "username": "FurtadoGarcia1"}, {"name": "\u146dI\u1455O\u14aaI\u144eO (#FuckVox#VoxPar\u00e1sitos) \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6548, "tweet_count": 27246, "listed_count": 0}, "id": "1450816442", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "pilicolino"}, {"name": "SALCOIZ \ud83d\udd3b\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3278, "tweet_count": 17824, "listed_count": 3}, "id": "2364673165", "location": "Espa\u00f1a", "username": "CorralesSalcoiz"}, {"name": "J.A.R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 5340, "tweet_count": 130233, "listed_count": 0}, "id": "219835705", "location": "Borbonia ", "username": "piensoluegoesto"}, {"name": "\ud83c\udf80 Juuh\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 73, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "id": "1124809777979248642", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Juuh01241840"}, {"name": "Emilio garcia\ud83d\udd3b\ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 3004, "tweet_count": 24877, "listed_count": 2}, "id": "888446063719395328", "location": "Santander Cantabria", "username": "EmilioAgustnGa1"}, {"name": "milandreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4997, "tweet_count": 500169, "listed_count": 5}, "id": "2499702966", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "milagros_andreu"}, {"name": "carutor \ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 3747, "tweet_count": 54296, "listed_count": 9}, "id": "1370014008", "username": "carutorgmailcom"}, {"name": "Leisy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 245, "tweet_count": 58604, "listed_count": 0}, "id": "1081594090377170944", "username": "Leisy22116512"}, {"name": "MaxRubin1887\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 195, "tweet_count": 212304, "listed_count": 2}, "id": "931634844228046848", "location": "Entre Alomejor y Casiseguro", "username": "MaxRubin1887"}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"name": "Agust\u00edn  -Ja tinc casa a Sant Esteve dels Roures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2397, "tweet_count": 12905, "listed_count": 3}, "id": "928197822398324736", "location": "Sevilla - Sant Esteve d.Roures", "username": "Agustinruizc"}, {"name": "Jos\u00e9 Ignacio P\u00e9rez J", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 310, "tweet_count": 32795, "listed_count": 2}, "id": "3091641951", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "ignaciojose4221"}, {"name": "EL ESPA\u00d1OL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329296, "listed_count": 5584}, "id": "2905232597", "username": "elespanolcom"}, {"name": "DidaK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 157, "tweet_count": 70230, "listed_count": 0}, "id": "210476277", "location": "Spain", "username": "DidaK444"}, {"name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP"}, {"name": "Pastor B Progresista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 649, "tweet_count": 110882, "listed_count": 9}, "id": "4851462040", "username": "pastorbprogre"}, {"name": "Roco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1078, "tweet_count": 92261, "listed_count": 0}, "id": "1074455253448310785", "username": "Roco67413390"}, {"name": "\ud83d\ude4b\u2640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348233, "listed_count": 98}, "id": "548481495", "username": "loimportante60"}, {"name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Serrano Pe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 280, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "id": "865179523888840705", "username": "JosLusSerranoP1"}, {"name": "Ana UN GOBIERNO CONTIGO \ud83d\udc9c 7/1/2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 3291, "tweet_count": 38345, "listed_count": 14}, "id": "431429438", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "analoavi"}, {"name": "Auri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 287, "tweet_count": 131674, "listed_count": 8}, "id": "271069458", "location": "Villa siroco", "username": "Aurirua_"}, {"name": "@ilseramzperz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1103, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "id": "1054233501195743232", "location": "Tepic, Nayarit", "username": "ilseramzperz"}, {"name": "Vinculaci\u00f3nUAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2087, "tweet_count": 2145, "listed_count": 3}, "id": "829987060962430976", "location": "Tepic, Nayarit", "username": "vinculacionUAN"}, {"name": "Pascual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 492, "tweet_count": 356088, "listed_count": 2}, "id": "830470355869380609", "location": "Torre Stark", "username": "viruto75"}, {"name": "Eduardo Vivone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 805, "tweet_count": 14920, "listed_count": 3}, "id": "844261418", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo", "username": "evivone"}, {"name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23417, "following_count": 9053, "tweet_count": 788640, "listed_count": 151}, "id": "1010705413", "location": "Macondo ", "username": "JuanyGar63"}, {"name": "Sergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2214, "tweet_count": 30122, "listed_count": 5}, "id": "1038859675830235136", "username": "SergioWalkingUp"}, {"name": "Javi Franquesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7990, "following_count": 8785, "tweet_count": 161138, "listed_count": 10}, "id": "1690860794", "location": "Sant Feliu de Codines,  Barna ", "username": "javifranky64"}, {"name": "enkarna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 470, "tweet_count": 163082, "listed_count": 20}, "id": "1425489175", "location": "espa\u00f1a", "username": "maquinandoarte"}, {"name": "Jo \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 896, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1}, "id": "203794998", "username": "joseeoberti"}, {"name": "Pepa CV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 569, "tweet_count": 21241, "listed_count": 1}, "id": "784019491000836096", "username": "PepaCV1"}, {"name": "kizki \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 5001, "tweet_count": 438863, "listed_count": 41}, "id": "1924136395", "location": "bilbao EUSKAL HERRIA ", "username": "KizkiKiz"}, {"name": "Emilio Mosquera Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 352, "tweet_count": 42906, "listed_count": 2}, "id": "869739200", "location": "Vigo, Spain", "username": "milucho67"}, {"name": "ElPeri\u00f3dico Societat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 8, "tweet_count": 58067, "listed_count": 20}, "id": "501730403", "location": "Barcelona", "username": "EPsocietat"}, {"name": "Javier Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 923, "tweet_count": 37198, "listed_count": 26}, "id": "146565204", "location": "Logro\u00f1o (La Rioja)", "username": "ordesa1953"}, {"name": "Noia revoltado\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#LulaT\u00e1SoltoBabaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2391, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "id": "1035123184478167041", "location": "Salvador, Bahia", "username": "jobsonadv"}, {"name": "Monica Fortes\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33798, "following_count": 11966, "tweet_count": 606668, "listed_count": 99}, "id": "39837411", "username": "frulanis"}, {"name": "M@men\u2649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5964, "following_count": 6188, "tweet_count": 139945, "listed_count": 36}, "id": "2477114776", "location": "Espanha", "username": "1717Carmen"}, {"name": "D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 663, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}, "id": "2731713003", "username": "AnnyRodriguezz"}, {"name": "Fotos de Fatos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos"}, {"name": "pepa pm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 826, "tweet_count": 31489, "listed_count": 11}, "id": "518438528", "location": "Gran Canaria", "username": "PmPepa"}, {"name": "Hans Rocha M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "id": "349376651", "location": "Chile", "username": "hansrocham"}, {"name": "Carmen Hertz Diputada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277013, "following_count": 8356, "tweet_count": 38107, "listed_count": 421}, "id": "351810153", "username": "carmen_hertz"}, {"name": "Xurxo Branco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1367, "tweet_count": 50978, "listed_count": 16}, "id": "2554299746", "location": "xurxo branco dominguez", "username": "BrancoXurxo"}, {"name": "Theo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 880, "tweet_count": 104912, "listed_count": 7}, "id": "1932326077", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "Theeoozinho"}, {"name": "Liana Hegui\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 8944, "tweet_count": 418842, "listed_count": 101}, "id": "734745522", "username": "LianaEHE"}, {"name": "Vicente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1100, "tweet_count": 38307, "listed_count": 12}, "id": "87160423", "location": "G\u00e1ldar, Gran Canaria,Espa\u00f1a", "username": "AGUIARMOR"}, {"name": "concha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1537, "tweet_count": 21278, "listed_count": 8}, "id": "1224212876", "username": "conchinsan"}, {"name": "Alexandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 103, "tweet_count": 15598, "listed_count": 0}, "id": "2900654730", "location": "Paradise ", "username": "xgoldencurlsxx"}, {"name": "Laura Lorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45601, "following_count": 32687, "tweet_count": 11040, "listed_count": 8}, "id": "729365625810890753", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "eulauralorena"}, {"name": "Jorinjas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1508, "tweet_count": 108382, "listed_count": 2}, "id": "3004239490", "location": "Ayto. Reocin -Cantabria-", "username": "jorinjas"}, {"name": "Nefertiti.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 5057, "tweet_count": 228141, "listed_count": 40}, "id": "701419597682110467", "username": "NolaP56"}, {"name": "JotaM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1730, "tweet_count": 85449, "listed_count": 17}, "id": "347390540", "location": "Everywhere", "username": "Jilirio"}, {"name": "UnoAlDia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 710, "tweet_count": 2033, "listed_count": 1}, "id": "826031845", "location": "Madrid - Caracas.", "username": "Bruce_Wayne_Ccs"}, {"name": "Braulio Jatar Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25166, "following_count": 698, "tweet_count": 9063, "listed_count": 111}, "id": "3105852154", "location": "Venezuela ", "username": "BraulioJatarA"}, {"name": "Conchi MORADA\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83d\udfe3\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4904, "tweet_count": 27229, "listed_count": 4}, "id": "2528236694", "location": "Madre Tierra", "username": "RgConchi"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 262, "tweet_count": 32468, "listed_count": 0}, "id": "573952846", "username": "ana_biars"}, {"name": "insta: @fernandaramos1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3229, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "id": "3393435665", "location": "Rj- S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "FeehRamos_"}, {"name": "Douglas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 664, "tweet_count": 28856, "listed_count": 0}, "id": "486678267", "username": "dmaintenance"}, {"name": "Alessandro Vieira", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 215875, "following_count": 495, "tweet_count": 3017, "listed_count": 555}, "id": "4250596815", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "_AlessandroSE"}, {"name": "Miguel Ferrer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 949, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}, "id": "2978927559", "username": "MiguelFerrer36"}, {"name": "Entre Los Dos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 1706, "tweet_count": 19835, "listed_count": 8}, "id": "927895732878798848", "username": "hijos_rehenes"}, {"name": "Extremadura.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 881, "tweet_count": 13798, "listed_count": 97}, "id": "329125506", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "extremaduracom_"}, {"name": "Junta de Extremadura", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90201, "following_count": 212, "tweet_count": 58244, "listed_count": 509}, "id": "365344514", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "Junta_Ex"}, {"name": "FJPM\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294719, "listed_count": 25}, "id": "2260400938", "location": "Oviedo ", "username": "JAVIERP54530597"}, {"name": "apceramista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 216, "tweet_count": 144370, "listed_count": 69}, "id": "1089257059", "username": "apceramista"}, {"name": "Il Satiro\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1648, "tweet_count": 5981, "listed_count": 14}, "id": "275538212", "username": "Il_Satiro"}, {"name": "Stefano Baglio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 410, "tweet_count": 53060, "listed_count": 23}, "id": "420906724", "location": "42", "username": "SteBaglio"}, {"name": "Mercedes Espada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 588, "tweet_count": 74477, "listed_count": 4}, "id": "1844947776", "username": "mespada63"}, {"name": "Leonor Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 927, "tweet_count": 12337, "listed_count": 0}, "id": "306918513", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MesaRomero"}, {"name": "Sencillamente un ser humano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 231, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "id": "594569808", "location": "Codia terrestre", "username": "hiumanbin"}, {"name": "ElTejeDordePalabras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4537, "tweet_count": 105484, "listed_count": 318}, "id": "2742684187", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "JPiquerjob"}, {"name": "Q Pijo ta Dao \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\ude01\ud83d\ude4b\ud83c\udf46\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 586, "tweet_count": 51492, "listed_count": 7}, "id": "723126754148143106", "username": "quepijotadao"}, {"name": "Teodoro Medina\ud83d\udd3b\u2b50\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 5171, "tweet_count": 82492, "listed_count": 15}, "id": "443035758", "location": "Valencia Spain", "username": "Teo_Medina1949"}, {"name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42215, "listed_count": 2}, "id": "85488278", "location": "Lima, Peru", "username": "fercasva"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Jan Thibault", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3034, "tweet_count": 160978, "listed_count": 35}, "id": "2813125808", "username": "Temistocles_01"}, {"name": "\u00c1\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86. @Agatha \u262e\ud83d\udd4a\u262e\ud83d\udd4a\u262e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2569, "tweet_count": 95452, "listed_count": 10}, "id": "1013335306538573824", "location": "del mundo ", "username": "gueda02022944"}, {"name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1347, "tweet_count": 177424, "listed_count": 15}, "id": "332503988", "username": "JuliaAlcodori"}, {"name": "Jose Ram\u00edrez \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4518, "following_count": 4234, "tweet_count": 46016, "listed_count": 12}, "id": "4745325489", "location": "En tierra de nadie....", "username": "republi67mlg"}, {"name": "Hilton Wagner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 751, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}, "id": "4138162769", "username": "hilwagner"}, {"name": "Alberto Carlos Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45034, "following_count": 935, "tweet_count": 38498, "listed_count": 275}, "id": "832338648234356736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "albertocalmeida"}, {"name": "Mgmart\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 675, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "id": "2221018110", "location": "Macondo. ", "username": "netig12"}, {"name": "\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 630, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "id": "846251406755549184", "username": "cualquiercccosa"}, {"name": "Orgullo Loco Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "id": "969556370122067968", "username": "OrgulloLocoMad"}, {"name": "Valkinista \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 305, "tweet_count": 3358, "listed_count": 1}, "id": "1131649371836227585", "username": "valkinista"}, {"name": "Fr\u00f6ken Friman \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2806, "tweet_count": 86391, "listed_count": 13}, "id": "710934944273539072", "username": "Froken_Friman"}, {"name": "yo no me conformo...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 310, "tweet_count": 87884, "listed_count": 11}, "id": "3124022404", "username": "826142f2e08f423"}, {"name": "raul alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1101, "tweet_count": 55749, "listed_count": 6}, "id": "590088407", "username": "__chito"}, {"name": "Pep 1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 354, "tweet_count": 93692, "listed_count": 0}, "id": "917004597889306624", "username": "PepRoser"}, {"name": "Rocio Pilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 359, "tweet_count": 12786, "listed_count": 4}, "id": "256545593", "username": "RocioPilar__"}, {"name": "Eladio\ud83d\udc94\ud83d\udcaa\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 564, "tweet_count": 1100, "listed_count": 1}, "id": "776161988", "location": "Giro con el planeta", "username": "unpocoindig"}, {"name": "angeles fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 971, "tweet_count": 155604, "listed_count": 3}, "id": "406606712", "username": "angelesfernand9"}, {"name": "J Bosc\u00e0 Pons", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 4651, "tweet_count": 18841, "listed_count": 0}, "id": "915249641842671617", "username": "bosca_pons"}, {"name": "armando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 485, "tweet_count": 73597, "listed_count": 5}, "id": "3059853358", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "dolfimando"}, {"name": "Jose Ramon Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1791, "tweet_count": 12994, "listed_count": 2}, "id": "2795658876", "username": "llangreo48"}, {"name": "b\u00e1rbara\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1610, "tweet_count": 3070, "listed_count": 4}, "id": "1559340595", "location": "Chile", "username": "SoyRayitaxd"}, {"name": "Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 621, "tweet_count": 22709, "listed_count": 3}, "id": "2343979319", "username": "betikantuz"}, {"name": "Bela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 337, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}, "id": "4475864783", "username": "Isabelaabso"}, {"name": "Babi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 813, "tweet_count": 39828, "listed_count": 0}, "id": "857260586", "username": "barbsandrade_"}, {"name": "Susana LV \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 732, "tweet_count": 109533, "listed_count": 11}, "id": "453940408", "location": "Toledo \u32e1", "username": "Trolleando_lol"}, {"name": "sofiytiti56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 57, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "id": "1171206662969024512", "username": "sofiytiti66"}, {"name": "Argentino del Futuro. Rajen Mientras Puedan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 1240, "tweet_count": 98095, "listed_count": 0}, "id": "4210098027", "location": "En el Vientre de La Bestia", "username": "feinmann1963"}, {"name": "CATzona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543884, "listed_count": 25}, "id": "4896318689", "username": "CATzona_com"}, {"name": "Hirundinidae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1617, "tweet_count": 125457, "listed_count": 12}, "id": "282226304", "location": "El ojete del infierno", "username": "AlectoRan"}, {"name": "Galicia Spooky It-Girl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "id": "15965971", "location": "The Net", "username": "srtagalicia"}, {"name": "Mafalda Fern\u00e1ndez \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3806, "tweet_count": 192340, "listed_count": 32}, "id": "420201639", "location": "Espa\u00f1a ", "username": "IvalleValle"}, {"name": "VHG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 245, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "id": "429241654", "username": "viki_hg"}, {"name": "Iter Criminis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 3608, "tweet_count": 5762, "listed_count": 34}, "id": "4375736541", "location": "Espa\u00f1a", "username": "webIterCriminis"}, {"name": "I\u00f1akito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 295, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "342347832", "location": "Alcoi", "username": "Inakito10"}, {"name": "Apala 9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8311, "following_count": 85, "tweet_count": 4341, "listed_count": 15}, "id": "1107055931215527936", "location": "Burjassot, Espa\u00f1a", "username": "apala9tv"}, {"name": "Maurino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 818, "tweet_count": 35873, "listed_count": 6}, "id": "269588565", "location": "Buenos Aires", "username": "Mauroramiro04"}, {"name": "larpi233\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 494, "tweet_count": 80172, "listed_count": 1}, "id": "793237470934622209", "username": "larpi233"}, {"name": "Giovanni Trapatonni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 903, "tweet_count": 30360, "listed_count": 0}, "id": "633569468", "username": "GiovanniTrapato"}, {"name": "manufernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 5292, "tweet_count": 383917, "listed_count": 363}, "id": "497889775", "location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "username": "manufernandezba"}, {"name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90637, "following_count": 637, "tweet_count": 277731, "listed_count": 917}, "id": "46668976", "location": "Zaragoza", "username": "periodicoaragon"}, {"name": "Juan Jos\u00e9 Igartua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 631, "tweet_count": 3740, "listed_count": 11}, "id": "212762839", "location": "University of Salamanca", "username": "jjigartua"}, {"name": "F.A.M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1405, "tweet_count": 11010, "listed_count": 1}, "id": "337620373", "username": "FAM_90"}, {"name": "ArturoCorazonDeLeon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 531, "tweet_count": 18008, "listed_count": 1}, "id": "768360449964384256", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "ArturoCorazonDe"}, {"name": "Mario Zarate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 699, "tweet_count": 22424, "listed_count": 4}, "id": "342834241", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Mze123"}, {"name": "Aboreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 410, "tweet_count": 24697, "listed_count": 2}, "id": "1142286506", "username": "Aboreal3"}, {"name": "M\u00aacarmen \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2013, "tweet_count": 200178, "listed_count": 24}, "id": "357776877", "location": "Madrid", "username": "maricarmenvkas"}, {"name": "sikokosmik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 9207, "tweet_count": 277580, "listed_count": 35}, "id": "1273413043", "location": "\ud83d\udd3bBermeoEuskalHerria\ud83d\udd3b", "username": "sikokosmik"}, {"name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4745, "tweet_count": 161677, "listed_count": 23}, "id": "2541681422", "username": "marianjuanol"}, {"name": "Saint Denis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608720, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio"}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609997, "listed_count": 7952}, "id": "198829810", "location": "Barcelona", "username": "elperiodico"}, {"name": "lame d'usa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 323, "tweet_count": 15109, "listed_count": 2}, "id": "2555366534", "location": "Valladolid", "username": "rsanfernan"}, {"name": "\u305f\u30fc\u3058\u307e\u306f\u308b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 265, "tweet_count": 88526, "listed_count": 2}, "id": "957124720364732416", "location": "Jap\u00e3o", "username": "92KkR15AiL3rVij"}, {"name": "Springsnow\ud83c\udf38\u2744\ufe0f\u3086\u304d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 327, "tweet_count": 28905, "listed_count": 10}, "id": "1120494154323095552", "location": "\u9759\u5ca1\u770c", "username": "M9m3sXHrwEEgOih"}, {"name": "Luis Car Gb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1194, "tweet_count": 15218, "listed_count": 0}, "id": "348561865", "username": "LuisCarGb"}, {"name": "Canego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 307, "tweet_count": 120983, "listed_count": 1}, "id": "908653450099150848", "username": "Canego1940"}, {"name": "Mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 3259, "tweet_count": 334116, "listed_count": 26}, "id": "4441351469", "username": "mercedescloilde"}, {"name": "fernand05033213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 361, "tweet_count": 10453, "listed_count": 0}, "id": "999313394229497856", "location": "Puerta del \u00c1ngel, Madrid", "username": "fernand05033212"}, {"name": "Mustafa Rhamri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 555, "tweet_count": 17185, "listed_count": 7}, "id": "2742839293", "username": "MustaRhamri"}, {"name": "Pablo\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 4927, "tweet_count": 34562, "listed_count": 9}, "id": "956300348", "location": "Sestao (Bizkaia) ", "username": "paferme63"}, {"name": "marisol guajardo val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 2594, "tweet_count": 78497, "listed_count": 9}, "id": "1357920865", "location": "Bilbao", "username": "maguva1"}, {"name": "Blankitto Ruggeri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 4161, "tweet_count": 70632, "listed_count": 6}, "id": "274570116", "location": "San Pedro de Jujuy-Argentina", "username": "blankitto23"}, {"name": "NeskaGoki (EnCasa)\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1177, "tweet_count": 25825, "listed_count": 0}, "id": "872917101106823168", "username": "neskagoki"}, {"name": "miguel angel cami\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2153, "tweet_count": 174068, "listed_count": 1}, "id": "311596731", "username": "camiaangel"}, {"name": "Bego\u00f1a Vizcay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1579, "tweet_count": 80368, "listed_count": 3}, "id": "2888105253", "username": "BegonaVizcay"}, {"name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 3417, "tweet_count": 354224, "listed_count": 59}, "id": "578961135", "location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "username": "Angel_Escozio"}, {"name": "Marisa G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "id": "1013436763", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Marisa_G_S"}, {"name": "carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 338, "tweet_count": 395071, "listed_count": 23}, "id": "2811591286", "username": "azul77551"}, {"name": "Sabrina Guillen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1947, "tweet_count": 63183, "listed_count": 0}, "id": "942485209", "location": "Estados Unidos", "username": "guillend25"}, {"name": "JESUS MART\u00cdNEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 97, "tweet_count": 45282, "listed_count": 5}, "id": "304336981", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "mesoboson2"}, {"name": "Araceli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1981, "tweet_count": 59456, "listed_count": 8}, "id": "615536207", "location": "Espa\u00f1a", "username": "AraceliOtero60"}, {"name": "Binban 18\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 312, "tweet_count": 46131, "listed_count": 0}, "id": "1083733477240000512", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Binban18"}, {"name": "Anamalia Socorro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3725, "tweet_count": 143805, "listed_count": 3}, "id": "849629272809623552", "location": "Tamiami, FL", "username": "458_7094"}, {"name": "Pep 2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 671, "tweet_count": 74628, "listed_count": 1}, "id": "950523702", "username": "JosepGarciaHida"}, {"name": "CCN es noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}, "id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CCNesnoticias"}, {"name": "Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 980, "tweet_count": 11539, "listed_count": 5}, "id": "955862630", "location": "Granollers, Barcelona Catalu\u00f1a", "username": "mariavillaverd3"}, {"name": "#Pap\u00e1 rojo# \u270a\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1069, "tweet_count": 18110, "listed_count": 7}, "id": "1176582408", "location": "Cordobes,republicano y rojo", "username": "JuanCar85813894"}, {"name": "jesus gomez lombardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1321, "tweet_count": 81437, "listed_count": 1}, "id": "2545824079", "username": "eljezu1"}, {"name": "Blanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 5002, "tweet_count": 98303, "listed_count": 1}, "id": "1561529683", "username": "blancafl54"}, {"name": "josecumbrero2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 542, "tweet_count": 38640, "listed_count": 18}, "id": "3920345835", "username": "josecumbrero2"}, {"name": "Pablo/Pablete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2298, "tweet_count": 158430, "listed_count": 4}, "id": "1238503867", "location": "Sevilha, Espanha", "username": "cabelrom"}, {"name": "Benjamin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 427, "tweet_count": 9123, "listed_count": 0}, "id": "366687899", "location": "Gran Canaria", "username": "Ignatius1948"}, {"name": "Isaac Fdez, \ud83d\udd3b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 6535, "tweet_count": 82072, "listed_count": 29}, "id": "1574757734", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "J1isaac"}, {"name": "aquiles\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udd3b\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 4851, "tweet_count": 72515, "listed_count": 9}, "id": "1158272353", "username": "aquiles754"}, {"name": "oh my god", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 675, "tweet_count": 109543, "listed_count": 8}, "id": "1923552962", "username": "cppu04"}, {"name": "Paz Carretero \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4998, "tweet_count": 89418, "listed_count": 40}, "id": "225896556", "location": "Alicante, Spain", "username": "HeiwaPaz"}, {"name": "Francisca Valverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1002, "tweet_count": 40892, "listed_count": 7}, "id": "2546756401", "username": "Francisvalvero"}, {"name": "Elizabeth otero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 341, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}, "id": "760431061", "username": "LizzyOtero"}, {"name": "\u2764\ufe0f\u270a\u2652\ud83d\udc1cDanielrn5\ud83d\udc20\u2640\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 4556, "tweet_count": 97217, "listed_count": 37}, "id": "107032578", "location": "Espa\u00f1a, AntiNazifascistas", "username": "danielrn5"}, {"name": "\ud83d\udc9c Maril\u00f3 \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 3763, "tweet_count": 24877, "listed_count": 7}, "id": "2528415104", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "oliram670"}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 2837, "tweet_count": 174503, "listed_count": 15}, "id": "511662117", "username": "CristinaLealGa1"}, {"name": "Yo Vivo en Salamanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 163, "tweet_count": 7312, "listed_count": 1}, "id": "2967645946", "location": "Salamanca", "username": "VivoSalamanca"}, {"name": "Kurere, \"palabras que curan\".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4885, "tweet_count": 20177, "listed_count": 105}, "id": "2331773864", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "KURERESALUD"}, {"name": "joan carles march", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "id": "195065263", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "joancmarch"}, {"name": "OLIVIA DE VERA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 414, "tweet_count": 38757, "listed_count": 12}, "id": "559930440", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "username": "OLIVIADEVERADEL"}, {"name": "Daughter of freedom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 3559, "tweet_count": 120235, "listed_count": 13}, "id": "88242175", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Skogul_Valkyrja"}, {"name": "Lorenzo M Vallejos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 363, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "id": "74779636", "location": "Geneva", "username": "lorenuts"}, {"name": "PEP RODRIGUEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3232, "tweet_count": 140863, "listed_count": 41}, "id": "958583852", "username": "CORCHAS"}, {"name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5403, "tweet_count": 458020, "listed_count": 73}, "id": "358908306", "username": "mxvai"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 570, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}, "id": "1123328942562213894", "location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "1495JM"}, {"name": "AntonioMYC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "id": "330276893", "username": "AntonioMyc00"}, {"name": "Diogo Magalh\u00e3es \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 521, "tweet_count": 8202, "listed_count": 3}, "id": "1588963856", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "username": "Mangascout95"}, {"name": "Asiram", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2152, "tweet_count": 543701, "listed_count": 55}, "id": "2767517181", "username": "lavosqui"}, {"name": "Waves in Red\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 906, "tweet_count": 34149, "listed_count": 2}, "id": "1143658989940617217", "location": "\ud83d\udce3antifascista \u270a Republican\u2b55", "username": "Ag9_adryan"}, {"name": "Cris de la Vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 88, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "787928212701581312", "username": "cricaiaiai"}, {"name": "Pintax99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4828, "tweet_count": 237517, "listed_count": 61}, "id": "1664720712", "location": "Mexico", "username": "pintax99"}, {"name": "Bermejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 4756, "tweet_count": 174561, "listed_count": 65}, "id": "470220751", "username": "BermejoF1"}, {"name": "Santiago Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 459, "tweet_count": 107018, "listed_count": 2}, "id": "77272587", "username": "smartinher"}, {"name": "Podemos Alfaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1989, "tweet_count": 76301, "listed_count": 3}, "id": "1120015315616829443", "username": "AlfaroPodemos"}, {"name": "PAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 402, "tweet_count": 5090, "listed_count": 4}, "id": "2947299070", "username": "PSoul54"}, {"name": "@diegojesus\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2551, "tweet_count": 72974, "listed_count": 7}, "id": "3183146283", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "username": "delgache67"}, {"name": "JVG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1154, "tweet_count": 18475, "listed_count": 0}, "id": "164470288", "username": "jvg82"}, {"name": "Danilo Manzano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4761, "following_count": 3157, "tweet_count": 8933, "listed_count": 22}, "id": "733094696117997568", "location": "Ecuador", "username": "danomanzano"}, {"name": "Mar\u00eda Sol Borja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}, "id": "161356536", "location": "Ecuador", "username": "mariasolborja"}, {"name": "Juanito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 173, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}, "id": "2740563808", "username": "japeso25"}, {"name": "JyA \ud83d\udc9c Viva la Espa\u00f1a honrada \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3983, "tweet_count": 69052, "listed_count": 21}, "id": "487886738", "username": "JYA12"}, {"name": "MuchaMerche\ud83d\udd3b\ud83d\udfe3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 3116, "tweet_count": 147095, "listed_count": 4}, "id": "1516798591", "location": "Madrid  ", "username": "muchamerche"}, {"name": "Antonio Malospelos\u2764\ud83d\ude09\ud83d\ude08\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 5003, "tweet_count": 172461, "listed_count": 7}, "id": "343532738", "location": "MONTEQUINTO", "username": "KuOtlv"}, {"name": "Josep Iborra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 759, "tweet_count": 42439, "listed_count": 0}, "id": "49033467", "location": "Barcelona, Espanya", "username": "Jossepp"}, {"name": "j\u00e9ssica \ud83d\udcd6 A Segunda Vida de Missy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 133, "tweet_count": 4639, "listed_count": 0}, "id": "904365021525925888", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "imjeehs"}, {"name": "Thiago Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13769, "following_count": 366, "tweet_count": 54556, "listed_count": 34}, "id": "906953404458692609", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "thiagfvs"}, {"name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9ctrastornado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 927, "tweet_count": 12993, "listed_count": 6}, "id": "358213006", "username": "hernaeli"}, {"name": "maki maki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4009, "tweet_count": 97247, "listed_count": 3}, "id": "398842225", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "maki_makii"}, {"name": "Francisco Palacios \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3132, "tweet_count": 79547, "listed_count": 22}, "id": "569869400", "username": "francis14754304"}, {"name": "Arantxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1673, "tweet_count": 28800, "listed_count": 6}, "id": "4806848777", "username": "ivsaan2"}, {"name": "Esperanza Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1471, "tweet_count": 34611, "listed_count": 0}, "id": "2484238329", "username": "esperanzagnlez"}, {"name": "Serpico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2462, "tweet_count": 155479, "listed_count": 15}, "id": "893631973", "username": "serpico9810"}, {"name": "Tomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 70, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "id": "940640902019723264", "username": "tomaselgrial"}, {"name": "Anto\u00f1ete \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5929, "following_count": 6523, "tweet_count": 40399, "listed_count": 18}, "id": "15625820", "location": "Malaga, Spain", "username": "elvoces"}, {"name": "Pitimini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1636, "tweet_count": 54736, "listed_count": 0}, "id": "798589119907713024", "username": "Pitimini5"}, {"name": "Francisca Pino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 2697, "tweet_count": 110281, "listed_count": 14}, "id": "793117022041276416", "location": "Tarragona, Espanya", "username": "mundodesofia54"}, {"name": "zuscaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1972, "tweet_count": 55745, "listed_count": 2}, "id": "500585716", "location": "valencia", "username": "zuscaya"}, {"name": "liz Jim\u00e9nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1139, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}, "id": "716795580052148224", "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "YosoyLizJ"}, {"name": "marthadebayle", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "id": "14689728", "location": "Mexico", "username": "marthadebayle"}, {"name": "Csrmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 2218, "tweet_count": 30651, "listed_count": 1}, "id": "796674434631421952", "username": "CarmencmgCsrmen"}, {"name": "mandie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1420, "tweet_count": 176312, "listed_count": 4}, "id": "50032719", "location": "brazil", "username": "lovagleek"}, {"name": "Yo Soy Gavroche \ud83d\udc9c Viva la Rep\u00fablica!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 4982, "tweet_count": 110612, "listed_count": 5}, "id": "366521181", "location": "Espa\u00f1a", "username": "linco10"}, {"name": "red crimson king", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 3308, "tweet_count": 107170, "listed_count": 4}, "id": "349236725", "location": "AUSTRALIA", "username": "tkr323232"}, {"name": "Segundo Aliaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 178, "tweet_count": 37109, "listed_count": 1}, "id": "4759606215", "username": "SegundoAliaga1"}, {"name": "Virginia.Mataix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 793, "tweet_count": 181234, "listed_count": 48}, "id": "974451614", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "VMataix"}, {"name": "Chus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3673, "tweet_count": 256782, "listed_count": 29}, "id": "4409959960", "username": "chulita1212"}, {"name": "Txus El ESCOLLO Replicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3231, "tweet_count": 204195, "listed_count": 25}, "id": "2332310257", "username": "Txus_46"}, {"name": "Encarniansa\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1780, "tweet_count": 94046, "listed_count": 11}, "id": "1716680065", "username": "encarniansa"}, {"name": "\u3054\u3063\u3061@\u77e2\u5f8c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 3813, "tweet_count": 40935, "listed_count": 0}, "id": "819005597483810816", "location": "\u5343\u8449\u770c", "username": "michi_pro85"}, {"name": "Diario de Xalapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "id": "2531254218", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "username": "DIARIODE_XALAPA"}, {"name": "Rosenda Mndz Mnzrr\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1114, "tweet_count": 115482, "listed_count": 13}, "id": "423581928", "location": "Alicante, Spain", "username": "rosenlejendaria"}, {"name": "Enrique Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1300, "tweet_count": 43870, "listed_count": 0}, "id": "324329691", "location": "Santa Ursula, Espa\u00f1a", "username": "Kikejamar"}, {"name": "Fidel Villegas Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1215, "tweet_count": 21593, "listed_count": 0}, "id": "305246765", "location": "Petare, Venezuela", "username": "VHFCD"}, {"name": "Luis.M \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1435, "tweet_count": 55809, "listed_count": 4}, "id": "1644811548", "username": "55luchando"}, {"name": "Teruka la dama roja.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2039, "tweet_count": 301347, "listed_count": 41}, "id": "2986151025", "username": "TerukaP"}, {"name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c/\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2780, "tweet_count": 158044, "listed_count": 10}, "id": "736478025743773696", "username": "mismayo164"}, {"name": "Benjamin Recio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 721, "tweet_count": 9639, "listed_count": 2}, "id": "2817899587", "username": "BHierrezuelo"}, {"name": "Henry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3417, "tweet_count": 99212, "listed_count": 3}, "id": "908382537432657921", "location": "Laredo, Spain", "username": "Henryviny"}, {"name": "Salvador.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 4934, "tweet_count": 214198, "listed_count": 3}, "id": "1140994106627432454", "username": "Salvado04711483"}, {"name": "Lobo Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 238, "tweet_count": 34314, "listed_count": 0}, "id": "1112804097919500288", "username": "lobolopez03"}, {"name": "GML \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1423, "tweet_count": 2800, "listed_count": 1}, "id": "1159585608236437505", "username": "GML45069013"}, {"name": "AnusHorribilis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udcb0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 5000, "tweet_count": 117827, "listed_count": 23}, "id": "3329122588", "username": "ppdlop74"}, {"name": "antonio manuel cabal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3207, "tweet_count": 102649, "listed_count": 13}, "id": "1213794534", "username": "CabalManuel"}, {"name": "ascension carrero \ud83d\udd3b\ud83c\udf47\ud83e\udd89\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udddc\ud83c\udf38\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 3393, "tweet_count": 176512, "listed_count": 22}, "id": "2962280140", "username": "ascension_cs"}, {"name": "Amalia Conte '75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1088, "tweet_count": 33818, "listed_count": 19}, "id": "201876965", "location": "Stabiae, somewhere over Naples", "username": "AmaliaConte75"}, {"name": "Antonio Miralles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1910, "tweet_count": 69306, "listed_count": 13}, "id": "1429946280", "location": "Alicante", "username": "antoniomiralle5"}, {"name": "Maricarmen Dom\u00ednguez\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 4278, "tweet_count": 86877, "listed_count": 5}, "id": "827961738100248576", "location": "Tarragona", "username": "MaricarmenDomn4"}, {"name": "Pituitaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2633, "tweet_count": 51174, "listed_count": 10}, "id": "2631526936", "username": "murosalbar"}, {"name": "Pedro Alvarez S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1452, "tweet_count": 156623, "listed_count": 25}, "id": "134543134", "location": "Espa\u00f1a", "username": "educadorpedro"}, {"name": "M. Antonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 2977, "tweet_count": 141756, "listed_count": 36}, "id": "264168536", "location": "Sabadell", "username": "perezmant"}, {"name": "Cristina Vidal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 3240, "tweet_count": 99568, "listed_count": 7}, "id": "763543967124361216", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "Cristin72591481"}, {"name": "Piko Pedia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 4986, "tweet_count": 62585, "listed_count": 1}, "id": "4220723355", "username": "PediaPiko"}, {"name": "Corrupci\u00f3n POSEPP\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10615, "following_count": 11675, "tweet_count": 259922, "listed_count": 10}, "id": "1168223417415479296", "location": "UbicadO en el Reino del Brib\u00f3n", "username": "vertederofacha"}, {"name": "M\u2206x H\u00a3\u03c0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 3293, "tweet_count": 63876, "listed_count": 8}, "id": "2307018558", "location": "Gilead", "username": "Maximhern"}, {"name": "Carmen Candela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 400, "tweet_count": 256144, "listed_count": 44}, "id": "1195544749", "username": "alcandur"}, {"name": "mamvilo54\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4905, "tweet_count": 139118, "listed_count": 27}, "id": "2195404691", "username": "mamvilo54"}, {"name": "Lamari \ud83c\udf4b \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 586, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}, "id": "1156975210165391360", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MariEnfurecida"}, {"name": "Sandra A.F. \u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1292, "tweet_count": 26058, "listed_count": 0}, "id": "634833133", "location": "Galiza", "username": "OtrodiaSandra"}, {"name": "EMerlin.cu\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2256, "tweet_count": 16670, "listed_count": 3}, "id": "134253203", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "MERLINCU"}, {"name": "Helenna troyana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 141, "tweet_count": 2982, "listed_count": 0}, "id": "1122922378479185922", "location": "Madrid ", "username": "Helenna82170838"}, {"name": "\u0425\u0437\u043d\u0440\u0438 \u0444\u043e\u0440\u0434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1986, "tweet_count": 17272, "listed_count": 1}, "id": "970448721937948674", "location": "Moreno", "username": "henryfo75173522"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 233210, "following_count": 92, "tweet_count": 2348, "listed_count": 412}, "id": "1043198260092039169", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MiguelPichetto"}, {"name": "Ana Serrana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2056, "tweet_count": 90821, "listed_count": 2}, "id": "1054061182720581633", "location": "Madrid", "username": "SerranaAnita"}, {"name": "Dani Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 563, "tweet_count": 17444, "listed_count": 1}, "id": "2669598026", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "danysantoscomic"}, {"name": "Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2025705, "following_count": 953, "tweet_count": 194972, "listed_count": 14250}, "id": "65369125", "username": "_anapastor_"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14240, "listed_count": 1}, "id": "252405244", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "gustavoruizo"}, {"name": "Gabriel Velez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 487, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}, "id": "54766998", "location": "Lima,Callao,Per\u00fa", "username": "gabriel_angelv"}, {"name": "Natalia \ud83d\udd3b Antifa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 200, "tweet_count": 46361, "listed_count": 0}, "id": "945735892483878913", "location": "\ud83d\udc9c EcoFeminismo \ud83c\udf0d ", "username": "Trinityisback"}, {"name": "Seperu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1805, "tweet_count": 44666, "listed_count": 2}, "id": "1000341979", "username": "seperu28"}, {"name": "\u546a\u3044\u306e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "id": "2349776158", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "abstractdddy"}, {"name": "#AlbertoDevolveMovJub2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 5264, "tweet_count": 384007, "listed_count": 0}, "id": "2838925913", "username": "BormidaLiliana"}, {"name": "JUAN LUIS NARBONA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2455, "tweet_count": 135069, "listed_count": 28}, "id": "70248187", "username": "narboneando"}, {"name": "Encabronada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4987, "tweet_count": 369914, "listed_count": 48}, "id": "538065754", "username": "RepixPix"}, {"name": "Jose Melero Ayala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2139, "tweet_count": 138086, "listed_count": 3}, "id": "910932903583977473", "username": "joseMeleroayala"}, {"name": "Aguila mansa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 584, "tweet_count": 12475, "listed_count": 1}, "id": "729366157489283076", "location": "EUSKADI", "username": "BrocosL"}, {"name": "Silicatus Bowman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 19783, "listed_count": 0}, "id": "257595577", "location": "Gij\u00f3n - Asturias", "username": "Silicatus"}, {"name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 869, "tweet_count": 27183, "listed_count": 20}, "id": "3232046517", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "miguelrnuno"}, {"name": "Yaroslaw El sabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1261, "tweet_count": 65181, "listed_count": 3}, "id": "1556035146", "username": "ACRATAXESTETICA"}, {"name": "Juan L\u00f3pez Antifa\ud83d\udd3b \u2764\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83e\uddd1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8381, "following_count": 7147, "tweet_count": 54949, "listed_count": 24}, "id": "3458805507", "location": "Rep\u00fablica Espa\u00f1ola\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "jlopezfeliz"}, {"name": "Lg\ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 107, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}, "id": "1121755425840488448", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mciurilg"}, {"name": "mari.\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5325, "tweet_count": 293285, "listed_count": 83}, "id": "306690251", "location": "benidorm", "username": "marilopez07"}, {"name": "Jordi.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1576, "tweet_count": 89284, "listed_count": 0}, "id": "234739382", "location": "tarragona", "username": "jmecanic"}, {"name": "M.P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1314, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "id": "3771302067", "username": "1978ManuelP"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Fernando JMM \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1858, "tweet_count": 44472, "listed_count": 0}, "id": "1278959642", "location": "Ciudadano del Mundo", "username": "tuiterFernando"}, {"name": "Elen M \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 4196, "tweet_count": 176680, "listed_count": 21}, "id": "3317795146", "username": "elenamuozgalla1"}, {"name": "Podem VDM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 6017, "tweet_count": 20162, "listed_count": 12}, "id": "3024842087", "username": "PodemVdm"}, {"name": "Patrico Magnifico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 402, "tweet_count": 37636, "listed_count": 3}, "id": "150757396", "location": " Banks of Royal Blue Mersey.EU", "username": "Pattazzuri"}, {"name": "Giovanni Fanfoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 5606, "tweet_count": 145034, "listed_count": 0}, "id": "454310560", "location": "Milano, Italia", "username": "GiovanniFanfoni"}, {"name": "Jose Ramon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 86, "tweet_count": 18739, "listed_count": 1}, "id": "499775670", "location": "Teo - A Coru\u00f1a - Espa\u00f1a", "username": "josi231"}, {"name": "eddie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 166, "tweet_count": 18091, "listed_count": 0}, "id": "3122299293", "username": "efalconi175"}, {"name": "Jorge Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 410, "tweet_count": 4658, "listed_count": 2}, "id": "361263981", "location": "Canarias", "username": "Ernanhel"}, {"name": "Edu Gal\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 62036, "following_count": 3931, "tweet_count": 110056, "listed_count": 410}, "id": "49006538", "location": "Xpain", "username": "edugalan"}, {"name": "Carmen\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17944, "following_count": 16122, "tweet_count": 108848, "listed_count": 11}, "id": "1094907285653078017", "location": "M\u00e1laga", "username": "Carmen_malagga"}, {"name": "andrenio55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4283, "tweet_count": 74448, "listed_count": 2}, "id": "3393986513", "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "username": "andrenio55"}, {"name": "@olegarioboticario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 257, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "id": "1108473896137867265", "username": "olegariobotica1"}, {"name": "Automne 2019 \ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\u03c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2300, "tweet_count": 55229, "listed_count": 4}, "id": "1165801754656739328", "location": "Bordeaux", "username": "2019Automne"}, {"name": "Fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 270, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "id": "104554498", "location": "Chile", "username": "Fernanda_pch"}, {"name": "Sara Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 5001, "tweet_count": 265265, "listed_count": 42}, "id": "605709315", "username": "saraluna132"}, {"name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 2855, "tweet_count": 254057, "listed_count": 55}, "id": "1069197162", "location": "Andaluc\u00eda/M\u00e1laga", "username": "tonnirubio88"}, {"name": "\u262d L.Fabregat\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 678, "tweet_count": 28543, "listed_count": 5}, "id": "17602238", "location": "Dublin City, Ireland", "username": "_leofabregat"}, {"name": "ac\u00e1cio augusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20507, "following_count": 1649, "tweet_count": 159682, "listed_count": 128}, "id": "2284943765", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "acacio1871"}, {"name": "\ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c En el asalto a los cielos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 2676, "tweet_count": 79801, "listed_count": 3}, "id": "2330284078", "username": "LicoMino"}, {"name": "Ram\u00f3n Boira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 3606, "tweet_count": 100827, "listed_count": 23}, "id": "358244984", "username": "RamonBoira"}, {"name": "adoyma \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1295, "tweet_count": 145851, "listed_count": 14}, "id": "79285551", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "adoyma"}, {"name": "ggaanneesshhaa\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 661, "tweet_count": 77758, "listed_count": 0}, "id": "735699984", "username": "ggaanneesshhaa"}, {"name": "Isazural", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1060, "tweet_count": 50800, "listed_count": 1}, "id": "615343823", "username": "isazural"}, {"name": "Manuel\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2224, "tweet_count": 48651, "listed_count": 3}, "id": "1528422692", "username": "FManu74"}, {"name": "SOR RAIMUNDA \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2104, "tweet_count": 222414, "listed_count": 20}, "id": "1082707795", "location": "Galiza, Espanha", "username": "prespiputa"}, {"name": "pedrocord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12954, "following_count": 11634, "tweet_count": 272471, "listed_count": 33}, "id": "761625142246203392", "location": "Gatoland", "username": "pedro_cordob"}, {"name": "el tarantas\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1319, "tweet_count": 33006, "listed_count": 3}, "id": "357818804", "location": "Linares", "username": "salulinares"}, {"name": "Alfonso Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2285, "tweet_count": 21337, "listed_count": 20}, "id": "2910784887", "location": "Madrid", "username": "arsanmar_madrid"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis de la Fuente O'Connor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11685, "following_count": 3871, "tweet_count": 28247, "listed_count": 101}, "id": "967361489576316928", "location": "Alcobendas, Madrid, Spain", "username": "jlfuenteoc1"}, {"name": "MariaPMac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 824, "tweet_count": 26690, "listed_count": 1}, "id": "1061213941374877696", "username": "Maria0755P"}, {"name": "BRUJITA\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 6865, "tweet_count": 159476, "listed_count": 42}, "id": "237303778", "location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "BRUJITA54"}, {"name": "Carnedecapital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1955, "tweet_count": 483721, "listed_count": 81}, "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "username": "carnedecapital"}, {"name": "NatiLop \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 2476, "tweet_count": 167993, "listed_count": 36}, "id": "491211383", "location": "Espa\u00f1a", "username": "nalalop"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1444, "tweet_count": 40159, "listed_count": 0}, "id": "1024825272", "location": "Euskal Herria ,gure herrialdea", "username": "mariacucr"}, {"name": "Lizardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 134, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "id": "851602405057851392", "location": "On your closet", "username": "DaiArChaos"}, {"name": "resacao2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 554, "tweet_count": 43769, "listed_count": 0}, "id": "718904797282332672", "username": "resacao2"}, {"name": "sagasta sagasta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9791, "following_count": 7928, "tweet_count": 1539183, "listed_count": 82}, "id": "3064247597", "username": "cleosagas1"}, {"name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 0}, "id": "392566641", "location": "Madrid", "username": "eltuert0"}, {"name": "Rafa \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1074, "tweet_count": 64704, "listed_count": 11}, "id": "194351151", "username": "rafagama2010"}, {"name": "Jos\u00e9 Recio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1325, "tweet_count": 114887, "listed_count": 2}, "id": "839773161323388929", "username": "capelanevesjose"}, {"name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134839, "listed_count": 2}, "id": "1073599161751220224", "location": "A Coru\u00f1a", "username": "MiloSanPedro"}, {"name": "Enrique Freire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 3036, "tweet_count": 65608, "listed_count": 10}, "id": "2762895892", "location": "Majadahonda (Madrid)", "username": "Ef15Freire"}, {"name": "\ud83d\udd3bToni Palerm Milla\ud83d\udd90\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2899, "tweet_count": 17633, "listed_count": 3}, "id": "419519405", "username": "tonipalermmilla"}, {"name": "#ApoyamosEsteGobierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2281, "tweet_count": 34736, "listed_count": 4}, "id": "252753300", "location": "Minaya", "username": "jolulodi"}, {"name": "jvelascoerro@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 767, "tweet_count": 423402, "listed_count": 61}, "id": "2909029049", "username": "jvelascoerro"}, {"name": "Anuska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4998, "tweet_count": 126132, "listed_count": 17}, "id": "240801438", "location": "Granada -Espa\u00f1a", "username": "AnaRuizF"}, {"name": "FamiliaAntifa \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15177, "following_count": 14650, "tweet_count": 176842, "listed_count": 126}, "id": "299816367", "location": "Iberia", "username": "ytuquesabes_"}, {"name": "yepayei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 683, "tweet_count": 16380, "listed_count": 3}, "id": "589229698", "username": "yepayei"}, {"name": "Ver\u00f3nica Beltran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 332, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "id": "866926870750736384", "location": "Vila-real, Espa\u00f1a", "username": "VernicaBeltran6"}, {"name": "Denzel-Watching-town.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2420, "tweet_count": 75431, "listed_count": 3}, "id": "240279967", "location": "Espanha", "username": "vialesyoel"}, {"name": "Limonexprimido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 623, "tweet_count": 53817, "listed_count": 10}, "id": "257535758", "location": "Sants", "username": "evasefe"}, {"name": "Ainhoa Marzol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8617, "following_count": 1105, "tweet_count": 65166, "listed_count": 30}, "id": "971061264", "location": "Barcelona", "username": "ainhoamarzol"}, {"name": "MAR \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c#YoApoyoAlGobierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 4934, "tweet_count": 97951, "listed_count": 3}, "id": "1068223239200088065", "location": "Elda, Espa\u00f1a", "username": "MAR88207499"}, {"name": "Carmen Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1725, "tweet_count": 76188, "listed_count": 10}, "id": "2160896544", "location": "Lugo, Spain", "username": "Carmenferala"}, {"name": "Grani Alcon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 373, "tweet_count": 47625, "listed_count": 0}, "id": "2774544298", "username": "AlconGrani"}, {"name": "ramon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 524, "tweet_count": 4664, "listed_count": 3}, "id": "346035025", "username": "ramon1946ramon"}, {"name": "V\u00edZtor Mayo #OTANNO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4084, "tweet_count": 151607, "listed_count": 7}, "id": "302623023", "username": "victormayo1971"}, {"name": "Xielox \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1480, "tweet_count": 115179, "listed_count": 18}, "id": "731166584463577088", "username": "Xielox1"}, {"name": "guille\u200f\u200e \ud83d\udd3b\u2729\u272b\u272c\u272d\u272e\u272f\u2730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8660, "following_count": 9515, "tweet_count": 237431, "listed_count": 20}, "id": "122057395", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "username": "guillermo_663"}, {"name": "JM Gonzalez \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 5442, "tweet_count": 98917, "listed_count": 14}, "id": "4819513204", "location": "Palma, Illes Balears. ", "username": "846jose"}, {"name": "Rossina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 5002, "tweet_count": 412009, "listed_count": 85}, "id": "1026212581", "username": "castellanapura"}, {"name": "mercedes rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2041, "tweet_count": 40538, "listed_count": 11}, "id": "47061805", "location": "Sevilla,Spain", "username": "mercevalen"}, {"name": "Camilla Garcia Reis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 214, "tweet_count": 4748, "listed_count": 0}, "id": "729500768567476224", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Camilla_Peixe"}, {"name": "Manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2761, "tweet_count": 290861, "listed_count": 42}, "id": "54233321", "location": "Rena Badajoz", "username": "ZHAINOX"}, {"name": "carmen\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 899, "tweet_count": 21051, "listed_count": 4}, "id": "1349807010", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "678Carmen"}, {"name": "Endulzando la vida\ud83d\udc7a\ud83d\udc9b\ud83d\ude08\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 245, "tweet_count": 105571, "listed_count": 2}, "id": "505775763", "location": "el mundo.", "username": "damjua"}, {"name": "Iv\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 2326, "tweet_count": 77892, "listed_count": 6}, "id": "486934160", "username": "IvnNorniella"}, {"name": "De Ba\u00f1os", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2361, "tweet_count": 67490, "listed_count": 2}, "id": "732249798590509057", "username": "JoseCofrades"}, {"name": "yodebroncasnada\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b#CadenaMorada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3239, "tweet_count": 56172, "listed_count": 2}, "id": "296406416", "username": "yodebroncasnada"}, {"name": "Moises swegger jack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}, "id": "446447574", "location": "luanda", "username": "Moisesjacob1"}, {"name": "Maddi#Escollo\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1091, "tweet_count": 51528, "listed_count": 18}, "id": "398604971", "username": "MarlouMontse"}, {"name": "comunicar con todos los acentos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 262, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}, "id": "986984952083484672", "location": "Mil\u00e1n, Lombard\u00eda", "username": "CAcentos"}, {"name": "Jos\u00e9 L. Cortez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 5044, "tweet_count": 369166, "listed_count": 10}, "id": "138863572", "username": "JLmelgacho"}, {"name": "Aurora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 907, "tweet_count": 96629, "listed_count": 8}, "id": "149649409", "location": "Logro\u00f1o Espa\u00f1a", "username": "aurora6501"}, {"name": "puric2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 455, "tweet_count": 96603, "listed_count": 15}, "id": "584186792", "location": "Andalucia", "username": "puric2"}, {"name": "Julen\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1322, "tweet_count": 29705, "listed_count": 4}, "id": "341712858", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "JIradier"}, {"name": "Mar Equis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1407, "tweet_count": 56518, "listed_count": 2}, "id": "920918201617264640", "username": "mar_equis"}, {"name": "JasAhL\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1869, "tweet_count": 56929, "listed_count": 2}, "id": "720539948009594880", "username": "Jasahla"}, {"name": "Solim\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 637, "tweet_count": 18354, "listed_count": 0}, "id": "1126636797105143808", "location": "En La Aldea Global", "username": "Solimn11"}, {"name": "Caesaraugusta Baloncesto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "id": "4746476513", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "ESBZGZ"}, {"name": "Aurora Cantero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 439, "tweet_count": 250305, "listed_count": 95}, "id": "294731939", "location": "Valencia", "username": "AuroCantero"}, {"name": "PODEMOS / PODEM PALAU SOLITA I PLEGAMANS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1083, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "id": "1118994543674843141", "username": "podem_i"}, {"name": "Antonio March\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 4954, "tweet_count": 391786, "listed_count": 29}, "id": "4037230708", "location": "Venezuela", "username": "a_subversivo"}, {"name": "bimbalalombarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 4989, "tweet_count": 263815, "listed_count": 22}, "id": "531704609", "location": "espa\u00f1a/madrid", "username": "bimbalalombarda"}, {"name": "jose antonio pelaez \u06de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2432, "tweet_count": 99271, "listed_count": 26}, "id": "1560763638", "location": "almeria", "username": "freelanceandalu"}, {"name": "Don B\u00e1st\u2014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 160, "tweet_count": 2743, "listed_count": 5}, "id": "1170581014076411904", "location": "My Queen : @xipeachime", "username": "cxntrlB"}, {"name": "E. Tu Celebraci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 164, "tweet_count": 2317, "listed_count": 3}, "id": "2931146230", "location": "Santander, Cantabria (Espa\u00f1a)", "username": "ETuCelebracion"}, {"name": "who", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 257, "tweet_count": 80301, "listed_count": 2}, "id": "237084443", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "anegomexx"}, {"name": "@GSBWorldJapan-News\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2150, "tweet_count": 8322, "listed_count": 1}, "id": "828452950825525248", "location": "Kanagawa Ken, Japan", "username": "gsbworldjapan"}, {"name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "id": "294160082", "username": "Walfcast"}, {"name": "leda bersanieda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 1296, "tweet_count": 250792, "listed_count": 118}, "id": "3425547017", "username": "BersaniLeda"}, {"name": "Rub\u00e9n\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3090, "tweet_count": 10355, "listed_count": 0}, "id": "820408695477719042", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rubensolo133"}, {"name": "wendyk 9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 204, "tweet_count": 1089, "listed_count": 0}, "id": "198892138", "location": "Morro do meio joinville SC", "username": "wemerson88"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239189, "following_count": 5210, "tweet_count": 45386, "listed_count": 263}, "id": "560825868", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "VlogdoLisboa"}, {"name": "Nadia la Tertuliosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 457, "tweet_count": 8379, "listed_count": 1}, "id": "1512053132", "location": "M\u00e9xico ", "username": "latertuliosa"}, {"name": "Francesco Cerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 930, "tweet_count": 122510, "listed_count": 47}, "id": "48182327", "location": "Italia", "username": "ofrakia"}, {"name": "Sofi\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 724, "tweet_count": 42655, "listed_count": 3}, "id": "191277675", "location": "Villa Luzuriaga, Argentina", "username": "Sofi10flor"}, {"name": "Iban Jordan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 204, "tweet_count": 17579, "listed_count": 3}, "id": "50630363", "location": "Sagunto, Valencia", "username": "koopa2001"}, {"name": "Santiago Barber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 4864, "tweet_count": 95266, "listed_count": 2}, "id": "3906355274", "location": "Mah\u00f3n, Baleares, Espa\u00f1a", "username": "barber_santiago"}, {"name": "TN - Todo Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5703919, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "id": "25992212", "location": "Argentina", "username": "todonoticias"}, {"name": "Coni Torres \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 479, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}, "id": "119136395", "location": "Temuco, Chile", "username": "conabrt"}, {"name": "Juanjo Gasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5375, "tweet_count": 294112, "listed_count": 3}, "id": "2778006081", "location": "Valencia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GascoJuanjo"}, {"name": "Monica Sargentini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 901, "tweet_count": 14417, "listed_count": 80}, "id": "49383029", "location": "Rome", "username": "msargentini"}, {"name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4996, "tweet_count": 344712, "listed_count": 37}, "id": "517834224", "location": "Portugal", "username": "GuestPT2012"}, {"name": "Diana Adler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 793, "tweet_count": 25052, "listed_count": 6}, "id": "267343780", "username": "DianaAdler"}, {"name": "Eustaquio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 4977, "tweet_count": 222217, "listed_count": 11}, "id": "133753780", "location": "Miami, FL", "username": "EUSTAQUIODOSANT"}, {"name": "Pepe Cortisona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 0, "tweet_count": 3542, "listed_count": 1}, "id": "474954347", "location": "Chile", "username": "PepeCortisona1"}, {"name": "Agustina Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4741, "tweet_count": 108125, "listed_count": 24}, "id": "780674892", "location": "Buenos Aires", "username": "AgustinaRosa2"}, {"name": "linda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 158, "tweet_count": 59152, "listed_count": 6}, "id": "82512956", "username": "lindagouveia"}, {"name": "H. Renato Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 839, "tweet_count": 125944, "listed_count": 3}, "id": "174241609", "username": "Herracosta"}, {"name": "Jua\u0438_Da\u0438iel_from_hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2437, "tweet_count": 10497, "listed_count": 10}, "id": "39676895", "username": "TranviaFantasma"}, {"name": "ss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 262, "tweet_count": 9122, "listed_count": 0}, "id": "4766268687", "username": "sercasga"}, {"name": "Fran Garrido", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34808, "following_count": 548, "tweet_count": 11307, "listed_count": 88}, "id": "2821249025", "username": "frangarr26"}, {"name": "Alicate 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032640, "listed_count": 92}, "id": "622183939", "username": "alicate13"}, {"name": "Mat \ud83e\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 693, "tweet_count": 118974, "listed_count": 26}, "id": "261644814", "location": "Piacenza", "username": "Le_Baron__Rouge"}, {"name": "It's Not Ian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 670, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}, "id": "788956123181219840", "location": "Hell ", "username": "subliminal_milk"}, {"name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 300151, "following_count": 1669, "tweet_count": 811036, "listed_count": 1191}, "id": "250341631", "location": "Panam\u00e1", "username": "PanamaAmerica"}, {"name": "Daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3468, "tweet_count": 129134, "listed_count": 95}, "id": "86209782", "username": "DanielaPF75"}, {"name": "Pollito\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 150, "tweet_count": 7915, "listed_count": 1}, "id": "4381115537", "username": "malena_fre98"}, {"name": "PEDRO ANGOSTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 5002, "tweet_count": 72129, "listed_count": 99}, "id": "557207731", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PEDROANGOSTO1"}, {"name": "elisa ilusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 469, "tweet_count": 106947, "listed_count": 0}, "id": "190086882", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "elisa_ilusad"}, {"name": "Coffin Burier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 157, "tweet_count": 9083, "listed_count": 2}, "id": "2354314186", "location": "IT", "username": "CoffinBurier"}, {"name": "alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 166, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}, "id": "1022817575745581056", "location": "madrid", "username": "aliciariosc"}, {"name": "Meriu\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1160, "tweet_count": 119142, "listed_count": 109}, "id": "16212499", "location": "A kingdom by the sea", "username": "meryone"}, {"name": "valentina polanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4992, "tweet_count": 175871, "listed_count": 56}, "id": "865027009", "username": "valeartu27"}, {"name": "Sento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 307, "tweet_count": 30371, "listed_count": 7}, "id": "145210147", "location": "Valencia", "username": "Sento_L_A"}, {"name": "Pep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 1472, "tweet_count": 35042, "listed_count": 52}, "id": "210168578", "location": "S\u00e9quia de Mestalla \u2692", "username": "_Disidente"}, {"name": "felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 966, "tweet_count": 13842, "listed_count": 0}, "id": "910232096182063107", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "fxss_10"}, {"name": "Matheus Nely", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 433, "tweet_count": 59654, "listed_count": 3}, "id": "173555782", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "matheusnely"}, {"name": "Genaro Vel\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 592, "tweet_count": 17891, "listed_count": 1}, "id": "300829606", "location": "Para La Sierra y Occidente. ", "username": "v_genaro"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 337, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "id": "920073080692707328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "llijuh"}, {"name": "Zanahoria \ud83e\udd55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 512, "tweet_count": 3393, "listed_count": 1}, "id": "757215687773392896", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "Anaferre_2"}, {"name": "Ara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 188, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "id": "1079052628838043648", "username": "daccoba"}, {"name": "ARM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1144, "tweet_count": 60386, "listed_count": 12}, "id": "720325619", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "ARMCHARRO"}, {"name": "Pijus Magn\u00edficus.\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 1696, "tweet_count": 91738, "listed_count": 45}, "id": "223832705", "location": "Aqu\u00ed! Claro.", "username": "Lucervan"}, {"name": "222\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 201, "tweet_count": 27124, "listed_count": 0}, "id": "877722255861723138", "location": "Miramar, Argentina", "username": "PriscilaabrilC"}, {"name": "Antonio Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 800, "tweet_count": 6723, "listed_count": 7}, "id": "1347358026", "location": "Murcia", "username": "anmasa73"}, {"name": "Pilar Marrufo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 538, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}, "id": "1438529785", "username": "Marrufoyyo"}, {"name": "paolo gualerzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 274, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "id": "464856006", "username": "paolo_gualerzi"}, {"name": "Il Fatto Quotidiano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195489, "following_count": 6527, "tweet_count": 232094, "listed_count": 8359}, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano"}, {"name": "Jimmy Olarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 628, "tweet_count": 42337, "listed_count": 2}, "id": "271736846", "location": "0.933253,-79.665586", "username": "jimmyOlarte"}, {"name": "u.u \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 198, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "id": "1095084882068467713", "username": "_httpKuro"}, {"name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "id": "3985463174", "location": "Buenos Aires", "username": "EzeChilo"}, {"name": "Josuha V\u00e1zquez Cid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 953, "tweet_count": 10595, "listed_count": 1}, "id": "100842243", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "NameUnknown0801"}, {"name": "Je\u0493\u0493 Maximoff \u2022\u00b0 ):) \u2699\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 490, "tweet_count": 53829, "listed_count": 9}, "id": "910265835373113345", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jeffelite4"}, {"name": "juan torreblanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1338, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "id": "1350465546", "username": "06Duende"}, {"name": "Monica Guardia \ud83c\udf33\ud83e\udec2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 202, "tweet_count": 6695, "listed_count": 0}, "id": "216403021", "location": "Santiago, Chile", "username": "Borbonet"}, {"name": "Yasmin.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 293, "tweet_count": 8543, "listed_count": 1}, "id": "2946949479", "location": "La Pampa, Argentina.", "username": "yasminrommero"}, {"name": "Rog\u00e9rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1942, "tweet_count": 64856, "listed_count": 11}, "id": "49934787", "location": "Brasil", "username": "rogeriovvv"}, {"name": "Sergio Bastida Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512334, "listed_count": 3}, "id": "979322475497623552", "location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba"}, {"name": "Adriana Go\u00f1i Sarri\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 80, "tweet_count": 123, "listed_count": 1}, "id": "1106862292711411713", "location": "Pamplona, Spain", "username": "GoniSarries"}, {"name": "dinho 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7309, "following_count": 1597, "tweet_count": 196278, "listed_count": 76}, "id": "2222873522", "location": "CEAR\u00c1", "username": "brucewoyne"}, {"name": "Giuseppe Marraffa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 338, "tweet_count": 17, "listed_count": 1}, "id": "508720396", "location": "Taranto", "username": "GiuseppeMarraff"}, {"name": "Query", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 169, "tweet_count": 13658, "listed_count": 195}, "id": "149996757", "username": "queryonline"}, {"name": "Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 340, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "id": "3299567386", "location": "na tua bb", "username": "LizotHenrique"}, {"name": "Mapache Hurtarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 338, "tweet_count": 39464, "listed_count": 2}, "id": "4189426754", "username": "s_movi"}, {"name": "Guatevisi\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172462, "following_count": 42, "tweet_count": 293136, "listed_count": 1815}, "id": "43971175", "location": "Guatemala", "username": "Guatevision_tv"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 539, "tweet_count": 5439, "listed_count": 0}, "id": "986296836460859397", "username": "Mrncstlh"}, {"name": "pensadouuuuuura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3952, "following_count": 892, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}, "id": "539587144", "location": "Los Angeles, CA", "username": "japilacuesta"}, {"name": "David.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1759, "tweet_count": 32294, "listed_count": 3}, "id": "1076191970513555456", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "DavidRodSol"}, {"name": "Maria Monticelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 105, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "id": "266760140", "username": "MariaMonticel"}, {"name": "Futuro Prossimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 77, "tweet_count": 164, "listed_count": 1}, "id": "1004047261662408705", "location": "N\u00e1poles, Campania", "username": "fp_ilblog"}, {"name": "Isinha\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 98, "tweet_count": 6094, "listed_count": 0}, "id": "960321089862885377", "username": "Isacard2833"}, {"name": "Bartolom\u00e9 Pujals", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17463, "following_count": 2510, "tweet_count": 37830, "listed_count": 36}, "id": "95479554", "location": "Dominican Republic", "username": "BartolomePujals"}, {"name": "Manuel Amaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1780, "tweet_count": 52655, "listed_count": 26}, "id": "37635602", "location": "Kansas City, MO", "username": "manuelamaro_d"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["865470452600193024"], "created_at": "2017-05-19T07:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "720154524799729664", "text": "\"La vida es una herida que se cierra con la muerte\".", "id": "865470452600193024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "author_id": "108670198", "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "id": "1172051228358074369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172075382801096704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brujoPalotes", "id": "881909219271856128"}]}, "in_reply_to_user_id": "881909219271856128", "created_at": "2019-09-12T09:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "409430686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908449275392001"}], "text": "@brujoPalotes Lo peor es que le dijiste:\n\n- Pir li visti ni siy rim\u00edntiqui.", "id": "1172075382801096704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "author_id": "932066830717513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1170862099003838464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "in_reply_to_user_id": "51011116", "created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "author_id": "337767301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\"", "id": "1026238925302587392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171992547729784832"], "created_at": "2019-09-12T03:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "870600476", "text": "saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3o vem \u00e0 cabe\u00e7a que precisamos parar de julgar a dor do pr\u00f3ximo e dar mais amor pra esse mundo,vamos ajudar,ter compaix\u00e3o,estender a m\u00e3o pra quem precisa!!!!!", "id": "1171992547729784832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "author_id": "82794341", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "id": "1171996858362687489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172081764770205697"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XePBmlPBM0", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlesGAlemany/status/1171919414687653888", "display_url": "twitter.com/CarlesGAlemany\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T09:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261193428", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171919414687653888"}], "text": "Mira, no, son profesionales s\u00ed, y tambi\u00e9n personas, y es l\u00f3gico que est\u00e9n afectados e incluso anonadados de la que se ha liado, porque no ha habido motivo alguno de haber hecho esto. Y, como personas que son, pueden, y se agradece ver sus puntos de vista en todo esto. https://t.co/XePBmlPBM0", "id": "1172081764770205697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171785719662239745"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "vonderleyen", "id": "1146329871418843136"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:01:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 227, "like_count": 1514, "quote_count": 20}, "author_id": "403544693", "text": "Bene il Premier @GiuseppeConteIT che ha posto con chiarezza il tema della riforma del regolamento di Dublino in Europa trovando la convergenza della Presidente @vonderleyen. L'Italia torna protagonista in Europa ed \u00e8 un primo passo per il cambiamento che auspichiamo da tempo", "id": "1171785719662239745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172006524002193409"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/S5SNhh66iZ", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/suicido-famoso-pastor-ayudaba-personas-depresion_0_pLGNE0odw.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568258070", "display_url": "clarin.com/viste/suicido-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/viste/suicido-famoso-pastor-ayudaba-personas-depresion_0_pLGNE0odw.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568258070"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 39, "like_count": 75, "quote_count": 13}, "author_id": "8105922", "text": "Se suicid\u00f3 un famoso pastor que ayudaba a las personas con depresi\u00f3n https://t.co/S5SNhh66iZ", "id": "1172006524002193409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171812099997229057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "in_reply_to_user_id": "39116717", "created_at": "2019-09-11T15:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "192992008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171786546707652613"}], "text": "@jandira_feghali Morto n\u00e3o.\nEle se matou.\nComunista adora torcer os fatos e a hist\u00f3ria.\nDesinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 o nome.", "id": "1171812099997229057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171863320048963585"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315317805056"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315322003456"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 54, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "PonteFrenteAlEspejo"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "MenosSalM\u00e1sVida"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "SaludSonora"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "278115949", "text": "Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Suicida por personal de CISAME. #PonteFrenteAlEspejo #MenosSalM\u00e1sVida #SaludSonora https://t.co/sbAUvVy4rE", "id": "1171863320048963585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171842392988819458"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/K83XqyJM4G", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1171842392988819458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K83XqyJM4G", "media_key": "16_1171842380812754944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 7}, "author_id": "884185909368901633", "text": "James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. https://t.co/K83XqyJM4G", "id": "1171842392988819458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064988301254657"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ic8T1ktXHi", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/hombre-es-decapitado-por-el-tren-en-irapuato/", "display_url": "cronicapoliciaca.com/hombre-es-deca\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4326, "type": "Place", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3331, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2445330312", "text": "Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias personas asombradas por el acto suicida, deciden prestar auxilio al lesionado,... https://t.co/ic8T1ktXHi", "id": "1171064988301254657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171802425273049089"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/82DeB3PHzc", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1171576840475029504", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "21248194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171576840475029504"}], "text": "Lo escuch\u00e9 en  @CaracolRadio  y lo le\u00ed en  @RevistaSemana  y teniendo en cuenta que los hallazgos  no son noticia hasta que queden en firme (porque son incontables), me parece irresponsable decir que no se ha difundido. https://t.co/82DeB3PHzc", "id": "1171802425273049089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172049638318325761"], "created_at": "2019-09-12T07:29:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 47, "like_count": 248, "quote_count": 8}, "author_id": "951246650", "text": "Tenetelo bene a mente. L\u2019obiettivo del mondialismo e dei suoi agenti non \u00e8 integrare i migranti,ma disintegrare i cittadini. Non \u00e8 rendere i migranti come noi, ma noi come i migranti: senza diritti, sradicati, con salari da fame.   \u00c8 questa la funzione dell\u2019immigrazione di massa.", "id": "1172049638318325761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "author_id": "15862782", "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "id": "1171952231207395331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172076911335546880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-09-12T09:18:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001364128320118785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171762122642087936"}], "text": "@Musso___ @MinutemanItaly dimentichi li piccioli accoglienza", "id": "1172076911335546880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170850785560813568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JenyfferSilva9", "id": "3416703934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "Levas"}]}, "in_reply_to_user_id": "3416703934", "created_at": "2019-09-09T00:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039142742889246720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170849556004782082"}], "text": "@JenyfferSilva9 Levas-me?", "id": "1170850785560813568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "891912374", "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu", "id": "1172048865987637249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171963598018613249"], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8601, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "created_at": "2019-09-12T01:47:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "46730598", "text": "Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mundial! Voc\u00ea vai entender mais do grande genocidio turco que matou 1,5 milh\u00e3o de arm\u00eanios! Forte!", "id": "1171963598018613249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "id": "1171336245911400456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172000363383275520"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000341338054657"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000347155587072"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000353035923456"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000358736044032"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "UAN_Oficial", "id": "177284000"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "CongresoNayarit", "id": "391071115"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:13:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "829987060962430976", "text": "El abordaje multidisciplinario en la conducta suicida, panel organizado por la @UAN_Oficial en el recinto del @CongresoNayarit https://t.co/gboWIiepUz", "id": "1172000363383275520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171962272236937217"], "created_at": "2019-09-12T01:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 149, "like_count": 1016, "quote_count": 25}, "author_id": "39837411", "text": "Gente, por favor, n\u00e3o postem v\u00eddeos de animais sendo judiados ou crian\u00e7as. Eu fico totalmente abalada. Vi agora uma cena que me fez mal. \u00c9 chocante a crueldade humana. N\u00e3o \u00e9 qualquer pessoa que suporta ver. Eu n\u00e3o suporto.", "id": "1171962272236937217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "author_id": "2959459379", "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "id": "1171925622886752256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171756913467547649"], "created_at": "2019-09-11T12:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1340, "reply_count": 566, "like_count": 3299, "quote_count": 74}, "author_id": "351810153", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "text": "46 a\u00f1os del Golpe de Estado que termin\u00f3 con la vida del Presidente Salvador Allende y de centenares de chilenos, hasta hoy contin\u00faa la impunidad pol\u00edtica, social y moral de los sediciosos financiados con platas extranjeras. Esa impunidad propicia las injusticias que vivimos hoy!", "id": "1171756913467547649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171466907486015488"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Des39z5agI", "expanded_url": "https://twitter.com/eulauralorena/status/1171466907486015488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Des39z5agI", "media_key": "3_1171466900183760896"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "iPhone 11"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10138, "reply_count": 144, "like_count": 22178, "quote_count": 2981}, "author_id": "729365625810890753", "text": "esse iPhone 11 eh t\u00e3o feio mas sei l\u00e1 mano eu n\u00e3o recusaria https://t.co/Des39z5agI", "id": "1171466907486015488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171949369903452160"], "created_at": "2019-09-12T00:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "3105852154", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 124, "tag": "OEA"}]}, "text": "- 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de #OEA.\n-  11 de sept/ 2001 ataque terrorista a Washington y New York.\n- 11 Septiembre 2019 OEA aprueba proyecto de consulta sobre el TIAR en Venezuela.", "id": "1171949369903452160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171966936038744065"], "created_at": "2019-09-12T02:01:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "3393435665", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "id": "1171966936038744065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171585883675484160"], "in_reply_to_user_id": "4250596815", "created_at": "2019-09-11T00:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "4250596815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171585880185823233"}], "text": "No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas dessas doen\u00e7as ultrapassam o limite do expediente laboral, afetando sua vida social, afetiva e familiar.", "id": "1171585883675484160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172072728561684480"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/h6lhe9iYvF", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/849672.padres-que-usan-a-sus-hijos-para-destruirse.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/849672\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2013/padres-que-usan-a-sus-hijos-para-destruirse.html?from=old"}]}, "in_reply_to_user_id": "927895732878798848", "created_at": "2019-09-12T09:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "927895732878798848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172072726170935296"}], "text": "Perder a los hijos, ya sea f\u00edsica, emocionalmente o por un divorcio, es uno de los problemas m\u00e1s severos para un padre y es factor de riesgo para enfermedades mentales. (8)\n\nhttps://t.co/h6lhe9iYvF", "id": "1172072728561684480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171841419033632768"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/7Q6VWAh25i", "expanded_url": "https://twitter.com/SteBaglio/status/1171841419033632768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Q6VWAh25i", "media_key": "3_1171841397282021376"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:42:20.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 27, "like_count": 44, "quote_count": 19}, "author_id": "420906724", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9/5 https://t.co/7Q6VWAh25i", "id": "1171841419033632768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171846315522822144"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/x4up0jTW05", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1171846315522822144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4up0jTW05", "media_key": "3_1171846306475708416"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/x4up0jTW05", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1171846315522822144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4up0jTW05", "media_key": "3_1171846306446348295"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.4007, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadana"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:01:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 206, "like_count": 507, "quote_count": 40}, "author_id": "111815940", "text": "Suscripci\u00f3n de Aut\u00f3grafa de Ley de Protecci\u00f3n Policial, propuesta por el APRA para que nuestros Polic\u00edas que cumplan su deber y usan sus armas contra la delincuencia, no terminen en la c\u00e1rcel\nImportante aporte del @congresoperu a la Seguridad Ciudadana\n@MininterPeru @PoliciaPeru https://t.co/x4up0jTW05", "id": "1171846315522822144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171967650584518657"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vMcDNZEvqB", "expanded_url": "https://twitter.com/albertocalmeida/status/1171967650584518657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMcDNZEvqB", "media_key": "7_1171967246266228737"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:03:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 41, "like_count": 560, "quote_count": 43}, "author_id": "832338648234356736", "text": "O procurador que \u201cinfelizmente n\u00e3o tem origem humilde\u201d, que recebe um miser\u00ea de 24 mil reais https://t.co/vMcDNZEvqB", "id": "1171967650584518657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "969556370122067968", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "id": "1171418940318343168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171834667156365316"], "created_at": "2019-09-11T17:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "857260586", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4591, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "text": "fico indignada toda vez que assisto esquadr\u00e3o suic\u00edda e espero heathens tocar, mas ela s\u00f3 toca nos cr\u00e9ditos aaaaaaaaa twenty one pilots deveria ser enaltecida do come\u00e7o ao fim pq a m\u00fasica ficou A CARA dos personagens pqp", "id": "1171834667156365316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172047078039674882"], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/4hG5ItUMNp", "expanded_url": "https://twitter.com/feinmann1963/status/1172047078039674882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hG5ItUMNp", "media_key": "3_1172047073262391296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFernandez"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4546, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazis"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "AlbertoFernandez"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "created_at": "2019-09-12T07:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4210098027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172045427916410880"}], "text": "@todonoticias #AlbertoFernandez NUNCA VA A GOBERNAR.\nLos Medios Arg estan haciendo el mas Pat\u00e9tico Papel no llamando al pueblo a NO VOTAR a ese Impostor.\nSon iguales a los Chavistas, Nazis, Fascistas o cualquier Periodismo Suicida q a ayudado a Asaltar el Poder  a un R\u00e9gimen que luego lo mat\u00f3. https://t.co/4hG5ItUMNp", "id": "1172047078039674882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051407106711552"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "created_at": "2019-09-12T07:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "author_id": "15965971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172051215586402304"}], "text": "Luego la gente se suicida y es que no hab\u00edan pedido ayuda. Ya.", "id": "1172051407106711552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171332523235958785"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/piKJsczbyt", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4375736541", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nhttps://t.co/piKJsczbyt", "id": "1171332523235958785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171362710468071424"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/490y8gUdjP", "expanded_url": "https://twitter.com/apunt_apala/status/1171362710468071424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/490y8gUdjP", "media_key": "3_1171362100540780544"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 107, "tag": "LesNot\u00edciesDelMat\u00ed"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:00:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107055931215527936", "text": "Cada vegada que en @apuntnoticies escriuen \"associoacions\", un diccionari es \"su\u00efcida\". #LesNot\u00edciesDelMat\u00ed (10/09/2019) https://t.co/490y8gUdjP", "id": "1171362710468071424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "id": "1171282996047073280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172063991205642240"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/P5pZvJR9ne", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/pastor-evangelico-ayudaba-enfermos-depresion-suicida_1384998.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976", "text": "Un pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/P5pZvJR9ne", "id": "1172063991205642240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "id": "1171281952990814208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172065644755542016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoCorazonDe", "id": "768360449964384256"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ardeportes", "id": "148297194"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "SDHuesca", "id": "97429809"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}]}, "in_reply_to_user_id": "768360449964384256", "created_at": "2019-09-12T08:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342834241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172065145255862273"}], "text": "@ArturoCorazonDe @ardeportes @SDHuesca Ya me parec\u00eda...pero ser\u00eda gracioso aparecer con una bandera del Real Zaragoza", "id": "1172065644755542016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172064064052371456"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ubUCxMH7ic", "expanded_url": "http://elperiodi.co/ldisp1", "display_url": "elperiodi.co/ldisp1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190912/suicidio-jarrid-wilson-pastor-iglesia-california-ayuda-enfermos-depresion-7630580?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-09-12T08:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "text": "Jarrid Wilson, un conocido pastor evang\u00e9lico de California que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n, se suicida https://t.co/ubUCxMH7ic", "id": "1172064064052371456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172030682199019520"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ecr9M7LmRz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:14:24.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1120494154323095552", "text": "NEVER\u6b21\u671f\u6311\u6226\u8005\u306f\u3053\u306e\u4eba\u3001\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u4eba\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u3046\uff11\u4eba\u3044\u308b\u3053\u3068\u306f\u3044\u308b\u3002\u3042\u306e\u65b9\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3002\u3067\u3082\u3053\u308c\u3070\u304b\u308a\u306f\u3046\u304b\u3064\u306b\u8a00\u3048\u306a\u3044\u3002\n\n\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/ecr9M7LmRz", "id": "1172030682199019520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171508008196567045"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SupSupsala091", "id": "1006843546329116672"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "supmadrid", "id": "552013518"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.519, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCCSE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006843546329116672", "created_at": "2019-09-10T19:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171506015772106752"}], "text": "@SupSupsala091 @supmadrid @policia No estoy diciendo que no necesiten psic\u00f3logos \u201cpor su trabajo\u201d cuando se enfrenta a lo peor de la sdad\nSabemos de familias de compa\u00f1eros suyos que fueron al psic\u00f3logo y no sirvi\u00f3 de nada.\nUn suicida no es solo 1 motivo, m\u00e1s a\u00fan en las FFCCSE y FAS\nCambiar el r\u00e9gimen interno?", "id": "1171508008196567045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "author_id": "195065263", "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "id": "1171827430866206720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "330276893", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "id": "1171742117267460096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172061858884399105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luciofreni", "id": "1144615136226885632"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VujaBoskov", "id": "1484473950"}]}, "in_reply_to_user_id": "76904458", "created_at": "2019-09-12T08:18:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787928212701581312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172061435008094208"}], "text": "@Luciofreni @VujaBoskov Quindi lei di fronte ad un dato in diminuzione, afferma che non si possa continuare cos\u00ec? Vedo un problema nella logica", "id": "1172061858884399105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "161356536", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "id": "1171604257176477697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171822178679042049"], "created_at": "2019-09-11T16:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "906953404458692609", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "text": "E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio um passaporte direto para o inferno. Homens da B\u00edblia tiveram depress\u00e3o, e o pr\u00f3prio Sans\u00e3o se suicidou, embora pelo comando de Deus, n\u00e3o deixou de ser suic\u00eddio. N\u00e3o que isso seja justific\u00e1vel, jamais. Que o Jarrid Wilson ressuscite para a Gl\u00f3ria.", "id": "1171822178679042049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "14689728", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "id": "1171479345895919616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171561247336271872"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VsQLT9K2h5", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1171561247336271872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VsQLT9K2h5", "media_key": "7_1171561154423992320"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara Electoral"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "DebateDeVices"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4354, "reply_count": 1823, "like_count": 12554, "quote_count": 482}, "author_id": "1043198260092039169", "text": "Ma\u00f1ana presentar\u00e9 en la C\u00e1mara Electoral una nota solicitando se habilite el debate p\u00fablico preelectoral entre los candidatos a Vicepresidente. Todo r\u00e9gimen representativo y democr\u00e1tico debe otorgar la oportunidad de exponer ideas y proyectos ante la ciudadan\u00eda. #DebateDeVices https://t.co/VsQLT9K2h5", "id": "1171561247336271872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034168152350721"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pYJOdfyc0D", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "65369125", "text": "Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida v\u00eda @Newtral  https://t.co/pYJOdfyc0D", "id": "1172034168152350721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172014994604593153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavoruizo", "id": "252405244"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "in_reply_to_user_id": "252405244", "created_at": "2019-09-12T05:12:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54766998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172002989105721344"}], "text": "@gustavoruizo @Eddy0074 @yturbe_ Acaso eres un diario...eres un NN y encima tu v\u00f3mito anti te hace escribir ganapanadas", "id": "1172014994604593153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056393156845568"], "created_at": "2019-09-12T07:56:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349776158", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3722, "type": "Person", "normalized_text": "Yato"}]}, "text": "ata agora o Yato cortou o c\u00e9u no meio KKK, mano vo da um mortal", "id": "1172056393156845568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052366314672129"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1172052366314672129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NyUpQ5Nhg", "media_key": "3_1172052359805100032"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1172052366314672129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NyUpQ5Nhg", "media_key": "3_1172052359826104321"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "DavidFosterWallace"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "LaBromaInfinita"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 68, "tag": "DavidFosterWallace"}, {"start": 74, "end": 90, "tag": "LaBromaInfinita"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "novelas"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "narrativa"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Literatura"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517", "text": "El 12/09/2008 se suicida con 46 a\u00f1os el escritor #DavidFosterWallace. Por #LaBromaInfinita (1996), una de sus tres #novelas, algunos le consideran \"cumbre\" de la #narrativa estadounidense de finales del XX y otros, autor \"super potente\" intocable solo para \u201cmodernos\u201d.\n#Literatura https://t.co/3NyUpQ5Nhg", "id": "1172052366314672129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172056056861777921"], "created_at": "2019-09-12T07:55:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121755425840488448", "text": "Krai ff q lombra plena 5hr da manh\u00e3 uma mulher gritando pedindo socorro", "id": "1172056056861777921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172037827510579201"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/k7i0rPMBee", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-40365691", "display_url": "bbc.com/news/world-afr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-40365691"}]}, "in_reply_to_user_id": "454310560", "created_at": "2019-09-12T06:42:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "454310560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172036760563572736"}], "text": "Due anni fa il governo del Kenya ha approvato un programma per la distribuzione gratuita di assorbenti nelle scuole, ma non sta funzionando. La ragazza suicida non ha ricevuto, n\u00e9 poteva permettersi, gli assorbenti, affrontando le mestruazioni chiss\u00e0 come https://t.co/k7i0rPMBee", "id": "1172037827510579201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171924836148342784"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3ZxXH1TyUb", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190911/47300953526/jovenes-cercanos-cup-pelea-pena-barca-confundirles-extrema-derecha.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190911/47300953526/jovenes-cercanos-cup-pelea-pena-barca-confundirles-extrema-derecha.html"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.4663, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Nacional"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 14, "like_count": 156, "quote_count": 7}, "author_id": "49006538", "text": "El Frente Judaico Nacional contra el Frente Nacional Judaico.\nhttps://t.co/3ZxXH1TyUb", "id": "1171924836148342784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171884824279375873"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:34:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "author_id": "2284943765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884437086363648"}], "text": "\ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "id": "1171884824279375873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172038958282366976"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/xJPhTUDEEJ", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2019/09/11/companias/1568203611_627935.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2019/09/11/companias/1568203611_627935.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.441, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7888, "type": "Organization", "normalized_text": "Telef\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:47:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "967361489576316928", "text": "Interesante art\u00edculo sobre este ERE de privilegios/drama de Telef\u00f3nica.\nNo dice cu\u00e1nto va a costar a las arcas del Estado; a cambio de qu\u00e9.\nConfuso \u00faltimo p\u00e1rrafo: \"jubilaci\u00f3n forzosa\". \u00bfNo es un derecho constitucional jubilarse cuando uno quiera/pueda?\nhttps://t.co/xJPhTUDEEJ", "id": "1172038958282366976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171526267381796866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172052000038633472"], "created_at": "2019-09-12T07:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "971061264", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "bicing"}]}, "text": "primer d\u00eda con bicing: me he metido en una rotonda", "id": "1172052000038633472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172051215586402304"], "created_at": "2019-09-12T07:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 36, "like_count": 474, "quote_count": 2}, "author_id": "15965971", "text": "Acabo de bloquear a toda mi familia porque aparentemente el trabajo de cuidados no es algo relevante para ellos y \"es montar un drama\" lo de pedir ayuda.", "id": "1172051215586402304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172023815783833600"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hvoK731Y0j", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1172023815783833600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvoK731Y0j", "media_key": "3_1172023813351124993"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "created_at": "2019-09-12T05:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "294160082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990663052824576"}], "text": "@RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Discipulo del ladron suicida! https://t.co/hvoK731Y0j", "id": "1172023815783833600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172045427916410880"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AIm8IX7ZEG", "expanded_url": "https://tn.com.ar/opinion/alberto-fernandez-anticipa-sus-primeras-medidas-perder-el-tiempo_993521", "display_url": "tn.com.ar/opinion/albert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/opinion/alberto-fernandez-anticipa-sus-primeras-medidas-perder-el-tiempo_993521/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:13:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 31, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "author_id": "25992212", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez anticipa sus primeras medidas: perder el tiempo\n\nhttps://t.co/AIm8IX7ZEG", "id": "1172045427916410880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171558094326902785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "in_reply_to_user_id": "4595778255", "created_at": "2019-09-10T22:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "780674892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546793101934592"}], "text": "@elcoya1977 Que b\u00e1rbaro, hay cosas que no se puede entender Seremos los \u00fanicos en el mundo con una mentalidad tan suicida?", "id": "1171558094326902785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171787812657618944"], "created_at": "2019-09-11T14:09:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "39676895", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 229, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "text": "Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una peque\u00f1a sugerencia y de paso, nos hac\u00e9s un favor: Pon\u00e9te un chaleco con bombas y activ\u00e1 la explosi\u00f3n en la ANR. Gracias y nos vemos en el infierno.", "id": "1171787812657618944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171892102931845120"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gbRPUMlX4r", "expanded_url": "https://twitter.com/frangarr26/status/1171892102931845120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbRPUMlX4r", "media_key": "3_1171892097860943872"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 25, "like_count": 1424, "quote_count": 7}, "author_id": "2821249025", "text": "Ser entrenador no es s\u00f3lo hacer alineaciones, convocatorias o entrenamientos.\nSer entrenador, es tambi\u00e9n representar unos valores q no se deben perder, te formas y trabajas para tomar decisiones, y si no te dejan..no debes ceder.\nHoy es destituido, pero es un ejemplo para todos. https://t.co/gbRPUMlX4r", "id": "1171892102931845120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171549498511962117"], "in_reply_to_user_id": "16212499", "created_at": "2019-09-10T22:22:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "author_id": "16212499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548054337609728"}], "text": "Y no, tampoco sab\u00eda que no era normal ni deseable. No era para sentirme especial y m\u00e1s que llamar la atenci\u00f3n de adolescente lo que quer\u00eda era que me dejaran en paz. \n\nMe pas\u00e9 a\u00f1os de mi vida diciendo que no se detiene a un suicida.", "id": "1171549498511962117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172033981614895104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlesGAlemany", "id": "236045728"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "PrensaIberica", "id": "899973928155787264"}]}, "in_reply_to_user_id": "236045728", "created_at": "2019-09-12T06:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "210168578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171919414687653888"}], "text": "@CarlesGAlemany Imagino que pensaras lo mismo de tus compa\u00f1eros de @PrensaIberica cuando salieron a protestar por los despidos que se iban a producir.", "id": "1172033981614895104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1079176407073341441"], "created_at": "2018-12-30T00:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1079052628838043648", "text": "\u00bfC\u00f3mo hace falta que lo diga?\nQue no se trata de una herida,\nQue se trata de mi persona\nY lucho como una leona, s\u00ed\n\u00bfC\u00f3mo hace falta que lo pida?\nNo es una idea tan suicida,\nQue nos respeten por la calle\nY a la que no que no se calle", "id": "1079176407073341441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172036760563572736"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OvVQkzgRuu", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/amp/world-africa-49661658", "display_url": "bbc.com/news/amp/world\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/world-africa-49661658.amp"}]}, "in_reply_to_user_id": "454310560", "created_at": "2019-09-12T06:38:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "454310560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1100165087036362752"}], "text": "Kenya. Una ragazza di 14 anni si \u00e8 impiccata per l'umiliazione inflittale da un professore che l'ha espulsa dalla classe (chiamandola \"Sporcacciona\") dopo che aveva macchiato di sangue mestruale la divisa scolastica https://t.co/OvVQkzgRuu", "id": "1172036760563572736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "id": "1159072455761305602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "author_id": "3985463174", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "id": "1171562465659949057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172034029505433600"], "in_reply_to_user_id": "910265835373113345", "created_at": "2019-09-12T06:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910265835373113345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172033519654252544"}], "text": "N\u00e3o tem cadeia nessa cidade invade uma e prende esse merda l\u00e1 osh", "id": "1172034029505433600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171746215962259456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carcosmorales", "id": "826930280921460736"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.399, "type": "Other", "normalized_text": "El Mercurio"}]}, "in_reply_to_user_id": "826930280921460736", "created_at": "2019-09-11T11:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "216403021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171740100444774400"}], "text": "@carcosmorales Se pasaron ..falta ahora la otra inserci\u00f3n..la de los informes desclasificados de la CIA y todos los d\u00f3lares que le pas\u00f3 El Mercurio para desastibilizar a un gobierno elegido democr\u00e1ticamente.", "id": "1171746215962259456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171350293113708545"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nW72LBCLzn", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:10:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1106862292711411713", "text": "Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida | Newtral.                Mis felicitaciones a Newtral https://t.co/nW72LBCLzn", "id": "1171350293113708545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171831526251741184"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Xm39OL8iFw", "expanded_url": "http://www.queryonline.it/2016/08/04/lattentatore-di-ansbach-era-stato-trattato-con-la-medicina-alternativa-per-un-grave-trauma-psicologico/", "display_url": "queryonline.it/2016/08/04/lat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.queryonline.it/2016/08/04/lattentatore-di-ansbach-era-stato-trattato-con-la-medicina-alternativa-per-un-grave-trauma-psicologico/"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:03:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "149996757", "text": "L'attentatore suicida al concerto tedesco era in cura psicologica presso un centro di medicina alternativa. https://t.co/Xm39OL8iFw", "id": "1171831526251741184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "43971175", "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "id": "1172005681303609344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171817544505790464"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749839361"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534754033665"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534745731072"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749904896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Seguinte"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:07:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 145, "quote_count": 1}, "author_id": "539587144", "text": "Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pelo q eu falarei e nem tente ter uma interpreta\u00e7\u00e3o equivocada sobre toda a situa\u00e7\u00e3o e eu vejo que realmente to forte o suficiente pra poder compartilhar+ https://t.co/m6a2xAKgNa", "id": "1171817544505790464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171891738442702848"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/QZX36VY5ue", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ilblog/status/1171891738442702848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZX36VY5ue", "media_key": "3_1171891732553904140"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Allende"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "11settembre"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:02:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1004047261662408705", "text": "Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pinochet e USA. Ieri come oggi, l'imperialismo \u00e8 la maggior minaccia per l'equilibrio e la pace internazionale. \n#11settembre https://t.co/QZX36VY5ue", "id": "1171891738442702848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171847205231181824"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IDKb5jxMLv", "expanded_url": "https://twitter.com/AcentoTV/status/1171804023441244161", "display_url": "twitter.com/AcentoTV/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:05:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "37635602", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804023441244161"}], "text": "La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciudad en la que los veh\u00edculos de motor agreden constante al ciudadano. La alcald\u00eda debe trabajar para que caminar o montar bicicleta deje de ser un acto suicida. https://t.co/IDKb5jxMLv", "id": "1171847205231181824"}], "places": [{"full_name": "Soledad, Colombia", "id": "0023c19311cdf0fc"}, {"full_name": "Doctor Arroyo, Nuevo Le\u00f3n", "id": "9a9db637674aceae"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}]}, "errors": [{"value": "1037401191020408839", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037401191020408839].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037401191020408839", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172078754841137152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172078754841137152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172078754841137152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "135172930", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [135172930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "135172930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172035087032029184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172035087032029184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172035087032029184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2314144465", "value": "2314144465", "detail": "User has been suspended: [2314144465].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172057726576410624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172057726576410624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172057726576410624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4903194851", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4903194851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4903194851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171930446562811905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171930446562811905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171930446562811905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170738512381075463", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170738512381075463].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170738512381075463", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172084852310642688", "oldest_id": "1172033693239652352", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z6zovrkin704hi1e74c1rg2hrx"}}